[{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@dulcema201 @BronstonRaqsa02 Protocolo de COVID !!!!","id":1401047081121353728},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#COVID19 #QuedateEnCasa en Morelia Centro","id":1258159310162595843},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-M\u00e9xico va en en aumento con el #Covid_19. Tal vez no tengamos la estabilidad de Europa o estados unidos. Para mantener 120 d\u00edas en paro total. Pero podemos ser precavidos al usar la #SanaDistancia","id":1272748988626862082},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@sororavirus Creo en todo y nada. \ud83d\udc9c","id":1349385638722883585},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@GobiernoMX hab\u00eda prometido 389","id":1360615587114844161},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Vacunaci\u00f3n en Tonal\u00e1","id":1384487745033162755},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-No es cierto lo que dice @WHO","id":1335343584875327494},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Participa en familia con esta entretenida actividad #MejorEnCasa Manda tu v\u00eddeo a la brevedad y llevar\u00e9 uno de los premios.#aquiestamos #IED #QuedateEnCasa https:\/\/t.co\/BQZTpxwca2","id":1257755579101003776},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@lalitogonzaalez Acabar con el Coronavirus.","id":1317288163065401345},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#InternationalDanceDay #DID #ENCASA https:\/\/t.co\/crIQOdoPgG","id":1255373406624776194},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\u00bfSer\u00e1 buen s\u00edntoma de mejor\u00eda de Covid si me dieron ganas de jalarle le pescuezo al ganso? https:\/\/t.co\/2zBtY6zEui","id":1387166593306841093},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@CarlosLoret @HLGatell Y la perra segu\u00eda y segu\u00eda... \ud83d\ude12 https:\/\/t.co\/6gQqhwsB6K","id":1346308397218623494},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Publicidad enga\u00f1osa @FAhorro Pagu\u00e9 y agend\u00e9 mi cita en l\u00ednea  para prueba #COVID19","id":1449093106083762186},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@AngelMendoza26_ Quejarte de que no acaba la pandemia y hacer tus mega reuniones no tiene mucho sentido. Pero bueno amigo. Cierto tema.","id":1277088043862802432},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Hace rato hice un pedido por uber eats y la comida se la regal\u00e9 al repartidor Los invito a poner nuestro granito de arena  Venga hagamos de esto una buena acci\u00f3n#YoMeQuedoEnCasa #StayAtHome #CuarentenaPositiva https:\/\/t.co\/gpyfkFO8jl","id":1246594978492616706},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@BioCubaFarma @DrRobertoMOjeda @PresidenciaCuba @DiazCanelB @EdMartBCF Alex Ch\u00e1vez DoncyberPromotor N\u00b01 En \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd promoviendoInterfer\u00f3n Alfa 2b Encontra Covid-19 Pero El 100% Genuino CubanoImportante Respeto Al Medicamento Genuino CubanoDes de Guadalajara","id":1344199875181871110},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#CuarentenaNacional #CDMX https:\/\/t.co\/TcjusTegOw","id":1253678034751590402},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Ordenan cierre de playas en M\u00e9xico a turistas por Covid-19 https:\/\/t.co\/KBc4WIvDFf\"","id":1245296274699628549},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@LaloChacon F\u00edjate que la tengo en mi lista","id":1255647686956589056},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ya me dieron nervios de que la semana que viene me toca la vacuna y le tengo un pavor a las inyecciones. Ya me vi haci\u00e9ndome viral igual que el morro que le grita a la enfermera que lo va a matar. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02","id":1425108321128824834},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Vacunan a personas que su apellido termine en \"\"A","id":1375502470575718401},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\ud83d\udde3\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Las contradicciones de la lucha contra el Coronavirus.La opini\u00f3n del periodista V\u00edctor Hugo Hern\u00e1ndez en \ud83d\udcaf palabras. https:\/\/t.co\/60h6vc9Mxz","id":1252666550378655744},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#MoledeXico Tomando acciones preventivas","id":1282286476378681344},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@julioastillero @lopezobrador_ @HLGatell Si @HLGatell quer\u00eda convencer a la gente de lo que era mejor para ellos y sus familias era que se quedaran en casa y no anduvieran en reventones o vacaciones debi\u00f3 haber puesto el ejemplo","id":1347047870722174977},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Aqu\u00ed est\u00e1 parte del equipo que hizo la exposici\u00f3n #encasaconmismonstruos \ud83d\udcf7 de la gran @oliluema https:\/\/t.co\/NjovKn19Lz","id":1266519595583758337},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@esteffgd Prueba de amor en tiempos de covid \ud83d\ude02","id":1267871716178489345},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@yeidckol @lopezobrador_ @HLGatell @GobiernoMX @SSalud_mx M\u00e1s de 43 mil muertos","id":1288290404992000001},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Excelente episodio del #CaparazonInside Art\u00edculo recomendable. \u201cEducaci\u00f3n postpandemia","id":1348170783256944640},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Siempre apoy\u00f3 los peque\u00f1os negocios","id":1267239286069477381},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Familias se aglomeran en mercado de La Viga https:\/\/t.co\/42ALQyaZLt v\u00eda @YouTube   Esto es prueba de que al Mexicano le importa m\u00e1s la Fe que la Vida. Lo malo es que alargan la Cuarentena y despu\u00e9s culpan al gobierno por dejarlos morir y no tener insumos.","id":1248653894554697732},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@RodrigoJiso @pmigoya @lopezobrador_ @HLGatell Es ultraderechista","id":1270048509849411585},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Fosfolamban Astrazeneca eres t\u00fa ?","id":1426708852511289344},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Enferma \u201cBatman Regio\u201d bajo sospechas Covid.Candelario Maldonado","id":1287596938863542273},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@DeBuenaFe11 @V_TrujilloM @brozoxmiswebs @EstefaniaVeloz @lopezobrador_ 125 mil vacunas para 100 millones de habitantes... Si como no.","id":1346478699286155267},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"\u2611\ufe0f Brayan Casas","id":1354979100239212545},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-LA VECCHIA SIGNORA DEL CALCIO QUE ESPECT\u00c1CULO ULALAAAAA QUIEN DEC\u00cdA QUE EL BICHO ESTABA MUERTO DYBALA NI EL COVID TE PARA MADRE M\u00cdA WILLYYYYY","id":1278075797849415681},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@m_ebrard Vagones que se descarrilan.Pipas que no cumplen con las normas.Caretas chinas que se desbaratan.Vacunas \u00bfque....?A Marcelito","id":1316212646295855104},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@vampipe @HLGatell En Quer\u00e9taro se est\u00e1n haciendo bien las cosas","id":1278001194271727618},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Hoy a las 11 am #ConsultaSaludable con el tema #QuedateEnCasa por 92.3 FM y https:\/\/t.co\/Kxmui9HVvKHoy platicaremos con Aline Novelo","id":1249343309899870209},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-La 4T avanza. La vacuna contra el #Covid19  llamada #Patria hecha en M\u00e9xico. Sale","id":1381962188294774792},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@rtoursg @HLGatell Grand\u00edsimo P3ND3JO es @HLGatell","id":1279094934318878720},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Gracias al cielo ya no hay vecinos covidiotas que hagan fiestas y no dejen dormir.","id":1358314204298547200},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-El barroco en tiempos del covid \ud83e\udda0https:\/\/t.co\/IaM8zZHOrc \ud83d\udcf7 https:\/\/t.co\/9pXcInq8G7","id":1260323615955988485},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Ustedes en la cuarentena \/\/ Yo","id":1247706191079321600},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@gabswow @ChilangoCom Estamos en una contingencia mundial","id":1341497091818987527},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Fresas en camino 11 en total que ricas \ud83c\udf53\ud83c\udf53\ud83c\udf53\ud83c\udf53\ud83c\udf53#fresas #huertourbano #huerto #huertoencasa #cosecha #frutas #delicious #plantas #garden #jardin #\ud83c\udf53 en Parques Irazu https:\/\/t.co\/GkOWFTwzBZ","id":1307476997757636608},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Que compren las vacunas con el dinero que gasta en proyectos inviables","id":1360252497575763973},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-LAS VACUNASSON PARA LOS DE MORENAY LAS SOBRAS PARA L OPOCICION y los DOCTORESNO VOTES POR MORENA ES MUERTE 200 MILL MUERTOS Y PURAS MENTIRASY SEREMOS COMO CUBA Y VENEZUELA","id":1382456557942738944},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-No si @HLGatell logra hacerlos m\u00e1s","id":1297172463294521344},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-La ciudad de Guanajuato es el lugar perfecto para morir. O te mueres de hambre sin turismo o te mueres de covid por el turismo.  #Covidiotas https:\/\/t.co\/VLcg2h5YwJ","id":1322964063291396096},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-La Pandemia aumenta en Oaxaca seg\u00fan Google Maps. Las chicas fras tristemente lo confirman.","id":1443052099101671427},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Da miedo la futura y muy pronta crisis de salud en M\u00e9xico","id":1421317389497548800},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@SoyFedelobo Te la hubieras s\u00faper pelado con One Piece. Sale primero la vacuna del covid que esa madre.","id":1275820585377988608},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-En esta cuarentena soy el Oliver Atom cruzando la cancha.","id":1248104690245603330},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Que tengan un bonito d\u00eda!#ConC\u00e1feEnMano para alegrar la ma\u00f1ana.  #EnCasaEsMejor Abrazos a distancia #cuidatecuidanos https:\/\/t.co\/YSyUiGVQOn","id":1268564334017470466},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@NachoRgz @lopezobrador_ @HLGatell Son los que mejor est\u00e1n trabajando","id":1282087650753753089},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-No hay tr\u00e1fico por la cuarentena","id":1247544720907276293},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Hoy si me esta pegando la cuarentena","id":1272020227887443969},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"@lopezobrador_  @SEMARNAT_mx  @CONANP_mx @GobiernoMX @Mary_Luisa_AG : Salvemos a las abejas","id":1395508321994649611},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Tanto pescado por cometer y nosotros en cuarentena!!!\ud83d\udc94","id":1251762301813886977},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Un a\u00f1o de covid https:\/\/t.co\/lo9GeYmztP","id":1376225671719030786},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@bta_Demian Que beneficios pol\u00edticos o econ\u00f3micos le ofreci\u00f3 la 4T para ser la botarga de AMLO en la pandemia y finalmente:Vali\u00f3  la pena","id":1332718138782228480},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\ud83d\udea8 #\u00daLTIMAHORA | M\u00e9xico  vuelve a romper r\u00e9cord de nuevos casos de COVID con 7 mil 280 en s\u00f3lo 24 horas","id":1281386060644311040},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Tu t\u00e9 es un pendejo","id":1437518210581110785},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#Tbt recordando a mi M\u00e9xico querido y sus calles","id":1382699225427886094},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@DeniseDresserG @HLGatell @Claudiashein @victorsanval Ser\u00e9nese se\u00f1ora y deje de opinar desde su ignorancia","id":1271622651186995200},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-hoy me despido del mundo realMe voy a mudar a mi mente","id":1308295355864215555},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ya soy covidiota porque ando en una fiesta mjum","id":1325295810549047296},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@zoerobledo se dedico a negar todas y cada una de sus declaraciones con el fin de justificar la mala administraci\u00f3n del #COVID19mexico","id":1250266513573060608},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Desde el inicio de la pandemia nos coordinamos para asegurar el desarrollo de nuestras ni\u00f1as y ni\u00f1os","id":1339337066610614274},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Me urge ir a mis clases de baile #YaSaquenLaVacuna \ud83d\ude22","id":1272366604643377154},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\ud835\udddf\ud835\udde2\ud835\udde6 \ud835\udde0\ud835\udde2\ud835\uddd6\ud835\udddb\ud835\udddc\ud835\udde6Fluidez vial en Av Independencia y Ca\u00f1as @sspsinaloa1 #vialidad #c4isinaloa #911emergencias #ssp #sesesp @MpioAhome #SinaloaQuedateEnCasa #LAVATELASMANOS #SanaDistancia #UsaCubrebocas https:\/\/t.co\/9Sj21BFVZT","id":1385960731691012099},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@CartonCalderon Ayer hablaba con un amigo chileno y me dice que en diciembre ya van a tener vacunas","id":1332928082328621063},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-BOMBA!Ayer pasaste por mi casaY te grite sin pena:A donde ijueputa vas!Si estamos en CUARENTENA!!!Tacatacan tataca tatacatan...","id":1256396607102373888},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Ahora si aplica en la famoso refr\u00e1n \u201cesto es m\u00e1s largo que la cuarentena\u201d \ud83e\udd23","id":1263169360870416388},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@dan_lunav Y es verdad guapo","id":1245219428633055232},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#EXTRA \ud83e\udda0  Suben muertos y se disparan contagios de #COVID19 este lunes en #Quer\u00e9taroEntre los nuevos casos dados a conocer esta noche","id":1265132181061500928},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Leilanyland historias de insta cuando la pandemia estaba en su mero pico.","id":1383413522286080010},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u24d8 Este usuario es AstraZeneca \ud83d\udc89","id":1426557330603352065},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Algo no cumpli\u00f3 @zoerobledo o rob\u00f3","id":1272632771375054848},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Gracias a la @uady_mx","id":1283926252492029952},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-De milagro estoy librando 2020 y a\u00fan debo sobrevivir pr\u00e1cticamente otro a\u00f1o para que me puedan vacunar... \u00bfme dicen cu\u00e1nto cuesta un terreno en el pante\u00f3n? Gracias.","id":1337635641954160643},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Recuerda: \u00a1No estamos de vacaciones! Para cuidar la salud de tu familia y de los dem\u00e1s","id":1252717394969063424},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Juntos hagamos el mejor equipo. \ud83e\udd1d\ud83e\udd81#Le\u00f3nMxSanoyProtegido #ReactivemosLe\u00f3nMX #TeCuidasT\u00faNosCuidamosTodos","id":1328464692931682309},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\ud83d\udccd De las y los migrantes poblanos fallecidos en Estados Unidos por #Covid19","id":1285595074689032192},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Gente con una cruz en en cuello","id":1249485378723237892},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Que alguien le diga al coronavirus que ya entendimos todo lo que esta mal en el mundo y en la sociedad y que prometemos trabajar para mejorarlo.. Pero ya por favor que nos d\u00e9 un break! #COVID\u30fc19mx","id":1245184545734918145},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@GMonroyEnergy Mi hijo tiene autismo y ni cuando ha presentado crisis y no son crisis cualquiera","id":1284331653121310721},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Claudiashein hace 14 d\u00edas me hicieron la prueba de Covid en la Alc Magdalena Contreras y todav\u00eda no me pueden dar los resultados","id":1328748002597539840},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@UnnaTuitera @RamirezClaudia_ @lopezobrador_ No hay vacunas? Ni inversi\u00f3n? Estas segura? No te parece que no eres objetiva ? No es el mejor gobierno pero tu pasi\u00f3n te gana para hacer una critica constructiva correctamente...","id":1442880273398566920},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@amandatonala Seguimos con las medidas por etapa cr\u00edtica #COVID19 .","id":1251937504602787841},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"\"\"\u00bfQu\u00e9 tal que yo me enfermo y muero? \u00bfQu\u00e9 tal si fallece mi familia? Me estoy volviendo loca\u2026 Me voy a morir\"\".El deterioro mental que padece el personal sanitario del pa\u00eds en el combate al #coronavirus#COVID19\"","id":1288817516039540736},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"Que los penes se multipliquen como el COVID-19 y se le peguen en la garganta jajja\"","id":1296447043255382017},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Se disparan \u00edndices criminales en NL. De acuerdo a cifras oficiales en #NuevoLe\u00f3n","id":1304096654921011204},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#TodosSomosUno#NosVemosEnLaEscuela  Ante el confinamiento  por #COVID19 los maestros han demostrado que nada los detiene al innovar en sus clases en l\u00edneak\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfebHoy el  te invita a contar tu experiencia \ud83d\udc49Convocatoria \ud83d\udc47https:\/\/t.co\/hmN8ChAkiI#SomosSnte7 #Secci\u00f3n7SNTE #Chiapas","id":1405183753077600262},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#SNTEsalud \u2695\ufe0f\u26a0\ufe0f ALERTA \u26a0\ufe0f M\u00e9xico vive alto contagio #coronavirus #COVID19 \ud83e\udda0 Ante s\u00edntomas no te automediques \ud83d\udc8a\ud83d\udeab ni tomes f\u00e1rmacos que prometen curar el #COVID \ud83d\udc8a\u274c y llama al \ud83d\udcf2 800 00 44 800\ud83d\udcf1#QuedateEnCasa#FelizViernes #22DeMayo M\u00e9xico #Secci\u00f3n35 #FelizFinde #RT https:\/\/t.co\/wNIfhlJflO","id":1263893242623528961},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@LOVREGA @FelipeCalderon Pues como foca aplaudidora te queda bien el papel","id":1247605367615324161},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"No habr\u00e1 un \"\"regreso a la normalidad\"\" en el mundo tras la pandemia de covid-19 https:\/\/t.co\/bRO7munVtA v\u00eda @UniNoticias @dadams7308\"","id":1249472711371321344},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ya le hizo da\u00f1o la vacuna.Cuando yo viv\u00eda en Alemania todo era paz y tranquilidad","id":1347312783415783424},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Marcarle a mi preciosita en momento de crisis. \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a","id":1435429690433576961},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@albertoviruete @nenulo Esos hermanos Negrete una bola de vividores","id":1443723214748897285},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@rayados est\u00e1 en crisis- la Crisis https:\/\/t.co\/aAYKlKFfFS\"","id":1300294843525144576},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Uff \ud83d\ude25 \ud83e\udda0\ud83e\udda0\ud83e\udda0#QuedateEnCasa\ud83c\udfe1 #Coahuila #Mexico \ud83d\ude22","id":1355701594986336256},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-No s\u00e9 qu\u00e9 tanto maman con #LadyVacuna","id":1345793971864403970},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@19991007 @soylajefita Ojo","id":1418580550785376262},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Hoy en el programa : versiones raras","id":1263947799529308160},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Hoy participamos nuevamente para el programa de opini\u00f3n #YoCreo","id":1322369049922203648},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@ea_puerto @JonadabMartinez @GobiernoJalisco Flexibilidad","id":1253484090763984902},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@JCarlos_Valerio Dios los cuide y les conceda una pronta recuperaci\u00f3n.  Y que cuide y bendiga a aquellos que a\u00fan no han presentado s\u00edntomas de contagio.","id":1433941801979711499},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@CiroGomezL @HLGatell @SSalud_mx \u00bfY las sanciones para @lopezobrador_  y @HLGatell por el terrible manejo de la crisis qu\u00e9?","id":1289198749760200706},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Quetzal0518 Ya el canciller Mil Usos","id":1332888608215363586},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Cada vez m\u00e1s triste la situaci\u00f3n de este virus creado en un laboratorio. Que forma de da\u00f1ar a la humanidad solo Dios sabe porque intereses.","id":1305200318507085825},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Haciendo unas ricas #empanadas #hacerpan #QuedateEnCasa #aprende #cocina #panaderia en Atlixco Centro","id":1268370216121237504},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@ArturoErdely Dr. Arturo gracias por los an\u00e1lisis y estad\u00edsticas de Covid 19","id":1336402658429706240},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-MALDITA PANDEMIA.... \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f","id":1271598319362551809},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Despi\u00e9rtame cuando pase el Covid. https:\/\/t.co\/adp66oYrbE","id":1337597829963890690},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Salvado07797816 @EnriqueAlfaroR Seguro tienes para defender al peor gobierno de la historia reciente de M\u00e9xico; p\u00e9simo manejo de la pandemia","id":1396974334099353603},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Y L\u00f3pez persiste en la est\u00fapida idea de las clases presenciales","id":1424716374803423233},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Perd\u00f3n si no e subido nada","id":1447715691029696512},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Ccp la chapulina antivacunas @LillyTellez https:\/\/t.co\/lRmllrF5vD","id":1354580467480199172},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Jajaja algo bien com\u00fan que veo en la consulta... la mam\u00e1 dici\u00e9ndole al Doc todos los s\u00edntomas de su hijo adulto \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f #D\u00edadelasMadres https:\/\/t.co\/058qWHM5rM","id":1259548852303982592},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Perd\u00f3n mi ignorancia @m_ebrard pero ese se\u00f1or no fue el primero que le dio covid \u201cconocido\u201d de nuestro pa\u00eds? No se supone que se fue a esquiar a Vail y regreso enfermo? Pregunto por qu\u00e9 si es as\u00ed \u00bfcu\u00e1nto tiempo duro su lucha por la enfermedad?","id":1287582942395396096},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#M\u00e9dicosDelBienestar: Convocatoria especial para la atenci\u00f3n del #COVID19. \u00a1Inscr\u00edbete ya! \u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/W93o8mBhHJ  https:\/\/t.co\/dGMGgw2LXU","id":1263354261364039680},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"\ud83d\ude14 M\u00e9xico reporta m\u00e1s de 9 mil casos positivos de COVID-19 por tercer d\u00eda consecutivo.https:\/\/t.co\/gwg3HAfsjla trav\u00e9s de @GoogleNews\"","id":1414077796192817152},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-El @Tu_IMSS_CDMXSur es una mierda igual que su jefe @zoerobledo.Porque lo escribo??Niegan medicamentos.Dan recetas incompletas a pacientes diab\u00e9ticos.Nunca hay m\u00e9dicos en los consultorios.Exponen a los pacientes al #coronavirus al tenerlos amontonados en la #Unifila","id":1382089966302416900},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Siempre que estoy en crisis o en problemas olvido que es el Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas quien me socorre y defiende. \u00c9l tiene siempre el modo o la manera precisa de recordarme que nunca me abandonar\u00e1","id":1449947635054305280},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@g_quadri Ackerman no puede ser rector porque no naci\u00f3 en M\u00e9xico.Aunque no me extra\u00f1ar\u00eda su plan de L\u00f3pez para desestabilizar a la UNAM.No pudo tumbar a Graue antes de la pandemia","id":1391235127808692230},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-El pinche covid es un perro virus traicionero.","id":1347646983645892609},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#cuandoseamosgatos #sinfiltro #fotodeldia #encierro #cuarentena #ciudaddemexico #estotambienescdmx #amanecer en Alcald\u00eda de Milpa Alta https:\/\/t.co\/LfWzJEmkzs","id":1263877838832234496},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-12:41 #Qu\u00e9dateEnCasa #BuenDesplazamiento registra Av. Insurgentes de Puebla hacia Av. Paseo de la Reforma. #MovilidadCDMX https:\/\/t.co\/lILtrGodDp","id":1259539048617480192},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Nada m\u00e1s bajo y ruin que desear la muerte y festejar el contagio por COVID sea a quien sea. Independientemente de la postura pol\u00edtica","id":1353825659655581696},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Y lo m\u00e9dicos que atienden personas con covid no?","id":1346109960153915392},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@MaxKaiser75 La vacuna","id":1351618918629175296},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-El coronavirus no se ir\u00e1... nunca.Seguir\u00e1n acuarentenados el resto de sus vidas? https:\/\/t.co\/FU3IUiwEo0","id":1266078824997040128},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@XX3SK3L3TOXX @IanSalinasM @8BitCR @NianticHelp Covid-19 https:\/\/t.co\/uwbSk6RZ1P\"","id":1268350970892742656},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#EnPortada \ud83d\udcf0Hoy en @UnivDeportes y @El_Universal_Mx #FelizS\u00e1bado #QuedateEnCasa https:\/\/t.co\/4DX6qCFaiJ","id":1287010009579171841},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@Chivitalix Party Covid ja ja est\u00e1 bueno el gif","id":1338709623428308993},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Un organismo d\u00e9bil a causa de una mala alimentaci\u00f3n es m\u00e1s propenso a contraer #covid19 y pocas posibilidades de sobrevivir","id":1272918138007494656},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@StratCons @HLGatell Amigo y protegido del jefe","id":1350285821820227590},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u00abDe lo que se entera uno","id":1275535037165965314},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@TVale2012 De hecho esas cifras son alegres porque la realidad supera mucho los m\u00e1s de 67","id":1302615634803666952},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Pues claro que Diosito no se va contagiar de coronavirus viejaaaa tontaaaaaa el es Dios y no viene a la tierra","id":1254160715583238146},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@_karenfifi Tener COVID","id":1350250566971236356},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#Ahora en #Aguascalientes #Clima 25\u00baC\ud83c\udf2cLa m\u00ednima ser\u00e1 de 6\u00baC #CalidadDelAire #AGS    \ud83d\udd34 Muy mala#GDL    \ud83d\udfe0 Mala#LEON \ud83d\udfe3 Extremadamente mala#SLP    \ud83d\udd34 Muy mala#ZAC   \ud83d\udd34 Muy mala\ud83d\udea6 #COVID19 \ud83d\udfe1 MEDIO riesgo de contagio","id":1374876828138098690},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Mcampos4_ @christ_calzada @josepumasanchez @PROFESOR_PIRULO @joserra_espn @ClubAmerica @Rayados Ah\u00ed esta al decir que varios hab\u00eda conocido s\u00edntomas","id":1351984224409157633},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-La crisis como una oportunidad para el despertar","id":1309893923158896640},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#online  #videos #QuedateEnCasa\u00a0 \ud83d\udcde 5535518889 #cuarentena \u274c\u274c\u274c GRUPO VIP \u274c\u274c\u274c Dale muchos #RT \ud83d\udca2\ud83d\udca2 \u2728\u2728\u2728 https:\/\/t.co\/nOwUDb5m9S","id":1249672711296647170},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Qu\u00e9 pasa si le detectan Covid a un pasajero un d\u00eda antes de su vuelo ? Y compro tarifas b\u00e1sicas","id":1442945835059187714},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Nani_Izquierda El Lic Andres M Lopez O recibi\u00f3 un pa\u00eds con muchos problemas.  Todos los profundiz\u00f3.Ante la crisis mundial no sabe que hacer y nos va a hundir como nunca antes.Hay que hacerlo dimitir.Antes de noviembre 30.  Y convocar a elecciones.#AMLOseVA@OficialFrenaaa","id":1251188492815806464},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@delfinagomeza @HLGatell @JesusRCuevas @CNDH","id":1436011730878930983},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Li que me mando el doctor para el covid https:\/\/t.co\/MiZkqMQxkw","id":1346891603479293952},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-raz\u00f3n por la que quiero que me d\u00e9 covid:1. donar plasma","id":1351201613743083520},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Kratos2011aca @Adela_Roman @HectorAstudillo Si he le\u00eddo bro","id":1309492599107985408},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-No s\u00e9 si yo tomo las cosas muy directas o fue con otra intenci\u00f3n tome un taxi el cual me hace a pl\u00e1tica \u00e9l conductor hablamos del COVID y de ah\u00ed pasamos a qu\u00e9 ten\u00eda piedras en el ri\u00f1\u00f3n ya que el beb\u00eda y que eso lo pon\u00eda muy caliente y que ten\u00eda que llegar a partir a su mujer","id":1310008999870427137},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Los campos de golf pasar\u00e1n a la historia en breve. Un uso energ\u00e9tico sustentable y #agrovoltaico ser\u00eda formidable. Fomentar econom\u00eda circular","id":1266863564909879296},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Feliz martes!!#quedateencasa env\u00edos a toda la Rep\u00fablica#stayhome...............#oaxaca #mexico #travel #swang #beach #lifeisgood #instapic #picoftheday #lifeisgood #love #instagood #nature\u2026 https:\/\/t.co\/n6Tn1bNTNo","id":1252634893848281092},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\u2b55#AlertaCovid \ud83e\udda0No es un juego... Tabasco acumul\u00f3 215 nuevos casos de #COVID19 en las \u00faltimas 24 horas","id":1351341113794244609},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Para buen material sigan a mi amiga \ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udf51 @tualumna \ud83d\udd25 \u00bfQuieres ver un v\u00eddeo? Da click \ud83d\udc49\ud83c\udffb https:\/\/t.co\/tUcBWWmtsV \ud83d\udc48\ud83c\udffb #QuedateEnCasa\u00a0 #FicaEmCasa\u00a0 #StayAtHome\u00a0 \ud83c\udf51\ud83c\udf36\ud83d\udd25","id":1263587404268503042},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Ustedes perdonar\u00e1n lo expl\u00edcito \ud83d\ude0bpero es necesario","id":1291507597820989440},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"\u00bfC\u00f3mo puedes celebrar el #DiaInternacionalDeLaPaz? El tema 2020 est\u00e1 relacionado con la lucha contra la #Covid_19","id":1307997663225282560},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"P\u00e9sima pol\u00edtica p\u00fablica que generar\u00e1 un incremento sustancial en casos COVID-19 en Jalisco el \u201c\ud83d\udea8\u201c. Protagonismo y drama.\"","id":1322547932244054016},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-El Jefe de la Jurisdicci\u00f3n Sanitaria #2 de los @SSO_GobOax dio positivo para #Covid_19 pero huy\u00f3 del Hospital del @ISSSTE_mx en #Oaxaca escupiendo a los pacientes y al personal m\u00e9dico. Todo por no recibir trato preferencial","id":1247381118145396742},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@JohnMAckerman @HLGatell @CarlosLoret @Javier_Alatorre @DeniseDresserG @SEGOB_mx  @M_OlgaSCordero que va a proceder con el aviso de @Javier_Alatorre en su noticiero de @Azteca donde promovi\u00f3 a nivel Nacional que no hagan caso a las recomendaciones de @HLGatell para la Cuarentena el 17 de abril ?? Urge su actuar","id":1251522118803755015},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@AnaRM44316054 @ZuritaCarpio @Alejandro_Lelo @HLGatell \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23","id":1249872106302500870},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-En estos tiempos nuestro mejor amigo es el cubreboca \ud83d\ude37  #Qu\u00e9dateEnCasa","id":1327470848647831557},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@El_Universal_Mx @lopezobrador_ Ya las llevan","id":1379883086188515339},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#OjosAlCielo#TimeLapse de la tarde de ayer LUNES 01 DE MARZO","id":1366640035748012034},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"#Cuitl\u00e1huacHundeAVeracruz En vez de preocuparse y atender la solicitud del pueblo por la amenaza de la pandemia del Covid-19","id":1245861884537876480},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Tuve la oportunidad de escuchar a Don Armando Manzanero en un video por zoom reciente de la #SACM y me di cuenta el tipo de l\u00edder que era aunado a su m\u00fasica. Hasta nos dio un apoyo econ\u00f3mico durante pandemia. M\u00e1s personas como t\u00fa maestro \ud83d\ude4f\ud83c\udffb tu m\u00fasica se queda para siempre.","id":1343598899110408192},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Me vine de Colombia y ya dan clases presenciales\ud83d\ude25","id":1446338701483724831},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@econokafka @HLGatell Igual deben pensar quienes piden quiten la candidatura a Salgado Macedonio","id":1348882782269788161},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-He sentido la brecha generacional bien cabrona en la Familia con dos temas: El COVID y la 4T...","id":1291956230802608128},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-No madre ademas yo no quiero su pinche vacuna #NiUnVotoAMORENA2021","id":1294338129009078272},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Monclova mantiene 5 personas hospitalizadas y 30 las como casos sospechosos de COVID-19\"","id":1251713386544594945},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Este viernes hay 482 casos activos de COVID-19 en #Torre\u00f3n y 141 en #SanPedro\"","id":1352740079010275328},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-QUE YA AE VAYAN : TROMP","id":1325252057071235073},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@HLGatell @SSalud_mx Est\u00e1n diciendo aforos del 50%","id":1277032549945094145},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Un alumno pide mi cel para justificar una falta","id":1311151416485048325},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-En M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdcada hora 155 mujeres \ud83d\udeba son violentadas.Ponerle un alto\u270b\ud83c\udffba la violencia de g\u00e9nero es tarea de todas\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f y todos\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f.#EnCasaSinViolencia#MiCompromisoEsServirte https:\/\/t.co\/xDzA60NHio","id":1258757006342721537},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@FelipeCalderon Ya ves","id":1247522390969421831},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#Nacional \/\/ #Agronoticias \/\/ China halla Coronavirus en camarones procedentes de Ecuadorhttps:\/\/t.co\/96AaGcWfMv","id":1294049125059530753},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-# Estrategia de vacunasionEdomex","id":1379131038148988932},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Para que exponer a todo el personal a\u00fan \u201csano\u201d a este virus tan mortal","id":1253493993213767684},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@RosaMar01696690 @DrDanielDiazGto @Alan_Sahir @diegosinhue S\u00ed","id":1378731948298878983},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@PendejoVirus_19 La respuesta del vato que no es abogado pero que quiere agarrar el pedo jajaja","id":1250062610948595712},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@40s_alive @ZuritaCarpio @LillyTellez De hecho","id":1453214310080077825},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@SusanaHre@natszendro@Reactor105#ReactorEnCasaSon de Nezahualc\u00f3yotl #LosCogelones deber\u00edan sonar en la estacion\ud83c\udfa7\ud83c\udfb6\u2764\ufe0f\ud83d\ude0e\ud83e\udd18","id":1282485427878928384},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u00bfQu\u00e9 hace un s\u00e1bado de cuarentena por aqu\u00ed?","id":1261676126918844417},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Este fin de semana con todos los cuidados y medidas sanitarias","id":1301888366737338369},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@HLGatell @Claudiashein @TlalpanAl","id":1249435584285888515},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Que rico d\u00eda nublado \u2601\ufe0f... #porquecuarentena","id":1271211602285662214},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Me tocaba ir a vacunarme ma\u00f1ana y de huevos fui hoy a ponermela...","id":1446996526979588101},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@alfrechih @jlleralaprensa @ddmexico_bj @VillaDeCortesBJ @2012i8 @Bunnapau1978 @JasulMonee @ddmexico_bj @PODERCIUDAD760 @supercivicosmx @ANTICORRUPCIO17 @iecm @TECDMX @CruzRoja_CDMX #MBFueraDeBJ @RELE_CIDH #SismoConCovid @vecletranvalle @JLMatabuena @VLVN @VillaDeCortesBJ","id":1275740744465240066},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@alfredodelmazo Sigamos con las medidas sanitarias esto todav\u00eda no se acaba","id":1263308083431956480},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-El pais en la peor crisis econ\u00f3mica y de salud en a\u00f1os  resultado de suMEDIOCRE gesti\u00f3n (@GobiernoMX) pero","id":1340076554001522697},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Se 'olvidan' del COVID-19 y realizan fiestas patronales en el ejido La Paz de Torre\u00f3n https:\/\/t.co\/Yu6zNCfwnz\"","id":1283956091475329026},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@papaesceptico El Pfizer de Bill Gates. https:\/\/t.co\/rW46FFtUfO","id":1402642783211565076},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#frases #humor #frasesdealegria #Meme #Mujeres #parejas #hombres #atraccion #pervertidos #relaciones #Sexo #orgasmos #inteligente #cuarentena #ligar #tinder en Guadalajara","id":1297643970105872384},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"@Xuanto @AbbyChavez79 @almaldo2 @hdemauleon M\u00e1s vale acostumbrarnos a la nueva realidad. En M\u00e9xico y en el mundo este canijo virus seguir\u00e1 cobrando vidas humanas por buen rato; afortunadamente cada d\u00eda se sabe m\u00e1s sobre el Covid-19. Alg\u00fan d\u00eda habr\u00e1 vacuna. #QuedateEnCasa#SusanaDistancia#YolecreoaGatell\"","id":1280172303268093952},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@MollinedOficial Muy bien hermosa pero y en M\u00e9xico cuando acabar\u00e1n con la famosa vacuna https:\/\/t.co\/gup4NDoLGi","id":1435299097091715075},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-12:04 Polic\u00edas de la Secretar\u00eda de Seguridad Ciudadana realizan recorridos con Perifoneo en Av. Miguel \u00c1ngel de Quevedo y Melchor Ocampo","id":1253731380485222400},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Coma post empanada","id":1289689478362271744},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#DosA\u00f1osConRumbo \u270c\ufe0f\ud83d\udfe0 #SNTEsalud \u2695\ufe0f y #CoronaTips \ud83d\udca1 se han convertido en referente y aporte #SNTE en la lucha ante la #COVID19 \ud83e\udda0 en una acci\u00f3n de corresponsabilidad socialCon el #SNTE al \ud83d\udcaf\ud83d\udc49#UnoSomosTodos #TodosSomosUno \u2714\ufe0fVer documento \ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/H83riKLNLu https:\/\/t.co\/FBYx4b1Eit","id":1332022971314151424},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#50reglasdeoro #N\u00famero35 #CuidaTuSalud #FelizDimingo #QuedateenCasa  #BuenDomingo #SanaDistancia #JuntosporlaSalud #Xalapa #devozenvozmx #FelizD\u00edaDelPadre https:\/\/t.co\/xAsVf3IOtn","id":1274723385377992705},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-En Coahuila se reforzar\u00e1n las medidas para que se respeten los protocolos sanitarios y prevenir un posible incremento en los contagios por Covid19 por la temporada  vacacional y ante el repunte de la pandemia que se registra en el Pa\u00eds","id":1414296479460696065},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Tenemos a la venta cubreboca de neopreno de primera calidad.Somos fabricantes.Pregunta por nuestros precios.Mayoreo y menudeo.#promoales#cuarentena#COVID19mx#cubrebocas https:\/\/t.co\/m5LxVRgl7k","id":1273457731501002752},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Y apoco usted duda de todo? Nunca deseo el mal a nadie","id":1365695626009313284},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@FrankYume Yo no tengo el placer de conocerla en carne y hueso","id":1246094888950796293},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\u2022la magia de la radio antes de la COVID\u2022 @mafertrapaga @rickyluistrevino @edgarmartin8 en Exa 95.5 Quer\u00e9taro https:\/\/t.co\/X8obr7MLbL","id":1353299511960068096},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@lasillarota @lopezobrador_ @Claudiashein @m_ebrard @HLGatell Ellos son  funcionarios p\u00fablicos m\u00e1s maletas que hemos tenido.","id":1320550915104002057},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@jrisco @MarthaTagle @HLGatell \u00c9ste se\u00f1or es nefasto.","id":1279065997207638017},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Mi tio acaba de fallecer por covid","id":1272428257137303552},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@CarmineVolt @BaksLive @luisghernan @HLGatell @Javier_Corral @AispuroDurango @Silvano_A @EnriqueAlfaroR @MartinOrozcoAgs @mrikelme @diegosinhue @JaimeRdzNL @fgcabezadevaca @nachoperaltacol Ya","id":1289345421848977409},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Ah\u00ed lo a dan buscando mi charro negro el alfa de la tribuna y futuro presidente @fernandeznorona  trae m\u00e1s pegue que @HLGatell . Tiene fans no solo en M\u00e9xico como @LillyTellez  tambi\u00e9n en Russia.","id":1452343428700803073},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Montoya_MCe @GobCDMX Este\u2026\u2026. \u00bfCual vacunaci\u00f3n? Creo que ya se les olvid\u00f3 \ud83d\ude01\ud83d\ude01","id":1432491671850192898},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Copycat m\u00e1s o menos: a\u00f1o y medio de cuarentena: Todav\u00eda entro en mi ropa \u2714\ufe0fNo me ha dado COVID \u2714\ufe0fHacer pan de pl\u00e1tano \u274cDescargar tik tok \u274cComprar una freidora de aire \u274cComprar cosas por instagram \u2714\ufe0fVacuna \u274c","id":1388905120549810186},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@SweetyPhera76 El canto \ud83c\udfb5\ud83c\udfbcde \ud83d\udc26 por la ma\u00f1ana","id":1348999757927227393},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-M\u00e9xico llega a 281 mil 610 muertes por covid y nuestro presidente quiere festejar el 20 de noviembre en el z\u00f3calo\ud83d\ude24","id":1447008384478236674},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"@OtroIntenso La COVID-19 \ud83e\udda0\ud83e\udda0\"","id":1332052556873420804},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Chechalin_Vega De este si jete no hace da\u00f1o y mata al COVID alv","id":1282075331483045889},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\u00a1Muy buenos d\u00edas! \u00a1Lleg\u00f3 el Jueves! \u00a1Sonr\u00ede","id":1283783234040537094},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Trasmisi\u00f3n en vivo con los amigos de Quedate En Casa Djs Live.S\u00edgueme en mi canal de Youtube  como Paulk Dj#paulkdj #LiveStream #dj #djlive #djstyle #quedateencasa #housemusic #youtube #facebook #mexico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2026 https:\/\/t.co\/bPicGxBgHY","id":1251963058081103874},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#qued\u00e9monosencasa\ud83c\udfe0 en Villahermosa","id":1250479816081575937},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Si vives con #VIH","id":1281642165479907330},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Le pido a todos los dioses que ese viaje a Canada que tenia programado antes de la pandemia vuelva a surgir.","id":1412950582923567105},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Pronto volveremos! As\u00ed se encuentra hoy el Malec\u00f3n de La Paz en esta fase tres de la contingencia donde tofos debemos estar en casa \ud83c\udfe1  Juntos: Pronto estaremos ah\u00ed. https:\/\/t.co\/5XwUzbuVdl","id":1253013417578782721},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Estos he pensado en todo lo que ganamos en esta pandemia","id":1393730806829420546},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#QuedateEnCasa\u00a0 y comienza una composta \ud83c\udf42.","id":1340347182730399745},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#Qu\u00e9dateEnCasa Limpia con agua y jab\u00f3n\ud83d\udca6\ud83e\uddfc y desinfecta cada superficie que toques. Evitar\u00e1s el riesgo de contraer el virus\ud83e\udda0","id":1263210326415163392},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"@DavidLeonRomero @HLGatell Y d\u00f3nde qued\u00f3 el \"\"Qu\u00e9date en casa\"\"?\"","id":1346190675633692672},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-A los mayores de 18 a\u00f1os que vivan en municipios del sur de #NL ya les aplicar\u00e1n la vacuna AntiCovid La informaci\u00f3n completa aqu\u00ed @MtyFollowMx @AsiEsMonterrey https:\/\/t.co\/5QAa6UCDXa","id":1424086225137377283},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Jalisco es el SEGUNDO Estado con mayor alza en casos activos de COVID-19Si tienes la posibilidad de mantenerte en casa","id":1270762879550025729},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Listo mi curso Covid para mi gente. :)","id":1270342480958042112},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\ud83d\udcccCon los datos de la plataforma nacional de salud","id":1268710997763788802},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@DniSBoniTa Jajajaja no gracias! Todav\u00eda no me aburro del encierro","id":1351382607372533760},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Seguridad Nacional en riesgo COVID-19 y Seguridad Nacional https:\/\/t.co\/G6SBgV2eJT\"","id":1267117017997479936},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-La efectividad contra adquirir la enfermedad grave es del 91% o sea","id":1428509503801151495},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Los que quieren comprar la vacuna","id":1343329077059493888},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-En esta cuarentena:\ud83d\udc49\ud83c\udffdDesabasto de papel higi\u00e9nico\ud83d\udc49\ud83c\udffdDesabasto de art\u00edculos de limpieza\ud83d\udc49\ud83c\udffdDesabasto de cervezaY ahora con la anulaci\u00f3n del torneo\ud83d\udc49\ud83c\udffdDesabasto de pomada para rozadurasVamonooooooooos!","id":1263900347619213314},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@jorgeramosnews @HLGatell No sabe...As\u00ed el circo de quinta del payaso presidentito @lopezobrador_","id":1257104019127971840},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Dicen que anda un virus mas fuerte que el coronavirus amenaz\u00e1ndonos. Se llama D\u00e9bola. D\u00e9bola luz","id":1314007699072389120},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u00dargeme un corte de cabello #QuedateEnCasa https:\/\/t.co\/FMbRGpJTik","id":1258154854616305665},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@lizmorenita13 Y el covid??","id":1401553842215571466},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Siento una impotencia brutal por las mujeres que son cautivas y presas de sus violentadores. Que no pueden irse a ning\u00fan otro lugar por la pandemia y cuarentena.Y aun m\u00e1s coraje y enojo me da que muchas tuvieron la valent\u00eda de llamar al 911","id":1265336997784154113},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Nunca me hab\u00eda pasado que se me marcara el abdomen \ud83d\ude33\ud83e\udd7a #benditacuarentena \ud83d\ude02","id":1252268158292946944},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Me entristece leer el \"\"este a\u00f1o no cont\u00f3\"\" sabiendo que este ha sido el a\u00f1o en el que muchos han perdido familiares","id":1296699891855568896},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Consulta en la p\u00e1gina https:\/\/t.co\/KwHbaHjH8F la lista de empresas que han cumplido con el proceso de registro autoevaluaci\u00f3n sanitaria #COVID19. \ud83d\udeab\ud83e\udda0\ud83e\udda0\u00a1Sigamos protegi\u00e9ndonos! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc","id":1293943262613364737},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Veo las storys de mis amixes de C\u00f3rdoba y se ve que haya no existe el covid","id":1327614519036817409},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@jokerobrador @HLGatell Quien ser\u00e1 este gato?","id":1275407247707795456},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@EmilioAlvarezI @GobCDMX @lopezobrador_ @HLGatell A qu\u00e9 don Emilio est\u00e1 muy obsesionado contra Amlo. Ni el corrupto Pe\u00f1a","id":1337832854584233985},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Como el covid no existe y abarrotan los centros comerciales en \u00bda pandemia en su apertura","id":1359333303069909001},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-El aeropuerto est\u00e1 a toda madre en la contingencia #covid19 Chingos y chingos de gente https:\/\/t.co\/p1FifFEKwf","id":1282403086796042242},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@JosePabloCoello @Twitter Desafortunadamente estamos  estresados y trauma post pandemia.. la verdad respeto saludos JP por cierto pron\u00f3stico Eurocopa","id":1411041078430535684},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Lo \u00fanico cierto de esta nueva normalidad es que no es tan normal para todos. Se evidencia la brecha que ya todos sabemos pero no queremos ver... #COVID\u30fc19","id":1288331755594940416},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@ThalizTH @ZazilCarreras Ya!!! Ya entend\u00ed","id":1331265457219727360},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Esperemos pronto acabe la pandemia #JuntosContraElCovid","id":1260694604262842369},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@Ukiwatane Eso es super genialA mi si me aceptaron pero les daba rarezaPero lo bueno es que incluso en mi preparatoria me aceptan y antes de la cuarentena logre usar falda &gt;~&lt;","id":1377344497235861506},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Metrologo15 @DeniseDresserG @HLGatell La ignorancia que sigue a una se\u00f1ora muy enojada con la 4T https:\/\/t.co\/Va3HNOdRpe","id":1274170077818916866},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ya dejen de culpar a @HLGatell ...el hombre s\u00f3lo cuida su hueso #RCATimes","id":1346547425234698240},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Si tendr\u00edas que sacrificar a un aspirante para la candidatura de Pachuca y salvarnos todos del Covid-19","id":1247419144699555842},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"@MONTERREYSLP @betorayas77 Yo me vacun\u00e9 en Veracruz","id":1421607252784418817},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Hoy EEUU vivir\u00e1 si elecci\u00f3n m\u00e1s importante en plena pandemia.","id":1323630520253763584},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\u00bfCuantos kilos m\u00e1s #covid19 ? en Ciudad Madero","id":1250222442687102979},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-La estrategia de vacunar a gente de zonas marginadas o rurales muy distantes","id":1363717067782955014},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Y muchos mexicanos","id":1376622998443094019},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Cuarentena ya acaba please \ud83d\ude4f\ud83d\udc99 @marykaydemexico .#cuarentena #stayhome #quedateencasa #men #vanidad #mascarilla #model #mexican #mexico #artista #follow #FOLLOWFORFOLLOWBACK #insta #instagram #instapic #instagood\u2026 https:\/\/t.co\/uwDbLrM0QD","id":1254886898750967811},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ya me vi al finalizar la cuarentena \ud83d\ude1e https:\/\/t.co\/omVVY7JJJN","id":1254061520570519555},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#beforecovid19 #freedom #virtualtravel #memories #safedistancing #musa #islamujeres #diving #scuba #ikelite @ Museo Musa Isla Mujeres https:\/\/t.co\/YXzgGNIdVb","id":1279825570449231873},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Jose_R_YR @isabellemexico Ay\u00fadame con un dato por favor...como se llama la firma que est\u00e1 testando su vacuna en M\u00e9xico y que los resultados no han sido muy buenos para gente mayor de 55 a\u00f1os? Porque hasta d\u00f3nde me acuerdo","id":1350925223923597314},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"#Ent\u00e9rate\ud83d\udea8 En #Morelos","id":1422350013615677465},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@vampipe @HLGatell Ya casi se aplana!!!","id":1300784034306502656},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Vacunar y ya","id":1374731853702307840},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@dePointeDuLac Enfermer\u00eda siempre presente como en la pandemia que solo nos la rifamos enfermer\u00eda y residentes","id":1461242484944683009},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@HLGatell Mucha salud","id":1363180570948247560},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Si puedes... #Qu\u00e9dateEnCasa","id":1279842802399141890},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Di\u00e1logo Nocturno - Covid","id":1359343546684350464},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Sal\u00ed negativo en la prueba de covidOra si beso de 3 o como era? @UnTalFredo \ud83d\ude4c\ud83c\udffd","id":1270837806852501505},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@CarlosLoret @HLGatell https:\/\/t.co\/P8isGrlHTE","id":1266407878111436800},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Venta de arte en tiempos de pandemia por#COVID19mx https:\/\/t.co\/2ie3uFhjxT","id":1264307857157218304},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@luisantgarcia @MBarbosaMX @Jaime_BonillaV @Azteca @lopezobrador_ @HLGatell La 2 por mucho... por todo","id":1251555991293792256},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@DeniseDresserG @HLGatell Le conviene quedar bien con la Nueva Santa Inquisici\u00f3n","id":1274466115993743362},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-VxV vacuna x voto","id":1340121179407986689},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Quiero decirle que nosotros vivimos de esto y por lo de la pandemia","id":1283533371914760194},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@zehmzehm @HLGatell @lopezobrador_ Alemania report\u00f3 &gt;7000","id":1317624662696878081},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"cuando se encuentra la cura del COVID-19.pero el virus muta a un estado m\u00e1s avanzado. https:\/\/t.co\/lGVFpBrZBe\"","id":1265332363757838337},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@jezzzini #coronavirus https:\/\/t.co\/XVQMr0WgFG","id":1254638903849562112},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Zona Arqueol\u00f3gica de Cob\u00e1#FelizLunes#LunesDeGanarSeguidores#LunesMusicales #September2021#ZonaArqueol\u00f3gica#Cob\u00e1#QuintanaRoo #BuenosDias #Viral #Vacunate#Vacaciones#ULTIMAHORA #BREAKING #5G #YouTube #YouTuber #educacion #Historia #4Ghttps:\/\/t.co\/XfkASWYVaF","id":1434864641830637571},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-World map billionaires bajan de 11 a 7 fortunas 2018\/2020 entre reacci\u00f3n ref tributaria bachelet quiebra\/desempleo + estallido delictual + pandemia","id":1288624299075497984},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Y la curva que no se aplana para nada. S\u00f3lo el d\u00eda de ayer en #NuevoLaredo se detectaron 13 casos positivos de Covitt 19 adicionales. En estos momentos tan cr\u00edticos es cuando menos debemos bajar la guardia. #Tamaulipas #M\u00e9xico","id":1264552562277191686},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Chicas y chicos por causa del covid me super recortaron el sue\u00f1o y me estoy ayudando vendiendo estos postres","id":1321512912293384194},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@bioeticaunam @HLGatell @WeberRivero @DGAS_UNAM @CNEGySR @SSaludCdMx Tiene \u00e9tica?","id":1288651187558821888},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#VolverASentirUna entrega de las #NochesBohemias con #Mamuzga.\ud83d\udfe0 CUPO LIMITADO A M\u00c1XIMO 25% DE AFORO.\ud83c\udf9f Pide tu boleto (a partir de #Ma\u00f1ana y hasta dos por persona) por \u2018inbox\u2019 y espera confirmaci\u00f3n.#ArtistaMorelense#SiPuedesQu\u00e9dateEnCasa https:\/\/t.co\/PF9nYsxATS","id":1287927542234505216},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-No chinguen raza que mal me siento","id":1416251472883425280},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Recomendaciones para estar en casa#Coronavirus#COVID19#SARSnCoV2 https:\/\/t.co\/b1RuKqwYm1","id":1282886383057674252},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Una fiestica al suave para contagiarnos de coronavirus. No se","id":1261054019876904962},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ya me dio el covid 19\ud83d\ude37","id":1248471132602171394},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"en el contexto de una enfermedad con una gran  heterogeneidad de manifestaciones. La presente revisi\u00f3n tiene como objetivo evaluar el efecto que tiene el uso de esteroides en los pacientes con Covid-19","id":1393177759996948484},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@liebano Es correcto Liebano","id":1248116476114079744},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@BJAlcaldia @ColoniasdeBJ @vecletranvalle qu\u00e9 pasa @STaboadaMx tienen fiesta en Miguel Laurent 1004 Depto 202 m\u00e1s de diez personas en un Depto de 99 m2 no dejan dormir","id":1339449935557746688},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Rojo el contagio es super r\u00e1pido","id":1423794991223255041},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Porque la gente es irresponsable ?Porque la gente es vale madre ?Porque ?#Walmart puso su letrerito desafortunadamente a\u00fan con el pinche letrerito la gente va al Supermercado en #CuarentenaTotal como si estuvieran Paseando en el Puto Parque ! \ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0fEn penosamente incre\u00edble... https:\/\/t.co\/YmUnUcBAFF","id":1246645926816612352},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\ud83e\udd27Estornudas y r\u00e1pido dices \u201cno se asusten \u00a1\u00a1\u00a1es alergia!!!\u201dO toses...\u201dno se asusten","id":1284116490090803200},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@CarlosChaviraTV \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 de lo que se entera uno","id":1275533322773553153},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@HLGatell que el necesita su renta ya que usted no ha declarado los locales de comida con riesgo.... Y no importa que se mueran... Acudo a usted para que consideren esto... Posiblemente los echen a la calle xq no hay forma de soportar tanto tiempo... Con poca clientela","id":1255288024310702081},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-La cuarentena va y va bien \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udc9b\u2728 https:\/\/t.co\/IKhDeeQY8L","id":1250873914923900930},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@kquegarci @HLGatell Seeee","id":1252417691874234368},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Ya quiero que se acabe la cuarentena porque tengo muchas ganas de darte un abrazo :c ~\u03c0","id":1264453212649730050},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@Cepava @RaffaelFiocchi @AndieLVO #LaIglesiaEsEsencial Pues si no lo fuera yo hoy ser\u00eda una vida menos y no precisamente por el #covid19 sino por la depresi\u00f3n que me consum\u00eda y que s\u00f3lo ah\u00ed encontr\u00e9 alivio y soluci\u00f3n.","id":1355605787666755585},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Lucero explic\u00f3 c\u00f3mo vivi\u00f3 el COVID-19 y lament\u00f3 haber contagiado a su hija: https:\/\/t.co\/aN6okY4eV5\"","id":1362827370470776837},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@andres_silvaa @Carlos_Ponz Toda la prensa chilanga se est\u00e1n aventando unas pu\u00f1etas mentales buen\u00edsimas \ud83d\ude02\ud83d\ude02 mty hizo los protocolos que la liga dicta de hacer las pcr cada 15 d\u00edas.","id":1352014116223795200},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-As\u00ed le importa al Sr @HLGatell  la pandemia del #Covid_19mx https:\/\/t.co\/bN76zTpO8g","id":1345965924923404288},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"#editorial \u00bfY la otra vacuna? - (ULRICH RICHTER) https:\/\/t.co\/5dXtPWDaqX\"","id":1338667369451958272},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-La rutina en cuarentena es lo peor del mundo nmms","id":1247767401925492742},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"- El gobierno necesita traer un cargamento de Johnson &amp; Johnson- \u00bfDe vacunas?- No","id":1404782924306825216},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"En 2020 murieron 39 cholultecas en EU","id":1361139347257495555},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@rthur013 Si entendemos la referencia somos poblaci\u00f3n de riesgo #Qu\u00e9dateEnCasa \ud83d\ude02","id":1293189257121501186},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-SusAna distancia AAA live \ud83e\udd2a en MVS Televisi\u00f3n Ventas de Se\u00f1al https:\/\/t.co\/LXVGuhhzlp","id":1256757190926442498},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@ninamoraless No lo es","id":1415440646345723908},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u201c\u00bfCu\u00e1l es la cifra necesaria de libros en casa?\u201d","id":1301215368925642752},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"#Quer\u00e9taro con 40  casos confirmados de COVID-19  https:\/\/t.co\/4SJx77bM4Y\"","id":1247021626320969733},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Creo que tengo covid...","id":1286816979098038273},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#Qu\u00e9dateEnCasa \ud83c\udfe0 es el mensaje que el Toluca FC \ud83d\udc79 tiene para todos sus seguidores durante esta contingencia por #Covid19 \ud83e\udda0#Toluca #Juntos en Toluca","id":1253337279965216772},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@HLGatell creo que te hablan","id":1459581398084370442},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\u201cSe est\u00e1 mejor en casa que en ning\u00fan sitio\u201d Dorothy Lo que el viento se llev\u00f3 (1939) \u2022\u2022Tuviste que mover tu fecha por la contingencia? Nosotros te ofrecemos de un 15% hasta un 30% de descuento en tu contratacion\u2026 https:\/\/t.co\/HqJCs72qYl","id":1255224867265404941},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Me acaban de vacunar y agradezco la excelente atenci\u00f3n Del personal de salud y el servicio tan eficiente y rapido para la aplicaci\u00f3n de mi 2da dosis de #AstraZeneca@Gobierno_Tab@SSalud_Tab @Silviaroldanf @GraburManuel@SSalud_mx https:\/\/t.co\/5Z6RpHjrx2","id":1448312760702574593},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Sea lo que sea","id":1250240512000319488},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@WeraReynoso @HLGatell Vale sobarse","id":1266047797528231936},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Simulan que ya llegaron las vacunas contra el #COVID19mx Simulan que ya domaron la Pandemia #Covid_19 Simulan que ya acabaron con la corrupci\u00f3n en el @GobiernoMX Simulan que ya somos #Dinamarca Simulan que ya se acabaron las masacres en M\u00e9xicoSimulan que el Pueblo esta feliz","id":1340420098914455552},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\u00bfLa fase I consisti\u00f3 en vacunar aire? \ud83e\udd14","id":1382028296867749893},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@Abadon00 @LaOximoron Estoy a favor de la diversidad","id":1354092952356745218},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@yasnayae @bellalectora_ @mardoniocarbalo Peonto esperemos","id":1277315938363244545},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Alguien sabe a qu\u00e9 n\u00famero puedo marcar para reportar una fiesta en Hermosillo? No respetan la cuarentena\ud83d\ude21#QuedateEnCasa","id":1250184360319496199},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Yo ya no aguanto el maldito encierro.","id":1249902701514801153},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Buenos d\u00edas... Ya son 35 casos positivos de #Covid_19 en #Campeche...https:\/\/t.co\/QwvngQJvp3#coronavirus #viral #pandemic #youtuber https:\/\/t.co\/sT8s5KCofX","id":1250463096738582529},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Traigo a mi mam\u00e1 a la quimio al hospital 1deOct. Todoest\u00e1muylimpio","id":1247908335833223169},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Primero los M\u00e9dicos El gobierno no se preocupa por ellos son y deben ser los primeros #VacunaAM\u0117dicos","id":1379440951584776200},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Si el coronavirus no se a controlado es por toda esa gente pendeja que siguio y sigue saliendo","id":1257061250900439042},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@LupitaJuarezH Buenos d\u00edas Lupita","id":1464197307260452878},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@antonio_buenros @Javier_Corral Entiendeeeeeeeeee que no se busca una cura   Se busca bajar los contagios para que el sector salud no se siga colapsando \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f  que necio te pones con eso del encierro","id":1328064956978302981},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@HLGatell solo sabe lustrar los zapatos de #ANLO","id":1329848271821565952},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Muy buen trabajo en el D35 nutrichamacos!!!! #confinamiento #confinamientoenmovimiento #activateconxorge #act\u00edvateconxorge #covid_19 #covid19 #pandemia2020 #ejerciciosencasa #cdmx #cdmx\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #boxing en Mexico City","id":1303304905629872130},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#SomosMARJUGA #Qu\u00e9dateEnCasa #PideADomicilio #EntregaExpressEnTuAuto (10 y 11 Aldama)#CdVictoria","id":1374719582229819396},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@MarioMa65401567 @Milenio Mario creo andas mal y fuera del programa","id":1335745729948684290},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@CiroGomezL @lopezobrador_ @HLGatell Apoco Andr\u00e9s Manuel va a los museos seg\u00fan yo nada m\u00e1s va a las fondas bueno eso es lo que sale en la televisi\u00f3n y cuando nadie lo ve va a las tiendas como Hugo Boss y BIJAN  a comprar sus zapatos y a los aviones privados ya sus BMW es blindadas del a\u00f1o pero para lo que el pueblo.","id":1271989476433133568},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"Bien \"\"COVID-19: Espa\u00f1a dona 400 mil vacunas a Argentina\"\" #Coronavirus https:\/\/t.co\/4nv5MWsuMr\"","id":1430349660540055552},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"Nueva normalidad inscripciones abiertas en linea a domicilio o presencial siguiendo los protocolos que nos indican  \ud83d\udcf2 899-2-64-81-96 \ud83d\udcf2899-9-11-25-61 #VNTKD #THUNDERCATS #REYNOSA #RIOBRAVO #TAMPS #SOMOSVONNACHER #vntkd40aniversario #YoEntrenoEnCasa #VonNacherTkd #NuevaNormalidad https:\/\/t.co\/UE53pk392K\"","id":1333529226385846272},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Alguien sabe como esta el pedo con las vacunas en Matamoros?? Nomas es de ir a ponermela o hay cita o que https:\/\/t.co\/Gpx9gZGxuB","id":1418695481794957321},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@viajerocomm @diego_lopezalfa @JonathanHeath54 Y que quieres con una crisis mundial que no causo este gobierno???... Cero recuperacion???... verguenza de mexicano que quieres el mal del pais para defender tu tesis vs amlo. Y mejor para mexico","id":1397661199253258242},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Los semaforos de deberian de ser por delegaci\u00f3n","id":1429327723877523459},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u00bfSiguen usando cubrebocas? \ud83e\udd14 #COVID19mx","id":1320781885652520961},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Desde marzo que inici\u00f3 la cuarentena me ha dado gripa","id":1258777961702068225},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@antoniomaresal3 @doctormacias A mi cuando me dio el covid en julio empec\u00e9 a vitaminarme con la d3 desde abril y cuando me dio yo ni sabia hasta que se me fue el olfato y gusto","id":1360975339753668612},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@MaruchanMx no me chingues yo casi muero m\u00e1s de tres veces por consumir esas sopas que son una delicia y ni una pinch\u00e9 sopa me regalan. Saludos cordiales y cu\u00eddense del COVID.","id":1252850162944229381},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Hola estos s\u00edntomas se llaman amor uno pone de su parte","id":1293320622681006092},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@DrPacoMoreno1 Que laboratorio recomiendas en la Cd. De M\u00e9xico para hacerlas. Cu\u00e1l es el costo? Y si tenemos duda de haber adquirido el virus podemos hacerlas para salir de la duda?","id":1256981913727725568},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@jlesquinca @Santiagoarmida @UNAM_MX @Dolores_PL Vaya con el homeopata para que le de la vacuna.","id":1274909993536389120},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-En mi nuevo libro Casi casi un Best Seller titulado:\u201cLogrando una sana Convivencia familiar durante la Pandemia\u201dComparto una gu\u00eda detallada de como construir una casa de campa\u00f1a individual en el techo de tu casa.","id":1260234184536326144},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@AmaralAngulo @LeoBichuela @hekglez @lopezobrador_ Cu\u00e1les vacunas??Las 3","id":1347760020558139394},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Que eliges?CRISIS \ud83d\ude15O CRECES\ud83d\ude0e?...\ud83e\udd14","id":1260483069192126472},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-A veces me dan ganas de hacer dieta","id":1354270211474526208},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@zaacter89 @ivancitouam El pretexto del coronavirus para detonar la gran crisis mundial.","id":1247012855821602817},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Hola! Bendigo a todos y aunque no creo tener enemigos tambi\u00e9n","id":1365026028876349446},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"A veces quiero entender la libertad que defienden los anti-medidas sanitarias","id":1277418543752065024},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@mapozos @kenauribe @GobCDMX @TelW Hola. Te hospitalizaron? Cu\u00e1nto tiempo duraste con el virus?","id":1340885118328647680},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Nada es de a gratis","id":1252636823223824384},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Un poco de lo que hago en mis tardes \ud83d\ude1c #cuarentena #cdmx #huaweimediapadt510 en Mexico City","id":1245060589740634112},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@NicolasMaduro Oye dictador pero tu pueblo se est\u00e1 muriendo de hambre","id":1312353234808233984},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Ojal\u00e1 ya pase todo esto y nuestro presidente pueda hablar de lo que ha callado todo este tiempo.S\u00f3lo para callar ciertas bocas que le criticaron todo en esta \"\"pandemia\"\" no s\u00e9 si sirva de algo o no pero no estar\u00eda mal.#AMLOLujoDePresidente #AMLOesTodos #AMLOSeQueda #AMLO https:\/\/t.co\/PFgUeeRrwU\"","id":1269766280262762496},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-A lo que he le\u00eddo como que la Jhonsson y ASTRAZENECA son de las vacunas m\u00e1s fuertecitas","id":1408443521724522496},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-El #coronavirus nos est\u00e1 robando los besos bajo la lluvia #RainyDayinCdMx https:\/\/t.co\/jdbYYUfy0p","id":1280242108461449217},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#Saltillo alcanza los mil casos positivos","id":1356374276262211586},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@juanburgos Cena Covid?","id":1317242471781457924},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\ud83d\udea8 De acuerdo a los registros de #GoogleTrends","id":1265325229863251970},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Despu\u00e9s de 16 horas haciendo fila... POR FIN VACUNARON A MI MADRE \ud83e\udd7a\u2728\u2728\u2728\u2728","id":1381821351254585345},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Ac\u00e1 las cifras del impacto de la contingencia sanitaria en la pluma de @vicentegtzhttps:\/\/t.co\/J0OiJxU6LC","id":1333989010130292736},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#MexicoUnido #COVID2019mx #QuedateEnCasa https:\/\/t.co\/Y5vpL4JVx3","id":1247189265861271553},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\u00a1Va! @DiputadosMorena  les faltaron que vayan renunciando tambi\u00e9n:@HLGatell Mala praxis y falsear datos.@ManuelBartlett Nepotismo y corrupci\u00f3n@Irma_Sandoval Nepotismo","id":1367334892242141190},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@cesarulloag @DrManueldelaO @HLGatell @DrManueldelaO","id":1352625855999209475},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Ya circulan a esta hora por todo internet los correos que demuestran que Antonio Fauci","id":1400007383443771395},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Esa morra es el gobierno mexicano intentando controlar la pandemia. https:\/\/t.co\/I4PUFyK3wf","id":1341895594160361478},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@LuisCardenasMx @manuelandrade65 @lopezobrador_ @lopezobrador_ no tiene Covid. Es t\u00e1ctica para victimizarse y aprovecharse de la sensibilidad del pueblo. Si est\u00e1 infectado","id":1353510207008157696},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"\"\"La edad de la ciruela\"\" \u263bPr\u00f3ximamente post-covid19 \u2639 en Mexico City","id":1271130207215378433},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ya falta poco para las publicaciones de los que se van a ofender por lo que sea que suceda en su vacunaci\u00f3n","id":1407425572238774276},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@eduardoporras @SMNE_Oficial El art\u00edculo de El Pa\u00eds es bastante simplista y ambiguo","id":1277096817793159169},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Buenos d\u00edas #Monterrey @SAMOALLSTAR les ha preparado una sorpresa para hoy 1 de Abril. #YoMeQuedoEnCasa  5Pm \u00a1No se lo pueden perder! https:\/\/t.co\/LchFLkEG3b","id":1245369479737020417},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-15% de las empresas en M\u00e9xico se niegan a cerrar por contingencia y se tomar\u00e1n medidas: L\u00f3pez GatellVideo completo aqu\u00ed \ud83d\udc47https:\/\/t.co\/lJjAHc5znW#LAGAZETATV #Xalapa https:\/\/t.co\/8o6tDHNaG4","id":1250639771828920321},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-En estos 9 estados subieron contagios por #COVID19.https:\/\/t.co\/I3JixFuoyI https:\/\/t.co\/LMs7yKq1iw","id":1317671206741594112},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@beltrandelrio @HLGatell Mi favorito el manchego menonita","id":1284653052998254592},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Luego de luchar contra el COVID-19","id":1421110064929288195},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\u24c2\ufe0fPara combatir discriminaci\u00f3n a personas sordas ante pandemia ponen a la venta en #Oaxaca cubrebocas que incorporan parte transparente","id":1278087887381131265},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-C\u00f3mo si los m\u00e9dicos cubanos no tienen experiencia en corona virus","id":1248371074707812358},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Ojo con @EfrainTheGr8","id":1282010977408614401},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"Mi abuela ya se pondr\u00e1 la vacuna del COVID-19 \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\"","id":1349130183245234176},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@Hugiincho Yo ir\u00e9 a una fiesta en una terraza \ud83d\ude05. Creo dos cosas","id":1408806957922799621},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@ClaudiaPavlovic  @CelidaLopezc  @Enrique_Clausen  dense una vuelta por el HomeDepot  est\u00e1 m\u00e1s lleno que si fuera Navidad","id":1246555855845113856},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"Hidalgo \ud83d\udc89 Este martes dio inicio la Vacunaci\u00f3n contra Covid-19 para personas de 50 a 59 en el municipio de Pachuca. El m\u00f3dulo ubicado en la Escuela Primaria Plan de Guadalupe alberga una larga fila de personas que esperan ser inmunizadas.\"","id":1394791035075796992},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@HLGatell Cu\u00e1l reconocimiento?Mientes con las cifras y cambias de postura cada dos minutos.Y no logras que el presidente respete y use cubrebocas.Eres el hazme re\u00edr por decir lo menos.","id":1271678480040804352},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Hoy se metieron a robar en mi edificio al medio d\u00eda. Pinches ratas","id":1305350449470603270},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Petici\u00f3n \u00b7 Vacunaci\u00f3n para ni\u00f1os de 12 a 17 a\u00f1os en M\u00e9xico para el inicio de clases escolares \u00b7 https:\/\/t.co\/JJXSPJt3rL https:\/\/t.co\/Vv9n5F9fm8","id":1422234736269930499},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@JosefinaVM @hdemauleon @El_Universal_Mx A ver si te conviertes en la Joya del Coronavirus me saludas al mismo Satanas.. y esperemos no te escupa de regreso \ud83d\ude4f\ud83c\udfff","id":1285796671511826432},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Me causa chingos de conflicto que la persona que no cree en el covid-19 ande en la calle y venga a mi casa charoleando como si nada\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c vete pa tu casa bastardo\"","id":1258557774419513344},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-.@jorgeluismn Por los 15 millones de desempleados","id":1288878837921652743},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Para so\u00f1ar en d\u00edas de cuarentena...https:\/\/t.co\/OjzjS2e9cm","id":1255273646219767810},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Tal parece que Pfiser est\u00e1 enviando a los pa\u00edses su vacuna de acuerdo a la popularidad y aceptaci\u00f3n de sus gobernantes...","id":1342875862597820419},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@MissFernandaMex @HLGatell Pienso algo similar en cuanto a la higiene del personal de salud. Han posteado que los han agredido","id":1249173166171344896},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-que verg\u00fcenza esta calentura de cuarentena \ud83e\udd75\ud83e\udd75\ud83e\udd75","id":1268700577074200578},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Lo que este #MiercolesDeCulosEnCuarentena  dejan...\ud83d\ude08\ud83d\ude18 https:\/\/t.co\/LEOlCkx2OU","id":1278552600581943296},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-No entiendo ponen twitts que est\u00e1n de antro","id":1303456391051513859},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ya andan llegando los mensajes de weyes casados juntado o con novia que vayamos al mismo lugar de vacunacion porque muchas ganas de verse ylav JAJAJAJA me cae que nunca desaprovechan nada ustedes","id":1427355287871266822},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Funerales y m\u00e1s funerales. La gente est\u00e1 pereciendo tanto por covid","id":1334997369553825794},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Conozca todo sobre la implementaci\u00f3n del Distintivo PASE. No se pierda el webinar impartido por nuestra colaboradora Sandra Michel del Toro","id":1420789383674830850},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@PMigoya @MrLotario @HLGatell Como catastr\u00f3fico 60 mil","id":1466174713084870656},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#SNTEsalud \u2695\ufe0f\ud83d\ude4c \ud83e\uddfc \ud83d\udebf Lavarse constantemente las manos en esta fase de alto contagio \u26a0\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\u26a0\ufe0f por #COVID19 #coronavirus \ud83e\udda0 es importante para cuidar tu salud \ud83d\udc64 y la de los dem\u00e1s \ud83d\udc65 No corras riesgos fuera #QuedateEnCasa\u00a0 \ud83d\udc49Si sales usa cubrebrocas \ud83d\ude37 #FEDESSP #ACS @FEDESSP https:\/\/t.co\/i06P4FGaVP","id":1264986471158538241},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#asadatime #carneasada #encasa\ud83c\udfe1 \ud83e\udd69 en C\ud835\udd3b\ud835\udd44\ud835\udd4f https:\/\/t.co\/gkDYrgKMD7","id":1269427264707387394},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Mi t\u00edo mand\u00e1ndome libros de finanzas es lo que necesitaba esta cuarentena para ponerme a hacer algo con mi vida\u2764\ufe0f","id":1246993993126350848},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Que hace en M\u00e9xicoUn ministro de laSuprema Corte deJusticia de laNaci\u00f3n por ni\u00f1osCon padres desaparecidosPor ni\u00f1os EnfermosDe C\u00e1ncerPor ni\u00f1os que Les niegan Educaci\u00f3nLayca y GratuitaY saquean PresupuestoCon pretextoDel Covid.P\u00e9rez DayanLuis Mar\u00eda \u00c1guilarLelo de L","id":1328404040653410308},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@DrParvovirusB19 A ver se me calman","id":1387627024848728066},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#Covid_19mx Invocan en Sinaloa el nombre de Dios","id":1245933299874164737},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@mafsoldtheworld Toma agua","id":1413992191186325505},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Que horrible se siente esa pinche prueba del coronavirus \ud83d\ude2d","id":1271228321762701313},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u26a0\ufe0fATENCION\u26a0\ufe0fOrdena y Recoge En Tu Auto 6143351162 o Pide A Domicilio 6144939880 #QuedateEnCasa #ConsumeLocalCUU #RicosTacos #LosMejores #Tacos #Salsas #Calidad #37A\u00f1os en Rico's Tacos De La Juventud https:\/\/t.co\/uLbpGgoGEU","id":1248067527340707846},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@HLGatell Que vergonzoso n\u00famero y no hay cambios de la estrategia!!","id":1354315677276975105},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@DrChavezDiaz Incluso m\u00e9dicos que est\u00e1n m\u00e1s al alcance de personas sin recursos. De la farmacias Similares","id":1374808566792650752},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Hace un tiempo tuve una crisis emocional fea","id":1311001749730332674},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Es muy grato informarles que hoy inici\u00f3 el plan de #vacunaci\u00f3n contra la #Covid_19mx en #Puebla","id":1349386803241914369},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Resulta que Anabelle tambi\u00e9n es covidota #anabelle","id":1294371852488384512},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Esta cuarentena me tiene hasta la verga","id":1385817231930527753},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Este pr\u00f3ximo Jueves Santo","id":1246877567111569414},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ay mi ni\u00f1o tiene miedo de su segunda dosis d ella vacuna. \ud83e\udd7a\ud83d\ude02 https:\/\/t.co\/KiSNuiwHSV","id":1449960622439948289},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Yo por eso duermo solo en esta \u00e9poca de pandemia Ave Maria purisima Qu","id":1335778123208675329},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#BuenD\u00eda #5DeMayo 2020 \ud83c\udf3c\u26c5\ufe0f#FelizMartes \ud83d\ude00 #CincoDeMayo \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #MeLevantoConUva90punto5 \ud83c\udf47\ud83c\udfb6 #Qu\u00e9dateEnCasa\u00a0 con mi m\u00fasica","id":1257661316426276864},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@cucarecheto Tienes raz\u00f3n a\u00fan no han dado el anticip\u00f3 que se les pidi\u00f3 para tener derecho a las vacunas","id":1333608476652802048},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"#96 AMILPA PLUSEX-ATUSA PLUS #96#CDM \ud83d\ude8d\ud83d\ude8c\ud83d\ude96\ud83d\ude95#TransportamosSonrisas \ud83d\ude07\u263a\ufe0f\ud83d\ude0e\u2764\ufe0f\ud83d\udc4d#QuedateEnCasa \ud83c\udfe1 https:\/\/t.co\/MLGWXIMpej\"","id":1288289714189905922},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u00bfQue opini\u00f3n tienen sobre la extensi\u00f3n de la cuarentena hasta finales de marzo 2020?","id":1250814846066741249},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Me informan que @Fundeu escogi\u00f3 la palabra del a\u00f1o 2020","id":1345522157330157569},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Los diputados publicando el \u00faltimo caso de muerte por #COVID2019mx","id":1246302282406408192},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@TriniRodriguezL Es il\u00f3gico pensar en un regreso en este ciclo cuando estamos frente a lo m\u00e1s complejo de la Pandemia en M\u00e9xico. Le recomend\u00e9 a @emoctezumab que se instalaran buzones en las escuelas para entrega escalonada de trabajos a quienes no tienen acceso a las TIC.","id":1259245351535431681},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@AntiChairo11 @Mariosa90984486 @airamSev @HLGatell As\u00ed es. 1. No responden a preguntas concisas. 2. Todo lo q se cuestione (base de la ciencia y la inteligencia)a 4T","id":1355982273510846464},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#TodosSomosUno \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude4b#NosVemosEnLaEscuela \ud83c\udfe4\ud83d\udc49#Tu\u00b4un Savi (Miexteco)Monta\u00f1a Alta","id":1420772401596534789},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Ya estamos en #ContactoJalisco","id":1270438113710612480},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@talatalavera argumentos sin contexto","id":1347223074505175041},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@serch_almarazr @doctormacias Con los N98 pasan 2 de 100. Con los P3 pasan 0 virus.","id":1333362183741313024},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ante incertidumbre por nuevos casos de covid 19 en Europa","id":1308126007912587265},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"COVID-19: Tweets de autoridades de M\u00e9xico  https:\/\/t.co\/p1f2pkUtj2\"","id":1246832948902391809},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Queridos colombianos... \u00bfquieren saber qu\u00e9 viene? -F\u00e1cil","id":1361166349012197378},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Un gobierno con avance real en informes que no dejan duda","id":1416406492450861065},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-En este punto de la cuarentena ya ni ganas de comer tengo\ud83d\ude2a","id":1266135974867681280},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@AlejandroEZapa1 @GobiernoMX Jajajaja \u00e9chale la culpa a Hobrador jajaja pendejo ni vez que el invento el Coronavirus jajaja culero PRI y Pan puros hombres asesinos sicarios corruptos lacras sociales tu juto con ellos escorias sociales","id":1259887266375204867},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@HansStoelting No tengo detalles","id":1261007903890083841},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"MASAJEADOR WOW WAND-DERFUL RED\ud83d\udcb22","id":1294143510497488896},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@FelipeCalderon Tu siempre presente d\u00f3nde hay muerto. #Culero #BorolaVirus https:\/\/t.co\/jc9t3Y91lA","id":1311333893883203591},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#quedateencasa #haceuna\u00f1o en Ciudad del Carmen https:\/\/t.co\/bl55ZMCsxn","id":1270758555885305856},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@e_rz_ @GobCDMX En pandemia","id":1421469420141137925},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Una m\u00e1s con todo y Covid!!E indica que la rehidrataci\u00f3n es con cerveza!! \ud83c\udf7b#RunningMan #runningmexico #beerrace https:\/\/t.co\/RvcJpQ5nAl","id":1333158088183058432},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-04:45 #Qu\u00e9dateEnCasa Av. R\u00edo San Joaqu\u00edn con #BuenAvance de Av. Lomas de Sotelo hacia Av. Ej\u00e9rcito Nacional. #MovilidadCDMX https:\/\/t.co\/pwPa4cIEMQ","id":1248925020644130822},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@DParamo_Mx @araceli03956935 @HLGatell Que dice que dijo??!?!","id":1263451635302518786},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@manuelhborbolla Lo peor de todo es culpar a una persona como al Dr @HLGatell de la muerte de todos los pacientes covid del pa\u00eds","id":1316344223000657920},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Esta cuarentena he le\u00eddo PDF\u2019S como si no hubiera un ma\u00f1ana \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f","id":1270865886484721665},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Salvado07797816 @EnriqueAlfaroR S\u00ed como t\u00fa amo y patr\u00f3n que se pone a jugar beisbol en horas laborales","id":1397550431434313732},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-En M\u00e9xico hace falta de manera urgente","id":1256333957341212673},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@LillyTellez @HLGatell Que estupida","id":1285735307195879430},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Quiero una hamaca... #VG #COVID2019 #FelizLunes #coronavirus #13deAbril #COVID19","id":1249857829269315585},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Mi cuerpo:ya du\u00e9rmete  nmmsMi cerebro: saliendo de la cuarentena","id":1263433961868414976},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#CuarentenaTime #cuarentena #Tabasco https:\/\/t.co\/IVF6EeC454","id":1263249103473033216},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Vale la pena! haz el esfuerzo","id":1249189171626983427},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#cumplea\u00f1osencuarentena #sintapabocasalv \ud83c\udf89\ud83c\udf8a\u2728\ud83c\udf88 en Zapopan https:\/\/t.co\/VtjWJiZnpG","id":1283178568240050176},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"M\u00e9xico es el 10o. pa\u00eds m\u00e1s poblado del mundo","id":1282507635884007431},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Esta cuarentena me hizo reflexionar muchas cosas.","id":1259678975393226758},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-PLANES Y ENTRENAMIENTO EN CASA GUERREROS AZTECAS COACH MUNRRA ENTRENADOR SELECCI\u00d3N NACIONAL INFANTIL MEX TEAM \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd INFORMES 3311538080 #ENTRENAENCASA #ESPIRITUCOMBATIVO #SEPREDICACONELEJEMPLO en CAR Guerreros\u2026 https:\/\/t.co\/2YwSEbQrgU","id":1246908474296086529},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Desayuno estilo la Paz #taquitosdepescado #capeado #sunday #breakfast #stayhome #hanna \ud83d\ude0e\ud83c\udf2e\u2614\ufe0f\ud83c\udfe1\ud83d\ude48 @ Monterrey","id":1287428456402255872},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Huauchinango ya funciona como si nada.... Ya todos Vacunados... en TV28 Televisi\u00f3n de Huauchinango https:\/\/t.co\/EsJvKagTUb","id":1386018882029301760},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Comparte la informaci\u00f3n para que todos estemos vacunados","id":1388160216928186371},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-La prueba de las lentejas a la bolo\u00f1esa infinitas. Le puse un poquito de aguacate a la esalada despu\u00e9s. Estoy comiendo deliciosamente #vegano durante la cuarentena. en Mexico City","id":1261048940268367873},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Pobre canijo... Pas\u00f3 a la historia como el 1er jugador que tiene que salir de un juego de #SerieMundial por dar positivo a covid19.Y se perdi\u00f3 la celebraci\u00f3n en el terreno de juego.","id":1321320210557624320},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Me da disforia nomas de pensar que me muero de coronavirus y c\u00f3mo toda mi familia llorar\u00eda por una persona que no soy yo. Ser\u00eda una fortuna dejar de sentir el resultado de provenir de una familia que traiciona sus propios principios.","id":1252303148083011584},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Kennebell1 @Darkfoe39 @elnortelocal Hay mucho delirio mental...se junt\u00f3 el encierro del 2020","id":1426680765539028992},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\ud83e\uddd0 Muy a doc para los incr\u00e9dulos respecto a la existencia del #CoronavirusMx \ud83e\udda0 hay que cuidarse \ud83d\ude37","id":1283080363724746753},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-mMMmm nunca me hubiera imaginado que me independizaria antes de terminar la escuela mMmM menos en plena pandemia MMmmM los tiempos de Dioxxx son muy extra\u00f1oOs\ud83e\udd74\ud83d\ude43\ud83e\udd74 pa nada me quejo","id":1330693319630917632},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@ChinitaFifi_ Parece que el IMSS estar\u00e1  vacunando contra la influenza.","id":1449405482939072515},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Durante esta pandemia hemos pasado por etapas distintas que complicaron nuestro entorno","id":1451375911480307716},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"INSCRIBETE A NUESTRA SEGUNDA SESI\u00d3N DEL PROGRAMA GRATUITO DE FORMACI\u00d3N PARA PROFESIONALES DE LA SALUD Y LA EMERGENCIA 2020  FRENTE AL COVID-19 EN M\u00c9XICO  RESERVA TU LUGAR:  https:\/\/t.co\/6tTVxasPZA en\u2026 https:\/\/t.co\/Xe3Kn6s1DG\"","id":1251768307293847552},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Mi compa\u00f1ero de equipo","id":1428380455913541635},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Mis pap\u00e1s ya se vacunaron y ma\u00f1ana mi abuela \ud83d\ude2d\ud83d\udc95\ud83e\udd70 que felicidad","id":1380266100991127555},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"La cuarta ola de covid-19 en Alemania est\u00e1 sucediendo. \u00bfPorqu\u00e9 creemos que en M\u00e9xico no pasar\u00e1 de nuevo? https:\/\/t.co\/EgYs72XF5A\"","id":1462201797855137793},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@EnriqueAlfaroR @DanteDelgado @HLGatell https:\/\/t.co\/74KWlzwnQy","id":1266838150606983170},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Estamos al pendiente de cada indicaci\u00f3n ...Porfabor #QuedateEnCasa","id":1266512873427255298},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Sorprendente!!#Ataque a #SARSCoV2 por los #LinfocitosCitot\u00f3xicos y #NK","id":1379622276191154177},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@CaroGarayQ Dicen que el efecto secundario m\u00e1s com\u00fan es no dejar de presumir que ya se les puso la vacuna \u00bfes cierto?","id":1346829064989007879},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"Acomp\u00e1\u00f1ame a platicar sobre VACUNA para COVID-19https:\/\/t.co\/v7Hxj0E9gv\"","id":1376426936054988800},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#JuntosContraElCovid19  nosotros somos m\u00e1s podemos contra el cocido cuidate","id":1255335536044249088},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-13:49 #Qu\u00e9dateEnCasa Polic\u00edas de #Tr\u00e1nsito realizan dispositivo de retiro de veh\u00edculos en Dr. Arce entre Dr. Barrag\u00e1n y Eje Central L\u00e1zaro C\u00e1rdenas col. Doctores","id":1254482798951321600},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Agencia Punto PSe\u00f1alamientos POST COVID-19CreativosOriginalesInteresados Comunicarse al: 9931383266 en Villahermosa","id":1295431165826838528},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"*Mexicali a la alza en casos COVID19","id":1329620070775996416},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#GraciasPorTuLuchaY gracias al gobierno de @Jtolentinoroman! El funcionamiento del centro COVIDTEL ha realizado m\u00e1s de 45 mil acciones para combatir la pandemia","id":1357728308314730500},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@juanmapregunta la colonia paseos de churubusco quieren cambiar medidores los de CFE y no traen ni permiso","id":1252642023556907011},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#quedateencasa #disfrutandolaconcina #cocinandoando en Mexico City","id":1248346289487544320},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"\u00bfEst\u00e1s de acuerdo que se use el avi\u00f3n Presidencial \u201cTP01 Jos\u00e9 Ma. M\u00edrelos y Pav\u00f3n\u201d","id":1349133530291265537},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"El primer grupo de jugadores del Club Am\u00e9rica ya est\u00e1n entrenando en Coapa.Los jugadores de fuerzas b\u00e1sicas reportaron para la prueba de COVID-19.#AM\u00c9RICA\ud83e\udd85 https:\/\/t.co\/ALA9OECNkz\"","id":1272582620929384449},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Ma\u00f1ana es el d\u00eda tan esperado desde el a\u00f1o pasado","id":1391264270369832960},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#MandenCervezaMejor imagen no puede describir est\u00e1 cuarentena de pop\u00f3.Los Simpson son grandes. https:\/\/t.co\/xhGFq1ojRR","id":1257783685719355392},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Test de estos por todos lados","id":1260297424494448640},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@HLGatell Nos cree p3nd3jos. https:\/\/t.co\/ga2XFnCxUK","id":1270919679608074242},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@diaz_manuel Pues nadie por qu\u00e9 andan ardidos del culito. #Borolavirus #MoralmenteDerrotados https:\/\/t.co\/fJ9dYMeOUr","id":1249533309580988417},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-He estado pensando que ... la misma poblaci\u00f3n que a\u00fan cree en @lopezobrador_ y que cree en @HLGatell es la misma que sigue a @ANPNL05 .. y es realmente lamentable \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f","id":1322023042298507265},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@JosanCervantes @LillyTellez @xViVaVerDe Solo para aclarar.Si recibimos la vacuna de Rusia est\u00e1 perfectoLas vacunas de Pfizer y Moderna son de RNAm Y la vacuna rusa es de Adenovirus.Son tecnolog\u00edas diferentes Puedes ver un resumen de tooooodas las vacunas aqu\u00ed https:\/\/t.co\/uhrEVl2JpD","id":1354490252438732800},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\u24c2\ufe0fSu hermana muri\u00f3 hace 3 d\u00edas presuntamente de #Covid_19","id":1264683930801909760},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-El mensaje tambi\u00e9n llega a los ni\u00f1os \ud83e\udd70 @HLGatell","id":1253446940437745664},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Tik tok lo predijo desde hace un a\u00f1o","id":1393419147653046273},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-En su vida hab\u00edan pelado la glorieta de Col\u00f3n y ahora que le ponen un monumento que representa una crisis social vigente la hacen de pedo con argumentos bien pusil\u00e1nimes.","id":1442611790056202241},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@que_es_vivri @vampipe @Claudiashein SpunikV para todas excepci\u00f3n Tlalpan que ser\u00e1 AstraZeneca.","id":1416405330381230083},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-En esta cuarentena no solo limpies tus manos o t\u00fa casa","id":1245208604661055490},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Estamos combatiendo desde un mal frente al Covid.","id":1264803070040555520},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@HLGatell @SSalud_mx Inepto","id":1341212114531348481},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"@AXL__tw Excelente hiloMi hip\u00f3tesis poscovid es que habr\u00e1 una \"\"migraci\u00f3n inversa\"\" ahora de las ciudades hacia el campo.De ah\u00ed la necesidad de generar pol\u00edticas p\u00fablicas orientadas a lograr un desarrollo rural sustentable y sostenible https:\/\/t.co\/Bixy7axLy6\"","id":1422310516043751429},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@PatoTrevino @branstein2005 Amiga shh me van a subir a covidiotas","id":1280516810568327172},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#ma\u00f1anitasazteca doy gracias por seguir vivo...bendiciones para los enfermos de esta pandemia que se recuperen pronto. Am\u00e9n","id":1337626596417605632},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#COVID19 proyecciones mortalidad \ud83e\uddd0\ud83e\udd14\ud83d\ude37\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd @HemoMacGregor","id":1412778242818330624},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Esta gr\u00e1fica es muy ilustrativa sobre la relevancia de los d\u00e9ficit ya que fue hasta despu\u00e9s de los superavits de Clinton que hubo una crisisHay que vencer el paradigma de las finanzas \"\"sanas\"\" que tanto da\u00f1o ha hecho a la econom\u00eda(Tambi\u00e9n me refiero a la austeridad republicana)\"","id":1359221003176407040},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@ArturoZaldivarL No se requieren agradecimientos","id":1392553579437772802},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Rodpac @juanjosearredo2 @HLGatell #GatellTrasLaSilla #GatellTrasLaSilla#GatellTrasLaSilla #GatellTrasLaSilla","id":1259138433852686336},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@SEDEMA_CDMX  @LaSEMOVI  hay segundo semestres de verificaci\u00f3n pasar de la pandemia ?\u00bf","id":1308063303675965442},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Reporta EU problemas card\u00edacos en j\u00f3venes vacunados contra el Covid https:\/\/t.co\/QFgw0gpqIp","id":1396510831567900676},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Se filtran im\u00e1genes de\u201cEl Profesor\u201d Dando clases en cuarentena... https:\/\/t.co\/b6iTO5cGPb","id":1247200480125751296},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@TVTenlinea Seguro no estaba vacunado el arzobispo. Pronta recuperaci\u00f3n para el \ud83d\ude4f\ud83c\udffb","id":1426245186267516929},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\ud83d\udeab Hoy es el #D\u00edaInternacionalContraLaEsclavitudInfantil","id":1250848872378757120},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@brozoxmiswebs Le lele la cabeza","id":1257443006896095237},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Creo que lo que m\u00e1s me harta de la cuarentena es que no puedo salir yo a comprar mis cosas. Saben lo complicado que es encargarle a mi pap\u00e1 toallas Always ultrafinas con alas y shampoo para evitar la ca\u00edda? \u00c9l todo lo ve igual\ud83d\ude02","id":1252631831696080897},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Estados Unidos rompi\u00f3 r\u00e9cord 1.6 millones de vacunas de COVID en un solo d\u00eda.","id":1354984413650702342},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Epidemi\u00f3logos de Harvard prev\u00e9n un pico m\u00e1s alto de Covid-19 en invierno  https:\/\/t.co\/k3RWeBAD4S\"","id":1260251286710243328},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-En la semana @JNJCares y @Novavax publicaron nuevos datos sobre la eficacia y seguridad de sus #vacunas candidatas. Tras los estudios de fase 3","id":1355892661518012418},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-El covid me cumpli\u00f3 un sue\u00f1o \ud83d\ude05","id":1293645548906516485},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#estoycontigo \u2661 #QuedateEnCasa https:\/\/t.co\/of26SBTMpV","id":1257690105109778432},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u00bfA qu\u00e9 hora ponen la encuesta para armar la playlist de las vacunas en Juventino? \ud83e\udd14","id":1424932114948968450},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-DONDE EST\u00c1N LAS VACUNAS ????","id":1359320092136378372},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@Laura_RG18 Son s\u00edntomas de covid-19\"","id":1265876521865994240},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@PCruzFlores Ya los tengo en mi poder!! Gracias \ud83e\udd19\ud83c\udffc","id":1288189112814632961},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Record de muertes por covid una vez m\u00e1s. https:\/\/t.co\/btdOBhfSwC","id":1348905949206110208},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@leseguilospasos @BaruchRr @jorgesuarezv Dimensiones ahora los 1.4 millones (suponiendo que s\u00ed llegan). Si esa cantidad nos llega cada mes","id":1342882043106127873},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-En total son 27 casos de COVID19 en #PiedrasNegras De lo 27 casos: 16 altas 2 prealtas7 en cuarentena1 Hospitalizado1 Fallecido #QuedateEnCasa","id":1258914180494700552},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"#Nacional El Subsecretario de Prevenci\u00f3n y promoci\u00f3n de la Salud","id":1296497999556665344},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Listo mi proceso de vacunaci\u00f3n. Si los funcionarios del gobierno del estado felicitan a su jefe","id":1390049371731922947},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#MovilidadCDMX Te compartimos algunos tips para prevenir accidentes cuando vas en motocicleta. #Qu\u00e9dateEnCasa https:\/\/t.co\/K8B1JEbM8X","id":1255432981507866624},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"La opacidad y falta de transparencia era com\u00fan de los gobiernos anteriores","id":1255874852654690304},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#Enterate\u00c1rea Jur\u00eddica \u2013 LaboralLa Lic. Luc\u00eda V\u00e1zquez Mart\u00ednez","id":1387264704205266944},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"AMLO: pide estar atentos al Covid-19 para evitar fatalidades.  https:\/\/t.co\/W1Vr9XSwa0\"","id":1274123325292244993},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@irmoralesl @vampipe y @latinus_us urge un video con todas las veces que el Presidente ha cambiado las fechas y cifras de vacunaci\u00f3n!! Ser\u00eda muy bueno!!","id":1369505203393855491},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-FAV si has tenido alguna vez COVID psicol\u00f3gico","id":1280626652368773122},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@O_Diosa78 Ahh...Mira que le aprendi\u00f3 bien a su pastor","id":1288575776380444672},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\u00bfSabes c\u00f3mo se debe actuar si en casa tenemos a alguien contagiado de #coronavirus? Te compartimos algunas medidas y recomendaciones: https:\/\/t.co\/HlomvMOgSW","id":1254889196118061056},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Confirmen si todos en esta cuarentena hablamos con medio mundo que quiz\u00e1 hasta jam\u00e1s les hab\u00edamos hablado. Yo tengo conversaci\u00f3n con unos chavos de cuando estaba en la secu por el Nintendo","id":1259647031800467456},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@KaryRomanova @KinoKinoarteaga @HLGatell Muy cierto el comentario","id":1251500215389040646},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@hugo14952 @Leonardo11mx @lebairg @covidmx La minimizaron","id":1350887920530558983},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#covid19 | \u26ab\ud83e\udda0 Se mantienen defunciones por #Covid19 en #EdoMex https:\/\/t.co\/NWjr2eXcY9","id":1394383204807741446},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Cuando llegan las vacunas @HLGatell @lopezobrador_ ????Es para una tarea","id":1336850361647132675},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-El coronavirus llegando a mi vida.","id":1272245522401603584},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Pajaropolitico @AnpracAC @HLGatell No tiene madre","id":1285796295622496256},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@HLGatell es el @MurilloKaram de @EPN o el @GenaroGarciaL de @FelipeCalderon. Ambos ex funcionarios minaron la credibilidad de sus jefes hasta la fecha. Hoy la credibilidad del Gobierno Federal ha ca\u00eddo y con ello inicia una nueva crisis para @lopezobrador_ https:\/\/t.co\/zFu29ir4Nj","id":1248401947297636353},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@chioreya @betomatrix69 @m_ebrard @rocionahle @HLGatell @BeatrizGMuller @tatclouthier @fernandeznorona @SNietoCastillo @Claudiashein Ya m\u00e9tete el dedo mejor...!\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9","id":1249056030744440832},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Origen de COVID-19 habr\u00eda sido animal","id":1376721838731055109},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Regreso a la toco!!! UTQX llena","id":1311925281058361348},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Carloslaraff Crisis existencial","id":1400158059020701697},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@zoerobledo  @HLGatell  @lopezobrador_  con un gobierno tan incapaz y asesino","id":1378781336475992066},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Recomendaciones provisionales de salud p\u00fablica para personas  totalmente vacunadas. https:\/\/t.co\/iuiBPh1dyW V\u00eda @desde_izquierda #DesdeLaIzquierda","id":1390102718774140929},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Cu\u00e1les fueron sus prop\u00f3sitos de a\u00f1o nuevo que no cumplieron por huevones y desidiosos","id":1333670409603080193},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-La violencia de g\u00e9nero s\u00ed ha aumentando durante la cuarentena https:\/\/t.co\/dd0GLXrab7","id":1258519520588689409},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Horacitu Pero quiero verte! Siempre lo pospuse \ud83d\ude14 jaja es como si la pandemia fuera mi periodicazo","id":1315139441485324288},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Putos efectos de la vacuna siento que me van a matar \ud83d\ude42","id":1354210175876542468},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@rulasramir @annilu2486 @HLGatell \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 Lo dicho no se saben otra","id":1315795800547561475},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Lo malo de ligar en tiempos de covid","id":1375914350364532743},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@reyesmuniz60 @jorgeramosnews @HLGatell Jajjaja","id":1257314363695755264},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@MrDominguez03 @AlEpH_027 Jajaja noooo son para mi consumo en esta cuarentena pero creo que si me excedi","id":1253168216668549132},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@HLGatell Pues en #Queretaro #semaforoamarillo con muchas fiestas y reuniones","id":1331271543066816512},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Me acabaste la vida coronavirus que m\u00e1s verga quieres de mi chinga tu madre","id":1266130959616708608},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Recuperate pronto amigo @HLGatell","id":1363527036128616451},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Si a los mexicanos nos valiera el que dir\u00e1n","id":1336409959668609025},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Tengo toda la cuarentena cantando i had a dream my life would be so different from this hell i\u2019m living en mi cabeza","id":1280548065749983233},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@epigmenioibarra @Revolucion3_0 Oiga Don y el video que circula de gente importante haciendo como que se vacunan pero sin aguja","id":1346871323583197184},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@espinaca79 Te reto !! Hazlo de echo !! Solo salgo a entrenar con mis respectivos cuidados !! No convivo con nadie y me limpio mis manos antes de llegar a casa . Me muevo humildemente en un auto \ud83d\ude99 y si no aun as\u00ed el uso del tapa bocas !! #QuedateEnCasa","id":1249556016607485952},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Mason Mount y Ben Chilwell no jugar\u00e1n vs. #CZE porque tuvieron contacto con Billy Gilmour","id":1407337211947892748},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-!Alto a las improvisaciones de la 4T! urgen vacunas para todos los estudiantes. #RegresoAClasesEsHomicidio @SEP_mx@SSalud_mx@lopezobrador_ https:\/\/t.co\/LS54Ldj6re","id":1396900619546411010},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"CNDH emite medidas cautelares para el INM; hay 19 migrantes con Covid en Tapachula: La CNDH detect\u00f3 que los migrantes con Covid-19 fueron colocados junto a mujeres y ni\u00f1os sin s\u00edntomas","id":1319819300782272512},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\ud83d\udcca #COVID19 Consulta el comunicado t\u00e9cnico diario de la @SSalud_mx \u2013 24 de marzo 2021.#NuestraCiudad #Tlalnepantla #Sem\u00e1foroNaranja \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f","id":1374926069514522624},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#TodosSomosUno \ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udd34 Regreso a clases presenciales el #7DeJunio \ud83d\uddd3\ufe0f es voluntario para maestros \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb y alumnos \ud83e\uddd1\u200d\ud83d\udcbb por acuerdo #SNTE \ud83c\udf4e\ud83d\udcda @SEP_mx \ud83c\udfe2 Mtro. Alfonso Cepeda Salas en #Despierta @Foro_TV con @daniellemx_ y @campossuarez \ud83d\udc47ENTREVISTA \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/4gCssr6acD","id":1400976812059017219},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Yo digo que Trump no tiene COVID","id":1312108740368236544},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Mi cuarentena es m\u00e1s o menos as\u00ed:","id":1259550975255351296},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-La siguiente pandemia.#acompa\u00f1amientoemocional#terapia","id":1441553477285470209},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"Ya 7 d\u00edas que no tengo tosSe acab\u00f3 el long COVID-19 \ud83d\udc96\ud83d\udc4d\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\"","id":1450446311317250048},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@JoseCardenas1 2\/2 la ruina en que tiene al pa\u00eds: la crisis econ\u00f3mica","id":1398493828873601025},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\ud83d\udebf As\u00ed est\u00e1 el agua de sucia que manda @AguadePuebla a la colonia #Amalucan este d\u00eda","id":1288497562950012928},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Y no se salvo","id":1278009273734184960},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-M\u00e1s all\u00e1 del cubrebocas","id":1295915222151188482},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@lalo_pino Me da covid  la filantrop\u00eda","id":1398345894832087046},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Gracias a la Pandemia","id":1318263564466049025},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Nuevamente y pese a la pandemia el Pante\u00f3n municipal de San Felipe Hueyotlipan dejan pasar grupos de m\u00e1s de 30 personas @laredcincoradio @CICPue @PCPueblaCapital @PC_Estatal https:\/\/t.co\/4m9V33NMBD","id":1352709460754649088},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-6 meses del COVID y no vuelve mi olfato \ud83d\ude29","id":1348698774764310529},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"Ozito dijo:-\"\"la cuarentena ya esta surtiendo efecto","id":1283148667491438594},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-En especial este #D\u00edaDelTrabajo recordemos que 2 de cada 3 empleos que se perdieron durante la pandemia fueron de mujeres","id":1388539135275720705},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@MCDRTv Y m\u00e1s en esta #CuarentenaNacional","id":1245541146689822720},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@lopezdoriga Como ves que a Gatel le dio COVID?","id":1363184722336047109},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@ahope71 Jornadas reducidas y de preferencia","id":1364931718550081539},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"@KEVINCRIMINOLOG @rulvm @JuanAlb03970626 @AristeguiOnline De verdad que hay gente cegada y no se bien por que","id":1264237086468640769},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"M\u00e9xico busca recursos para crear vacuna contra Covid-19 - https:\/\/t.co\/KXePRVaMMv\"","id":1271790522601033728},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Ando en HEB con miedo del Covid-19 y de salir en una foto de fb que diga \"\"esta gente que no entiende\"\" \u2639\ufe0f\"","id":1256700502315864071},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@fualanodetal eso NO es \u201cdif\u00edcil de creer\u201d es #Covidiotas  de @Azteca  @gruposalinas","id":1348759062943584256},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-El mensaje lleg\u00f3 tarde 10 meses","id":1334908618009939968},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Para meditar:Ya nos falta menos que cuando empezamos","id":1350186349022900225},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"En el hospital privado donde trabajo","id":1382531391846375428},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Claudiashein @GobCDMX A este gobierno de la CDMX \u00bfcuando le tocar\u00e1 la vacunaci\u00f3n a los Centennials de @Alc_Iztapalapa ? es incre\u00edble otras alcald\u00edas van por su segunda dosis @El_Universal_Mx @ElFinanciero_Mx @Reforma @CarlosLoret @brozoxmiswebs @latinus_us @Milenio @Excelsior","id":1439237009910943752},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"#StayHomeOtra emocionante aventura del oeste de \"\"El Llanero Solitario\"\".https:\/\/t.co\/dvNb2WXE5V\"","id":1255176439361531904},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Mi fantas\u00eda sexual es que me mandes un puto mensaje en esta cuarentena pregunt\u00e1ndome como mierda estoy","id":1248796069502291971},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@DiarioEsOrgullo @luishddzp Marcha en plena pandemia?","id":1259853077181534208},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Pero eran la mentiras de la senadora @LillyTellez \u00bfverdad @HLGatell ? https:\/\/t.co\/Ao4kqFOUSA","id":1355546770198188040},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@LIRIO_AG @gavinci7 Tiene muy buena prensa el uso del cubrebocas. En todos los supermercados o cualquier establecimiento es obligatorio su uso para ingresar. Es evidente que su uso no es la soluci\u00f3n (si asi fuera","id":1336310703104413708},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@jacemx03 Gracias canas","id":1331411750420361216},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Ya me registre pa mi vacuna\ud83e\udd72","id":1412610775294808070},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Hermoso sonido que produce el pescado en el aceite hirviendo","id":1254534293591928834},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Acu\u00e9rdate de Acapulco \ud83c\udfb6....\u2764\ufe0f \ud83c\udf0a \u2600\ufe0f \u00a1Qu\u00e9 r\u00e1pido pasa el tiempo","id":1248695198491820032},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-De cuantos alien\u00edgenas nos estar\u00e1n defendiendo los virus y bacterias...?","id":1262412603122475011},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ya son 151 los casos positivos y 5 defunciones por #COVID19mexico #CoronavirusMx en #Aguascalientes #QuedateEnCasa https:\/\/t.co\/Ae0BBcYYpD","id":1253898797530439681},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Recuerdo del a\u00f1o covid","id":1298713989455609857},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-24 mil 324 defunciones.[+947 decesos en un d\u00eda]\u26a0\ufe0f Hay defunciones sospechosas. #COVID2019mx","id":1275944431393398792},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"C\u00f3mo se llenaba la boca @lopezobrador_ de decir","id":1271874665884127232},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Informaci\u00f3n importante del Secretario General Prof. Felipe Ant\u00fanez Luna respaldo a todo el PAAE.Nadie debe ser obligado a acudir a sus centros de trabajo durante esta pandemia.Video completo en el siguiente enlacehttps:\/\/t.co\/vtABdSVn81 https:\/\/t.co\/JVUtTSD5GS","id":1292098910123483137},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Es momento de pedir a domicilio. Consulta el men\u00fa desde aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/PeKAxIabcHRealiza tu pedido v\u00eda WhatsApp al 55 7006 8713 o en este link: https:\/\/t.co\/lW8Clz2u62#comeCdmx #quedateencasa #pideadomicilio #pideparallevar #yomequedoencasa #eltajincoyoacan https:\/\/t.co\/UnnHVH57Lv","id":1245574613288890371},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#martes #jueves y #viernes son d\u00edas de #comidagratis para personas sin posibilidades de conseguirla en #ValledeBravo a causa de la crisis de #Covid_19mx #porfavor RT y si gustas donar m\u00e1ndame un dm #yoamovalle #yoamovalledebravo #PuebloM\u00e1gico #EdomexEnSemaforoNaranja #COVID19 https:\/\/t.co\/AINdypzOO9","id":1313532184897236993},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Solo a mi se me ocurre mudarme en plena pandemia y a otro estado.","id":1308930422605254656},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@Claudiashein Hay que respetar las indicaciones de los expertos de la Secretaria de Salud @HLGatellDe las recomendaciones de nuestra Jefa de Gobierno la Dra.@Claudiashein#QuedateEnCasa#NoBajemosLaGuardia#SiMeCuidoTeCuido#RedAMLO por la #4T","id":1337593944633446403},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-No hay pretextos","id":1354247338198528005},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"#FeriaVirtualIPN Participa en el primer concurso de #TWITTERaturaIPN \"\"Relatos pandemicos\"\" del 27 de septiembre al 1 de octubre. No te quedes fuera. Revisa la convocatoria aqu\u00ed \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/YGiLA70O7U#Qu\u00e9dateEnCasa.#ElPoliEsCultura. https:\/\/t.co\/zBLIUypWhn https:\/\/t.co\/ET2etGr4Gp\"","id":1442902638324977667},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-No se porque les sorprende que extendieran la cuarentena","id":1250809276576280576},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Lo \u00fanico que amo de la cuarentena","id":1254552484196110337},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"No dejo de pensar en todas las personas  cercanas que han perdido la vida ante el COVID-19.. duele bastante. en Yago","id":1304900776251269120},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@RamirezClaudia_ @HLGatell Todos los d\u00edas aporta un granito de arena no?","id":1256838464248647680},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\u00a1\u00a1\u00a1La cuarentena haciendo estragos en mi figura!!!","id":1246298596925779969},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@unmediquillo Ahi pudiera estar si no fuera por la cochina pandemia \ud83d\ude2d","id":1338708782868615169},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Veo en la lucha ajedrec\u00edstica un modelo pasmosamente exacto de la vida humana","id":1311653150458249219},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Hoy recib\u00ed la llamada mas fr\u00eda","id":1274070604639989760},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Adela_Micha Qu\u00e9 poca madre.    Se\u00f1al  de el distanciamiento entre mexicanos     Todos los d\u00edas   Desde  la ma\u00f1anera hasta la nocturna.    Puros pleitos    Entre partidos  entre periodistas entre rateros y las combi s.    Los que piden piso la pandemia la crisis. La inseguridad o sea que wueb","id":1302063729400377346},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Se extra\u00f1a un juevesito normal del 2019 sin COVID en TA.","id":1448681098184060936},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@xaviplus @RuidoEnLaRed @HLGatell @lopezobrador_ Aceptar qu\u00e9 responsabilidad si mo \u00fanica responsabilidad es cuidarme yo y los m\u00edos ? La  del pinch\u00e9 gobierno es hacer que esto funcione de manera correcta cosa que no ha ocurrido y gracias a eso somos de los pa\u00edses con m\u00e1s contagios y muertes de todo el mundo. Le seguimos? https:\/\/t.co\/6V3Bl8d9QB","id":1289648382680551425},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Nunca sub\u00edan al cerro ogts en tiempos normales y en cuarentena ah\u00ed andan de panochones abarrot\u00e1ndolo.","id":1273982201298685952},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Si sab\u00edan que el 26 nos dir\u00e1n que la cuarentena de extiende otros 15 d\u00edas \ud83d\ude22","id":1247581777134333952},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Cajadepeliculas querido caja de pel\u00edculas: aprovechando la cuarentena quer\u00eda ver tu v\u00eddeo rese\u00f1a de Moonlight y que crees? nunca supe si merecer\u00eda el Oscar m\u00e1s que La la land","id":1249159348326187015},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Creo que hay cierto sarcasmo frustrante que a d\u00edas de #navidad","id":1340561902464761856},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-A la fecha se registra la suspensi\u00f3n de actividades semipresenciales de una escuela preparatoria privada de Le\u00f3n","id":1397007582305394699},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Durante una crisis como la que estamos viviendo","id":1245511030936973314},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"#SNTEsalud \u2695\ufe0f\ud83c\udfe1\ud83e\uddcdEl confinamiento por #Coronavirus #COVID19 \ud83e\udda0 afecta emocionalmente y con #SemaforoNaranja \ud83d\udfe0\ud83d\udea6 la movilidad es gradual \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f Si tienes problemas consulta un m\u00e9dico \ud83d\udcf2\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f#Qu\u00e9dateEnCasa\u00a0 #FelizJueves #2Julio #BuenJueves #EsDeTodos T-MEC #M\u00e9xico #Fedessp\u2714\ufe0f https:\/\/t.co\/KtfFukCMG9\"","id":1278748201391185921},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#SNTEsalud \u2695\ufe0f\u203c\ufe0fCuidado con el uso de cloro para desinfectar\u203c\ufe0f Su abuso puede disminuir tu sistema inmune y ponerte en riesgo ante el #Coronavirus #COVID19 \ud83e\udda0 Alt\u00e9rnalo con soluciones de jab\u00f3n \u2714\ufe0f vinagre \u2714\ufe0f y yodo \u2714\ufe0f#QuedateEnCasa#BuenMi\u00e9rcoles M\u00e9xico #17Junio  #FaceApp https:\/\/t.co\/uajera23dI","id":1273299069016948742},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#4thOfJuly \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Hist\u00f3rico bajo una #Pandemia con un #Covid19 invisible pero mortal","id":1279431467454644228},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@KykeSylva En la chamba#Kykesilva #Multimedios #television #canal6 #Telediario #TrasLosFamosos #covid_19 #Qu\u00e9dateEnCasa https:\/\/t.co\/jyxKmxbn4k","id":1251022930626019329},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Definitivamente la Cuarentena est\u00e1 afectando a mi mam\u00e1","id":1288928018690387974},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Marialadelradio  no puede faltar loco de @IamSiddhartha  con @elcaloncho  #ReactorEnCasa","id":1282686640432054273},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@RodMesa @HLGatell Uy qu\u00e9 llor\u00f3n!","id":1453527181104140292},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Gays en cuarentena \ud83d\ude08\ud83d\ude08\ud83d\ude08(espejo y luz neon) https:\/\/t.co\/p08VF9OYyq","id":1255722386424426496},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-No va tan mal mi cuarentena https:\/\/t.co\/F0ibFUak5N","id":1285614764639563778},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Los niveles del da\u00f1o por la pandemia se podr\u00edan haber evitado. A\u00fan se pueden hacer cosas #IngresoMinimoVital. Paren dos bocas tren maya y STA Luc\u00eda. El pa\u00eds lo requiere.","id":1287872797243449344},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Ma\u00f1ana te toca la vacuna @_PonchoDeNigris \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21","id":1422711529271611398},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\u201cLas enfermeras son \u00e1ngeles con zapatos c\u00f3modos\u201d. an\u00f3nimo #FelizJueves #cuarentena #H\u00e9roesDeLaSalud. Siempre has tenido mi admiraci\u00f3n y respeto","id":1266085834735878144},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Perder el tiempo en esta cuarentena es mi pasi\u00f3n","id":1262449935682658307},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Ventajas de ser antisocial*: est\u00e1s protegido en esas fechas del COVID\ud83d\ude0f*Y comprar en l\u00ednea.","id":1318572777423708160},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Ah\u00ed te hablan @lopezobrador_ @HLGatell @GobiernoMX #NiUnVotoAMORENA","id":1356974290084769796},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@LaLicOficial @GiancoUrias Mazatan..mayatan...Majatan...es un pueblo de aqu\u00ed a 80 km no hay casos reportados en Sonora  de virus y hay otro municipio tambi\u00e9n al norte del estado","id":1353409306184593409},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Mi cuerpo pide #Canc\u00fan peroooo hasta que se acabe la pandemia. No vaya siendo.","id":1287987298118897665},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Abril_More @NAHUALREVIVIDO @MaxHeadroomDice @vicfc7 @HLGatell @FGRMexico @SNietoCastillo S\u00e9 de tu trayectoria y calidad humana","id":1302765243689439233},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Present\u00e9 un punto de acuerdo ante el Congreso del Estado","id":1261269251534589952},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@JuanTamariz10 @Berexun @lopezobrador_ S\u00ed sabes que PEMEX pierde esa cantidad de dinero cada 16 d\u00edas? De qu\u00e9 sirve que empresas te paguen en medio de una crisis si tienes diarrea de dinero en una compa\u00f1\u00eda que no quieres cerrar?","id":1320442616639594497},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-El final del 2020: Humanos mutantes por vacuna radioactiva.","id":1336334808339734532},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Buenos d\u00edas  !!!Este 2020 no nos da tregua. #QueYaSeAcabe#Hanna #COVID19mx https:\/\/t.co\/LXVkcbxySH","id":1287719561320513536},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Te veo m\u00e1s gordito; te sent\u00f3 mal el encierro. https:\/\/t.co\/rfxNCrc9Fc","id":1267206397021900801},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u00bfPor qu\u00e9 le echan la culpa a la COVID","id":1350833644106088450},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@Ismael_Gzzfa @onixita82 @OyeCielitoLindo @HLGatell @SSalud_mx Gracias Ismael \ud83d\ude14\u2698","id":1357365657554272260},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Gracias @LiborioVidal por aportar algo de material a las escuelas! En el Jard\u00edn Colonia Obrera reconocemos el esfuerzo que se est\u00e1 realizando en tiempos de pandemia! \ud83d\udc4d\ud83c\udffc https:\/\/t.co\/rNls9uz4zD","id":1445481562741510144},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Hace 68 a\u00f1os el 26\/03\/1953 Jonas Salk anuncia que ha ensayado con \u00e9xito una vacuna contra la poliomielitis","id":1375632039102283776},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\u00a1Estar en casa no es pretexto para no activarse!En nuestro sitio web podr\u00e1s encontrar rutinas para que puedas hacer ejercicio desde la comodidad de tu hogar y cuidar tu salud. Te invitamos a entrar a este enlace: https:\/\/t.co\/w95tmK95yL #UnidosComoUnoSolo #Qu\u00e9dateEnCasa https:\/\/t.co\/IjCsuXbGq1","id":1282796639451783169},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#yomequedoencasa pero muy pronto regresar\u00e9 en Playa del Carmen","id":1249066689725161473},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Seg\u00fan las #chickflicks los lugarea mas rom\u00e1nticos tienen que ver con terminales-aeropuertos-terminales de autobus-puertos-andenes-etc#CuarentenaExtendida #cuarentenaacabateYa\"","id":1249471316736032769},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#QuedateEnCasa buenos d\u00edas Toxic@s\ud83d\ude09 https:\/\/t.co\/YbWnfHJxh6","id":1247911480156012545},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#M\u00e9xicoTeReconoceMaestro \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb\u2705 #GraciasMaestrosPor ser un gran ser humano\u203c\ufe0f #FelizD\u00edaDelMaestros #15deMayo #DiaDelMaestro #NuevaNormalidad #SiTeCuidasNosCuidas #COVID19 https:\/\/t.co\/A9e7QLFimx","id":1261322510387359745},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"- Y qu\u00e9 hacemos pa que nos crean que s\u00ed tienes covid? Ya ves que a m\u00ed no me creyeron mucho.- Vamos a hacer como que te hospitalizan...- Va...\"","id":1366071743505432576},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Soy_Paquito_2 Maldita pandemia !!","id":1342499655641399297},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@VMGlezR @laurorodriguez_ @lauraocas @RubiBobadilla @zulanito @torreszam @sonia_ssi @RuthgAlva @omar_comunica @bourjack @jcentresemana Y eso que reportan un caso positivo por cada tres positivos","id":1418935303994290193},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-todavia no se acaba la pandemia mejor no salgas y quedate en casa como Emmita Stone relajada. https:\/\/t.co\/w1S9HCiTkm","id":1315312338166321153},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@bertoam A Tabasco? Pues caele pasando de la cuarentena carnal","id":1253867309934018560},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Loremyk Lavando platos si. Siento que estoy comiendo menos. \u00bfSer\u00e1 s\u00edndrome de encierro?","id":1254782644044181505},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-El d\u00eda esperado. Pap\u00e1s vacunados. GaD \u2705\ud83d\ude4f","id":1379823870287355904},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#QuedateEnCasa vamos a quedarnos en casa para evitar contagios","id":1256363283616940032},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Y cu\u00e1ndo llegan la moderna","id":1357902897992896513},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ya le tengo miedo a las vacunas.","id":1456276513959997450},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-No recordamos d\u00edas","id":1335659993203347456},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\u00bfAlguien que ya haya tenido COVID y que haya tenido problemas con las n\u00e1useas? Llevo dos semanas con ellas","id":1349779702026788865},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@liverpoolmexico @Profeco @liverpoolmexico @Profeco Ahora que les pido apoyo v\u00eda telef\u00f3nica ME NIEGAN una solicitud de bonificaci\u00f3n POR 1 d\u00eda de atraso de pago. Cuando no ocupe sus d\u00edas de pago atrasado en pandemia. \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c","id":1306630891834404865},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-En lugar de regalar vacuna deber\u00eda proteger a nuestros ni\u00f1os","id":1435306099691954178},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Defunciones seg\u00fan comorbilidad de #COVID19 en #M\u00e9xico al 12\/04\/20201 #Hipertensi\u00f3n2 #Diabetes3 #Obesidad4 #tabaquismo4 #EPOC5 #insuficienciarenalcronica6 #enfermedascardiovascular8 #inmunosupresion9 #asma 10 #VIH #SIDA https:\/\/t.co\/TSrYinUThW","id":1249489875373568007},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"Ya vieron que Monterrey es uno de los mejores frente al Covid-19. Te amo @JaimeRdzNL \ud83d\udc97\"","id":1257864593952522240},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u00bfD\u00d3NDE ESTAN LAS VACUNAS?","id":1415496754787717122},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"#HablemosDeOperaEnCasa Ya comenz\u00f3 la segunda parte de \"\"\u00bfC\u00f3mo se cocina una \u00f3pera - Segunda parte\"\"","id":1262885954492280832},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-hacia donde corremos?#correr #cuarentena en Alg\u00fan Lugar Del Mundo https:\/\/t.co\/T02XrBVjWe","id":1262177375565099008},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Te invito hoy a escuchar mi conferencia \"\"Empoderamiento de las V\u00edctimas en Tiempos de Covid","id":1322189904265302025},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Reforma Mmm pues que mal","id":1256037225982242823},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Beengfui @adnware @JosLuis67084306 @betsyni @plcs_Galan @covidpunk @Calvargi @estanislaojr @Valenlicder @JoDaSu85 @ROLFICOMPAFUEGO @DigiTesla @JesZer2 @ManuelVegaMX @DylanDark11 @Emisan10029731 @jjibr1981 @brasildjs @SrFloyd7 @LarisMiRu @DesarrolloGIS @blkalexmx @pejeland @JorgeReneGarcia @Lizinia_ @jo52170739 @LolitaLopez85 @SonorasinPRI @AlonsoEscobed15 @CharlieTerroris @Gabbicha_rueda @pal4s_atenea @GhostWritter15 @raulmena70 @LaPolaca2020 @AlanPonce_ @MinekoKia @el_Barto__ @flyndamx @iris70444046 @invasor100 @JLo_RxM @ZoilaReyna10 @Joel51193159 @svegaf @FernandoValdesP @Joel77jr1 @DarkBloodBlood @yors3247 @lopezobrador_ No tienes amo cabron","id":1256993628997718018},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@CiroGomezL En Texcoco nos vacunaron el 20 de marzo","id":1387033905954447360},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@DonPorfifirio @lopezobrador_ @HLGatell Ambas","id":1329762448254128129},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Irma_Sandoval con el debido respeto","id":1263849344236650497},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Gracias infinitas a todos(as) familia y amigos por sus felicitaciones !! Un d\u00eda diferente pero igual de especial \ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83e\udd18\ud83c\udffb #happybirthdaytome #41yearsold #fuckincovid19 #keeprocking\ud83e\udd18 #luckyboxmccarthys #chicxulubpuerto\u2026 https:\/\/t.co\/WE6LurOl9Y","id":1287951040617295875},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#MexiquesesEnCrisis: como consecuencia de la indiferencia gubernamental del @edomex y @GobiernoMX","id":1265412199696273415},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#SalarioRosa la seguridad de tener una luz en medio de esta pandemia","id":1433482785323294745},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Muy importante que @HLGatell haya mencionado esto en la conferencia #COVID__19 del jueves. Por eso estoy feliz","id":1268935324119547907},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\u26a1\ufe0f En #Hidalgo lanzan el rap #CovidHidalgo para concientizar a la juventud a quedarse en casa#15Mayo #COVID2019mx #covid_19mexico #JuntosSaldremosAdelante https:\/\/t.co\/PrUA9bwR6W","id":1261461925516341248},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@vivirsinalergia Feliz cumplea\u00f1os \ud83e\udd73 \ud83c\udf89 \ud83c\udf82 doc! P\u00e1satela muy bien en medio de esta pandemia del \ud83d\udc51 \ud83e\udda0 \ud83d\ude0c\ud83d\ude0c\ud83d\ude0c","id":1268319077698682880},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Puede preparar para desayunar un croissant de salm\u00f3n ahumado","id":1250067290420391938},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Frase #9\"\"En la tierra","id":1257141603401007107},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Aumentan las medidas de seguridad en la CDMX #quedateencasa #stayathome #pandemic #pandemia #seguridad #starwars #sisepuede #actitudpositiva #positivevibes #cdmx #arte #urban #urbanart\u2026 https:\/\/t.co\/61PoV3PHCC","id":1256626814870597633},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@FelipeCalderon \u00bfY los 33 mil millones de pesos que se destinaron para ello? @m_ebrard @SRE_mx @marthadelgado @HLGatell @SSalud_mx","id":1332519397634703360},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Con esta pandemia nuestro mundo murio y no volvera a ser igual","id":1249066457989656576},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#QuedateEnLaCasa entiende Guadalajara es algo tan sencillo y no lo podemos hacer o entender.","id":1246551367394693121},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@mapm00 @vader_md @shaulin88 @aracelibs @HLGatell Sugiero pedir observadores de la ONU para verificar que se cumpla el lineamiento","id":1342273739556319232},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Ya estuvo. Vacuna \u00fanica dosis.Vamos a retornar a la nueva normalidad y a seguirnos cuidando.#elmundocontraunvirus #VacunaCOVID19 #CanSino https:\/\/t.co\/bDRBm1Ia8y","id":1394660761365098497},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Todos los que han estado chingando con la vacuna","id":1398280476515766280},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Pregunta seria. Quien dice y hace m\u00e1s pend#$%?@HLGatell o @barbaraderegil ???#BarbaradeRegil#GatellEmbusteroMexicano https:\/\/t.co\/KQqhh7INDl","id":1282143037544706049},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@sofimaciasl hola Sofi","id":1249899677874409473},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@charoencasa @eleliud @Cinepolis https:\/\/t.co\/234BiCVPvu","id":1319401884474613760},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@ComuniRunners @yoelegicorrer1 @Better_runners #running #10km #HconAmor #11dejunio #dia84 #Indoor #EntrenaEnCasa #Felizjueves #cuarentena \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f https:\/\/t.co\/3wPuFWh3gY","id":1271052968549376000},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-A la raza le preocupa m\u00e1s tener s\u00edntomas de embarazo que de covid jajajaja","id":1331615983639945216},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Reitera el IMSS la importancia de lavarse las manos para prevenir el #COVID\u30fc19  @Tu_IMSS @Tu_IMSS_Coah @zoerobledo https:\/\/t.co\/iDpi41F2hD https:\/\/t.co\/GVTricJ9dc","id":1450911423547183118},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Poniendo al vicepandemias en su sitio.Ll\u00e1mame facha..","id":1268602523868434436},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-En 2 meses me casooooo \ud83d\ude31\ud83d\ude31 si el virus no se sigue interponiendo \ud83d\ude21 https:\/\/t.co\/cbQuiiFCDL","id":1359032496571244552},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@el_pais Lo bueno de este art\u00edculo es que tambi\u00e9n acepta qu\u00e9 la crisis econ\u00f3mica es a nivel mundial .","id":1268709800071790593},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Espero y esta #cuarentena me pase el efecto #Adele venga \ud83d\ude4f\ud83d\ude1c https:\/\/t.co\/sV2d9R8Iwb","id":1258265042975371264},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@HLGatell En hora buena dr Gatell","id":1354271929893609472},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-La recuperaci\u00f3n de los enfermos est\u00e1 en manos del gobierno a trav\u00e9s de m\u00e9dicos y enfermeras.La salud y prevenci\u00f3n est\u00e1 en manos de TODOS","id":1245808394981826561},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Pues eso fue una soberana estupidez! Ya que nuestra poblaci\u00f3n tiene otras pandemias impostergables! Diabetes","id":1278070852379119616},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Por el bienestar de todas y todos","id":1323820995841544193},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-El 43.08% de los encuestados consideran que la mayor crisis es la econ\u00f3mica y el desempleo","id":1362206290139901960},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"600mdd -\u00bfPara cuantas vacunas alcanzar\u00eda?-\u00bfPara cuantos medicamentos","id":1397044177578377218},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Maquillaje  en 5 min \ud83d\udda4 ... ya no se que m\u00e1s  hacer con este encierro ... #makeup #makeupartist #makeuplover #makeuplooks #MakeupAddict https:\/\/t.co\/sxlwBQGyx3","id":1249178026623078402},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u00a1Es incre\u00edble ver como conforme pasa el tiempo y los shoots y la vida y la pandemia","id":1287943219158880256},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Por supuesto que @RicardoBSalinas no manda","id":1251519861769089036},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@mesiaspirata @Mexicana1ro @Luna67828496 @Lechecilla @HLGatell @SSalud_mx Presto servicio de ambulancia en la CDMX y tengo convenio con varios hospitales privados","id":1257468281058926593},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@DonPorfifirio @PartidoMorenaMx Nunca vote ni votar\u00e9 por la 4tUn primo falleci\u00f3 de COVID el 4 de mayo","id":1321297096683737089},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@JohnMAckerman Saludos Solicito su atenci\u00f3n para trabajar Proyecto Prevenci\u00f3n biol\u00f3gica COVID 19 comunidades VIANNEY Fundadora de Proyectos urge contactar con usted Propuesta Prevenci\u00f3n y abuso de Poder Desvio recursos y uso ilegal de Asociaci\u00f3n CEL 5614797717","id":1275806840933105669},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Sandra87280536 @CarlosLoret @lopezobrador_ \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 Oraleeee y la pinche pandemia valiendo madres q pinches inteligentes","id":1266776680690925573},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Igualmente para ustedes! Qu\u00e9 tal va la cuarentena?","id":1253334034194690051},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Est\u00e1n esparciendo el covid \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83d\udc4c\ud83c\udffb weey nooo","id":1280407125500583936},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-La enfermedad emocional es m\u00e1s da\u00f1ina que el virus en los pulmones.. creo.","id":1248389900971307009},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\ud83d\udd34 #\u00daLTIMAHORA el Srio de  @SaludGuanajuato @DrDanielDiazGto comparte mensaje sobre la actualizaci\u00f3n de datos del #CODVID19 en #GTO y se confirma el primer fallecimiento en el municipio de @GobSalamanca https:\/\/t.co\/WdNUIkUuGs","id":1247049733786554370},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#rosary #rosario #piedrasnaturales #naturalbeads #cuarzo #amatista #ArtesanoMexicano #HechoConCoraz\u00f3n #HechoEnM\u00e9xico #MadeInMexico #4Her #4Him #parael #paraella #StayHome #QuedateEnCasa#PiezasDelMalCoraz\u00f3n https:\/\/t.co\/YaqFSECssA","id":1275953060636958720},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@ElShowDeGatell @realDonaldTrump Es de a huevo que se le har\u00e1n pruebas de covid antes de tener contacto con TRUMP","id":1278187173980917763},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Nuestros amigos de San Francisco Laboratorios ya tienen la prueba de COVID 19 a un s\u00faper precio.Acude o llama al tel\u00e9fono que se encuentra la publicaci\u00f3n.#PorlaSaludDeOaxaca https:\/\/t.co\/G2E0cvhJLY","id":1278205017489637379},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Dromarenriquez Urgencia Covid \ud83d\ude43","id":1368358435255771140},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@yesitelleria Abrime las fronteras!!!!! Mis sobrinos me hicieron la casa para pasar mi cuarentena!!!!!!","id":1250952946260627457},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Se me hace muy raro que ya est\u00e9n hablando sobre levantar la cuarentena cuando ahora hay m\u00e1s casos \ud83d\udc40","id":1260879358752813058},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"\ud83d\udcccEl d\u00eda de hoy nuestra Presidenta Nacional\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0fAim\u00e9e Tovar y la Presidenta Nacional \ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0fMtra. Perla Barrag\u00e1n  del CNE A.C. donde tuvieron la participaci\u00f3n en el Webinar del ICN","id":1377027831734149121},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Maldito sea el d\u00eda que el \"\"di\u00f3xido de cloro como remedio contra el Covid-19\"\" cay\u00f3 de una mesa de expertos a una desafortunada pl\u00e1tica de se\u00f1oras en Venga la Alegr\u00eda...\"","id":1346505511882035200},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Es oficial. Son unos pendejos. #Covidiotas https:\/\/t.co\/zPd0aT0or5","id":1340009039271477248},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@laurobriseno @blancoduran @pilargonzalezNL @AnyluBendicion don Jes\u00fas est\u00e1 en ese partido que  o crearon. Obvio que va hablar bien de su gente.Si quieres ayudar realmente","id":1257187906667642880},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Doctora del IMSS denuncia 'gandallismo' en vacunaci\u00f3n contra COVID-19 https:\/\/t.co\/wFGGZRIUlt\"","id":1345600029625610242},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#SnteGlobal \ud83c\udf10#D\u00edaInternacionalDeLaEducaci\u00f3n \ud83c\udf4e\ud83d\udcda participa en el simposio \ud83d\udc49Recuperar y revitalizar la educaci\u00f3n para la generaci\u00f3n #COVID19 \ud83e\udda0 No te lo pierdas: 25 de enero \ud83d\uddd3\ufe0f a las 9:30 \ud83d\udd65Reg\u00edstrate \ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/uuSh43f3j0 \ud83d\udcddVelo en vivo \ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/9mEg1yTRaH \ud83d\udda5\ufe0f https:\/\/t.co\/4fbWFpHcMP","id":1352293892008235008},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"@Laliyo70097522 @JuniorGarciaLu2 @beltrandelrio No le atribuyas esas caidas a la Td4a.Lo que si le puedes atribuir es la caida en el crecimiento econ\u00f3mico -0.1% (eso es negativo","id":1339396971635695617},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-En una de esas","id":1354499490615599121},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Hace unos d\u00edas.. El presidente @lopezobrador_ dijo que si no ment\u00eda","id":1269844308955299841},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@alfredodelmazo #QuedateEnCasa no ay de otra","id":1265005316011429900},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@valdiego_11 Yo igual cuando me acuerdo que la pandemia es real y la inventaron los chinos y ahora ellos est\u00e1n bien pero nosotros de la V","id":1250801825495814146},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#BuenViernesObjetivo en cuarentena \u27a1\ufe0f Bajar de pesoObst\u00e1culo\u27a1\ufe0f Antojitos a domicilioLogro\u27a1\ufe0f No lavar trastes https:\/\/t.co\/dh33JkXulz","id":1276488734050000902},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@HLGatell Excelente trabajo","id":1452765874943844355},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Martha Gonz\u00e1lez est\u00e1 por cumplir 60y ahora que ya se puede vacunar","id":1379851436285165579},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@TonyMattAG05 @GobCDMX De acuerdo a este cuadro despu\u00e9s del 18 de agosto","id":1422331091755704320},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Milenio: A todo el pa\u00eds","id":1311497800190889984},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"La oleada de COVID post- Semana Santa","id":1376367165146824707},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Que chido escuchar de nuevo al buen @Fer_Gay en el #TristeKornoSinCovidiotas que nos platique algo del mundial de b\u00e1dminton","id":1300428316420304896},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@karina751202 Por si no lo sabe","id":1251917841663700992},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-La pandemia solo precipit\u00f3 la debacle econ\u00f3mica; todo se fue forjando por las decisiones err\u00f3neas del Sr. L\u00f3pez","id":1245565336566587392},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Somos 1grupo de voluntarios q hemos donado directamente kits de protecci\u00f3n a los doctores","id":1259189250517581826},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@vicfc7 @AFederalista Dejemos de cargar celulares","id":1361534177712214018},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-hoy faltan exactitos 2 meses para mi cumplea\u00f1os","id":1251126590731411456},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-15:46 #QuedateEnCasa #BuenDesplazamiento registra Av. Ju\u00e1rez de Paseo de la Reforma hasta Eje Central L\u00e1zaro C\u00e1rdenas. #MovilidadCDMX https:\/\/t.co\/yb2X5Psaf2","id":1251613041730318336},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@brozoxmiswebs #elmundodeandres#vacunacovid19#ignoranciaQue pena nuestro presidente!!!","id":1302615896570105859},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Evidenciando que @TELMEXSoluciona no me ayuda en \u00e9sta cuarentena. Dos reportes en un mes! Cambi\u00e9 de M\u00f3dem y me dan uno que funciona por 30 segundos y se reinicia \ud83e\udd28 As\u00ed c\u00f3mo \u203c\ufe0f https:\/\/t.co\/4D2XDItjns","id":1249963984729583616},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"https:\/\/t.co\/JixQs4KSWM \/\/\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 @JoeBiden llam\u00f3 a @lopezobrador_ hoy","id":1347402092021915650},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Pues por fin se logr\u00f3 que vacunaran a mi mam\u00e1","id":1366986346536001537},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#quedateencasa #iorestoacasa Gracias alan_gtz1 por la foto del d\u00eda de hoy :) @ Rinc\u00f3n de Romos https:\/\/t.co\/jDuhxyDJnv","id":1261084114310004745},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@We_T_Resistance @MarisaSegura76 \u00bf Y los trombos ya registrados y aceptados por reacci\u00f3n de ciertas wacunas?Yo no me meto con nadie.Vacunarse es decisi\u00f3n personal.","id":1381998788265529352},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@GabinoChavero @HLGatell Ni idea sr","id":1428720036714254346},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@alfredodelmazo #PorLosNi\u00f1osQuedateEnCasaCuidemos de nuestros ni\u00f1os","id":1255882946327777282},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Se volvi\u00f3 de ver en las noticias","id":1292609396560637952},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Todos los ni\u00f1os y ni\u00f1as","id":1422777572639744004},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Jesusal75565539 @pedroferriz3 @HLGatell @_VicenteSerrano Nada m\u00e1s te falt\u00f3 bajarle el cierre","id":1340700663869804546},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@HLGatell Por esto se deshicieron de ti (y con sobrada razon) hace dos sexenios","id":1315824164100603904},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@HLGatell @COFEPRIS https:\/\/t.co\/HlsyCwxr3a","id":1406065447288590336},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Elimina hasta el 99.9% de #virus y #bacterias con @PinolElOriginal... https:\/\/t.co\/VUrt2sUtJL","id":1426330389413613569},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Si est\u00e1s contagiado de #Covid","id":1250283682952175620},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@LuluRodl En Chiapas est\u00e1n vacunando a domicilio.","id":1448097163137925122},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Asi vivimos el concierto de @_CarlosRivera #QuedateEnCasa #PerdiendoLaCabeza\ud83c\udfb6 A mi Pechochin le encanta esa cancion\ud83e\udd70 Bendita Tecnologia\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc https:\/\/t.co\/OSsYXlv076","id":1246272981451620353},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Los cuatro estadios cl\u00ednicos del VIH son personas asintom\u00e1ticas","id":1438601089050456069},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Aqu\u00ed el programa completo del 29 y 30 de abril sobre Derecho y Covid-19. Adem\u00e1s de las conferencias de Pedro Salazar","id":1252237712721096710},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Chuladaaaaa de cocineros caseros. #QuedateEnCasa #Cuarentena https:\/\/t.co\/7aavEJIwhV","id":1256634952097169408},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-No es mucho","id":1258929624580452352},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u2714\ufe0fPerfumes Fraiche #Tabasco","id":1292949680394047488},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@LillyTellez Nos podr\u00eda ayudar con este atropello en contra de la Dra Azucena Calvillo","id":1337177115314200579},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@RafaelMendoza_ @beltrandelrio Maldito y mil veces maldito seas @lopezobrador_  robar el dinero de las vacunas de nuestros hijos","id":1457865314805370883},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Ma\u00f1ana o m\u00e1s bien hoy al rato vamos por la segunda dosis de la vacuna","id":1444218831707283458},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@JLozanoA @El_Universal_Mx @HLGatell @SSalud_mx mas o menos que los mismos de la #Guerracontraelnarco del #ComandanteBorolas","id":1321911528929460224},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-En tiempos de coronacuarentena he tenido la oportunidad que buscaba hace meses de terminar algunos trabajos MUY pendientes","id":1248660659388190723},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#AvanceInformativo \ud83d\udfe6\ud83d\udfe5 #MNXAL\ud83d\uddf3 Baja afluencia en #Xalapa durante #ConsultaPopular \ud83e\udda0 Se eleva a 50 los municipios en Sem\u00e1foro rojo ante casos #COVID19 \ud83e\udea7 Protestan ambulantes contra presuntos abusos de ComercioTe esperamos 8PM canal 151 #Megacable | #FBLive https:\/\/t.co\/RtDPQ8Lull","id":1422348580560412708},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Amo_del_fenta Sabes que es lo m\u00e1s triste !!! Almenos yo que estoy en el filtro de drive thru ! Que mucha gente no est\u00e1 vacunada y ya deber\u00edan de estarlo \u2026. \ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29","id":1428864338387890178},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u2018El empresario no es el enemigo\u2019","id":1258733182075035650},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@HLGatell a #JuicioInternacionalPorNegligencia #GatellYAmloAsesinos #MexicoLosRepudia","id":1305271458034118656},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Ten\u00eda much\u00edsimo que no escuchaba Morat y neta hoy a mis vecinos se les ocurri\u00f3 ponerlos","id":1263872315038797828},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Sindicato de Maestros al Servicio del Estado de M\u00e9xico: Apoyo del SMSEM a los docentes en la pandemia Covid-19 - \u00a1Firma la petici\u00f3n! https:\/\/t.co\/aTG8I4lLYD v\u00eda @Change_Mex\"","id":1260318148848283648},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@hablas_en @Cuquiss7 @DebbieRace1 @adrianellle @pacodiazn @Dulcineacalaca1 @riveron72 @rolandpaz @deseoenlapiel @fj_grija @tapatiainefable @RocheVar @cecifromm @gerahgzz @BailleresMer @pepe_genesis07 @patytadeperro @SolibarJ @FerSantibaez2 @BisouCaramel @Tatyhabibi @FabiTaub Gracias Jes\u00fas!He adquirido la habilidad de dar clases en l\u00ednea","id":1274123648127942656},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Francia investiga si la nicotina es capaz de frenar el coronavirus https:\/\/t.co\/mZZlMpFJNX","id":1253137177640386560},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@AnyluBendicion @samuel_garcias El est\u00e1 tomando Susana distancia para evitar la propagaci\u00f3n \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44 charlatan.","id":1252605387465019393},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Comparto con ustedes los mensajes del @GobiernoMXy del @GobCDMX de estas \u00faltimas 24 horas sobre la emergencia sanitaria por #Covid19 #Covid19mx#QuedateEnCasaYa #SanaDistancia #PorunaParticipaci\u00f3nEfectiva https:\/\/t.co\/YzbLTmYyjR","id":1256038296326733824},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-La otra epidemia en Jalisco: La violencia homicida 16 veces m\u00e1s letal que COVID; el gobierno incapaz de ponerle freno; durante el a\u00f1o van cerca de 800 homicidios en Jalisco contra 52 muertes por #Coronavirus. Esto y m\u00e1s en Conciencia de esta semana. Link: https:\/\/t.co\/Y0Fvi6C5lA https:\/\/t.co\/mytDCIyUZn","id":1259821057579511809},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#QuedateEnClase \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\udd1b\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb\u203c\ufe0f#TodosSomosM\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u203c\ufe0f Qu\u00e9 esperas: S\u00e9 parte de la campa\u00f1a #SNTE de apoyo alumnos para que est\u00e9n en l\u00ednea con su educaci\u00f3n \ud83c\udfeb\ud83d\udd1b\ud83c\udfe1 Dona Teles\u2714\ufe0f celulares\u2714\ufe0f compus\u2714\ufe0f o tablets\u2714\ufe0f nuevos o usados \ud83d\udcfa\ud83d\udcbb\ud83d\udcf2\u203c\ufe0fRecuerda\u203c\ufe0f #QuedateEnCasaPero #QuedateEnClase \u2705 https:\/\/t.co\/iju4gpLCWr","id":1305563172498280451},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@demiandu @Hans2412 @HLGatell A mi no me representa el de #GTO  con mas muertes por su incapacidad para gobernar (virus y violencia) profanar\u00f3n la casa de Miguel Hidalgo","id":1289372197073694721},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@jammerfal @_blackstar_13 @FelypeAzazel @CharlyNorsk @FinUgrianHunger @black_m_ist_k Igualmente Bro","id":1245553816163848194},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"Xmas Eve - Eve y esto parece como si fuera agosto en la chamba. Todo a full. Estoy muy a favor de la evoluci\u00f3n digital y muy agradecido por tener un trabajo lleno","id":1341847963505713157},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@elery170 @HLGatell Manda unos detentes y fuerza moral","id":1330949452547444736},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Superados robos a negocio en #Coahuila ante pandemia","id":1324877987666419717},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-F\u00e1cil: Whistle for the Choir del Costello Music de @TheFratellis por aquello de la influencia de Elvis Costello #PoderosoEnCasa","id":1245384829048442888},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@lixbus @JMRivaPalacio @AstraZeneca @LOMMX @IrvingPineda @Doctor_Mier @HectorRossete @Ale_Gallardo1 @_iOSkar https:\/\/t.co\/0bYkCmQQE3","id":1372999922778320906},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@azucenau @hdemauleon Si rompen la cadena en fr\u00edo de esas vacunas","id":1317225362720493569},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#AvisoCovidEdomexNo hay que bajar la guardia","id":1337434785438982144},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Tuve que salir a comprar comida hace como media hora","id":1254065749934649344},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#DiaNacionalDeLosEnfermeros #VamosJuntos #QuedateEnCasa @DanteDelgado @ClementeCH @AlvarezMaynez @JulietaMRabago @AdrianWencesC @julianlopez_gal @deyanira_uc https:\/\/t.co\/GC6o8c5zrw","id":1347024762804064258},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Te entro el virus del \u201ccompras de panico\u201d y se te esta empezando a \u201cpasar\u201d el queso? En especial el panela...No lo tires!! \u270b\ud83c\udffbL\u00e1valo muy bien y s\u00e9calo con papel absorbente. Col\u00f3calo en un sart\u00e9n\u2026 https:\/\/t.co\/deYpDdxyFT","id":1246219205252349954},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Hace dias subi 1 foto de mi madre en quirofano preparandose para cesaria de urgencia x paciente positiva a Covid ahora le toca a mi tia hermana de mi madre trabajando en el hospital son guerreras siempre al pie del ca\u00f1on","id":1256297396985720832},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@L3Luisa #NiUnVotoAMORENA2021 #LopezTieneCOVIDesCORRUPTO #LopezMiente #LopezEnfermoMental https:\/\/t.co\/vGDXGzq7jt","id":1353726582360301574},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@lopezdoriga La irresponsabilidad de las autoridades de declarar semaforo verde","id":1405311790649593860},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Adelanten las vacunas","id":1379281752024305667},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Cuarentena...Nos sobra tiempo","id":1286024861085626368},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Al fin se me hizo cortarme el cabello decentemente","id":1281045485877223425},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Fallaron las calificadoras y los analistas financieros hay un aumento de la econom\u00eda en plena pandemia vamos requet\u00e9 bien https:\/\/t.co\/3FsWVaZSLs","id":1292628278126288898},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Tairi_GD Pinche covid19 https:\/\/t.co\/XMZfgqmxYt","id":1264582493119959040},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@CarlosLoret @HLGatell \u00bfHabr\u00e1 alg\u00fan d\u00eda que reconozca que la cag\u00f3 y pida disculpas? Va lo mismo para AMLO","id":1346489363987890178},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@MaribelRCoronel @EPLOCmx La gente no entiende el peligro del covid.Pero menos entiende el ser emp\u00e1ticos y tratar de frenar el contagio con mascarillas y guardando distancia.Saludos","id":1284334514106327040},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ya se pusieron m\u00e1s perruchas en la cl\u00ednica 26","id":1279176874212515841},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Es horrible ilusionarse con algo y darse cuenta que no m\u00e1s no. Yastoyarto","id":1295124019130372096},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Y solo tuve tres crisis de ansiedad!!","id":1453557401072898049},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-...Nudety...#autorretrato #photograph #Home #stayathome #selfportrait #naturalbeauty #black #blondehair #perfectlyimperfect #real #CDMX #cuarentenaencasa #Men #hombre #pride #nude #oldiscool #Lights #Fetish\u2026 https:\/\/t.co\/K6Yrimag68","id":1285100428040929280},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"\ud83d\udd34 #Morelos se acerca dram\u00e1ticamente a la cifra de dos mil defunciones a causa del Covid-19En las \u00faltimas 24 horas se han sumado 285 nuevos casos en la entidad.Usen cubrebocas","id":1355688162367074306},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Reconoce la OPS atenci\u00f3n hospitalaria de M\u00e9xico ante pandemia https:\/\/t.co\/IXyZFKtKaq","id":1310420395229614080},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@anafvega Ayer la Jefa de Gobierno se desdijo del inicio de dos alcald\u00eda. Que porque est\u00e1n en tiempo y a\u00fan la vacuna est\u00e1 en periodo de internaci\u00f3n. Yo lo que pregunto: D\u00f3nde est\u00e1n los millones de vacunas que reporta Ebrard? Ya pusieron las que trajeron a granel desde Argentina en Feb?","id":1386689153841172484},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\ud83d\udc89 Inici\u00f3 el tercer d\u00eda de #Vacunaci\u00f3nCOVID19 a personas de 18 a 29 a\u00f1os y embarazadas con m\u00e1s de nueve semanas de gestaci\u00f3n que habiten en #Tlalnepantla. \u26a0\ufe0f La vacuna se aplica en los cuatro centros que estar\u00e1n instalados hasta el 15 de marzo en #NuestraCiudad. https:\/\/t.co\/iFTrv5Vj0C","id":1426201333896564742},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-A unos de mi trabajo no creo que les diera ni les d\u00e9 covid","id":1417909234587488256},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@JanuszGaudyn Que prueba??Donde te digan q si tienes el VirusPor el n\u00famero de sospechosos no pasan a confirmados. Porque no hay pruebas!! No quieren confirmar!!Y entonces nunca se sabr\u00e1 que el n\u00famero real!!","id":1245060839503257600},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#ReactivacionDigital #Reactivemos#ReactorEnCasa#QuedateEnCasa @radiorlando @Reactor105 Saludos a todos los mexicanos que d\u00eda a d\u00eda se esfuerza por superar obst\u00e1culosVisita nuestra p\u00e1gina de Facebook para conocer m\u00e1s de nuestros servicios\ud83d\udc47\ud83d\ude0e\ud83d\udc4chttps:\/\/t.co\/k1GzhjSMy5 https:\/\/t.co\/8lLmlEhpuU","id":1336735608312492032},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Richard_virus @tumbaburross @SCJN Por allegar una consulta que no se necesitaba para aplicar la ley.","id":1311809133436440579},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@econokafka @HLGatell Me acuerdo tambi\u00e9n del video que dec\u00eda que 60 mil muertes iban a ser una rotunda cat\u00e1strofe... llevamos como 250 mil muertes","id":1307699492448280576},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@AlbertoRuenesE @lopezobrador_ @JArturoCCEL @lzaroRos5 \u00bfQu\u00e9 te parece","id":1273458704126545920},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@m_ebrard Porqu\u00e9 no te inscribes t\u00fa","id":1332772506588033026},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-La tarde de este domingo nos regal\u00f3 este hermoso #fotometeoro en forma de arco luminoso","id":1269803345235058688},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Buenos d\u00edas chiquitines que tengan un excelente #Lunes de cuarentena... ya falta menos \ud83e\udd29\ud83d\ude4c\ud83c\udffc https:\/\/t.co\/YcnoX77otp","id":1262358080383303680},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Aprovechando la cuarentena\ud83c\udfcb\ufe0f https:\/\/t.co\/Y0bLdMvWLJ","id":1253747337676992512},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Solicitan apoyos al@Gobierno_Tab #taxistas y #mariachis","id":1252259410992300038},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"Ma\u00f1ana inicia la vacunaci\u00f3n contra el #covid19 para personas entre 50-59 a\u00f1os.M\u00e1s detalles \ud83d\udc47\ud83c\udffchttps:\/\/t.co\/2GQmIVwyFF\"","id":1387057578811838468},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Pues @SmartFitMx me acaba de cobrar mi anualidad","id":1247197934619250688},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@VQuiubole @ea_puerto @AlbertoUribeC @EstadioAkron Aunque haya vacunas. #NiUnVotoAMORENA","id":1378794687880949762},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@martha7bm Creo que fue una combinaci\u00f3n de s\u00edntomas desafortunados \ud83d\ude25Pero ya mejor.","id":1394710121511493633},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Tratamiento natural para el covid vale la pena compartir est\u00e1 informaci\u00f3n.#COVID19 #COVID19mx #Covid_19 https:\/\/t.co\/u0CTFBpNFJ","id":1353552191836069889},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Y las Vacunas en NL Y las Segundas D\u00f3sis A\"\"Pa?Mucho n\u00famero poca acci\u00f3n MAS DE 45 DIAS DE PRIMERA DOSIS APLICADA SINOVAC","id":1415310585466605575},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Yo creo que el par\u00e1metro de la felicidad tambi\u00e9n estar\u00e1 en n\u00famero rojos.Cu\u00e1ntos estar\u00e1n felices?De perder empleoDe perder familiar por Covid De perder su peque\u00f1a o mediana empresa.De perder la inversi\u00f3n de su puesto ambulante. L\u00f3pez","id":1263516519272595456},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Hoy si me peg\u00f3 la contingencia en el microprivilegio. Me di cuenta que llevaba 8 a\u00f1os sin lavar un ba\u00f1o. Hoy me alcanz\u00f3 el destino.","id":1246571255299330049},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@HLGatell  es indefendible","id":1282302011015344131},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Pinche coronavirus me jodiste todo \ud83d\ude2d\u2639","id":1245549354078875648},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#Magdalena7 #MagdalenaSiete #Qu\u00e9dateEnCasa #StayHome #QuedateEnCasa #StayAtHome #ServicioADomicilio #PickUpDelivery #ComidaParaLlevar #RestauranteAbierto #RestaurantesCDMX #SalvemosRestaurantes #AyudaUnRestaurante\u2026 https:\/\/t.co\/FHqhfufXwj","id":1257300266354970624},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@tomas_reynolds @eltatoyoung  por favor sal\u00fadenme ayer me di la 1a dosis de moderna y tengo muy adolorido el brazo y dice mi m\u00e9dico que dura 72 hrs saludos desde m\u00e9xico","id":1466831133094682629},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Zuritah59 @HLGatell El gobierno federal es quien las asigna no se puede saltar esa orden","id":1349707965029359616},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@MikerllRC @jarochotrovador @azucenau @HLGatell Que pongannel ejemplo","id":1338162380199452672},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@calvarado2004 @RolandoMota1975 @HLGatell @Nigromante2018 @GabyCuevas @macariomx @EnriqueAlfaroR @abrahamendieta @alvaro_delgado @esquivelgerardo @jairocalixto @MGF91 @EFToussaint Gracias por compartir.","id":1260709246632710149},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@mornei2011 @PCRonline @angna_86 A veces pasa...  next case. Saludos Doc.","id":1263672349334921223},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@ArturoErdely @andreucomas14 @INEGI_INFORMA Casi toda  la informacion referente a la vacunaci\u00f3n ha sido manejada de manera nada transparente... No entiendo porque no se publica abiertamente la base de datos. Gracias por toda la informaci\u00f3n que publica","id":1417040717969457154},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Pedir con reverencia","id":1256427718297583616},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#Puebla | Un total de 285 mil 829 vacunas para prevenir la #COVID19 fueron aplicadas en las \u00faltimas 72 horas para los rangos de edad de 40 a 49 a\u00f1os primera dosis","id":1409632905316356098},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-No entiende que estamos todav\u00eda en una pandemia y que organizar eventos multitudinarios est\u00e1 mal #LopezEstasBienPendejo no le hagan caso","id":1289216114166075394},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Reporte #COVID19 #Zacatecas https:\/\/t.co\/LxmTZDN1H6","id":1359710193362288641},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-El manos one gas atajo un penal el s\u00e1bado  podr\u00e1 atajar el Coronavirus...","id":1292961168492036096},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-S\u00ed extra\u00f1o mis clases presenciales","id":1245057076545622016},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Deade las 19hrs de ayer sin luz en la col. Popular en mty @telediariomty porfa\ud83d\ude4f con esta pandemia no c puede eaperar mas @CFE_Contigo @CFEmx","id":1301953808612954113},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"Que tengan un muy buen inicio de semana. Tambi\u00e9n recordemos que la Pandemia COVID-19 aun no ha terminado","id":1351192367563472897},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#comidasana #medicina #m #covid #cirug #california #balongastrico #nutricionista #transformaci #hipertension #quedateencasa #bagua #reto #venezuela #obesity #healthyfood #comidasaludable #miami #fit #entrenamiento #alimentacion #motivacion #vivirsaludable #celulitis #gastritis https:\/\/t.co\/eWzmCntTAS","id":1281325951922683904},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Hoy se fue la barba de chivo y apareci\u00f3 el cerdito de esta cuarentena","id":1287808104625778689},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-no mamen banda estamos regresando de una pandemia que par\u00f3 el mundo casi un a\u00f1o y medio y ustedes esperan que los festivales sigan programando como si nada hubiera pasado \ud83d\udc80\ud83d\udc80\ud83d\udc80 take a breath","id":1397263298945593350},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@LorenaCuellar @SMyT_Tlaxcala @SesaTlax  @gobmx @GobTlaxcala Les hago el llamado para que vigilen la ruta de transporte de Cuauhtelulpan Tlaxcala","id":1440861986565201920},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Un gran amigo de mi vida falleci\u00f3 por #COVID\u30fc19 el es y ser\u00e1 un gran hermano para m\u00ed","id":1286776442752204800},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@VictorMendozaL A ver ma\u00f1ana a quien le hecha la culpa el @GobiernoMX @HLGatell  NO hay cambios en la estrategia= mismos resultados terribles","id":1352435521369362433},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#EnFamiliaVenceAlCovid cu\u00e1les son tus valores familiares?","id":1257132838941528067},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#Madero #Covid #Covid_19 59 a 59 a\u00f1os. https:\/\/t.co\/wg0iLkLj2B","id":1411497910018220033},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#LaTareaEsCuidarte \ud83e\uddd1\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udcdd\ud83d\udfe0 Una correcta prevenci\u00f3n del #coronavirus #COVID19 \ud83e\udda0 si eres del grupo 4\u20e30\u20e3\u2795 es","id":1336375274326401024},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Desde la parcela los saludo para pedirles que se cuiden durante estos momentos de pandemia y que hoy","id":1251223103746654208},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Registre a mi mejor amiga para la vacuna y eso me hizo muy feliz.Y s\u00ed","id":1412567127207317504},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Saludos desde la cuarentena. #CDMX #cuarentena #Taik #family matitava en Mexico City","id":1246608634286608384},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@veronicatouss @chulada_tv Ya no cocino me quede sin chamba en la cuarentena #CuarentenaExtendida cuando gustes hacemos un live en instagram y hacemos lasagna de vegetales \ud83d\ude09\ud83d\udc4d\ud83c\udffb","id":1255928069052743680},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@BisouCarameI__ A ver","id":1389908237747687425},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@lopezobrador_ Afuera el pueblo te espera para rendir cuentas. No hubo y no hay apoyos durante la pandemia. https:\/\/t.co\/nQRhFzfTrc","id":1273262046067462144},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@PrismaRU @MComasGarcia @LaUASLP Buen fin de semana DEYA y EquipoRU. MComas recuerda a Cantinflas; primero dice q diferente calidad\u00f7las vacunas y se da cuenta dell error:Rectifica y habla d eficiencia?Y el concepto d eficiencia \u00f7 vacunas:no deber\u00edan compararse e=","id":1428791916859215873},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@PatoTrevino Esta fuerte la crisis \ud83d\ude1e","id":1279625256013983750},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"\u26a1\ufe0f #Hidalgo | AL CORTE DE HOY SUMAN 30 DEFUNCIONES POR COVID-19","id":1256020255979081732},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Una buena reflexi\u00f3n sobre las vacunas disponibles. \ud83d\udc89 \ud83d\udc89(no me vuelvo a quejar) https:\/\/t.co\/AwZHgbftNk","id":1418298073445453824},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"\u2757Atento Aviso \u2757\ud83d\udce2\ud83d\udc47 Aplicaci\u00f3n de la vacuna contra el COVID-19.\"","id":1390411068455915530},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Cuernavaca va a salir de la pandemia en 2028.https:\/\/t.co\/WHstrBSzql","id":1267122901142188033},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@javiermalagon @Claudiashein \u00bfY qu\u00e9 proponen al gobierno para que los covidiotas no sigan sus pr\u00e1cticas multitudinarias? Saquen sus mejores posturas fascistoides. Si Ustedes andaban ah\u00ed","id":1320427262294986753},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Lanudo_COVIDIO Se come la vaca entera y pregunta por el postre. Imag\u00ednate invitarla a comer","id":1273634278367256580},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@latinus_us @CarlosLoret Y las vacunas cu\u00e1ntas estar\u00e1n llegando? https:\/\/t.co\/7ILxK84wAC","id":1342686385606713344},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#ConferenciaCoronavirus del 30 de noviembre","id":1333582480436150273},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Se te olvida pendejo Villalvazo","id":1297994574367993857},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\u00bfQuien m\u00e1s sigue molesto y deprimido por esta pandemia? \u00bfO solo soy yo?","id":1354941406129881099},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Perro Mion De tu arte a mi arte prefiero mi arte Cart\u00f3n reciclado #cacocalitlakuilografia #oleo #perro #mexico #arte  #vivemexico Obras realizadas durante la cuarentena en Nezahualc\u00f3yotl","id":1373497146880651265},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@majiddave El coronavirus de los g3is","id":1266051765650231296},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#LaTareaEsCuidarte \ud83e\uddd1\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udcdd\ud83d\udc47 Checa el dato \ud83d\udc47Una investigaci\u00f3n avalada por @OPSOMSMexico \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3 cita que usar 2 cubrebocas \ud83d\ude37\ud83d\ude37 bloquea del 92 al 96% de \ud83d\udde3\ufe0f got\u00edculas expulsadas","id":1367183406178717699},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-No se est\u00e1n perdiendo clases. Se est\u00e1n salvando vidas. Felices vacaciones. #QuedateEnCasa #COVID2019 #cuarentena #coronavirus","id":1246592286613549058},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#COVID19 #Mexico https:\/\/t.co\/4WDGyHWu8G","id":1250099834066882560},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"- A \u00e9sta pandemia la vamos a llamar estadio \"\"Alfonso Lastres\"\"- Porqu\u00e9?- Pues porque no se termina...\"","id":1273367345130586116},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Lisszenteno Hay de los 2","id":1334532477826846720},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Deje el celular mejor y consulte a expertos en crisis de comunicaci\u00f3n social y esc\u00e1ndalos pol\u00edticos","id":1296657778610708483},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Transparenten Dos Bocas","id":1352432368259362817},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@jorgeberry @skyaquaklin @lopezobrador_ Jajajaja #NoMames sin #Chayote y con #Borolavirus https:\/\/t.co\/RBn8mtoCaV","id":1252583419009216512},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@_austriia Ando teniendo una crisis","id":1419345955078475776},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#SalarioRosa  avanzando con las m\u00e1s amas de casa beneficiadas en esta pandemia \ud83d\ude37","id":1430957732887158785},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@RadioUNAM @PrismaRU Buen fin de semana DEYA y EquipoRU. Se necesita ser muy Canallin para afirmar que:la campa\u00f1a actual d vacunaci\u00f3n del Gobierno Federal se usa  como propaganda d campa\u00f1a electoral \u00bfDesde cu\u00e1ndo solucionar problemas obligatorios al cuidar la salud p\u00fablica","id":1390734174340980746},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Esta aplicando el m\u00e9todo @Irma_Sandoval  te cachan haciendo tranzas","id":1270142483947716608},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Llevo ya 15 d\u00edas con la intenci\u00f3n de hacer ejercicio pero nomas no lo he logrado \ud83d\ude14 no puedo dormir bien y mi horario est\u00e1 desfasado full","id":1247269693628481537},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@SSaludCdMx @Claudiashein @lopezobrador_ @OPSOMSMexico @opsoms llevele","id":1337945179601465344},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@AntonioAllende0 La cuarentena causa alteraciones en las horas de sue\u00f1o. \ud83d\ude1f","id":1250723496893743105},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-En ninguna pel\u00edcula de pandemia les agarra un temblor de 7.5","id":1275513704088432640},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Se vienen cosas MUY buenas y ya quiero contarles! Pero mientras (keep it concealed)De los aprendizajes m\u00e1s claros que he tenido esta cuarentena","id":1266548246681399298},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Mam\u00e1 &amp; papa vacunados \ud83d\udc9b\u2705","id":1397310895563411457},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@ a Estefan\u00eda x mi xq bloqueando (el auto correct insiste en escribir \u201ceste gusano\u201d en vez de Estefan\u00eda \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f)Cuba no tiene:ComidaLibertadDerechos humanosTrabajos bien pagadosOportunidades laborales Vacunas Y lo m\u00e1s importante: Cuba ya no tiene miedo#SOSCuba #CubaLibre https:\/\/t.co\/2OIAy8sXQD","id":1414661149954482192},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@solange_ Eso considerando que los datos presentados por @HLGatell son reales","id":1255311166097719297},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Al momento: #PiedrasNegras se mantiene con 16 casos confirmados por COVID19. Todos en vigilancia epidemiol\u00f3gica domiciliaria y de salud estable. #QuedateEnCasa","id":1250110459648167936},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Caracter\u00edstica torpeza de la 4T y falta de respeto a los adultos mayores. Inexistente orden para vacunaci\u00f3n en el Museo del Ej\u00e9rcito y Fuerza A\u00e9rea","id":1373305407024807940},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-L o v e #QuedateEnCasa https:\/\/t.co\/4LLrHox6Zg","id":1252932371701063686},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Un hombre de Zacatl\u00e1n de las Manzanas gan\u00f3 un juicio para que se le ponga la vacuna antes de lo que indica el calendario de vacunaci\u00f3n. \/v\u00eda @e_consulta https:\/\/t.co\/Ef9em7LPVQ","id":1352472979528060928},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-La @ssp_sonora hace un llamado a verificar la informaci\u00f3n antes de compartirla","id":1253790390726979585},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#SalinasPliego el millonario mexicano que niega la pandemia \ud83d\udc49 @RicardoBSalinas @el_paishttps:\/\/t.co\/rLSg6OzKJv","id":1251889992177119232},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@joeleljeografo @power_rodri Las vacunas las hicieron CIENT\u00cdFICOS que trabajaron d\u00eda y noche para conseguir la f\u00f3rmula indicada","id":1436074602015363072},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@andregrupo @PurpleDivanna @DrPacoMoreno1 @doctorthierry @incmnszmx En #VeraCruzPuerto en la cl\u00ednica del @ISSSTE_mx del Coyol llego \u00e9ste martes y desde \u00e9sa hora(10am) a quien quisiera vacunarse","id":1315139841265262592},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Soundtrack de mi vacunaci\u00f3n:- Juanito Alima\u00f1a- Like a Prayer- Arrem\u00e1ngala","id":1407396645898178567},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"La vacuna contra Covid-19 reduce el riesgo de enfermedad grave! Si no te has vacunado","id":1452392437108785153},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@HuixquiGob  el reto es encontrar un \ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f q conduce patrulla usando:Cintur\u00f3n de seguridad Mascarillas para protegerse del #COVID2019mx  @Huitzquillocan @Vecinodeteca @VInterlomas @InfoHuixqui  Yo si uso lentes \ud83d\udc53 y tapabocas","id":1251932107892539392},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Qu\u00e9 debo hacer si creo estar enferma o enfermo por #COVID19? #Qu\u00e9dateEnCasa  e inf\u00f3rmate en https:\/\/t.co\/Tfu3iYXd1Y. #M\u00e9xicoSolidario. Les comparto las medidas que nos proporciona la #SSalud_mx\ud83d\udc47 \ud83d\ude37\ud83e\udda0 https:\/\/t.co\/wIQfEOIPKn","id":1251884316562522114},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@charoencasa @pequenalegria https:\/\/t.co\/luL23SEgQo","id":1420358635763474442},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Se adue\u00f1aron de la tusa y nos cay\u00f3 el covid. Prep\u00e1rense que esto se va a poner m\u00e1s feo.","id":1293637918230282244},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-A 24 horas de vacunada me duele el brazo","id":1403785475169603585},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Matador08640286 490 mil entre 32. Lo que te de lo divides entre 15 d\u00edas.  Esas ser\u00edan las vacunas diarias. La \u00ednfima cantidad que te de la vas a dividir entre 130 millones. Y ver\u00e1s que estamos muy lejos de alcanzar cualquier objetivo. Y m\u00e1s cuando tenemos 14 mil contagios por d\u00eda","id":1349130314103349250},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@cni_deongsmorSalvando vidas nadie tiene que morir por el COVID19TratamientoSin ning\u00fan costo 777 650 00 03Dr \u00c1ngel Ren\u00e9 Abrego y Escobedo Ver el video del linkhttps:\/\/t.co\/I9n8afjBQM https:\/\/ https:\/\/t.co\/4WFJ1SftnZ#Covid_19 #Mexico #Mexicodespierta https:\/\/t.co\/jqmJFxrRMI https:\/\/t.co\/h1SiUtN9F9","id":1372596982682943488},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#Qu\u00e9dateEnCasa\u00a0\u0131l\u0131l\u0131. AL AIRE .\u0131l\u0131l\u0131 Conferencia de la @SSalud_mx del 30 de #mayo de 2020 sobre #Coronavirus #COVID19\ud83e\udda0 por @radiodelfin 88.9 FM\ud83d\udc2chttps:\/\/t.co\/jfQG5y0MhT","id":1266893326114074624},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\u00a1Lo logr\u00e9!#CertificadoCovid #logrado https:\/\/t.co\/9xJ6EuL3rJ","id":1412929458152091650},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@SerruchoCarpin1 @tatsituit Hacerle caso a un cerebro vac\u00edo es lo que hace que termines pensando que las vacunas son malas o que el 5g hace da\u00f1o. O que el gobierno te esconde a los aliens","id":1342956647963111430},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Tan hartos estamos en esta cuarentena","id":1271113074347393024},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@ricardogzzgarza Maldito covid jajaja","id":1405576212915712001},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@CiroGomezL @Irma_Sandoval Eres un imbecil... los s\u00edntomas se manifiestan despues de 3 a 4 d\u00edas y una vez manifestados te haces la prueba y ves si lo tienes... cobarde twiit que ataca a una persona enferma...sin escr\u00fapulos... sin inteligencia... cobarde... pseudo periodista!!","id":1254943009134858241},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-En Oaxaca de Ju\u00e1rez al d\u00eda de hoy 18 de junio se confirman 38 nuevos casos de #COVID19.Te invito a no bajar la guardia y #quedarteencasa manteniendo siempre tu #sanadistancia en Oaxaca City https:\/\/t.co\/J2qV0XrpF4","id":1273822039070126080},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Hola @CruzMalpica \u00bfpor qu\u00e9 te quitas el cubrebocas? \u00bfQu\u00e9 seguimiento est\u00e1s haciendo de estas personas respecto al covid-19? Estamos en sem\u00e1foro \ud83d\udfe0Hace unas semanas tu cuate Jes\u00fas Mart\u00ednez dijo que la gente ten\u00eda la culpa por morirse de contagiarse.\"","id":1399030627580760067},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@JLozanoA @PorCoyoacanVP @lopezobrador_ @HLGatell Mas rigor @Claudiashein  dejense de cosas absurdas quezque porque no quieren ser represores. Pos si los chairos y AMLOVER no pelan","id":1287766361729466368},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Nada mejor que poder decir. La tercera es la vencida y es el tercer carmelita y ya dure m\u00e1s que en todos los dem\u00e1s juntos y en pandemia","id":1393414619906117633},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@AlexCaro1 @DOF_SEGOB @SSalud_mx Seguimos sin \"\"contingencia\"\" verdad?\"","id":1252769610702585856},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-YA QUIERO QUE SEA D\u00cdA DE MUERTOSYA QUIERO QUE SEA NAVIDADYA QUIERO QUE SEA A\u00d1O NUEVOYA QUIERO MI VIDA SIN COVID DE VUELTA\u2639\ufe0f","id":1308421702234316808},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Ya pude dormir bien arriba de mi brazo vacunado. Si me preguntan dir\u00e9 que el dolor de brazo","id":1398279537788690436},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"We ando bien pedo y me encontr\u00e9 este cel.... si alguien conoce al due\u00f1o d\u00edganle que por su culpa hay Covid-19#encontrealimpostor https:\/\/t.co\/ndnUpvWKf6\"","id":1316282257619988481},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@CiroGomezL nos puede apoyar con este caso haber si la alcaldesa @LaydaSansores nos ATIENDE. NO TENEMOS AGUA EN COLONIA TLACUITLAPA EN ALVARO OBREG\u00d3N. con la PANDEMIA y sin agua desde hace varios d\u00edas. URGE EL AGUA AYUDA","id":1256626101734068224},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@carlosalazraki Solo piensan en gastar lo menos posible en las vacunas","id":1353902299651956736},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"#34 AMILPA PLUSEX-TRANSPORTES FAUSTO V\u00c1ZQUEZ #30 &amp; EX-ALTISA TIJUANA #?#CDM \ud83d\ude8d\ud83d\ude8c\ud83d\ude96\ud83d\ude95#TransportamosSonrisas \ud83d\ude07\u263a\ufe0f\ud83d\ude0e\u2764\ufe0f\ud83d\udc4d#QuedateEnCasa \ud83c\udfe1#VivaMexico Desde Casa \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https:\/\/t.co\/mhKfwqR2qm\"","id":1300838686230155264},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Los lugares m\u00e1s oscuros del infierno est\u00e1n reservados para aquellos que mantienen su neutralidad en \u00e9pocas de crisis moral.- Langdon","id":1453721688554676248},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Alerta M\u00e1xima!!! #Covid19 #Coronavirus #Zacatecas #QuedateEnCasa https:\/\/t.co\/re2QcJm254","id":1275935159909564419},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Es mi imaginaci\u00f3n o a todas las ni\u00f1as les est\u00e1 dando por aprender a cocer en esta cuarentena??? Y si es envidia porque mi m\u00e1quina no funciona bien\ud83d\ude23","id":1250727923142799360},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Vean el mensaje que manda al pueblo sabio que sufre","id":1355690623991500800},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"@FannyVG50 Me dan mas nervios por leer estoY pensar que medios se solazan en la nota de \"\"se terminar\u00e1 el muro por la situaci\u00f3n de Covid19 en M\u00e9xico\"\"\"","id":1261667307857698816},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"#Estados \ud83d\udea8| Se suicida enfermo de covid-19 en Veracruz; se tira de quinto piso del hospital \ud83e\udda0\u2022 El hombre hab\u00eda ingresado d\u00edas antes al Hospital General Regional n\u00famero 1 del IMSS en Orizaba \ud83d\udc49\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/bXD0zicya6 https:\/\/t.co\/0xM5J3U1vT\"","id":1265648530712080384},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-No seas un covidiota como el #DoctorMuerte","id":1370121382361759749},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-YA VACUNARON A MIS PAP\u00c1S!!!! \ud83d\ude2d\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc","id":1379447514257092610},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Las vacunas\u2026 se perdieron","id":1427317253523996673},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-El piso COVID de mi hospital.","id":1290716091220725763},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"\"\"Regresar Depende de Todos\"\" Pongamonos las pilas @QroRefugio  Sin la conciencia y compromiso de Todos","id":1265714354780921857},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-'Una idea se puede considerar como una ilusi\u00f3n hasta que dicha idea se convierte en realidad. \ud83e\udd1f\u270d\ufe0f #sigamosdibujando #art #cuarentena #lisasimpson #diviertete  #unpocomas #aprendemosjuntos #instagram #inspiration en\u2026 https:\/\/t.co\/d5Thfuyh4g","id":1252730296987979776},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u00bfInauguramos ya el fin de semana o a\u00fan no? \ud83e\udd23...\u00bfQu\u00e9 hacer en un fin de cuarentena?Denme ideas...Los leo \ud83e\udd13\ud83d\udc47\ud83c\udffc https:\/\/t.co\/Kwvu8UQihc","id":1263980775218634752},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-En atenci\u00f3n a los grupos m\u00e1s vulnerables  llevamos a las colonias Omega y R\u00edo Bravo apoyos alimentarios para combatir la crisis que actualmente vivimos. #TrabajemosJuntos #PRD https:\/\/t.co\/UCVlJMQ8Zh","id":1259967834953662464},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"\"\"\u00c9l quirofano en tiempos de COVID-19\"\" #cirugiatime\ud83d\ude37 #Valencia\ud83d\ude0e #YaEsViernes\ud83d\udc12 #Medicina\ud83d\udcda #medicallife\ud83d\udc89 #MiGorroPerfecto #thesimpsons\ud83d\udc4d en Medica Coapa https:\/\/t.co\/xfigQ1EmiF\"","id":1248702778781859840},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@ElFinanciero_Mx @HLGatell \u00bfEste es el mismo pndjo que dijo que el cubrebocas no serv\u00eda para protegerse?","id":1423711270214246400},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@SiPorMx @ClaudioXGG Ud @ClaudioXGG  utliza a los enfermos de cancer y de #COVID19mx con fines politiqueros no tiene ni Etica","id":1333466233237364737},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#FuerzaPresidente mi pobre amlo beb\u00e9 ten\u00eda que ser el primero en vacunarse \ud83d\udc89 \ud83e\udd7a","id":1353525017569599488},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-La tarde y la clase de liderazgo ac\u00e1. Gracias a ellos por resistir a pesar de las condiciones en pandemia. En unas semanas m\u00e1s vuelan del bachillerato","id":1461118914868355074},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ya es muy desesperante lo del covid 19. Es una derrota en la que todos somos responsables","id":1349403809525755904},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@SnteNacional @SEP_mx @Profe_RamonRG @emoctezumab @jenarovillamil @FlavioMendozaMx @gtrepe @izlhaaz @palomitarelowde @MariAngelVal @JC_Corona SNTE apoyando la Educaci\u00f3n y la Salud @lopezobrador_ @HLGatell @emoctezumab @jenarovillamil #CuarentenaConDerechos #Infodemia #FelizJueves #7Mayo #7deMayo #COVID19 #Coronavirus #Qu\u00e9dateEnCasa","id":1258212953331040257},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@proceso Mejor ser\u00eda juzgar a quien resulte responsable del mal control de la pandemia y de homicidio de m\u00e1s de 230 mil mexicanos que murieron por este mal manejo.","id":1374363769095163904},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@lximenezfyvie @AntonioAttolini @Harvard Eres al igual que @HLGatell  un tipejo despreciable","id":1351891207526383616},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@COFEPRIS @SSalud_mx pf verificar que pasa en @HospitalJuarezM tenemos paciente internada c\/diagn\u00f3stico neumon\u00eda y nos piden conseguir   HIDROXICLOROQUINA tabs 400mg \u201cpor si se acaba\u201d Entonces hay suficiente medicamento? c\u00f3mo pretenden que consigamos si ni ustedes tienen? @HLGatell @AristeguiOnline","id":1245803719364612098},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Gabriel_TorresE @FPetersenA @saludjalisco @agdelcastillo @paraleloveinte @belenzapatam @jmospina @preguntalearox @LizOrtizTapia @islovi74 @Vicman666 @julio_rios @omar_comunica Dengue m\u00e1s Covid 19","id":1266115610133569543},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@raiderette_ @neoliberalover @jenarovillamil @HLGatell No tengo pruebas","id":1271671424197914626},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"Mejor noticia que la \"\"llegada\"\" de la vacuna para COVID!!!!\"","id":1342724553538093056},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Quarantine Day 413: \u00ab Side Effects \u00bb.#Saltillo #Coahuila #Mexico #HomeTown #HomeSweetHome #COVID19Mexico #COVID19 #Coronavirus #Quarantine #QuarantineMexico #Cuarentena #CuarentenaMexico #QuedateEnCasa #StayAtHome https:\/\/t.co\/6Lyp5m0kUT","id":1393761627531587585},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Emanuel abri\u00f3 una tienda de abarrotes que quebr\u00f3 con la pandemia","id":1387074726011494400},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Est\u00e1 bien si te gusta algo sin conocer los detalles. Te puede gustar una pel\u00edcula sin saber el nombre de los actores","id":1253748042706149377},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#PorLosNi\u00f1osQuedateEnCasaEn este d\u00eda del ni\u00f1o","id":1255878254939877376},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@M3WO Estoy bien da\u00f1ado de la pandemia tambi\u00e9n","id":1307734562261344256},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\u00a1Buenos d\u00edas! El dia de hoy tenemos vuelta a HEB &amp; COSTCO pedidos \ud83d\udcf1Whats 8110208021 \ud83d\ude09 \ud83c\udfe0 \ud83e\udd29 \ud83d\ude18 Buscas promociones","id":1276493926568951808},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Esto aumento la suma de decesos a 125","id":1268302931771527168},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"@irlandamaya Se necesita una l\u00ednea exclusiva para casos COVID-19 tipo 911","id":1250919221552283648},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Amigos a pesar de que no me siento muy bien hoy","id":1271531143939178496},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-El d\u00eda de la elecci\u00f3n no olviden que el #PRIAN atac\u00f3 el registro para vacunarse con bots para colapsar la p\u00e1gina atentando directamente contra la salud de millones de mexicanos.Eso es lo que vale para ellos la vida.#VotoMasivoPorMorena2021 #FuerzaPresidente https:\/\/t.co\/1ErTpdScvr","id":1357444337039245312},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Buen panel de la CONCANACO SERVYTUR: Alternativas y Mecanismos de Financiamiento a Mypymes ante los Retos de la Crisis COVID 19. en Mexico City","id":1260975450014265345},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@HLGatell @Taibo2 @FCEMexico Taibo El obtuso","id":1258253770712121345},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Doctora p\u00f3ngase algo de the cure","id":1266148575504973825},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Lo \u00fanico feo de la cuarentena es que no veo a mi amorcito \ud83d\ude21por lo dem\u00e1s estoy a toda madre Xd","id":1269722818997915649},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@tutamagochi @Planoinforma Esta bien que quieran reactivar la Econom\u00eda","id":1376730618810236930},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-... Pos ya qu\u00e9","id":1263165653202006016},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\u00c9sta foto me representa en todos los d\u00edas de la cuarentena https:\/\/t.co\/hX33ma9EVC","id":1250668850133250050},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Los Traviesos de maz (Tamarindo)#LosTraviesosDeMaz#FelizSabado#SabadosMusicales#Sinaloa#Mexico#Mazatlan#ElTaconazo#Chiste #Youtubers#SabadoDeGanarSeguidores#suscr\u00edbete#Culiacan#\u00daLTIMAHORA #BuenosDiasATodos#Mayo2020#Viral#QuedateEnCasahttps:\/\/t.co\/h5BHJlJPg8","id":1256546886799880194},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#Edomex #Covid_19mx en el #Edom\u00e9x sigamos indicaciones  para estar bien","id":1347218545512472578},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#TodosSomosUno \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude4b#NosVemosEnLaEscuela \ud83c\udfe4\ud83d\udc49#T\u00e9nek San Luis Potos\u00ed\ud83d\udc48\ud83d\udde3\ufe0f La educaci\u00f3n ind\u00edgena innova en el #SNTE \ud83c\udf4e\ud83d\udcda la pr\u00e1ctica docente por la #COVID19 \ud83e\udda0 Comparte tu experiencia; fortalece la escuela p\u00fablica \ud83c\udfeb El plazo se agota \u231b\ud83d\udc49Convocatoria\ud83d\udc47https:\/\/t.co\/QQ6AH1ePQd https:\/\/t.co\/aexcklSdpy","id":1427305017095204866},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#SNTEsalud\ud83d\udd34 En grupos vulnerables al #Coronavirus #COVID19 \ud83e\udda0 est\u00e1n los fumadores \ud83d\udeac SU tasa de mortalidad es alta \u26a0\ufe0f\u2620\ufe0f\u26a0\ufe0f Es IMPORTANTE cambiar el tabaco y por h\u00e1bitos saludables\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc49Apaga el cigarro \ud83d\udeac y enciende tu vida\ud83e\uddd8\u200d\u2640\ufe0f#BuenLunes #11DeMayo M\u00e9xico #11Mayo #delight Tigres https:\/\/t.co\/SGY0d1u1vS","id":1259881310425804801},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Aqu\u00ed toda la informaci\u00f3n sobre el \"\"Radar Jalisco: Sistema de Detecci\u00f3n Activa COVID19\"\" que present\u00f3 @GobiernoJalisco y @udg_oficial\"","id":1250114214796169217},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@ProyectoNuevoCh El pueblo de chimalhuacan exige a las autoridades nos sean enviadas la segunda dosis de vacunas para nuestros adultos mayores que corren el riesgo de contagiarse","id":1384662158059864067},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Por fin entendieron que la pandemia es grave que no es cuesti\u00f3n de broma ni mucho menos de irresponsabilidad","id":1302402976770936833},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#QuedateEnClase \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\udd1b\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udfe0 Las habilidades presenciales en aula \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbc y un buen manejo de herramientas digitales \ud83d\udda5\ufe0f facilitan el trabajo virtual docente \u2714\ufe0f Anota estos tips y apl\u00edcalos al \ud83d\udcafY #QuedateEnCasa Pero #QuedateEnClase \u2705 https:\/\/t.co\/VkjedcBMLW","id":1309522412183023616},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@enriquenoriega_ Si tu ex no acabo contigo","id":1443957077890658308},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u201cDisciplina en lo preventivo\u201d  \ud83d\udc40#Covid_19mx  \ud83d\udc47\ud83c\udffb","id":1250030850319822857},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"INAUGURA PATRICIA DUR\u00c1N M\u00d3DULO DE ATENCI\u00d3N COVID-19La Alcaldesa Patricia Dur\u00e1n Reveles inaugur\u00f3 el M\u00f3dulo de Diagn\u00f3stico y Atenci\u00f3n COVID-19 en la explanada del Palacio Municipal.Con ello","id":1254863204364083200},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Hoy  sal\u00ed de casa en un trayecto relativamente largo y estuve expuesto en el transporte p\u00fablico","id":1266978353006940160},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@frojas85 @AnaD52418793 @HLGatell @senadomexicano @zoerobledo @lopezobrador_ si no mames","id":1357158874671960070},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@GGSVER @azucenau @HLGatell No es ser negativo si no recordar que hubo quienes llamaron a darse besos y abrazos","id":1365647689233358853},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#Wenasnoche #covidface qu\u00e9 tal  va su guardia? https:\/\/t.co\/WPyQABA77g","id":1329644899168292865},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-A alguien de este bonita red social se ha vuelto a reinfectar de COVID?","id":1399913564173914113},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u00a1Echa un vistazo al v\u00eddeo de Lucena! #TikTok #COVID2019mx https:\/\/t.co\/3QP8vVwWPH","id":1256500703008342016},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Pal monchis  \ud83d\udc4c\ud83c\udffb @cuarentenabaking                               #monchis #munchies en Ciudad de Mexico CDMX https:\/\/t.co\/zFyVzDgeIr","id":1403219809110794242},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@SensualHada Primero lo primero un caf\u00e9 ya despu\u00e9s tu vacuna","id":1419287965214420994},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Cuarentena amigable con la pareja \ud83d\udc96\ud83e\udd17\ud83d\ude0d#KuxtalEnEquilibrio #qu\u00e9dateencasa\ud83c\udfe0 #TerapiaGestalt #saludemocional\ud83d\ude4f\ud83e\udd1f #terapiaenl\u00ednea\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\ude0a#BuscaAyudaCont\u00e1ctanos:\ud83d\udcbb \u27a1\ufe0f\ud83d\udcf1Agenda una cita al 967 125 50 57","id":1258438789883723777},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-S\u00e1bado de recibir invitaci\u00f3n para la boda \ud83e\udd29 Tomando en cuenta la pandemia","id":1423993408104714244},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Es incre\u00edble la poca sensibilidad de @TheHomeDepotMx  ante la situaci\u00f3n de pandemia. @PabloLemusN  @InspZapopan  y donde est\u00e1n para clausurar o multar a quienes no cuidan los protocolos ?? Y el metro y medio de distancia?? https:\/\/t.co\/i3M2RhAsZs","id":1328156529850277889},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@MarcoCancino Y ni como hacer jugar bien a un equipo pecho fr\u00edo y sin tama\u00f1os.","id":1438885780869558278},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Justo cuando siento que mi vida social se acomoda un poco pum","id":1415404824095559682},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@EduardoGCL23 @RobertocarloLA @Mariana16683855 @joselui09602419 @lopezobrador_ @HLGatell No aplaudo admiro que nuestra lucha lleg\u00f3 a la presidencia de la rep\u00fablica fue una lucha de a\u00f1os. Bien o mal la historia juzgar\u00e1 a todos o las remembranzas de nuestras pr\u00f3ximas generaciones estar\u00e1 ah\u00ed.","id":1294878685238046721},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\u00bfTienes muchas ganas de reactivar la econom\u00eda en pleno pico de la pandemia? Respira y... #CuentaHasta10 https:\/\/t.co\/4Crq2kTRsq","id":1265647267677188096},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Producto que ayuda a mejorar tu #Sistema_inmunologico con este gran aliado !M\u00e1s informaci\u00f3n por este mismo medio o al Tel +521 442 830 5939 con Jonathan Rico#QuedateEnCasa #diadelinternet #twitch https:\/\/t.co\/elVVPWJhYg","id":1262115939052593152},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Creo que es momento de buscar y enmarcar mi certificado de vacunaci\u00f3n vs #Covid aunque haya Sido #CanSino de algo me habr\u00e1 de servir... No tarda en ser pasaporte para ingresar a cualquier parte","id":1420141627042062336},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@007Lola_Mento Bueno en s\u00ed no son los ni\u00f1os son los mayores o tutores de los mismos","id":1435306007014608899},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-De ahora en adelante tendr\u00e9  m\u00e1s en cuenta las pandemias para mis an\u00e1lisis FODA","id":1286051181660262400},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#CrossFit #EnCasa https:\/\/t.co\/hvmo1uiZri","id":1257873876203290626},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Las de primera plana \ud83d\udcf0\ud83d\uddde1\ufe0f\u20e3Exige Alianza Federalista transparencia en la vacuna @LaCronicaDeHoy2\ufe0f\u20e3Sw precipita en ZMVM saturaci\u00f3n de hospitales; el personal","id":1339552215661342720},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Al que diga que","id":1419780405444681731},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Confirman primer caso de Covid-19 e influenza AH1N1 https:\/\/t.co\/Ttc1xyoVgz v\u00eda @Cuarto Poder Michoac\u00e1n\"","id":1315980000902995968},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Ahora todos los shows de medicina","id":1392183706635354112},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-D\u00eda de visita en la oficina #homeoffice #pet #cuarentenatime #cuarentenacoronavirus en Queretaro https:\/\/t.co\/3b1Pv09JiK","id":1266069538170376194},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-D\u00eda 2: todo bien sin fiebre o dolor en zona","id":1340331802704015360},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@AntonioAttolini @beltrandelrio @lximenezfyvie De que tragedia hablas Attolini","id":1356032857550929923},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Urge que ya se reactiven las actividades productivas","id":1259143102524264448},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-https:\/\/t.co\/ohEJMmuAOD @HLGatell ser\u00eda bueno corroborar","id":1257412785740414976},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Marury_Chan Estoy en una crisis traigan helado y vinito","id":1251273123783114752},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Con el sem\u00e1foro en rojo por la pandemia del #Covid_19 En nuestro pa\u00eds... te invitamos a qu\u00e9 en punto de las 15 horas nos acompa\u00f1es en @Deporteenserio a trav\u00e9s de @airelibre_fm con los comentarios de @ADOMINGUEZMURO y @evalerob Esperamos tus mensajes v\u00eda WhatsApp 5579779489 https:\/\/t.co\/jDADeg05iA","id":1262472004759949313},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#COVID__19 cu\u00eddense vecinos. https:\/\/t.co\/DOxkhcuMFK","id":1267526124525039616},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"#Puebla | \ud83d\udd34 La @SEPGobPue","id":1425097707769765897},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"de familia a anteponer el derecho a la educaci\u00f3n y mandar a sus hijos a clases presenciales a partir del 30 de agosto de este a\u00f1o","id":"llam\u00f3 a los padres "},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Yoga para relajar el cuerpo y pizza para consentirlo un poco en una deliciosa noche de viernes \ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83e\udd8a\ud83e\udd18\ud83c\udffb#SomosASICS #ASICSEnCasa #ASICSAtHome #Yoga #UntiedYetUnited #running #training #crossTraining #zenRunners\u2026 https:\/\/t.co\/JUGosNf9HK","id":"1281778831263760385"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@RicardoMonrealA @lopezobrador_ No coincido mi estimado","id":"1274427439943483393"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@TuTioColon Una PANDEMIA afecta al mundo entero aqu\u00ed te dejo informaci\u00f3n que tal vez te ayude a salir de tu ignorancia https:\/\/t.co\/t9tATge89d","id":"1322655582344523776"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@lorzcordova He estado as\u00ed toda la cuarentena \ud83e\udd23","id":"1446243132639678468"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-En total de los 88 casos de COVID19: 80 corresponden a #PiedrasNegras y 7 a #Nava y 1 a #Allende Coahuila.","id":"1270146480884428800"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Me compr\u00e9 estos y es lo mejor que pude haber comprado en covid. https:\/\/t.co\/eqEBfINf4T","id":"1366801223119237137"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Mi cuarentena le he pasado desvelandome un d\u00eda estudiando y otro jugando \ud83e\udd23","id":"1249975327478165505"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-La Vacuna m\u00e1s importante para M\u00e9xico \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb","id":"1360348469861306368"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@JohnMAckerman Ni el Covid los quiere desgraciados!!!","id":"1254988767565426691"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Este a\u00f1o he sido la amiga ausente en literal todos mis c\u00edrculos","id":"1430787203739787266"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@sabinaberman Y que es lo que quieres? Inche vieja loca! As\u00ed como insultas a los dem\u00e1s te expones a qu\u00e9 te insulten! Que quer\u00edas que se les vacunara por osmosis? Virtualmente? Hay que hacer fila de que privilegios gozan? Nada les embona! Doble moral son!","id":"1361547966436298752"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Adolfo_R_C Los turistas siempre regresan","id":"1312469831585677312"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Pongan el pinche ejemplo @lopezobrador_ @HLGatell Asuman su responsabilidad y pongan el ejemplo o cu\u00e1l es el l\u00edmite superior para pon\u00e9rselo? 70 o 100 mil muertos por #Covid_19 en M\u00e9xico? O tienen otros n\u00fameros tambi\u00e9n?","id":"1301129368530497536"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@HLGatell Un d\u00eda dices una cosa y al otro d\u00eda dices otra. Gran parte de la culpa en las m\u00e1s de 30mil muertes","id":"1282277105372286976"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@Miruzha Tu s\u00famate a los viernes de pasi\u00f3n en los parques p\u00fablicos donde seguro habr\u00e1 por los de l tercera edad ya vacunados festejando desde ya","id":"1382435066807164933"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Que culero es que uno trata de hacer su chamba con todas las de la ley.Y por unos CULEROOOOOS SIN NADA QUE APORTAR A LA SOCIEDAD nos roben nuestra mercancia. Por unos hijos de puta rateros tan facil te roben asi","id":"1267616533477392384"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"#100MilFamiliasDeLuto es una situaci\u00f3n muy lamentable para todos los Mexicanos la afectaci\u00f3n de la pandemia. Pero la perversi\u00f3n de algunos \"\"l\u00edderes de opini\u00f3n\"\" que aprovechan esta situaci\u00f3n para atacar politicamente al @GobiernoMX es de lo peor que han mostrado. #SIGUEME\"","id":"1329647711008792577"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@PedroFerriz Deja de llorar chiqullo","id":"1401965179684986883"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"\u00bfY si soltamos un virus para que los humanos se encierren en sus casas?-\u00bfEn qu\u00e9 a\u00f1o estamos?\"","id":"1255507458094759944"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@LillyTellez @HLGatell \u270d\ufe0f\ud83d\udc4d\ud83e\udd1b\ud83d\udc99","id":"1285654985850736642"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Alebadilloc Y efectivamente","id":"1247677047092084736"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@HLGatell se parece a Robocob......la \u00fanica diferencia es que el si nos entretenia y @HLGatell  \u00a1\u00a1\u00a1 ABURRE !!!\u00a1\u00a1\u00a1 Ya c\u00e1mbialo @lopezobrador_  !!!","id":"1298612012491177984"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Oro molido del fracaso de la libertad moderna seg\u00fan Leonardo Polo. https:\/\/t.co\/HZ3JkEPcd6","id":"1335412779864436736"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@El_Universal_Mx @lopezobrador_ Lo que deber\u00eda de hacer @lopezobrador_ es cultivarse m\u00e1s y poner atenci\u00f3n a la pandemia y rodearse de gente informada y experta en los temas que ata\u00f1en al pa\u00eds! Esto demuestra","id":"1266785434996051968"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@OQuiales @Sandy_4T Es sarcasmo tu comentario? Porque no s\u00e9 si sepas que hay 4 tipos de vacunas y la que est\u00e1n terminando de desarrollar para el Coronavirus es de subunidades prote\u00edcas","id":"1316164806303535104"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Guasonhappy @m_ebrard @SSalud_mx @HLGatell Est\u00e1n vacunado","id":"1399794084991094786"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Pauliinatoorres Me dio covid Nadamas de ver esas fotos \ud83d\ude1b","id":"1284599660108066816"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"PHVida y el Covid-19 https:\/\/t.co\/leY3bKEzfu\"","id":"1275886499691708416"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Me encantar\u00eda que en #M\u00e9xico presumi\u00e9ramos de ser de los pa\u00edses con menos contagios y muertos en la pandemia","id":"1338663506627842049"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Cuarenton!siganse cuidando mis #otakus#Covid_19#@crunchyroll_la https:\/\/t.co\/BDzwTBwog1","id":"1253000177809571840"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@macariomx (Cont. 2\/n) est\u00e1bamos los profesionales que hemos trabajado incansablemente por hacer de la econom\u00eda mexicana una econom\u00eda moderna y competitiva. Hoy detr\u00e1s de los pol\u00edticos no hay nadie que mantenga la nave","id":"1329121730082824193"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-C\u00f3mo que al finalizar 2020 no se terminaba la pandemia \ud83d\ude33","id":"1345055596379303937"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Excelente imagen captada por @PauMontagud gracias por documentar el espacio. Despu\u00e9s de tener clase por m\u00e1s de un a\u00f1o a trav\u00e9s de la pantalla","id":"1436188278663704600"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Cu\u00e1l es el impacto legal \/laboral de tu empresa en \u00e9poca #COVID19?  \ud83e\udd14 \ud83d\udc47 @CANACINTRA_SLP","id":"1258269081930588161"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Se mueve por capricho porque todos se contradicen","id":"1271793355039682560"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@StratCons Sanitarias internacionales.* Ni tienen un censo de la poblaci\u00f3n de adultos mayores ( a mi suegra le han llamado dos veces para preguntarle si le interesa vacunarse y no vive en una zona marginada)*Ni su intenci\u00f3n es realmente vacunar a los que realmente lo necesitan","id":"1355181182854590465"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@lopezobrador_ no se vacun\u00f3","id":"1341186596507414530"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@TUDNMEX @EnriqueBurak @adevaldes @memo_schutz @pepesegarra @miseleccionmx Por que se desaparezca el covid","id":"1313911798962282498"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"@patrullainformativa:Donald Trump: \u201cM\u00e9xico est\u00e1 experimentando grandes problemas de coronavirus\u201d - Infobae https:\/\/t.co\/iuDdmYRorQ\"","id":"1257375632562040832"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-El unico perfume que  he usado esta cuarentena es el Lysol","id":"1270510525042946048"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Continuando con el COVID Tour","id":"1292844722331869188"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-LA FRONTERA SIGUE CERRADA.#Qu\u00e9dateEnCasa","id":"1256313507223670795"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-La grieta que abri\u00f3 la pandemia \ud83d\ude1f","id":"1332456933874425857"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#QuedateEnClase \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\udd1b\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udcbb Las infograf\u00edas \ud83d\udcca \ud83d\uddbc\ufe0f plasman mapas conceptuales \ud83d\udcad o mentales \ud83e\udde0 y la App #Easelly \ud83d\udcf2\ud83d\udcf6 sirve a maestros \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbc Ve #SNTEtips \ud83d\udca1 en https:\/\/t.co\/wg3kdkz9CU#QuedateEnCasa\u00a0 #QuedateEnClase \u2705#BuenViernes #21agosto playlist  #UtilesEscolaresEdomex Viernes https:\/\/t.co\/OBDeazjSvg","id":"1296837446982864896"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@omarfayad as\u00ed como cr\u00edtico tambi\u00e9n reconozco","id":"1295898798489833473"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-A los que acudieron a administraci\u00f3n de vacuna de la @ALaMagdalenaC todos han comentado que les han tomado fotos y del INE previo a la vacunaci\u00f3n @warkentin @INEMexico @Paty_OrtizC @GobiernoMX @SSaludCdMx @SSalud_mx @REPORTMEXCITY @REPORTINQUIETO @reportesyquejas @EvidenciaCdMx","id":"1362042737516830720"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@MElenaPerezJaen @CiroGomezL @HLGatell \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 t\u00fa qu\u00e9 loca? Ni as\u00ed ganar\u00e1s payasa sin chiste","id":"1346665203409113089"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Desventajas: hay contingencia y casi nunca salen francos \ud83e\udd7a","id":"1297547928970465280"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Ya estoy vacunada!!! \ud83d\ude00\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89#VacunaCOVID19 #vacunamaestros","id":"1392582609591586818"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@JLozanoA @Radio_Formula @HLGatell Te enga\u00f1o???? Que malo es Gatell","id":"1273437722091368449"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Me deshice de mucha ropa en 2020 porque seg\u00fan iba a comprar m\u00e1s y pos #pandemia. Llevo todo el a\u00f1o saliendo con los mismos 4 cambios.","id":"1414054882726797315"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Lo que podr\u00eda hacerse es catalogar la bebida como bebida para mayores de 18 a\u00f1os","id":"1286453796101435394"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-WEEEEY RICKY MART\u00cdN","id":"1260455263980716036"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"Ingrid y sus vecinas est\u00e1n haciendo una muy noble causa\ud83d\udcaf","id":"1276303110294683650"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-12:40 Polic\u00edas de la Secretar\u00eda de Seguridad Ciudadana realizan recorridos con Perifoneo en Hospital de Traumatolog\u00eda 32 del IMSS","id":"1258814230616084480"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@almendrainiesta @jackiealfaro @erikaruizdecha1 en verdad muy serio el tema","id":"1251349708762755074"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Cifras actualizadas de la pandemia hoy 18 de #Septiembre del 2020 en la frontera #Coronavirus \ud83e\udda0 #EaglePass - #PiedrasNegras \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https:\/\/t.co\/HbpGd7ACYC\"","id":"1306952952519696385"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@gabosanders Tienes raz\u00f3n Gabo!!! Nada volver\u00e1 a ser igual!!! Ahora el objetivo ser\u00e1 quien se queda con la vacunaci\u00f3n a perpetuidad!!!","id":"1383046776249151494"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Todos los d\u00edas entro a las 8:30 al trabajo y salgo a las 7:30.Esta cuarentena est\u00e1 m\u00e1s pesada de lo que para muchos.","id":"1246075137901854721"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@lopezobrador_ Se\u00f1or le pido de la manera m\u00e1s atenta que suspenda las clases presenciales por el bien de nuestros hijos ya que nadie quiere que les pase nada h\u00e1galo como si todos los ni\u00f1os fueran de usted y si realmente quiere a su mam\u00e1 h\u00e1galo porque a ella no","id":"1430952072057344003"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"\ud83d\udea8\ud83d\udea8El avi\u00f3n proveniente de B\u00e9lgica con las primeras vacunas contra Covid-19 de Pfizer ya aterriz\u00f3 en el Aeropuerto Internacional de la Ciudad de M\u00e9xico","id":"1341763178028359681"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Uno en espec\u00edfico puede tener el virus pero le vale madre a pesar de que habl\u00e9 con el... as\u00ed que cuidado con quienes est\u00e1n... no todos son responsables en su salud.","id":"1317620495706062848"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@elmarflorido @GeneticistMx @HLGatell @kdartigues Hay personas que cuestionan solo por destacar.... tiempo de zopilotes....","id":"1250662619641335810"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@diegosinhue Urgente Presentar Proyecto Prevenci\u00f3n biol\u00f3gica COVID 19 Desvio empresas Privadas Mondrag\u00f3n Ruta 98 Violencia SOCIAL y Pol\u00edtica Servidores P\u00fablicos involucrados Desvio internacional  Desvio de insumos Medicos COVID 19 recursos Investigar personas nivel internacional","id":"1278735810590838829"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#tiktok #sabado #quedateencasa #cuarentena #parati #ALV #followme #zenitram85 @Tik_Tokers_ https:\/\/t.co\/07HS8SCfcm","id":"1259243616846954499"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@JuanHugoNeza Y la segunda dosis de la vacuna AstraZeneca para 40-49 para cu\u00e1ndo?? El 22 de este mes se cumplen m\u00e1s d\u00edas de las establecidas por @SSalud_mx que es de 56 a 84 d\u00edas desde la primera aplicaci\u00f3n.\"","id":"1435972805900734467"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"El impacto del Covid-19 en Baja California en las empresas medianas y grandes de la regi\u00f3n.\"","id":"1304703991570403328"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@OpEsMx Son para la gente que est\u00e1n matando en la calle por tanta delincuencia y con eso que estan disparando con balas de coronavirus.. \ud83e\udd2d","id":"1255191373910880256"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Propuesta de rutina para este domingo.#Qu\u00e9dateEnCasa #ActivateEnCasa #TodosJalamos https:\/\/t.co\/rJWTHF1cOk","id":"1264624292702101506"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Creen que las cosas vuelvan a ser igual?? O ya  nos tenemos que acostumbrar a la Susana distancia por miedo??","id":"1262621618796404736"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@terisotaku1 @FestivalChin Es lo ideal pero nuestra econom\u00eda y el gobierno inepto no nos lo permite a todos","id":"1265453028355846150"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ya vete pinche virus nadie te quiere we","id":"1288674600046538753"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Aristeo muy adoc' a la pandemia","id":"1354281846008406016"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@HatsumiNonaka Este tipo asqueroso. No es que sea estupido","id":"1402520078181179395"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@_DianaSu Celebr\u00f3 que te hayas ido","id":"1443048167558295555"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Y al tener el servicio de segundo nivel saturado y las ambulancias colapsadas pasan HORAS en las unidades en espacios mal ventilados","id":"1354804746347900941"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-01 de abril del 2020 Un mes clave para el tema del COVID19Cu\u00eddense mucho y dentro de sus posibilidades qu\u00e9dense en casa por favor \ud83d\ude4c","id":"1245230346427301889"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Vivimos algo que nadie esperaba","id":"1298027572853379076"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@beyukito Debe ser por la pandemia Chuyito","id":"1328918552091500545"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#MuyBuenosD\u00edasATodos #QuedateEnTuCasa t\u00fa qu\u00e9 si puedes. #YoNoPuedoQuedarmeEnCasa que sea una buena #SemanaSanta2020 diferente pero en familia. #CarpeDiem","id":"1247133843456495616"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@vivirsinalergia @oscarirure @gilbertoungson @DrTagles @DrMVillalobos @DrMillanlanz @dockrasovsky Independientemente","id":"1258926707697946625"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Aqu\u00ed retomando su gustada secci\u00f3n: Termina la tesis en la pandemia \u270c\ud83c\udffd\ud83d\ude33","id":"1275204010878865411"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@gabegab5 JAJAJAJA no mames.  \u201cNo se va ser lo que alguien quiera es graduaci\u00f3n de todos\u201d. \u201cahora pagan las sillas que dijeron al principio\u201d  \u201cSe les digo que ahorrar\u00e1n\u201d. En fin podr\u00edamos abrir un hilo JAJA pero gracias covid","id":"1329294554940452865"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@latinus_us Hay como 150","id":"1305370459802869761"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ligar en tiempos de COVID es un riesgo","id":"1424514881915658242"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-A chingar a su madre el pendejo de @HLGatell . Qued\u00f3 claro?","id":"1289508132906045440"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Recuerde que en este #QuedateEnCasa puede aprovechar para darle servicio a su #Motocicleta en Su #Talller o #Agencia de su #Confianza &amp; Nosotros la llevamos por usted ! en Milenio III Fase A","id":"1263492700894085121"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Antigeno covid!! https:\/\/t.co\/ZAG1R5VcIy","id":"1333655491969392641"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@HLGatell No mames ponlo por estado!! Puebla ya est\u00e1 hasta la madre!!","id":"1348873527466856450"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-No entiendo por qu\u00e9 ponen sus \u201cretos\u201d para usar cubrebocas","id":"1294675984655044608"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"\ud83d\udc90Feliz d\u00eda de la Madre\u2764\ufe0f\"\"Nada pides","id":"1259499022777298944"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u00bfTe redujeron el sueldo por el coronavirus? Esto te corresponde de aguinaldo https:\/\/t.co\/8LGlP2WffI","id":"1333418933672697856"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Saliendo de esta pandemia lo primero que voy a hacer es irme a marranear de boneless y alitas con mis compas","id":"1249901728759250945"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@oo7_Rob @MadameMaron En serio creen que el coVID es culpa tambi\u00e9n de #amlo ???? \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f .... falta cultura pol\u00edtica en Mexico !!!","id":"1300126245435453440"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Tu lugar es \u00fanico en la fila de vacunaci\u00f3n. En esta no existen el influyentismo ni es posible transferir un espacio.\u00a1No te dejes enga\u00f1ar! #HagamosloJuntos #Tlaquepaque https:\/\/t.co\/jAUw6w1w6J","id":"1367937954342080513"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Si el virus estuviera en todas partes necesitar\u00edamos tanques de ox\u00edgeno para estar en la calle. Puro idiota utiliza cubrebocas para estar en todas partes.","id":"1302238737481576449"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Te haz puesto a pensar q pasar\u00eda si se llegara a tomar la decisi\u00f3n de q todos c\u00f3mo personal de salud multidisciplinario ya no otorg\u00e1ramos por m\u00ednimo o m\u00e1xima acci\u00f3n que se realice al respecto","id":"1340037587084455944"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-El que no sale adelante en esta pandemia es por pendejo mi conclave y lo que conlleva https:\/\/t.co\/h1xPstFwoM","id":"1299380832260382720"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\ud83d\udccd El titular de la @SaludGobPue","id":"1263480162714136576"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Si la conocen","id":"1344114431236710401"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@JLozanoA @pmigoya @Futuro21OP @NoticiasVicky @riva_leo @IvanMercadoNews @FerCanalesF @elsoldepuebla1 @Milenio_Puebla @pepehanan @MariLoliPellon @IntoleranciaID @carlosmartinh \u00bf#NoSoyBot ? #Borolavirus https:\/\/t.co\/4Fxqofhq5O","id":"1257825133688954881"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Tania_Poumian @edomexinforma_ La vacuna de Astra Zeneca que se aplic\u00f3 a los adultos mayores en todo el Edo. M\u00e9x. tiene indicada la segunda dosis de 8 a 12 semanas por lo tanto y en teor\u00eda a\u00fan est\u00e1n en tiempo!!! Y a eso agr\u00e9gale que la llegada de las vacunas al estado no depende de Alfredo del Mazo","id":"1392551959945678857"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Pedimos un aplauso para las y los trabajadores de la salud que hoy est\u00e1n a la vanguardia en la respuesta ante el #COVID19. Mil gracias por tanto amor \u2764\ufe0f y tanta dedicaci\u00f3n! \ud83d\udcaa Debos apoyar al @WHO en su trabajo para asegurar su protecci\u00f3n. #WorldHealthDay https:\/\/t.co\/AJUWaPEDdk","id":"1247591682872352770"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Fuck you COVID!!!!","id":"1315443974874828800"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#NL no se va a dejar enga\u00f1ar por encuestas 'valines'. La gente busca propuestas serias para afrontar las crisis econ\u00f3mica y de salud que atravesamos","id":"1379840882854260738"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Buena noche ! \ud83d\udca4 \ud83c\udf19 .... (Comparte)..#Ovnis #28Abril #FelizMiercoles #JuntosContraElCovid19 #miercoles #nigth #nochedeconfesiones #music #MUSICLOVER #angelsuneet #angels\u00fcneet https:\/\/t.co\/2fIeLcbHzU","id":"1255382531312148482"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#Feliz #DiaMundialDelRock!!! \ud83c\udfa4\ud83e\udd41\ud83c\udfb8\ud83c\udfb9\u26a1\ufe0f\ud83d\udca5 #Feliz #DiaDelRock #QuedateEnCasa con #KillTheTv #TheFirstTime #NuevoSencillo #Rock #Cdmx #AlwaysMusic https:\/\/t.co\/hKlz0Iumgc","id":"1282793743171629056"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#cubrebocas #covid #covid19 en Mexico City","id":"1245905110716354560"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#susanapandemia #FinDelMundo #HappyFathersWay #sonora #PRImicias","id":"1274745949307514881"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Rey_Fifi Ya se hubieran sumado a la cuenta unos 750 mmdd para atender la pandemia y se habr\u00edan terminado de vender los recursos naturales del pa\u00eds..","id":"1432547993404596236"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Me acord\u00e9 de una vez que no me dejaban de dar n\u00e1useas y mareos","id":"1435306200682270720"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"\ud83c\udf79Hendrick's &amp; T\u00f3nica\ud83c\udf79 Ordena V\u00eda WhatsApp: 552966-7226#Qu\u00e9date #en #Casa \u00a1Te cuidas tu nos cuidamos todos! https:\/\/t.co\/YSZj5682Mp\"","id":"1281698841192919040"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Me s\u00faper caga que digan que van a un lugar y se arranquen para otro. No que muy cuidadosos del covid?","id":"1330786082582130688"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Esto a\u00fan no acaba; pero estaremos al pendiente de lo que hagan y pretendan hacer. Y tan se cay\u00f3 su mentira de que por recomendaciones no sesionar\u00edan en dos semanas; si este \"\"doitor\u201d Gatell dijo que el 6 es la c\u00faspide de la pandemia","id":"1256361544683646976"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@AP_Noticias Pronta Recuperaci\u00f3n Dr. @HLGatell#GatellLujoDeExperto#GatellOrgulloMexicano#GATELLALAOMS#YoSiLeCreoAGatell#GatellMeRepresenta#RedAMLO por la #4T","id":"1363221496940830720"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-M\u00e9xico vive su mes m\u00e1s violento pese a la pandemia  https:\/\/t.co\/tkirVzaddp v\u00eda @el_pais","id":"1246494179582078977"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@lopezobrador_ @lopezdoriga habr\u00e1 que verlo as\u00ed ? Las muertes por COVID en Mexico al d\u00eda de hoy equivalen a dos 7mos juegos de la Serie Mundial en el Dodgers Stadium \ud83c\udfdf que tiene una capacidad de 56","id":"1340283913084792832"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@SSalud_mx @SusanaDistancia Para @NarvarteVecinos y 11 colonias usan #QuedateEnCasa para obligarnos a tragar tierra durante 24hs x esta obra ilegal","id":"1259097382127575049"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-...pues su televisora favorita","id":"1251379056953528325"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"@PamCerdeira @latinus_us @MVSNoticias Hoy dieron de alta a una amiga de COVID en el IMSS","id":"1276263178893234177"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Ojal\u00e1 y no se as\u00ed","id":"1359508219857686528"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Se dan cuenta que si esto se agrava no es por los mexicanos que siguen saliendo sin nada que hacer","id":"1252791398056820738"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Otra cosa que me ha pasado con la pandemia es que he dejado de comer en la calle. Pavor de traer las manos sucias","id":"1343356614162538497"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@HLGatell Eres un maldito criminal hijo de tu puta madre","id":"1357013790206939137"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ahorita con el covid uno no se puede sentir tantito mal porque ya piensan en el bicho.","id":"1336796261136142336"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@mariocampos Aunado a lo deprimente que es que no tenga respuesta a la pandemia econ\u00f3mica y de salud. https:\/\/t.co\/oRGyY4KXZg","id":"1284572195033939973"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@ElChilango_hg Aqu\u00ed los muertos de covid la familia ha dicho que es mentira que murieron de eso que ni entraron por gripa","id":"1252991480978911234"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Dejen de joder en mis historias que stay home","id":"1262545412491264002"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Muy seguramente cuando el Sars-Cov-2 llegue a mis pulmones se tendr\u00e1 que poner a limpiar antes de poder atacar \ud83d\udeac\"","id":"1311510481341833222"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@anonopshispano En Sonora ya no dejan pasar americanos a lado Mexicano","id":"1279197017063874561"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"\ud83d\udce2\ud83d\udce2\ud83d\udce2 Estimado compa\u00f1ero desarrollador","id":"1263281454018166784"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Llevo 2:30 en el trabajo","id":"1247589500156444673"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@Edithcomart Por el fin del covid y por los que no tienen trabajo","id":"1311331180973821953"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#ViernesSanto #ViernesSanto2020 #QuedateEnCasa y #PidePorDelivery #parallevar de #Mural6 https:\/\/t.co\/wQm7xwyS2C","id":"1248721584111652864"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Hola mis amig@s ya el papi est\u00e1 super mejor recuperado los s\u00edntomas hay desapareciendo un 90% gracias por sus oraciones y buenos deseos y msj que me mandaron gracias de coraz\u00f3n #Diosesamor https:\/\/t.co\/M1cQnnkj3e","id":"1381958907002810370"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Y los millones de vacunas que han cacareado?","id":"1425061047115915285"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-20 de abril! Que emoci\u00f3n! Ya s\u00f3lo quedan 6 semanas de encierro m\u00e1s!","id":"1252144540435181568"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#Semujer\ud83d\udea8ATENCI\u00d3N\ud83d\udea8Te compartimos los datos de contacto de los Institutos Municipales de las Mujeres de #Zacatecas.Dale click \ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/aGRM0LX6XX para consultar sus acciones para hacer frente por #COVID19\ud83e\udda0. https:\/\/t.co\/CjLl1QSgWp","id":"1247639821457092608"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Ni una sola menci\u00f3n espec\u00edfica a los servicios de fe p\u00fablica que prestamos los notarios y los corredores p\u00fablicos. @HLGatell","id":"1244954627927355392"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Con mucho gusto y entusiasmo","id":"1272949273013993480"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@vabosch @HLGatell Q manera de desacreditar a un colega se\u00f1ora","id":"1273656098147299328"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ataques de ansiedad como #secueladelaCOVID\u2026 est\u00e1 delaver \ud83d\ude16","id":"1424104269872082944"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@alejmagana @PoliciaGto Lamentable todos sacan ventaja. De la pandemia","id":"1270936490282024961"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"Gracias por tan gran labor Qu\u00e9 hace el Dif para rehabilitar a nuestros adultos mayores y a nuestros pacientes de hoy en d\u00eda que Que presentan alguna enfermedad con esta pandemia covid-19\"","id":"1364692938094243840"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Esto es una 2a ola de contagios","id":"1306598886098731009"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Ricachin Tal vez tienes raz\u00f3n pero el tema del registro es seg\u00fan para saber m\u00e1s o menos cu\u00e1ntas dosis enviar a d\u00f3nde. Yo tengo 39 a\u00f1os 10 meses y me aplicaron junto con lo de 40s me pusieron la primera este mes y me dejaron claro la segunda ser\u00e1 en julio por ser sinovac.","id":"1407372288782061572"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@RafaPerezCarTSJE: muertos los magistrados  \u00bfse acab\u00f3 la crisis? - De Razones y Pasiones - Rafael  P\u00e9rez  C\u00e1rdenas El Chiltep\u00edn https:\/\/t.co\/BFfKGcu7Ih\"","id":"1280934239979008000"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Mi mejor amigo tiene Covid pero a\u00fan as\u00ed logra hacerme re\u00edr con sus ocurrencias \ud83e\udd2d #DiosCu\u00eddeAMiNegro \ud83d\ude4f\ud83c\udffd","id":"1286137421629984774"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-En medio de una pandemia?Convocar gente para escuchar un discurso de odio y resentimiento por ya saben qui\u00e9n?@lopezobrador_ no das una https:\/\/t.co\/3bRzzEUVIH","id":"1424355269744680967"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Mi zona de entrenamiento!!  #covidfree https:\/\/t.co\/VOb0hhBVAN","id":"1260757592088944640"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\u00bfInsomnio por cuarentena o insomnio por ti? Es una pregunta que no tiene respuesta \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f","id":"1251440130256076801"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Cuando un paciente de tose en la caraYo:#Covid_19 https:\/\/t.co\/05igaWevyJ","id":"1270196211883085824"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#DiosAlControl PERM\u00cdTEME OLVIDARME DE \u00c9L  \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude22Como duele irse y que no te busquen! Eso significa que nunca me am\u00f3!  Lo bueno que no me tiene en twitter","id":"1249191454876073986"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-El estar en casa puede ser un poco desesperante\ud83d\ude2a","id":"1245430396310843393"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#YoDenuncio a @lopezobrador_ porque despilfarra dinero a lo pendejo comprando una refiner\u00eda obsoleta!!! Mientras que ni\u00f1os y personas con c\u00e1ncer","id":"1397736403128262656"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@StratCons M\u00e1s de 35 Mil Mexicanos murieron por confiar en Gatell y Obrador.  Permanecieron en casa de acuerdo a las indicaciones de @HLGatell","id":"1283249930400915457"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@infecto79 Yo volvi a salir positiva y complete mi esquema de vacunacion \ud83e\udd74","id":"1375262540394065923"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Muchas gracias a todos por no tener las medidas de prevenci\u00f3n sanitarias","id":"1417631281156927489"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#BuenD\u00eda 12 de septiembre 2020 \ud83c\udf25\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd#FelizS\u00e1bado \ud83d\ude00 #FelizFinDe semana \ud83d\ude0e#MeLevantoConUva90punto5 \ud83c\udf47\ud83c\udfb6 #Qu\u00e9dateEnCasa con mi m\u00fasica","id":"1304758171362304001"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u00bfViviremos esto? #COVID19mx https:\/\/t.co\/Mir6iwUrVq","id":"1266570608063758343"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"se intensificar\u00e1n las calamidadesde la guerra del Coronavirus y la guerra clim\u00e1tica.El-ImamAl-Mahdi Nasser Mohammed El-Yamani21-Ramadan- 1442 DH03\/05\/202112:35p.m.https:\/\/t.co\/LXMGMuUOuS107#CoronaClimateWarCalamity#FelizMiercolesilCLco\"","id":"1412852689432625152"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Anti_virusll te sigo","id":"1278094922785206272"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#ConociendoPachucaCuartel del Arte","id":"1256250664277155847"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Jajaja quien invento decirle chapo challenge a la cuarentena","id":"1249432499614363653"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@martibatres Y todos los muertos por neumon\u00eda at\u00edpica a quienes no se les practic\u00f3 una prueba no ser\u00e1n un indicador? Ya suenan igual a la administraci\u00f3n de Calder\u00f3n","id":"1259139572950155264"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Centro de vacunaci\u00f3n COVID en Santa Cruz Meyehualco","id":"1378151205642330112"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Mi mami vacunada! #Tampico https:\/\/t.co\/6OL1L8IPg6","id":"1383482043481280516"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-As\u00ed ser\u00e1 a\u00fan m\u00e1s dif\u00edcil salir de la pandemia #covid19 en #Tabasco Sentados casi uno sobre otro y parados encima de los dem\u00e1s. https:\/\/t.co\/KeRBCrO0je","id":"1407170040852631557"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@elsaltillense @HLGatell \ud83d\udc4d","id":"1248617183166337025"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#ContingenciaSinViolencia sin violencia","id":"1268283563520282630"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-En Guadalajara ya no hay Covid o ya encontramos la cura seguramente. Ya todo a excepci\u00f3n de las clases ha vuelto a la normalidad. Calles llenas de gente","id":"1266761582450802688"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Hoy #OrgulloEnCasa con unos mezcales y gin tonic. Desde las 17:00 horas se podr\u00e1 seguir en internet. San Luis Potos\u00ed diverso e incluyente. https:\/\/t.co\/L2cG7RwsfF","id":"1276932068765818881"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#Ford Motor Company exigir\u00e1 a la mayor\u00eda de sus empleados asalariados en Estados Unidos que se vacunen\u00a0contra #Covid_19 antes del 8 de diciembre. All\u00e1 no se andan con jaladas. https:\/\/t.co\/IK8cz4gIpr","id":"1456282504978178051"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\ud83d\udce2 \ud83d\ude37 Conoce las medidas de atenci\u00f3n sanitaria y protecci\u00f3n de la salud que se implementar\u00e1n en las Mesas Receptoras de la #ConsultaPopular https:\/\/t.co\/nZJQx3sxbu","id":"1421108812182745088"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@heber_noti121ed @lopezobrador_ @HLGatell \u00bfPorqu\u00e9 in\u00fatil entre comillas?","id":"1355166546776252418"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@ROLFICOMPAFUEGO @Emisan10029731 @KardashianOpina @LarisMiRu @covidpunk @DigiTesla @Gabbicha_rueda @jo52170739 @jjibr1981 @CamestaChairel @DesarrolloGIS @Valenlicder @Calvargi @plcs_Galan @LolitaLopez85 @brasildjs @ManuelVegaMX @SonorasinPRI @AlonsoEscobed15 @DylanDark11 @pejeland @SrFloyd7 @CharlieTerroris @pal4s_atenea @GhostWritter15 @raulmena70 @LaPolaca2020 @JoDaSu85 @AlanPonce_ @adnware @Mexican65915089 @MinekoKia @el_Barto__ @flyndamx @Lizinia_ @invasor100 @blkalexmx @JLo_RxM @estanislaojr @ZoilaReyna10 @Joel51193159 @svegaf @FernandoValdesP @Joel77jr1 @DarkBloodBlood @yors3247 @mizegu6 @AlexRobinsV @carlosd43454872 @MadMax_Letal Pura gente que se cri\u00f3 leyendo  al Selecciones en el ba\u00f1o... hasta ah\u00ed lleg\u00f3 su educaci\u00f3n pol\u00edtica.","id":"1290128654677053440"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u00a1No te pierdas en menos de UNA HORA el estreno del videoclip de #NoBailesSola con @dannapaola y @SebastianYatra! \ud83d\udc7d\ud83e\ude90\ud83d\udc95\ud83c\udf34#LaEstaci\u00f3nM\u00e1sCompleta #S\u00famateAPlaneta #Qu\u00e9dateEnCasa https:\/\/t.co\/wndaOTYPgt","id":"1286028174598582278"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@MasilCatalan @ropolpo @labiciurbana @SusanaDistancia @alfredodelmazo @Bicitekas @asambleabici @HLGatell No se\u00f1ores: abandonar al #Edomex como tierra de nadie no es opci\u00f3n. Basta de resignarse a que todo se quede mal como est\u00e1.","id":"1263515661264961538"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-La violencia en contra de las mujeres es un fen\u00f3meno social que no prev\u00e9 final. Y desde que inici\u00f3 la #cuarentena por COVID19 \ud83e\udda0 ha registrado aumento significativos en nuestro pa\u00eds. #UnA\u00f1oSinNosotras #NosotrasTenemosOtrosDatos \ud83d\udce3","id":"1290389512166793217"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@HLGatell en serio que eres un infeliz burl\u00f3n","id":"1319798339966275584"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@MagdoSodi @PJEdomex @GobiernoMX Buenos D\u00edas Magistrado Sodi. Se ampliar\u00e1 \u00e9l suspensi\u00f3n de actividades hasta el 1 de junio?","id":"1251149235593949185"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Pero como estaban mame","id":"1246483004777619457"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Y mientras tanto","id":"1451972051368034310"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Buenas tardes.  Alguien sabe a donde se recurre para cobrar el seguro del IMSS para los beneficiarios del difunto por Covid?. Gracias","id":"1354205082120835072"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-La @opsoms desaconseja el saludo con el codo","id":"1327608207418777602"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Ya mis dos viejos est\u00e1n vacunados contra el covibicho y pues nada","id":"1400886881609465856"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Norte y poniente de M\u00e9rida acaparan casos de Covid-19https:\/\/t.co\/6L7VM3Wvs9 https:\/\/t.co\/rHO8xYhIN6\"","id":"1284640522410307589"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-En la ma\u00f1ana me marc\u00f3 mi madrina Eduvigues que ya la vacunaron","id":"1367594916268892168"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@hectorMTC Covid no te dar\u00e1 pero pues que s\u00ed se quite los zapatos (as\u00ed como en Jap\u00f3n) para que no est\u00e9s durmiendo en cobijas de asfalto y pop\u00f3","id":"1321680968533639168"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@MikeSr388 @RicardoAnayaC @SSalud_mx @GobiernoMX Ahora resulta que la pandemia tambi\u00e9n es culpa de L\u00f3pez Obrador. Si el PRI no dej\u00f3 hospitales","id":"1460807626959298562"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@alfredodelmazo #EnFamiliaVenceAlCovid hay que tener paciencia","id":"1257020858943619077"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Hay que ser medio pendejo para pensar que van a encontrar estacionamiento afuera de los puestos de vacunaci\u00f3n","id":"1430594407837884416"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Amigos este a\u00f1o fue un cumplea\u00f1os en pandemia pero vaya que sent\u00ed tanto cari\u00f1o wooow!!! Estoy rodeada de gente maravillosa","id":"1308268616790360065"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Aqu\u00ed en la vacuna en el \u00e1rea de observaci\u00f3n","id":"1406050223890354177"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Y sinceramente una como maestra sabe hasta donde puede involucrarse. As\u00ed digan misa los de la SEP el que le interesa que su ni\u00f1o (a) aprenda LO HAR\u00c1. Y si todos estamos cansados","id":"1347383588812156928"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-No hay limitaciones para la mente","id":"1255720895282380800"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"A ver @SNietoCastillo - @HLGatell","id":"1260760372052520960"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Guenassss jajaj \u00bfqui\u00e9n ya esperaba con ansias que fuera s\u00e1bado? Levant\u00e9 la mano el que la cuarentena le ha tra\u00eddo m\u00e1s actividades. \u270bYo curso tras curso","id":"1261868814678908932"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Perick_182 @AlmaDeliaMC Si por ejemplo al gobierno le fascina dejar toda la responsabilidad a los ciudadanos y dejar que nos juzguemos unos a los otros por nuestro nivel de civismo en vez de hacer su trabajo y en m\u00e1s de 100 d\u00edas de pandemia tener ya suficientes espacios para atender a los enfermos.","id":"1282351590465126400"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Resisti\u00e9 M\u00e9xico.\ud83c\udfb6Cuid\u00e9monos  y pronto vamos a salir de esta. #Qu\u00e9dateEnCasa\u00a0  \ud83d\udc99https:\/\/t.co\/BbmLdms8nH v\u00eda @YouTube","id":"1252644145224650755"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@PamCerdeira @DeniseDresserG @V_TrujilloM @econokafka Y para que carajos se requiere a un \u201csiervo\u201d de lopez","id":"1351357842490613761"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@zoerobledo @BeatrizGMuller @Tu_IMSS Que paso mi Zoe","id":"1270087864844537857"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@jeanprra En serio puede soportar una cuarentena","id":"1327277824642850817"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@ESPNtenis Gran final la de hoy entre el Zverev y Thiem. Quien gan\u00f3? Nosotros los fans del tenis. Despu\u00e9s de habernos privado de nuestro deporte por tanto tiempo","id":"1305309941218115584"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Mabellefamille2 Ayuda a mas de tus semejantes a irse a vacunar a donde los traten como se merecen y si es posible cambien de residencia ya que tanto reniegan de vivir en M\u00e9xico","id":"1396200668260708354"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Los Traviesos de maz (Tamarindo#LosTraviesosDeMaz#FelizViernesATodos#ViernesDeGanarSeguidores#ViernesMusicales#Octubre2020#Sinaloa#Mexico#Mazatlan#5G#Youtubers#suscr\u00edbete#Culiacan#\u00daLTIMAHORA #BuenosDias#4G#Viral#BreakingNews#QuedateEnCasahttps:\/\/t.co\/h5BHJlJPg8","id":"1319671185190375427"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@CFEmx buenas noches","id":"1290119094872576000"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Entrega de caretas para protecci\u00f3n del personal de Caises San Jos\u00e9 Iturbide a la coordinadora m\u00e9dica Dra Azucena Andraca","id":"1253835663151112193"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#YoMeQuedoEnCasa despu\u00e9s de ir a mi trabajo en 3 camiones y trabajar todo el d\u00eda atendiendo gente #estupida... \ud83e\udd7a","id":"1245134621475508225"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"El hijo de Manuel Bartlett vendi\u00f3 al gobierno 20 ventiladores para coronavirus por 1.5 millones cada uno: los m\u00e1s caros de todo M\u00e9xico - Infobae https:\/\/t.co\/hSUG3vxGjH\"","id":"1256305771274555399"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Solo falta que la nube de polvo del Sahara traiga un virus del fara\u00f3n  Tutankam\u00f3n.","id":"1275652292893642754"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@COFEPRIS Y los 20 mil m\u00e1s vistos buenos que dar\u00e1n cuando se inventen la vacuna para la cepa delta","id":"1427510408169107488"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Yo creo en la experiencia de lo alterno divergencia https:\/\/t.co\/6VemW0pCRn","id":"1403576945057665031"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Solo como dato","id":"1261144441798234113"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Protocolos de desinfecci\u00f3n","id":"1399779363344818178"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Santo + Reporte del Archivo #Encuarentenado #VivirenSantiago #jomofis en Santiago Centro Merida Yucatan https:\/\/t.co\/TvnOLjwNQg","id":"1270770649003417601"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\ud83d\udea8\ud83d\udc40 #\u00daLTIMAHORA  El presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador  informa que dio negativo a una prueba de #COVID19. https:\/\/t.co\/qjTaBl8rMX","id":"1357530522906460160"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@wamlucerna @lopezobrador_ As\u00ed es doctora a seguirnos cuidando.Doctora","id":"1390409211348197382"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Ya entrenaron???\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\ude0d. Venga jueves casi viernes con sabor a domingo como todos los d\u00edas en cuarentena \ud83e\udd23 https:\/\/t.co\/JZ25soc3Qf","id":"1256008580421083138"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-La semana pasada entr\u00e9 2 veces a \u00e1rea COVID a colocar cat\u00e9ter mahurkar a un paciente que en su encefalopat\u00eda","id":"1280164999428575232"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@Mayorggalili No y entrar a esa fase no quiere decir que las cosas van peor. Hay que leer sobre las fases de una pandemia para no caer en la histeria","id":"1253711428676190241"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@proceso @FelipeCalderon Y que me dice se\u00f1or presidente de las 300","id":"1435774160479916033"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Por tu salud sigue los lineamientos y si eres uno de los afortunados #QuedateEnCasa Por el bien de todos y de tu familia. #Guanajuato","id":"1340148689893879809"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Le gan\u00e9 a los hijos de mi sugar en registrarlo para su vacuna \ud83d\ude0c https:\/\/t.co\/SGUO193p5A","id":"1387470550612824066"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@SuperChesse @JimmyRayao @Andre_holdenfer @FelipeCalderon El #INEGI hasta donde yo s\u00e9","id":"1300697596705423363"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@ErayRuiz @arr1910 @HLGatell historiador ( con min\u00fascula)","id":"1378398582953365518"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Me llueven mensajes de como me encuentro con esto de la #LeySeca en @nuevoleon #COVID19mx La verdad ocupense de sus trabajos y no de los dem\u00e1s \ud83d\ude01","id":"1245470768189845510"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@felipeweirdo .. \u00e9so dicen","id":"1466778810901307397"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@urban_rafael @RunnersWorldMex \ud83d\ude31 que cool que la tienes! Pues ya nada m\u00e1s que pase esta contingencia ser\u00e1!","id":"1250480457575043072"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@GobCDMX Hola buenas noches","id":"1346535616230653952"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Con la cuarentena aprend\u00ed que me hace falta tener amigos aqu\u00ed en mi pueblo","id":"1276377373760524288"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"#CoronaVirus y el reto de estar en casa #Podcast #Noaflojen - https:\/\/t.co\/TA1dD5hiPD\"","id":"1246157004227436545"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\ud83d\udd35Se castigar\u00e1 a quien ponga en riesgo de contagio a la poblaci\u00f3n","id":"1255705042126061580"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@HLGatell yo soy un m\u00e9dico pero trabajo en una comunidad de escasos recursos Ixtapaluca y Chimalhuac\u00e1n no tengo manera de costear las confirmatoria ha el centro cobit nadie contesta y las jurisdicciones no los aseptan saludos estoy a sus ordenes","id":"1263964952634802177"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-La pel\u00edcula de los cholos colombianos es lo m\u00e1s aburrido y sin chiste que haya visto en toda la maltida cuarentena. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f","id":"1271858045228900352"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@alfredodelmazo Gracias Sr. Gobernador yo fui afortunada de vacunarme de los 50 a a 59","id":"1390930912842551298"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u00daltimo d\u00eda  de vacunaci\u00f3n","id":"1401129131019059202"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Me siento muy preocupado realmente. Les platico: pues resulta que mi hermano se qued\u00f3 sin trabajo por la crisis y en su desesperaci\u00f3n puso un puesto de tacos en la calle y en poco tiempo de ponerlo lo acaban de diagnosticar con COVIT a \u00e9l a su esposa y sus dos hijos.","id":"1330646712025800715"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Gracias como siempre un gran equipo tiene un gran l\u00edder @AdrianRubalcava @nexosmexico @RevistaValores #QuedateEnCasaYa","id":"1250609811475005445"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Qu\u00e9 feo se pierde la condici\u00f3n con la cuarentena:( A\u00fan me duelen las piernas por el concurso de baile de el s\u00e1bado. \u00bfC\u00f3mo es que antes pod\u00eda perrear la noche entera?\ud83d\ude25","id":"1323700766201257984"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\u2695\ufe0f... De las cosas que no quiero que regresen despu\u00e9s de la #cuarentena es el mugre #TR\u00c1FICO  \ud83d\ude99 \ud83d\ude97 \ud83d\ude99 \ud83d\ude97 ...Es taaaan bonito ser doctora \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\u2695\ufe0f y alcanzar a desayunar","id":"1265718212085387266"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@luisghernan @Reforma @HLGatell Alguien sabe","id":"1257127361155342337"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#Invisalign es el mejor tratamiento para esta #cuarentena. No necesitas citas largas","id":"1258052925169033218"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-|\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3\uffe3|    TERAPIA A DOMICILIO|\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f\uff3f|(\\__\/) ||(\u2022\u3145\u2022) ||\/ \u3000 \u3065Para que no tengas que salir de casa yo voy a tu domicilio con todas las medidas de prevenci\u00f3n necesarias#Qu\u00e9dateEnCasa @En_laDelValle @UnidadPlateros@AlcaldiaAO","id":"1251001131943297040"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@JLozanoA @obititlan @Reforma Tu no paras de mamar #Borolavirus tan mierda como siempre. https:\/\/t.co\/HYw4hhYRXs","id":"1257006041658806272"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@jenarovillamil @Leticia37046092 @LillyTellez @HLGatell Lily grit\u00f3 y grit\u00f3","id":"1316084725203628032"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Este libro sobre la vida de Trump hab\u00eda vendido hasta el 14 de julio 950","id":"1283982953534689280"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@_LASNOTICIASMTY @joluisgarcia @AnaMafud \ud83d\ude4cBuenos D\u00edas ya es Viernes con \u00e9sta Pandemia uno ya no Sabe en que d\u00eda vive @_LASNOTICIASMTY. \u2615 #DespertamosJuntos. @joluisgarcia. @AnaMafud. @PedroPinaLoredo. Gracias por estar ustedes ah\u00ed siempre Informandonos \ud83d\udcfagran noticiero\u270c https:\/\/t.co\/42KA6BjyDk","id":"1291693790709850112"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-M\u00e9xico amanece hoy en el 4to lugar en defunciones a nivel mundial. Los cuatro pa\u00edses con m\u00e1s muertes por COVID tienen en com\u00fan p\u00e9simos liderazgos que han enga\u00f1ado a sus pueblos y se resisten a seguir las recomendaciones para prevenir contagios","id":"1287542968233136128"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"@lopezobrador_ Pinche ruco \"\"guaguara\"\"! Le creo m\u00e1s a @LuzElenaGlez y eso que cuando dijo que tej\u00eda Covid yo sab\u00eda que estaba mintiendo\"","id":"1353531092733747201"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@HLGatell Transparencia ni en los fallecimientos por COVID 19","id":"1403029364791463942"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Me afect\u00f3 m\u00e1s la salida de Messi del Barcelona que el saber que soy probable positivo a Covid-19 \u2639\ufe0f\"","id":"1423354996712632323"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Acompa\u00f1emos en la entrevista con Don Emilio Fernando Alonso. #QuedateEnCasaYa y con nosotros en #juegolimpio por @adrnetworksmx \ud83c\udfc6\ud83e\udd45\u26be\ud83c\udfc0\ud83c\udfc8\u26bd\ud83e\udd4e\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udfa4\ud83c\udf99\ufe0f\ud83c\udfa7","id":"1248327180322516994"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@mexico_survivor Lo admiro desde que estaba en la academia","id":"1392684676066643969"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Vacunaci\u00f3n para el fin de semana \ud83d\udc47\ud83c\udffb (Sputnik) https:\/\/t.co\/lQ7sbozajP","id":"1448386363338919936"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#Puebla tiene crisis econ\u00f3mica","id":"1250922616417902593"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@ElRigel_ @Saravallesara @ManuelArturoLo5 @Enrique_Clausen @WalterArvizuT @COESPRISSON_ @vuelosoloMaciel @ssaludsonora Hay que ser emp\u00e1ticos y ponerse en sus zapatos a ellos nadie los apoya muchos menos preocuparse por ellos en qu\u00e9 les falta o si est\u00e1n bien sino trabajan no sobreviven as\u00ed de simple prefieren luchar con el virus que estar en sus casas y los mate el hambre","id":"1267574500515708928"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Aguah aplica medidas de prevenci\u00f3n ante contingencia https:\/\/t.co\/zmQIt3jSJy","id":"1250148670827266052"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-No s\u00e9 si en la fila de las vacunas de los de 30 se est\u00e1n metiendo personas de 50+ o son de 30 y ya est\u00e1n bien madreados.","id":"1415676487445876746"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@jnkrloos As\u00ed es","id":"1458867055751417859"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#7 TRANSPORTES FAUSTO V\u00c1ZQUEZCR\u00c9DITOS: Angel Camacho (Foto sacada del calendarioA\u00d1O: 2019#JuevesRetro \ud83d\udcfc#TransportamosSonrisas \ud83d\ude07\u263a\ufe0f\ud83d\ude0e\u2764\ufe0f\ud83d\udc4d#QuedateEnCasa \ud83c\udfe1 https:\/\/t.co\/sYX98DyFhF","id":"1299099613706633217"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Uuffff escuchenla y es la canci\u00f3n perfecta para chillar le a su crush en la cuarentena","id":"1248649388668456964"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Apoyamos a los gobernadores","id":"1289370253953130496"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"\u201cM\u00e9xico tambi\u00e9n est\u00e1 reportando muertes: la Ciudad de M\u00e9xico registra miles de muertes m\u00e1s de lo habitual","id":"1266436547022381056"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@lopezdoriga \u00bfUna sola pregunta","id":"1435236324139847691"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Mon_ladolcevita Se escucha como que me quiero comer un hielito de cocovirus \ud83e\udd24\ud83e\udd24","id":"1246318465029304320"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@missbreakspeare @JordanOmana Es una guerra comercial por posicionar su vacuna","id":"1413911077839114241"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Solo puedo decir... GRACIAS \ud83d\ude4f\ud83c\udffd por todo lo que he vivido hasta ahora \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\u2665\ufe0f #BenditaCuarentena","id":"1278476370889314304"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@GobChimalhuacan #HagamonosLaPruebaCovid #YoYaMeLaHiceHagamos conciencia la prueba Covid para bien de todos","id":"1290778763526115328"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\u2757 Mosc\u00fa levanta las principales restricciones por coronavirus https:\/\/t.co\/ykTBsNo47I","id":"1270025153586491392"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#personaldesaludsinvacuna vacuna para personal de salud","id":"1380825175852249089"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-D\u00eda chorromil de la cuarentena... desinstalando mis apps de movilidad. Bye","id":"1261256156594479106"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Hace unos meses nadie lo pensar\u00eda as\u00ed ...Esto est\u00e1 que arde !!!#Qu\u00e9dateEnCasa  COVID-19: M\u00e9xico supera los 20 mil muertos #Coronavirus https:\/\/t.co\/lOvdiB4IBQ\"","id":"1274146939618111494"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Excelente respuesta a la contingencia","id":"1246506127241564160"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Nuestra historia comienza hace m\u00e1s de 80 a\u00f1os cuando DON MATEO LITCHI incursion\u00f3 en el ramo de la joyer\u00eda","id":"1365067095600484352"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-A esto le llamo amistad de la buena. #FiestaEnTiemposDeCovid https:\/\/t.co\/UjK8BetYYn","id":"1333890841128149000"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Que ganamos?? ya checo las cifras reales no las que dicen usted es la \u00fanica responsableDe 10.personas que trabajan dentro del tribunal 2 esta bien8 asintomaticos","id":"1279215573650624512"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-NUevo video Presidente. Delata la falsedad en los test de Corinavirus \ud83d\ude31\ud83d\ude27\ud83e\udd2f No 9lvisdes suscribirte a m8 nuevo canal de Noticias y #Geopolitica #LuchadorPolitico @PolitiLuchador https:\/\/t.co\/jTUB2dnQm4","id":"1265809143589371906"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Hoy es uno de esos d\u00edas que me est\u00e1 ganando la cuarentena","id":"1282859366367080449"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Tu_IMSS @SriaGral_IMSS @imss trascendental dotar al personal con los medios de protecci\u00f3n para dar atenci\u00f3n a pacientes con #COVID19mx en todos los estados","id":"1245399972041744386"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Panel cl\u00e1sico con esquema de vacunaci\u00f3n completo:Ag Hbs -","id":"1435017599713173509"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-En cuarentena https:\/\/t.co\/R8ViHg5ydT","id":"1246348857576914944"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Que voy a hacer sin el Google en clases presenciales","id":"1448858727541395459"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Hoy nos toc\u00f3 de noche","id":"1278535884674138112"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"Ver como tu mam\u00e1 aporta su experiencia y conocimientos en esta contingencia de COVID-19 con Farmac\u00e9uticos de M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd para encontrar soluciones y ver c\u00f3mo pueden actuar en sus distintos\u2026 https:\/\/t.co\/OQYbkIa54D\"","id":"1247695922181689345"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Estados Unidos compartir\u00e1 millones de dosis de la vacuna de AstraZeneca con M\u00e9xico y Canad\u00e1 via @el_pais https:\/\/t.co\/A4ETyham7h","id":"1372679662044860417"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-normalicen tener gripa en tiempos de coviddddd perd\u00f3n x tener las defensas bien pinchesonas","id":"1346703052359741441"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#OposicionUnida #Kartush #DondeEstanLasVacunas #NohayGobierno #25MesesSinResultados #AtoleConElDedo #TransformacionDe4Ta #FueraMonrealDelSenado #MentirasDeCuarta #YaCholeCulparAlPasado #UnVioladorNoSeraGobernador #ApagonAMorena #NiUnVotoAMorena #LopesInfodemico #CarcelOjosDeSapo","id":"1376778647768608768"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Los invasores de #roma18 @EnLaJuarez tienen perros y gatos a los cuales los maltratan","id":"1279903989652320256"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@EsConDobleTe Y lo \u00fanico que les dijiste es que usen cond\u00f3n... la gente es incapaz de entender lo que lee","id":"1342138007751696386"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#BuenosYFeministasD\u00edas no se pierdan la participaci\u00f3n de nuestra Presidenta @edurneochoa en el webinar \ud83d\udcbb\u201cViolencia de G\u00e9nero en tiempos de Coronavirus\u201d la Cira es a las 11:00 hrs. No s\u00e9 lo pierdan \ud83d\ude4c\ud83c\udffb","id":"1255501192349843458"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@JorgeBecerraTol A seg\u00fan te la cuelgas del cuello y gracias al pol\u00e9mico di\u00f3xido de cloro te vuelves inmune a la Covid19 y cualquier agente bacteriano o viral que flote a tu alrededor. Charlataner\u00eda pura.","id":"1294735287541800961"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Amas lo que es \u00e9l o ella con sus virtudes pero tambi\u00e9n con esos defectos que nunca cre\u00edste aceptar y cuando eso pasa es porque el amor real est\u00e1 a tu lado... #Cuarentena https:\/\/t.co\/BhJVVRZl93","id":"1253849304147484673"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Si van a covidiotear otra vez ma\u00f1ana","id":"1335357308172259328"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@ReginaObregon @Claudiashein @HLGatell @lopezobrador_ \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02","id":"1362864130160431106"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Y en estos momentos todos esperando la conferencia de salud con el doctor @HLGatell Que A la Torre chingu3 a 1000","id":"1251657560245092358"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@KimberlyLoaiza_ Wuuuuuuujuuuuu\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d gracias x mejorar nuestra cuarentena saludos desde Yucatan","id":"1347607480965197824"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Ah\u00ed est\u00e1 la cajera de Walmart que me gusta. Fav si le digo \u201c olle ermosa no kieres pasar la cuarentena en mi cuarto \ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33? \u201c","id":"1250927321336479751"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"LILLY T\u00c8LLEZ - \"\"La entrevista que tratar\u00e1n de ocultar\"\" FUERTES REVELACIO... https:\/\/t.co\/XC9FcbODag v\u00eda @YouTube #LopezGatell @HLGatell pa que tengas un buen fin de semana jaja #LopezDestruyendoMexico #LopezCorruptoInepto #LopezElPeorPresidenteDelMundo\"","id":"1375918219320508420"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Si me muero de covid","id":"1301679294876446720"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@gigilibert @SSalud_mx @HLGatell Yo ya tengo el b\u00e1lsamo... En qu\u00e9 piensas","id":"1246266516326113280"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-D\u00edganme que cuando dice que \u201cnos vino como anillo al dedo\u201d","id":"1246295837258297345"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@neftalopez1 @MakiaVlo @HLGatell Clarines \ud83d\ude06\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\u203c\ufe0f","id":"1249526634144772097"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@SSalud_mx @_CuajimalpaCDMX @Claudiashein #Covid_19mx mi esposo se vacun\u00f3 el jueves pasado","id":"1365431713032265728"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@cesarcansino Mi estimado C\u00e9sar que no fuiste profesor del CIDE?","id":"1314535574435442688"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Mi pap\u00e1 es infecto y trabaja en el medio privado atendiendo pacientes COVID todos los d\u00edas y tiene el mismo derecho de tener la vacuna como los dem\u00e1s Ojal\u00e1 le toque pronto \ud83d\udc89 \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a","id":"1350279384209399812"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Alejandro Murat En tiempos de emergencia","id":"1281393492539985922"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@CiroGomezL @HLGatell @GobiernoMX @GobCDMX @Claudiashein Grande Ciro\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c","id":"1279257504036212736"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Cuento \u201cQuiero salir\u201d en #LSM sobre el #COVID_19 para los m\u00e1s peque\u00f1os. Traducci\u00f3n","id":"1248501540307918848"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u00bfQuieres estudiar un posgrado? \u00a1Esta es una buena oportunidad! Que no se te pasen las fechas.#QuedateEnCasa  \ud83e\udda0\ud83e\udd32\ud83c\udffc \ud83d\udca7 \ud83e\uddfc\ud83d\ude37\ud83d\udc48\ud83c\udffc https:\/\/t.co\/ORTz9DDDo7","id":"1300507157629108225"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Los recursos ser\u00e1n recibidos y administrado por el #ColegioM\u00e9dicoDeQuer\u00e9taro @cmqromx. Con el objetivo de comprar equipo m\u00e9dico","id":"1249826581721362434"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@pedroferriz3 @HLGatell Al \u00e9ste se\u00f1or como con la Chimoltrufia...","id":"1427704802704871431"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Querido @YoshioOficial   Recup\u00e9rate pronto #QuedateEnCasa","id":"1257385922473181184"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u00bfLa recomendaci\u00f3n de quedarse en casa","id":"1247042815177056256"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Entrega \ud83d\ude9a de Materiales.#eventossociales #medidassanitarias #Momentos  en Villahermosa","id":"1294057907525267457"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#VacunacionEdomex Del 27 al 28 de Marzo M\u00e1s va unas para los adultos mayores .","id":"1375837970666766336"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-En la mayor\u00eda de sitios p\u00fablicos en los q debes de hacer fila","id":"1311764974080004099"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Docentes y estudiantes realizan las labores acad\u00e9micas a trav\u00e9s de la estrategia #MiEscuelaEnCasa","id":"1354535200282324994"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@zoerobledo @IMSSBCSOFICIAL Buenos d\u00edas \u00a1 ojal\u00e1 ponga atenci\u00f3n a los empleados de la cl\u00ednica 35 por no hacer bien su trabajo y abusan de su autoridad y discriminan. Ayuda @Tu_IMSS @lopezobrador_ @HLGatell","id":"1370032367407161348"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@BEATOFICIAL #ManiasQueTenemosEnCasa? Yo","id":"1247325181569306631"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"\u2139\ufe0f\ud83d\udc81\u200d\u2640\ufe0f Recuerda que en #LaMagia tenemos espacios adecuados y limpios para una sana convivencia con tu familia y amigos.Ante esta Contingencia Sanitaria del COVID-19","id":"1261698432789512193"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@SaixMi @Liansare_ @CriterioHidalgo @HLGatell @lopezobrador_ @lajornadaonline Si me toma una coca cola","id":"1287380728259452929"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Pregunta existencial 65 y por qu\u00e9 Mr. BEAN Se llama as\u00ed??? #mrbean #rowanatkinson #CuarentenaInteligente #mentalhealth #answersplease https:\/\/t.co\/uMTrbZjILk","id":"1247649309035843586"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Los #populistas quedan exhibidos en su falta de liderazgo @politico en pro de la salud de la gente que gobiernan","id":"1246139201265045510"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#Quer\u00e9taro \ud83d\ude37| Visita @HugoCabreraR a locatarios del Centro Hist\u00f3rico de Quer\u00e9taro \ud83e\udda0\u2022 Realiz\u00f3 recorrido donde escuch\u00f3 los retos que tiene el comercio para su recuperaci\u00f3n despu\u00e9s del confinamiento por la pandemia \ud83d\udc49\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/cbhivcIVg7 https:\/\/t.co\/PKDrb6yOPV","id":"1279162575054417927"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ya van a empezar con sus mamadas de \u201ct\u00f3cate para que no te toque\u201d..... viniendo de personal de la salud es inconcebible. Pero bueno; hay quien cree que el calor elimina  el sars cov 2. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f","id":"1313638462017417228"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Apenas iba a venir Karol g a un concierto en la arena cuando empez\u00f3 el covid \u2639\ufe0f","id":"1294309155747115008"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Gobernador de Nayarit","id":"1250056523964809216"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Iba a meter una amputaci\u00f3n...y aparentemente tiene Covid... Qued\u00e9 \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21 https:\/\/t.co\/EF9ZRwndDg","id":"1324121607669977089"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-No bajen la guardia","id":"1396469078068453380"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Yo ayudando con crisis de ansiedad ajenas que despu\u00e9s me dan crisis a mi xD","id":"1425171305909862406"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Debido al incremento acelerado del n\u00famero de casos asociados al #Covid19","id":"1356526565727891456"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Enfrentaremos el reto m\u00e1s grande que nos tocar\u00e1 vivir. Mi consejo para salir bien librado de esta crisis es la triple ERRE: Resistencia","id":"1255739410806702081"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Por el bien de todos #QuedateEnCasa #Oaxaca https:\/\/t.co\/PtxdqG2fvH","id":"1248065027308912640"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Ma\u00f1ana 30 de abril no se pierdan la transmisi\u00f3n de la Sesi\u00f3n Ordinaria del Consejo General del @IECoahuila  a las 5:00 pm a trav\u00e9s de YouTube #Qu\u00e9dateEnCasa  #Conf\u00edaEnElIEC #Coahuila","id":"1255642085404708864"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Hace 3 d\u00edas dijo \"\"ma\u00f1ana\"\" en relaci\u00f3n con el d\u00eda en que se dar\u00eda a conocer la informaci\u00f3n de los contratos de las vacunas.\u00a1MENTIROSO","id":"1349761378467401729"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@getobe82 @futpicante Pues los de Jamaica pr\u00e1cticamente todos juegan en Inglaterra y por lo que he checado... Casi todas esas selecciones que mencionas","id":"1450333992331329539"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ya estoy cansada de esta cuarentena sin canalas","id":"1252415654562418689"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-En ARTI WUR\u00ae contamos con charolas de carne \ud83e\uddc0\ud83e\udd6e Utilizamos productos de alta calidad y excelente sabor. Estos productos los puedes encontrar en nuestra tienda.Cotiza tu charola!!!Para tu mayor comodidad contamos con servicio \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udef5\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udef5#xochimilco #tlalpan #coapa #quedateencasa https:\/\/t.co\/2deEYLvYlW","id":"1458080133466804245"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"- \u00bfY como te fue en la cuarentena?- ... https:\/\/t.co\/6YnvMr19Lx\"","id":"1311547367313870848"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Un gran #D\u00edadelNi\u00f1o y recuerden #YoMeQuedoEnCasa https:\/\/t.co\/FXMOsf86ik","id":"1255926245847560192"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Una crisis representa Oportunidad para algunosDesastre para otrosMientras otros paises se preparan para tomar oportunidades @lopezobrador_  solo le preocupa concentrar el poder y ser el centro del espect\u00e1culo medi\u00e1ticoEllo nos llevar\u00e1 al desastre","id":"1286421167612530689"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"La OMS dice que \"\"no hay pruebas\"\" de que los recuperados de coronavirus no puedan infectarse de nuevo https:\/\/t.co\/m5ASsjD3hp\"","id":"1254266276626739200"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"La pandemia sigue causando estragos en todo el mundo. \u00a1Hay que seguir cuid\u00e1ndonos!\ud83d\ude35\ud83d\ude31\ud83d\ude4f\"\"COVID-19: M\u00e1s de 100 colegios cierran en Espa\u00f1a por rebrotes\"\" #Coronavirus https:\/\/t.co\/H59AVRDLqA\"","id":"1306293868690845709"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Hoy es el primer d\u00eda despu\u00e9s de no s\u00e9 cu\u00e1ntos de la cuarentena que us\u00e9 zapatos para estar en mi casa \ud83e\udd17","id":"1260356253458460673"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@DANNMARTH Esta muy delicado de COVID","id":"1417322177158811648"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Por fin mi amiguita ya fuera de peligro por  Covid19 ya est\u00e1 saturando a 97.Gracias a la asesor\u00eda de mi yerno JJ.Y a ella que decidi\u00f3 confiar en m\u00ed por el miedo de no volver al hospital y el riesgo de morir sola. Sigamos cuidandonos.","id":"1326688067705516033"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Despu\u00e9s de la meeting virtual","id":"1265092147184795651"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-No hay de otra. Las libertades terminan cuando los derechos de terceros se ven amenazados por una turba de inconscientes #COVIDIOTS","id":"1328344220990631936"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@ClaudioXGG Paga tus impuestos evasor y as\u00ed podr\u00e1 el gobierno federal invertir en vacunas \ud83d\ude21 https:\/\/t.co\/MHXvRkhJts","id":"1358487948761550848"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-A decir salud","id":"1261157905836806146"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-La cuarentena me da muchas ganas de tener un gatito nose si este listo para ser mam\u00e1 o papa","id":"1262568440159776768"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@lopezobrador_ y las vacunas ?","id":"1326896756873781248"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\ud835\uddd6\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\uddd4\u0301\ud835\udde1\ud83d\udea8TOME PRECAUCIONES \ud83d\udea7Accidente vial en Blvd Las Torres e Hilario Medina","id":"1373700217778937862"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Si no hubiera COVID; de todas formas estar\u00eda valiendo vrga.","id":"1431724053514047489"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@MaraLezama Buenas Tardes","id":"1369784277261508608"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Llevo toda la cuarentena queriendo comer comida \u00e1rabe (del Cairo porque tienen opciones Veggie \ud83d\udc9a) y nada que me lo cumplen","id":"1251008769175293953"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#cuarentena pensando si subo la foto de las #Piernotas  \ud83d\ude08 o voy por una coquita de lata a la tiendita \ud83d\ude15","id":"1245195457371860994"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-y que tienen que ver las relaciones exteriores con la vacunaci\u00f3n? no corresponde a \u00e1rea de Salud?","id":"1360462918567923714"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-M\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed \ud83d\udc47\u26bd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdhttps:\/\/t.co\/JAait1wl19#futbol #ClubAmerica #rauljimenez @lmvr80 #easports #FIFA21 #FIFA #sabado #botondeemergencia #vaccinationCovid #PremierLeague #lobomexicano https:\/\/t.co\/1LaF3sA6AK","id":"1350484344499040256"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@GonzaloAIT Est\u00e1s describiendo acciones normales de gobierno desde 2018. No hay nada que responda a la crisis.","id":"1247028081438539776"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Sr. presidente @lopezobrador_ de aqu\u00ed al domingo puede ver este video y sacar unas ideas de c\u00f3mo apoyar al sector empresarial en tiempos de pandemias con acciones de inversi\u00f3n","id":"1246308703860666368"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@ElCabildo_CM @Tu_IMSS Dr @HLGatell","id":"1252098651737866240"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\ud83d\udd34 #Atenci\u00f3n El martes 6 de abril inicia #Vacunaci\u00f3n \ud83d\udc89 en #Hermosillo a los #AdultosMayores. Se agrega mapa de ubicaciones","id":"1377357431634755585"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@DJJEYVI @SinLinea_Mx Una cosa es para la pandemia otra cosa tener el servicio y hospitales de primer mundo te repito te gustan las falacias logicas por lo visto jajaja.","id":"1410723465875791874"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@lopezdoriga Ya lo vacunaron no nos hagamos","id":"1370053641919373312"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@m_ebrard Necesitamos tu ayuda","id":"1351995258784145426"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Lo que no sabemos como sociedad es que los term\u00f3metros no tienen la \u00fanica funci\u00f3n de detectar posibles casos de Covid por temp alta. Al parecer","id":"1445406332119568389"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Los Traviesos de maz (EL TACONAZO)#LosTraviesosDeMaz#FelizViernes#ViernesDeGanarSeguidores #ViernesMusicales#Agosto2021#Sinaloa#Mexico#Mazatlan#ElTaconazo#FacebookWatch#Culiacan#\u00daLTIMAHORA #BuenosDias#Vacunate#AlMomento#BreakingNews#Viralhttps:\/\/t.co\/WvthU9lgBv","id":"1426192185574137858"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-06:35 #Qu\u00e9dateEnCasa hallar\u00e1 #BuenAvance en Av. 20 de Noviembre para quien deja atr\u00e1s Izazaga y se dirige a Plaza de la Constituci\u00f3n. #MovilidadCDMX https:\/\/t.co\/ot0Cck9zUG","id":"1259084734862426113"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@DrParvovirusB19 Ajajjajaja https:\/\/t.co\/xO0ulZ2Nmo","id":"1413578093281910787"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#PerioOnLine Hablando sobre la relaci\u00f3n de la salud bucal y las enfermedades pulmonares #qu\u00e9dateencasa #cu\u00eddateencasa https:\/\/t.co\/Nro0hXWgvJ","id":"1254074870092177409"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@telediariomty Con o Sin ..susana distancia la muerte es PAREJA para todos....","id":"1253145772075384832"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"En estos tiempos de covid-19","id":"1260298181348384770"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@DianeLN91 M\u00e1s en pandemia porque no puedes verlo \ud83d\ude14","id":"1307744338055761920"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@EdgarSallard @transforma_hmo @CelidaLopezc @padrecitoreza @YtierraMar @lupitamenc16 @IvanMirandaP_ @Soyopa @JoseHaro_ En verdad un excelente trabajo con la comunidad del Poblado Miguel Alem\u00e1n \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\ude00#QuedateEnCasa #Hermosillo #ProtegeTuVida#BrigadasDeVida","id":"1274550059057557504"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"\"\"La pasividad ya no cuenta como fe. La falta de interes por el desesperado destino del ser humano es s\u00edntoma de insensibilidad culpable","id":"1412369969300529157"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Que todos los kilos que suba en esta cuarentena","id":"1246571777217699842"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"@MaresPrez1 @luismalpizar Con la misma que inici\u00f3 minimizando la pandemia desde el a\u00f1o pasado y con la misma de hace 2 a\u00f1os cuando dijo \"\"hay abasto de medicamentos\"\" (cu\u00e1ndo no se surtia ni el 70%)\"","id":"1346440553139818499"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@jerry12_mx @MaluMicher @HLGatell Excelente Prueba suficiente de que este pseudo cient\u00edfico es m\u00e1s Cantinflas que m\u00e9dico. No tiene honor ni pantalones para aceptar que se equivoc\u00f3 en el manejo de la pandemia. S\u00f3lo est\u00e1 para obedecer a su jefe que lo defiende. Por eso tiene los tama\u00f1os de re\u00edrse en la ma\u00f1anera.\ud83d\ude14","id":"1316039196012937216"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\u201cEspero que esta cuarentena no sea tan larga\u201d.La cuarentena: https:\/\/t.co\/bE2anZOf7c","id":"1250262238025351170"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"@SSalud_mx: Vacunaci\u00f3n contra el COVID-19 para personas con S\u00edndrome de Down como personas de riesgo - \u00a1Firma la petici\u00f3n!@DanyBra05882565 @SDownJalisco @trisomia21_mex https:\/\/t.co\/yt52b6DTrz v\u00eda @Change_Mex\"","id":"1378462120266842113"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Que el @Gobierno_Tab busque asesor\u00eda de la @SSalud_mx","id":"1265788527352086528"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Por fin!!! El mejor domingo de la pandemia","id":"1305134030795440128"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Gracias apoyar #VacunacionEdomex","id":"1390877298941992961"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@CLINICAN @hector_flo70 @karmesite Aqu\u00ed en M\u00e9xico","id":"1409035373892751363"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Confirman 13 fallecimientos m\u00e1s y 156 nuevos contagios por Covid-19 en Sonora https:\/\/t.co\/SJZrPLEa8X\"","id":"1270220572723539968"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Me estoy volviendo loco #TikTok #Cuarentena @tiktok_us https:\/\/t.co\/Ob9k6PtywE","id":"1245104310733680643"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@DGPCCA_Edomex hola!!! Puedo circular sin Verificaci\u00f3n debido al covid? Hay que sacar alguna constancia o algo?","id":"1249725873168809984"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@ryodeDios @HLGatell No con gatell el doctor muerte","id":"1412937272266219522"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Como ven? Si se notan poquito los 12 Kg que ya baje o m\u00e1s o menos ?  Seguimos todos los d\u00edas d\u00e1ndole con todo #Cuarentena #QuedateEnCasa en Santiago","id":"1269696006016454657"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@memobarba @HLGatell Fueron @korno y @Radiohen del #Tristeturno.No creo que haya sido por eso que mencionas","id":"1250818913585119232"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Y si hacen unos de estos en Hmo #QuedateEnCasa https:\/\/t.co\/NqA68p59Xl","id":"1248671369459613697"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Estoy feliz porque ya vacunaron a mi esposo.\ud83d\ude2d\ud83e\udd70","id":"1404218235751436291"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"-Union y fraternidad necesita el pueblo mexicano para lograr enfrentar y superar esta gran situaci\u00f3n mundial llamada pandemia. \u270d\ud83d\udd25\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\"","id":"1267518985773481985"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@SnteNacional #Qu\u00e9dateEnClase \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\udd1b\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbc Los maestros ante el reto del #COVID19 \ud83e\udda0 llevaron con \u00e9xito las aulas a casa de sus alumnos \ud83c\udfeb\ud83d\udd1b\ud83c\udfe1 El 24 de agosto termina la pausa \u23f8\ufe0f e inician \u25b6\ufe0f las clases con educaci\u00f3n a distancia \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbc\ud83d\udd1b\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbbS\u00ed #QuedateEnCasa\u00a0 pero #Qu\u00e9dateEnClase \u2705#FelizLunes","id":"1292832659824156672"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-A mi me andaban pidiendo comprobante de Azcapo vacunarse en la @ArenaCdMexico \u00a1Pos que pas\u00f3","id":"1421221736767541259"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@JavierVillamon7 @elgatopolitico_ Tanto el como Gatell siguen mame y mame que el cubrebocas no es efectivo y al inicio de la pandemia se lo tomaron a la ligera que hasta sacaron panfletos diciendo que no era grave","id":"1333848362303451136"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@boomichan Habria que salir a inagurarel tren maya en plena pandemia porque aunque no lo quiera aceptar en su revocacion de mandato se va a ir por eso no quiere al INE para manipular las elecciones que dios lo perdone por todo el da\u00f1o que le esta haciendo a los Mexicanos","id":"1282031428792918017"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Los ferrocarriles juegan un rol fundamental ante la situaci\u00f3n que vivimos por el #COVID19.   \ud83d\udc49T\u00fa #quedatencasa","id":"1247627288755216384"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@radio_malpica @JohnMAckerman @HLGatell Yo sigo las vespertinas pero aqu\u00ed el Dr. @HLGatell tuvo oportunidad de contar unas an\u00e9cdotas en sumo ilustrativas","id":"1247128542875451393"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@LoredoBlanco @laloespana Es correcto se\u00f1or la gasolina estubiera como a 35 pesos y nos estubieran vacunando agua","id":"1410645256023031811"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Este es su levantamiento de cuarentena \ud83e\udd37\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83d\ude44 #EdomexEnCasa https:\/\/t.co\/9o56dJXB32","id":"1266497314442612750"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Y en #Mexico se van a la #Playa o se ponen a jugar #Beisbol Ahora ven porque son unos miserables @lopezobrador_  @HLGatell y toda la #4T #NiUnVotoAMORENA2021","id":"1347223770919034882"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Aqu\u00ed la pregunta esCompartiendo a la se\u00f1ora en instagram \u00bfque van a lograr? \u00bfQue se termine la pandemia? \u00bfQue ya no le quiten sus flores?","id":"1277793793169747971"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Felicito al Magistrado @E_FigueroaAvila","id":"1275145182862868480"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Hoy ando bien positiva  (\u2022\u203f\u2022)(\u0298\u1d17\u0298\u273f)Menos pal covid (\u25d4\u203f\u25d4) https:\/\/t.co\/yU1EdFTfTO","id":"1294372911613202432"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@capi_rico11 @Reforma @SRE_mx @Hacienda_Mexico @SSalud_mx @HLGatell @AICM_mx \ud83d\udc94\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\ude37\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d https:\/\/t.co\/htPVRNQGlg","id":"1341778165778296839"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@GlodeJo07 Somos el pa\u00eds que mejor a manejado la pandemia y el que m\u00e1s ha vacunado el mundo !!","id":"1381679411003539457"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"MARIO GARC\u00cdA TIENE COVID-19 \ud83e\udda0\ud83d\udc0e\ud83d\udd35\ud83d\udd34\u274cTras el partido amistoso que Atlante disput\u00f3 con Am\u00e9rica","id":"1352445242050555906"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Ya se Cavo... En \u00e9poca de cuarentena rescatado fotos viejas...","id":"1282545029865713665"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Que chido que no hay pandemias","id":"1389291897559060481"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Que Dios y la vida se encarguen de cobrar el da\u00f1o que este #GobiernoCriminal ha hecho a los ni\u00f1os con c\u00e1ncer... no se ir\u00e1n sin pagar por cada l\u00e1grima de sus padres y por cada dolor que esos peque\u00f1os hayan padecido. \ud83d\ude4f@lopezobrador_ @HLGatell @zoerobledo @BeatrizGMuller https:\/\/t.co\/H7ohzpGWfK","id":"1313116547867500546"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-La Polic\u00eda de Reacci\u00f3n #COVID19 tiene la importante labor de crear conciencia sobre el correcto uso de los protocolos sanitarios para salvar vidas. \u00a1Trabajamos unidos para avanzar en la lucha contra este virus! #TrabajamosParaTi #TodosVsElCOVID19 https:\/\/t.co\/JFoUMbsQFz","id":"1299724042488942595"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Mettze Hace mucho no me pasa","id":"1263879373838520320"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Cor Pulmonale agudo en pacientes cr\u00edticos con Covid-19https:\/\/t.co\/XO5WVIY4uP\"","id":"1259977834426220544"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-En 2020 hubo 10millones de muerte por c\u00e1ncer","id":"1383557817462784003"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"#Noticias #Veracruz#Coronavirus #COVID19ACTUALIZACI\u00d3N DEL CORONAVIRUS EN VERACRUZ","id":"1264026826696986626"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-https:\/\/t.co\/WAufBeBHm4 #mx@El_Universal_Mx @chicagotribune @elmundoes @bbcmundo #BREAKING #BreakingNews #news #coronavirus #pandemia #pandemic #SemanaSanta2021 #America #Brasil #Europa #europe #SARSCoV2 #America #LoUltimo @GobiernoJalisco @TuxpanRadio @NayaritGobierno #Mexico https:\/\/t.co\/kNhP6COWnI","id":"1376211851478978561"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-AMLO deber\u00eda ser el personaje m\u00e1s visto en COVIDIOTAS https:\/\/t.co\/vuKivLt0MR","id":"1280319448440700929"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Milenio En Quintana Roo igual el Gobernador lo est\u00e1 haciendo argumentan que @HLGatell dijo.que podr\u00eda cada estado tener un sem\u00e1foro estatal e tonces no hay mucho que reclamarles no ?","id":"1289810413517971461"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Gommber @HLGatell Si \ud83d\udc4f","id":"1282340978825650178"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"En #M\u00e9xico ya NORMALIZAMOS la MUERTE!!! \u2620\u2620\u2620\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2dPor:#Covid-19 #Feminicidios#Violencia#Narcotr\u00e1fico#Pobreza https:\/\/t.co\/PDp7vdwnhX\"","id":"1291759074598514688"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@flora_karam virus equino \ud83d\ude1f","id":"1247400400702959616"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@chitoarnold @HLGatell Puro circo","id":"1363308037881085953"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfdActualizaci\u00f3n de la Secretar\u00eda de Salud acerca del Coronavirus en Durango este 24 de junio del 2020:\ud83d\udd341","id":"1275973927320326147"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Andamos perdidaaass.. perdidas perdidas perdidassss #jajaja #jejeje #chamacos  #cuu #ca\u00f1on #tiktok  #juarez #jotito #covid19  #yomequedoencasa #encasa en Chihuahua","id":"1260646858290008064"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Mis labios est\u00e1n deshidratados dem\u00e1s!","id":"1279293387800264705"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Acabo de pasar por la plaza y gente organizando una caravana la mayor\u00eda mujeres y ni\u00f1os sin cubrebocas as\u00ed menos salimos de la pandemia por irresponsables","id":"1290073664302587904"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@MarioGFuentes @JessVel84021287 @_Angelucho64 @EdmundoMartCas1 @HLGatell S\u00ed","id":"1412894859233566720"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#HistoriasITC\ud83d\udcccEstanislao Mej\u00eda CastroOriginario de Hueyotlipan","id":"1335230019489161219"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#EstaNocheEsperoTu sigas aplicando el #Qu\u00e9dateEnCasa #PandaGoals \ud83d\udc3c","id":"1257488130455805952"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Solo 4 municipios de Durango sin muertes por Covid https:\/\/t.co\/sw0E4fISov","id":"1360737292286058502"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Elektra sucursal tacubaya","id":"1460377479944622080"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Y si observamos mi curva de anticuerpos IgG anti #COVID19 a una escala donde se pueda ver el l\u00edmite inferior de positividad","id":"1286402190337138688"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Mi mam\u00e1 y mi pap\u00e1 ya est\u00e1n vacunados con ambas dosis de Pfizer","id":"1413628401781379074"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Recuerdo como alentaba la compu y siempre cre\u00eda que se llenaba de virus jajajajajaja \ud83d\ude02\u263a\ufe0fLo bueno es que no lo use mucho tiempo \ud83d\ude05","id":"1359804621460557825"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@porlavacunacion @analuzpmn Y el contagio tambi\u00e9n?","id":"1350533318513577984"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@alonso_orquidea @El_Universal_Mx @lopezobrador_ En serio? Neumon\u00edas atipicas?","id":"1245378446097711106"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@IDMSolidaridad @LauraBeristain @gobsolidaridad @InMujeresSoli @INJUVESOL @deportes_qroo @wheretogoplaya El impulso al deporte y los buenos h\u00e1bitos alimenticios y mentales","id":"1301547662236418048"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@PetritaBotello1 Que gusto saber que hayas disfrutado de un paseo dominguero por el mercado de plantas de mi Xochimilco bello y hermoso \ud83d\udc9e\ud83d\udc9e\ud83c\udf39\ud83c\udf39#Cuidate \ud83d\ude37\ud83d\ude37","id":"1346006472031948801"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#LosMundialesQueVi \u26bd\ufe0fEl \u00faltimo #gol de @Ronaldo en un mundial fue vs Ghana en #Alemania2006El #fen\u00f3meno se convert\u00eda en el m\u00e1ximo anotador en mundiales (15\u26bd\ufe0f)","id":"1247638037808517121"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ojal\u00e1 sean todos los titulares de noticias!#VacunasParaTodoElPersonalDeSalud #GobiernoDeLaMuerte #LopezElPeorPresidenteDelMundo","id":"1380701511886454786"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@aglaeesquivel Hasta estar vacunado.","id":"1349947269198602240"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@HLGatell \u00bfMaestros? y los m\u00e9dicos","id":"1355726657915662344"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Hoy presentamos : la triste historia de la chica que quer\u00eda llegar temprano a su casa ...Saliendo del trabajo...  cual pandemia?  \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23#traffic #friday #night @ Monterrey","id":"1456795142774419459"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@doctormacias @lopezobrador_ @HLGatell @EnriqueAlfaroR","id":"1431887981166612480"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@HugoRod02156201 @La_Dramas @Tu_IMSS @lopezobrador_ @zoerobledo @HLGatell Te falto @ al gobernador que dec\u00eda que no era cierto Covid19 que con mole don guajolote y caldito se curaba","id":"1249393475763597317"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Yo tambi\u00e9n estoy \ud83d\udcaf por ciento vacunada @ricky_martin \ud83d\udc8b\u2764\ufe0f En M\u00e9xico !!\u2019","id":"1454573620462764035"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Es. Importante saber quien te atiende y se cuenta con la preparaci\u00f3n profesional. Nos encontramos en #ixtapaluca #EdomexSeQuedaEnCasa de manera #presencial","id":"1254645682159394816"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u00a1 En este momento estrendy2020 con soykathiadeister_  a trav\u00e9s del enlace en @twitch #Twitch! \ud83d\udc49\ud83c\udffb https:\/\/t.co\/5GfXwOLzuP \ud83d\udc48\ud83c\udffb #TodoElTiempo \u23f0 \ud83c\udf99#QuedateEnCasa en Chihuahua","id":"1257790190933999616"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Le dije a abdiel que ten\u00eda crisis existencial y viene de PNS","id":"1429306315814359042"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\u00bfSe acuerdan c\u00f3mo se pusieron loquitos con el paro de actividades femenino del #9M?Y pensar que ya llevamos 2 meses... \ud83d\ude44\ud83d\ude44#cuarentena #QuedateEnCasa","id":"1263935728851042308"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Excercising... #workout #cuarentenacreativa #singente #susanadistancia #running #runner #runningmotivation #usacubrebocas en Xochimilco","id":"1289235096826810369"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@CiroGomezL @HLGatell @CiroGomezL  pues tu enc\u00e1rgate del asunto...  cuando eres m\u00e1s lengua que cuerpo. si se\u00f1or.","id":"1266622074170286082"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"@luisantgarcia Mis abuelos los hab\u00edan registraron para la vacuna del Covid y desgraciadamente fallecieron de la enfermedad y NO LOS VACUNARON. Asi  que no alcanzar\u00e1n la \"\"meta\"\".\"","id":"1383282859817897992"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#Tlatelolco mi amor #covid#granizo Foto by ostin en Tlatelolco Cd De M\u00e9xico https:\/\/t.co\/kayReEZGm3","id":"1270148508301967361"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@ChumelTorres Es el colmo de la estupidez ese regreso a clases en plena c\u00faspide de la Pandemia!","id":"1426316561921490945"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@JuanRodolfo_SG Sr Presidente Municipal","id":"1383175962838257667"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"@covid19M2020 Producto de una \"\"investigaci\u00f3n\"\" de lord montajes. Amlo no ha dado respuesta.\"","id":"1416652037807349763"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#quedateencasa\ud83d\udda4\u2b50\ud83d\udda4 #siguemeytesigo #cuu #goodvibes \ud83d\udda4Cuarentena\ud83d\udda4\ud83d\udda4Chikichucky\ud83d\udda4.#mexico_maravilloso #mexicomaravilloso#mexico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #follow4follow #instafollow #followforfollow #followhim#instapic\u2026 https:\/\/t.co\/i54qs6fgw0","id":"1247944498455478272"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@RicardoBSalinas @gruposalinas @AztecaDeportes @JavierSolorzano @DeniseMaerker @lopezobrador_ @ClaudiasheinTengo un amigo que est\u00e1 trabajando a estas horas de la noche en plena pandemia en el corporstici de Torre esmeralda.... El es vulnerable y lo tienen trabajando a la fuerza","id":"1284321745940488192"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Nadie se mueva de su lugar ni tomen decisiones precipitadas hasta ver publicadas en el @DOF_SEGOB las disposiciones laborales por la #EmergenciaSanitaria por #COVID19mx","id":"1245042140218097664"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"No le lleves COVID-19 a tu Mami. Vis\u00edtala y hazle fiesta cuando todo pase. #QuedateEnCasa #TuMeCuidasYoTeCuido #CuarenCuerna https:\/\/t.co\/duEc7IuCUi\"","id":"1258181020324511744"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Vacunaci\u00f3n en Afganist\u00e1n Jalisco!","id":"1428923054227214337"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Zaha023 @HLGatell @ONUMX @OPSOMSMexico \u00bfOcurrencias tuyas? o \u00bfCuentas con cifras y datos filtrados reales que comprueben tu Hip\u00f3tesis? No valen c\u00e1lculos de proyecci\u00f3n estad\u00edstica","id":"1254866354416480256"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Los Sistemas Oficiales #SISVER y #SINOLAVE","id":"1353037961785434117"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@BloqueadosS @elanafre Todo San Pedro fue Pfizer","id":"1421961129916567553"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u00bfCuando podremos tener acceso a la vacuna contra el covid? Y no la quiero para mi. Sino para mis Padres \u00bfcuando? @lopezobrador_ @m_ebrard @HLGatell","id":"1345511334100668416"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Mi t\u00eda falleci\u00f3 y al mes vacunaron a todo el departamento de cocina \ud83e\udd7a","id":"1380727387751522313"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Coahuila tiene 4 mil casos de covid","id":"1279633610576887808"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Yo solo quiero que esta pandemia termine para que mi negocio tome el ritmo que ten\u00eda","id":"1366978658800435203"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"La violencia dom\u00e9stica es \"\"la otra pandemia\"\" que est\u00e1 azotando los hogares en M\u00e9xico y debemos atender urgentemente a nuestras mujeres","id":"1288532248850042880"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Comienza la 1\ufe0f\u20e37\ufe0f\u20e3a. Semana del Sem\u00e1foro en Color Naranja en la #CDMX con Alerta \ud83d\udea8 Datos de Covid-19 al d\u00eda 1\ufe0f\u20e39\ufe0f\u20e3  de octubre del 2020. 10:00 hrs. @CentroGeo_Fuente: https:\/\/t.co\/rXAs4LbNb9 https:\/\/t.co\/KU092ky77I\"","id":"1318264600933040128"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ya casi cumplo 27 a\u00f1itos! Chale con la crisis existencial \ud83e\udd23","id":"1346252574299746313"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Carolus93540505 @FranciscoFlora3 @Funesta @gatell Ser\u00eda muy interesante un debate. @HLGatell sudar\u00eda fr\u00edo","id":"1280001443899092992"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Mi felicidad se est\u00e1 reduciendo... al parecer a todos","id":"1363699903680057348"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@mario_delgado Ahora s\u00ed mucha alharaca por la vacuna vs. Covid","id":"1342967218720616449"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-14:40 #Qu\u00e9dateEnCasa Av. Constituyentes presenta #Circulaci\u00f3nConstante entre Circuito Anillo Perif\u00e9rico y Prol. Paseo de la Reforma en ambos sentidos. #MovilidadCDMX https:\/\/t.co\/HjOQF4vxVS","id":"1250146818404450304"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@revistatyt A\u00fan y vacunados es alto el contagio debido a la falta de precauci\u00f3n y prevenci\u00f3n","id":"1423021121591517184"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-CUARENTENA pandemia mundial 2020 #coronavirus #Covid_19 https:\/\/t.co\/LGvSt7D7DS","id":"1244918630682263552"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@SGIRPC_CDMX @IztacalcoAl me dicen vecinos que ni en el link de la p\u00e1gina del sistema  para vacuna ni en @locatel_mx les permite registrar a los que cumplen 18 a partir del 2 de agosto Cu\u00e1ndo ser\u00eda la vacunaci\u00f3n de ellos? o qu\u00e9 procede?","id":"1420373850802511881"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-POR NO CUIDAR LA CONTINGENCIA SANITARIA","id":"1276876536730312704"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Todos los #antivaxxers #antivacunas son unos muerde-almohadas \ud83d\udc89\"","id":"1453842094171242499"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Dra_FatimaV Ay pero las plataformas si se vuelven sonar covid y pues como est\u00e1n encerrados en un \u00e1rea con uno que tenga se vuelve el caos! As\u00ed que si si estoy afrente de eso y m\u00e1s con los repuntes de m\u00e9rida y campeche","id":"1405882073622122501"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@elhartista como te trata la cuarentena?","id":"1255323379734904834"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Todo en pandemia \ud83d\ude06\ud83d\ude06\ud83d\ude06 ai\u00f1\u00f1\u00f1 \ud83d\ude2b\ud83d\ude2b","id":"1348428881200635904"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Dan reversa a clases presenciales en Nuevo Le\u00f3n.Luego de la pol\u00e9mica por sus declaraciones a un medio de comunicaci\u00f3n en la #CDMX","id":"1294010785790910467"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@CiroGomezL @HLGatell Vas a mandar a m\u00e1s reporteros a contagiarse?","id":"1265850921415737344"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@DesPia_ Te abrazo en el alma","id":"1331925889269972992"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#Propaganda #Concepto #Concept #Definicion #Definition #MUPI #OPPI #QueVivanLasPalabras #QueVivaMexicoYSuPropaganda #QueVivaMexicoYSuPublicidad #VivaMexico #MarketingDeContenido #ContentMarketing #CreeEnLaPublicidad #YoEnCasa #EsTiempoDeDejarMarca","id":"1306080197213483010"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@luis_gj @HLGatell Que no se supone que \u201caplanar la curva\u201d es que el n\u00famero de contagios se mantenga estable","id":"1262067037628702722"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@AguirreParpan @gdehoyoswalther @JuanCar24329619 @GobiernoMX @HLGatell Usted conoci\u00f3 a la peque\u00f1a parte responsable","id":"1274424701511557125"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Por favor #QuedateEnCasa https:\/\/t.co\/BxndPSeB2A","id":"1266159019384868865"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@latinus_us Pos como no. 180","id":"1377072235148582915"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@AlumbradoHMO @veragtm @CelidaLopezc @MesinasSoraida Excelente \ud83d\udc4f@HermosilloGob @CelidaLopezc #QuedateEnCasa #Hermosillo","id":"1257505219744641024"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Puebla registra 369 menores contagiados por Covid-19","id":"1287933215739707392"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-El 2020 es como el 2017#Despacito fue una pandemia.Un #Temblor pasado de lanza.Todo es casi b\u00edblico #FinDelMundo #SalveseQuienPueda","id":"1275466791674757121"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Que tal su cuarentena amigos https:\/\/t.co\/5HKeOF56H6","id":"1248794111517298688"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@NormanFPearl @BenjaminBreeg17 @LillyTellez @HLGatell Nunca mas mejor dichoLa dama no puede encausar sus fijaciones y sentimientosDebe trabajarlos para no sufrir mas traumasEs por su bien y su salud mental liberar sus emociones","id":"1339706583010271232"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#NoApuestesLaVida #Qu\u00e9dateEnCasa y combatamos unidos al #Coronavirus https:\/\/t.co\/qcuTQIzz0f","id":"1254520061261254656"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@jagermosh Y despu\u00e9s de pandemia ser\u00e9 peor! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23","id":"1393775246348541955"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc4c\ud83c\udffb#cuu #halloweenencasa #ahchihuahua\u2764\ufe0f #mexico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #defensalaboral #defensalegal #sanadistancia #covid_19 en Chihuahua","id":"1322407592405000192"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@alexxpumas @HLGatell Asi ocultan las cifras","id":"1297261045799682049"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-No se lo pierdan \ud83d\udcda\ud83c\udf39#CulturaUNAMenCasa #FiestaLibroyRosa","id":"1253459385356963841"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Ojal\u00e1 me toque Pfizerin","id":"1429124966243569665"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\ud83c\udf1dSUNSET\ud83c\udf1dQu\u00e9 bueno que","id":"1248704442901422083"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Y todo esto va directo al ataque d\u00eda y noche de la @DeniseDresserG al doctor @HLGatell y claro que tambi\u00e9n a @RicardoBSalinas.","id":"1266033988751196160"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@ChachoMatar @cuauhtemocb10 Precisi\u00f3n: Salud estatal informa de la situaci\u00f3n de la pandemia en Morelos a Secretar\u00eda de Salud federal. Hoy la propuesta fue continuar en naranja. https:\/\/t.co\/mLQKfcE6PP","id":"1340147295061495808"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Chertorivski @MaiellaGomez @MovCiudadanoMX @HLGatell @PensandoEnMX \ud83e\udd1e\ud83e\udd1e\ud83e\udd1e","id":"1319388790545330177"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@JesZer2 @Gabbicha_rueda @DesarrolloGIS @LarisMiRu @jo52170739 @Valenlicder @Calvargi @DigiTesla @plcs_Galan @Emisan10029731 @LolitaLopez85 @brasildjs @ManuelVegaMX @ROLFICOMPAFUEGO @covidpunk @SonorasinPRI @AlonsoEscobed15 @DylanDark11 @pejeland @SrFloyd7 @CharlieTerroris @pal4s_atenea @GhostWritter15 @raulmena70 @LaPolaca2020 @JoDaSu85 @AlanPonce_ @adnware @MinekoKia @el_Barto__ @flyndamx @jjibr1981 @iris70444046 @Lizinia_ @invasor100 @blkalexmx @JLo_RxM @estanislaojr @ZoilaReyna10 @Joel51193159 @svegaf @FernandoValdesP @Joel77jr1 @DarkBloodBlood @yors3247 @CamestaChairel @mizegu6 @AlexRobinsV @carlosd43454872 @Elforolibreorg A exhibirte solo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Tus tuits y retuits no se notan en la calle y menos en elecciones","id":"1255702097733058560"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"#M\u00e9xico rebasa las 45 mil muertes por #COVID-19: @SSalud_mxQue pena......ya se normalizaron todas estas muertes por #COVID19.....al igual que los #Feminicidios....al igual que las muertes por #Inseguridad y #Violencia!!!\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\u00bfQu\u00e9 nos pasa? https:\/\/t.co\/0ztFZLJi4X\"","id":"1288932799978696704"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Presiento que no es buena idea a\u00fan darle comienzo a las Ligas d f\u00fatbol en el mundo","id":"1259268056532103168"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Adrian_bala18 @renacova Creo que si es socio de poncho denigris","id":"1292897295076331522"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-08:01 #Qu\u00e9dateEnCasa Polic\u00edas de la Secretar\u00eda de Seguridad Ciudadana implementa dispositivo de #MovilidadCDMX en carretera Picacho Ajusco a la altura de Sinanche","id":"1254395211217637376"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Prefiero meterme unos pericazos al hisopo de la prueba de #COVID\u30fc19. Duele horrible!!Confi\u00f3 que sera negativa. \ud83d\ude0a","id":"1369360478296829953"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@humberton4 @HLGatell De Calderon","id":"1245853677367296002"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u00bfQu\u00e9 hacer cu\u00e1ndo nos est\u00e1n advirtiendo el aumento de casos de Covid19? Nos informan que las peque\u00f1as reuniones son una gran fuente de contagio. https:\/\/t.co\/Zxa0ton2oz","id":"1336294103127089152"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Wey volvemos a ponernos en cuarentena \ud83e\udd74 hasta pr\u00f3ximo aviso","id":"1281746386661322753"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Buen video del Dr. Alejandro Mac\u00edas.       VACUNAS COVID:  Que NO te queden dudas. https:\/\/t.co\/G4DvxCZ7yK v\u00eda @YouTube","id":"1373874421325254659"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Llegamos a Mayo sin #covid \ud83d\ude4f\ud83c\udffc","id":"1388605013266780160"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-La gran ventaja es que esa gente es rica y tendr\u00e1 para pagar \ud83d\udcb0 el hospital \ud83c\udfe5 cuando regresen con covid.","id":"1375622750862245890"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\u201cNo hay p\u00e9rdida que no provoque necesariamente un crecimiento personal\u201d.#buenasnoches #vivelavida #sue\u00f1abonito #iniciodesemana #felizlunes #abril #20 #cuarentena #sigueme #yo #feliznoche #followforfollowback en\u2026 https:\/\/t.co\/hEji6MOAIs","id":"1252128376279760899"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-No veo porque no te lo puedan cambiar esperaremos que pase la contingencia y si no te lo cambio yo OK","id":"1258530038263083009"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Este 14 de febrero promover\u00e9 la campa\u00f1a #M\u00e9teselaEnCasaS\u00edganme para mas campa\u00f1as","id":"1360278787473117184"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@HLGatell dr usted dice en las conferencias nocturna s que el seguro social tiene todo es mentira en Zihuatanejo gro. La cl\u00ednica del seguro social nos piden hasta una botella de agua para los pacientes nos est\u00e1n enga\u00f1ando usted y el director del IMSS","id":"1312201474487676934"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@ArqAnahiGR Ayer el subse dijo que en esas comunidades donde no hay acceso a una compubo internet trabajar\u00edan arduamente las brigadas llevando la vacuna.Me quiero imaginar que es cierto y que hablo tienen contemplado.Cu\u00e1ntos no tienen familia en el exterior de sus comunidades .","id":"1357032128983289861"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@HectorSisan Seg\u00fan @PatyArmendariz son \u201cda\u00f1o colateral\u201d??? Si fue la 4T quien elimin\u00f3 sus tratamientos. E ignorantemente prohiben tambi\u00e9n las vacunas para nuestros peque\u00f1os.  Sabes lo que hace cualquier padre por sus hijos? Esa fuerza canalizada es la que ya existe contra la 4T.","id":"1452306583921299463"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@MineroLR No mmes Mi \u00f1ero","id":"1254965655125680128"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#quedatencasa y distrital con tu familia","id":"1261825623162359808"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"HDSPM multiplicado por 115","id":"1338112516237438976"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@emoctezumab @UNESCO @SEP_mx @mbuciom @UNESCOMexico @JuanRamonYo Que el esfuerzo de cada uno de los integrantes de esta comunidad educativa del pa\u00eds","id":"1255523436111200258"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@alfredodelmazo @alfredodelmazo @SSalud_mx @Edomex @gobmx @lopezobrador_ @OPSOMSMexicoAlgunas personas de Huehuetoca Edomex estamos rezagados para la vacunaci\u00f3n","id":"1455624056988966919"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u201cEn estos tiempos de crisis","id":"1262888033415725057"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Tendencias \ud83d\udca1: UdeG se prepara para vacunaci\u00f3n con instalaciones y red de ultracongeladores https:\/\/t.co\/ZuhFLGdXo6","id":"1333230021024964610"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Romacib Yeiiii ojal\u00e1 que si","id":"1304287374856183809"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Recuerda: \u00a1No estamos de vacaciones! Para cuidar la salud de tu familia y de los dem\u00e1s","id":"1256780701120163840"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Dia uno de contingencia me compr\u00e9 un S\u00faper Nintendo.","id":"1245181106221006849"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@marthadelgado @Sinovac @SRE_mx @m_ebrard Si pero somos alrededor de 125 millones de Mexicanos!! Hasta cuando se vacunar\u00e1 a toda la poblaci\u00f3n al ritmo que vamos!!!","id":"1375235831653404672"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Excelente martes!Con la nueva gama de productos VIANNEY dale a tu hogar un toque de frescura!Estas afiliado (ADI)? A\u00fan no te afilias?Coordinadora Edo de MexCont\u00e1ctame 5544486241#FelizMartes #QuedateEnCasa #Coordinadora #Vianney https:\/\/t.co\/amF4mLJdqv","id":"1250060687637962753"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@callodehacha Es cuarentena","id":"1248863897425068032"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Incendian torres de red G5; las vinculan con pandemia de COVID-19 https:\/\/t.co\/bcXXzQE6JP\"","id":"1249510350787088384"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"Seguro la pandemia del #Covid_19 nos ha recordado algo:1.- La salud es lo m\u00e1s valioso.2.- Debemos cuidar a nuestra familia.3.- Todo el personal que labora en el sistema de salud es de lo m\u00e1s valioso.4.- Podemos vivir sin futbolistas y youtubers.5.- \u00bfD\u00f3nde esa la homeopat\u00eda?\"","id":"1247294331318239233"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Que joya de @afa","id":"1244893796162297857"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#QuedateEnClase \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\udd1b\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbbLa pandemia por #Coronavirus #COVID19 \ud83e\udda0 puso en pausa al mundo \u23f8\ufe0f\ud83c\udf0e pero la educaci\u00f3n continu\u00f3 \u25b6\ufe0f\ud83c\udfeb El 24 de agosto inicia el ciclo lectivo: maestros y alumnos a la distancia \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbc\ud83d\udd1b\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb estaremos juntos de nuevo \u2714\ufe0fS\u00ed #QuedateEnCasa pero #QuedateEnClase \u2705 https:\/\/t.co\/4ItamDwNfi","id":"1292843770426228736"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@ConsultaPara @HLGatell Tendremos que entrarle con \ud83d\udcb0? Recuerden que nos desgobierno la 4-trote","id":"1337955333621370883"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#VacunacionEdomex seguir adelante con las vacunas para estar m\u00e1s protegidos","id":"1390817747270049792"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@ManadaPolitica Genocidio por mal manejo de la pandemia y cortar recursos al sector salud","id":"1416926595386912768"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@luismieryconcha No se puede respetar al que no se quiere vacunar porque por ellos sigue mutando el virus haciendo","id":"1417133853643268098"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#quedatencasa en Huamantla De Ju\u00e1rez","id":"1249544861658812421"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Omg esta morra cont\u00f3 su historia de Coronavirus y me re\u00ed a carcajadas en m\u00e1s de tres tuits. Ojal\u00e1 que se recuperen pronto.","id":"1249502194908315648"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-C\u00e1psula realizada por Karyn Castlle Trab. Social del #cssjiutepec quien nos habla sobre el Significado del \u00c1rbol de Navidad.#Qu\u00e9dateEnCasa\ud83c\udfe0#IMSSCultura#TradicionesMexicanas@MaraDeliaArell1 @ClauTzi @EmmanuelCultura @karyntap https:\/\/t.co\/lgZJqqfm2M","id":"1336542588547944449"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Siento que esta cuarentena me ha consagrado como SE\u00d1ORA: horneo","id":"1265489122820534273"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@SSaludCdMx Cuando es que se aplicar\u00e1n en Iztapalapa las vacunas para 18 a 39 ah\u00ed a\u00fan no tienen ninguna","id":"1437568827609526276"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Gracias al personal m\u00e9dico \ud83d\ude37 de @SSaludCdMx","id":"1438969599651942404"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@carolina_rocha_ @HLGatell \u00bfDesde cuando eres estadista?","id":"1245091622045380608"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Llevamos tanto tiempo jugando a ser Dios con este tipo de afrentas  y todav\u00eda nos preguntamos por qu\u00e9 tanta pandemia-temblor-crisis-inseguridad\"","id":"1278182929563295744"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"\"\"M\u00e1s vale vacuna en mano que pescuezo atorado\"\" \u00c9xito generaci\u00f3n\"","id":"1417537647812124675"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"Se inaugura unidad operativa de hospitalizaci\u00f3n COVID-19 en la cuarta zona militar.  #radiosonora https:\/\/t.co\/Gy09J4oOI4\"","id":"1281332671046721538"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Cuenta el gobierno con una instalaci\u00f3n para los ciudadanos de poca movilidad puedan ser vacunados en los veh\u00edculos sin tener que bajar y exponerse","id":"1381391357504335877"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"-\u00bfY c\u00f3mo te trata la cuarentena?-No lo habr\u00eda logrado sin los doblajes latinos de los grandes cl\u00e1sicos https:\/\/t.co\/KxnlmGLQSe\"","id":"1253761904843075593"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#QuedateEnLaCasa #excelentedia #excelentedia https:\/\/t.co\/SJDzk9pmiq","id":"1260977316882235392"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@beltrandelrio @HLGatell Pobre pendejo @HLGatell","id":"1409610405736034319"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-D\u00eda 99 de cuarentena... Creo que estoy perdiendo la cabeza. Sin zombies","id":"1277409830249078784"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u00daltima hora: M\u00e9xico suma 3","id":"1259275074865172482"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"1\/2 Las 36000 muertes anuales por homicidio en M\u00e9xico son algo pavoroso -espero que #Covid_19 no se acerque- pero las 30","id":"1258744329075638273"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@wizzy26cerda \u00bfEntonces porqu\u00e9 dice Gatell que menos de 10 personas no se puede contraer virus? \ud83d\ude2d","id":"1264626151915315200"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@cni_deongsmorSER UNA PERSONA INTEGRA ES EL CAMINO PARA SER DICHOSO","id":"1266685956142370818"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Es nuestro hogar en d\u00f3nde mejor podemos estar para cuidar de nuestra salud y la de los nuestros tambi\u00e9n siguiendo todas las indicaciones encomendadas hagamos caso y solo salgamos si es muy necesario protegidos","id":"1251588917192687617"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@yosoypaulinav Me parece que la vacuna de la influenza a\u00fan no est\u00e1 disponible para toda la poblaci\u00f3n","id":"1322976530247512064"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#PopNews Proponen que #Imagine de john lennon sea el nuevo himno de Estados Unidos#FelizMiercoles #QuedateEnCasa https:\/\/t.co\/iEZbKEQWDn","id":"1280866966715142144"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@robblie @trip_fountaine Es cuarentena","id":"1275101456018759682"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#CDM \ud83d\ude8d\ud83d\ude8c\ud83d\ude96\ud83d\ude95#TransportamosSonrisas \ud83d\ude07\u263a\ufe0f\ud83d\ude0e\u2764\ufe0f\ud83d\udc4d#QuedateEnCasa \ud83c\udfe1#VivaMexico Desde Casa \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https:\/\/t.co\/sAhzzYs1wn","id":"1300835845092507648"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@pozo_don El machismoMexicano que tenemos varios MEXICANOS el valernosMadres las obligaciones queTodos los ciudadanos debemos de tenerLos que nos cu\u00eddarnos y nosProtejernos somos los que m\u00e1s nos molesta \u00e9stos Retrosesos en este hoyo de laPandemiaNo es Justo","id":"1366539358275256322"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-C\u00f3mo va a estar la tem\u00e1tica el 2 de noviembre? Vienen ellos o vamos nosotros? #Covid_19 #COVID\u30fc19","id":"1289394460195844097"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-M\u00e9xico sufrir\u00e1 enormes complicaciones por covid2019 entre otras cosas por tener desafortunadamente al 70% de la poblaci\u00f3n con obesidad o sobre peso. Aqu\u00ed explica las consecuencias y mecanismosde ello","id":"1264743499045486594"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#altocontraste #b&amp;w #byn #selfiedecuarentena\ud83d\udc9a #portraitphotography #memyselfandi\ud83d\udc8b #encuentroconmiinterior en Mexico City","id":"1288257534470623232"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"El gobierno Federal registra 64 casos activos de COVID-19 en el municipio de #Atlixco","id":"1353527623125708801"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@HLGatell Entonces que el gobierno  federal  emita pol\u00edticas  p\u00fablicas \u00fatiles  como el uso obligatorio  del cubre  bocas por ejemplo!","id":"1289727548268584960"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Hoy toca apoyar a la maquina\ud83d\udc99\ud83d\ude82\u26bd #miercolesdefut #cruzazulfc #hazquesuceda #quedateencasa en M\u00e9rida Yucat\u00e1n https:\/\/t.co\/seODcy2ulz","id":"1367307329499262976"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Mi reguet\u00f3n. Se llama \u201cCuando pase la pandemia todo va a ser diferente\u201d: Todas las galer\u00edas de preMaco presentando a puros vatos","id":"1383527763156496384"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Si tuviera dinero","id":"1253179079555088385"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"No dice Ebrard","id":"1379476523808391169"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-El \u00fanico ejercicio qu\u00e9 haces mal es el que no haces. #PonteLasPilas \ud83d\udd0b #CuarentenaActiva \u2022\u2022 muscleevolutionsportswear \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\u2022 health_fitness_kitchen \ud83e\udd57\u2022 @elblogdebryam \ud83d\udc3a      \u2022 @coachbryamillan \ud83e\udde0 \u2022\u2026 https:\/\/t.co\/lCWKSFtgae","id":"1266362292091969536"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@laishawilkins COVID-19 \ud83d\ude1b\"","id":"1285785612767780865"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-As\u00ed los d\u00edas en tiempos de coronavirus https:\/\/t.co\/EFmzcW9dmi","id":"1256187502223937538"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#Educaci\u00f3nEnRiesgo exigimos que el gobierno de @lopezobrador_  y la @SEP_mx  garanticen que en las escuelas habr\u00e1","id":"1286787637030920192"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-En mi trabajo piensan que por dar 2 d\u00edas de home office el covid desaprecio NMMS \ud83e\udd2c","id":"1422929469656940548"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Son como la pandemia","id":"1336323199072518147"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Yo bien pedo cada finsito","id":"1315505035124641793"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Acaba de publicar una foto en La Moderna https:\/\/t.co\/YUEECYvtC0","id":"1374752207879421952"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@SGarciaSoto en Toluca hay una planta de Pfizer de la cual dicen que tambi\u00e9n ser\u00e1 producida en M\u00e9xico.","id":"1325902638681092096"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Neta ya ... flojera y hueva ...  prometemos ya dejar que se mueran por coronavirus y no volver a joder.","id":"1257464793415516162"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Pensando en que nunca me van a vacunar","id":"1405398436514435073"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-VIDEO: Im\u00e1genes a\u00e9reas muestran centenares de fosas en el cementerio m\u00e1s grande de Brasil","id":"1264674919427735552"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#19Abril#quedatencasa #Aburrida https:\/\/t.co\/TNCajmpQVQ","id":"1252108971005014019"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Venezuela del Norte que declarar\u00e1  toque de queda y Estado de excepci\u00f3n","id":"1246109483924779008"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@rivero_nl @Dittatore_ @m_ebrard @lopezobrador_ @AstraZeneca Abrte ALV!","id":"1288570611665534977"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Los atardeceres son prueba de que los finales tambi\u00e9n pueden ser hermosos.#QuedateEnCasa#ConoceSanMartinDeHidalgo#SMHFotos https:\/\/t.co\/Hz14D0waMv","id":"1251330468127047681"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Ma\u00f1ana Transmision en vivo\ud83e\udd29 no te la pierdas!!! #QuedateEnCasa #PontePilaEnCasa #YoConPontePila #JuntosSaldremosAdelante #ProtegeteYProtegeALosDemas #SalvaVidas s\u00edguenos @Ponte_Pila","id":"1271530802094972933"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Entonces \u00bfQuitaron el Seguro Popular para retomarlo ahora con motivo de la pandemia y se est\u00e1n alzando el cuello? \u00a1Mira","id":"1249962275022073856"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@regis_peniche28 @JCeronP @RichFlamencoGK Y ahora nunca los vas a probar porque quebraron con la cuarentena","id":"1249707387180781568"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@TropojaAlbani @AntonioAttolini Antes de la llamada M\u00e9xico tenia la intenci\u00f3n de comprar 7 millones de vacunas","id":"1354219223627653122"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Ojal\u00e1 que no haya muchos contagios!!! #QuedateEnCasa","id":"1321630685476564992"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-C\u00f3mo le explic\u00f3 que afuera esta el Cocovid?.. en Aguascalientes City https:\/\/t.co\/4QZV5ylfpE","id":"1295710884719992840"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@SSalud_mx Una consulta estamos a unos d\u00edas del 3 de noviembre 2021","id":"1453189334534815745"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@DrBrasilAcosta @BuzosNoticias @lopezobrador_ Hacia donde llevan las ocurrencias de. AMLO y su 4T  a nuestro pa\u00eds?Qu\u00e9 podr\u00edamos decir de bueno de este gobierno?d\u00f3nde est\u00e1 la prosperidad que anunciaban","id":"1277671973527580672"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"El a\u00f1o pasado sab\u00edamos del #Covid y se empez\u00f3 hasta marzo con las \"\"medias\"\". Para cuando les gusta que hagan algo est\u00e1 ocasi\u00f3n con la nueva cepa? Marzo","id":"1341069856179929088"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#Qu\u00e9dateEnCasaLa @SSalud_mx reporta el panorama en M\u00e9xico sobre #Covid19 al 1 de #junio de 202093","id":"1267618692730441728"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Coronavirus. Jap\u00f3n declarar\u00e1 estado de alerta sanitaria por Covid-19 https:\/\/t.co\/pZWulh9kXK.  #Covid_19 #Japon\"","id":"1247247516766216194"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@SaludEdomex  @alfredodelmazo  Hola","id":"1338256829856374784"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Y Ah\u00ed vamos","id":"1281007883535233027"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@magdacanela @SEDATU_mx Que padre actividad","id":"1430229355238674441"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"Desarrollan plataforma que permite detectar signos de COVID-19 https:\/\/t.co\/7mcttqT84R\"","id":"1248075919165657089"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@bts_supremangel @GobCDMX Lo siento mucho pero la respuesta es NO.  No debes tener ning\u00fan s\u00edntoma de gripa y por lo menos Una semana de no haber ingerido medicamentos. As\u00ed nos informaron cuando me vacune.","id":"1419019338384826369"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@ElBorregoALX En este encierro podemos pensar hasta que nos est\u00e1n invadiendo los extraterrestres","id":"1264783088229347328"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-la cuarentena hasta diciembre \ud83c\udf84 #cuarentena  #fyp  #diciembre #sad  https:\/\/t.co\/xrtlpFzOp0","id":"1288560830561374213"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Ni como ayudarla @LillyTellez haciendo esc\u00e1ndalo ser\u00e1 que el COVID 19","id":"1315806931454431232"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Sal\u00ed y me infect\u00e9 de COVID \ud83e\udd21","id":"1367873616562577412"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@MinSaludCol Por favor","id":"1433123386159505415"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@SgRubiera una vela m\u00e1s y toda la oraci\u00f3n por ti y todos los que hoy luchan contra el covid. Saldr\u00e1s de esta. https:\/\/t.co\/t1ojV6zqg9","id":"1281409141756633092"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Llevo todo el d\u00eda mareado","id":"1256088894015107072"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Crisis en Gobernaci\u00f3n","id":"1400317230986973186"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Mi mam\u00e1 ya me dijo alcoholica. Como va su cuarentena? \ud83d\ude42","id":"1244879633830600704"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-En Avenida Centenario #181 en @AlcaldiaAO en ALVARO OBREGON hay un puesto de barbacoa con mucha gente comiendo sin sana distancia OJO AH\u00cd @C5_CDMX @LaydaSansores @telediario @Foro_TV @SusanaDistancia @Claudiashein","id":"1262054999627948032"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Kike_Cancino a poco no son unos genios amigo \ud83e\udd2a https:\/\/t.co\/wQecUEljwg","id":"1316936041564151808"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"@TuCausaMiCausa @VictorCastroCos D\u00e9jalo que se contagie","id":"1324596773466394625"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Sali a la calle despues de muchos dias de encierro \ud83d\udde3\ud83e\udd70","id":"1249058444793044993"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@JesusLopcorCSL Ya de ah\u00ed \"\"ahora s\u00ed","id":"1403456866034855944"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Hace 2 semanas me dio covid por 6 horas.Sobreviv\u00ed. \ud83d\ude0cNo cierto","id":"1290869495087673344"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Un gran hijo de Puta!!! Sin cubrebocas","id":"1345466377327398912"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Ya vacunaron a mi madre \ud83d\ude01 Ahora","id":"1377021592769822722"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Nunca ha habido pandemia. \ud83e\udd72","id":"1416805319825674246"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@fearlouistx @HLGatell Yo si me lo merezco \ud83e\udd70","id":"1246598898371768320"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-El paseo Santa Lucia es algo especial","id":"1265265581353295872"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Es en serio que nos quieren alargar la residencia? Esas propuestas a estas alturas qu\u00e9? Por qu\u00e9 no hicieron esa propuesta al inicio de la pandemia? As\u00ed hubieramos iniciado despu\u00e9s. Pero no","id":"1276310718284005383"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Eres un pendejo @HLGatell el #cubrebocas \ud83d\ude37 sirve para protegerse a uno mismo y a los dem\u00e1s. Pedazo de idiota!!!!","id":"1448732307116990470"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\u00bfASINTOMATICO O SANO?Una persona asintom\u00e1tica es una persona SANA. Es alguien que tiene un virus pero su cuerpo desarroll\u00f3 Anticuerpos","id":"1307068713896730628"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#EnCasaEsMejor para que pronto termine esta pandemia","id":"1261843919542706176"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-De nuevo como en mayo!!Se viene encierro","id":"1340007813729427456"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Videos cortos chistosos#FelizJueves#JuevesDeGanarSeguidores #JuevesMusicales#Agosto2021#Viral#YouTube#YouTuber#SIGUEME#Gilbertona #Chistes#5G #4G#Noticias#BreakingNews #Vacunate#Parati#TikTok #Tiktoker#Mexico #Video#Viral#AlMomentohttps:\/\/t.co\/nK5sU1HlQf","id":"1428358291428573195"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Estimado @JuanHugoNeza  nos gustar\u00eda conocer las acciones que se han tomado en #Neza despu\u00e9s de conocer que es el municipio m\u00e1s infectado por el #Covid_19  de acuerdo a la informaci\u00f3n d la @lajornadaonline   es urgente que hagan algo la gente sigue en las calles como si nada #sos https:\/\/t.co\/3Fv6xcJOc0","id":"1251317660371083265"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Me est\u00e1 dando la peor crisis existencial de todos los tiempos :c","id":"1262774759647051777"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@rocionahle @Pemex @GobiernoMX O sea con \u00e9sta obra ama\u00f1ada el pa\u00eds va salir de su crisis econ\u00f3mica!!?? Pues que diga de cu\u00e1l fuman para poder imaginarlo!!!","id":"1273349851397439494"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"#4 SOLUCIONES DE TRANSPORTEEX-CACHANILLA #67#CDM \ud83d\ude8d\ud83d\ude8c\ud83d\ude96\ud83d\ude95#TransportamosSonrisas \ud83d\ude07\u263a\ufe0f\ud83d\ude0e\u2764\ufe0f\ud83d\udc4d#QuedateEnCasa \ud83c\udfe1 https:\/\/t.co\/I5p3GKViPK\"","id":"1331656361394855936"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@LeonBenLarregui tu outfit","id":"1299440198346928128"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Dos semanas para bajar el peso que subimos durante cuarentena","id":"1260423730297274369"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\u00a1Mi mam\u00e1 y mi abuela ya se vacunaron! https:\/\/t.co\/oU7jBe4HWv","id":"1376971682162700289"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Compren bolsas de \"\"Chetos falsas \"\" x k as\u00ed ser\u00e1n los AVANCES que presentar\u00e1 el KKs en su informe de GOBIERNO....ya no hay corrupci\u00f3n.ya hay 2 millones m\u00e1s de empleos.ya no hay narcos se dom\u00f3 la PANDEMIA.ya no hay recesi\u00f3n.vamos bien.se vendi\u00f3 el avion\"","id":"1376894688079310851"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Si tienen s\u00edntomas de covid y dificultad para respirar acudan tempranamente a consulta medica","id":"1327799866601463815"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-El mundo antes del COVID.#recuerdo #tb #covid19 #covid #museoamparo #puebla #travelphotography #travelphoto #travel #walking #mexicoamazing #inlovewithhim #cuarentena #instanature #instaplant #instaplant\u2026 https:\/\/t.co\/h6wjw1ag90","id":"1260714484886274048"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-P\u00e9simo servicio de @ETNTURISTAR seg\u00fan el cami\u00f3n saldr\u00eda a las 720 y vamos saliendo a las 805 PM. Nos dejaron a varias personas fuera","id":"1416202592946987010"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"\"\"L\u00f3pez-Gatell explica modelo centinela y estima 26 mil posibles casos de COVID-19\"\"  https:\/\/t.co\/Iud9N7HnZb\"","id":"1248230664983453698"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Eso de saber medicina en tiempos de COVID esta ca\u00f1\u00f3n \ud83e\udd72","id":"1343813849816821760"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Un vendedor ambulante","id":"1251956042944204805"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-No mames carnal Marcelo \u2026 en esa donaci\u00f3n va mi vacuna \u2026 diles que regresen el avi\u00f3n!!! \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c","id":"1418972467465424903"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Vali\u00f3 madres mi descanso de viernes","id":"1388338566430855170"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@ximenacervntes Despu\u00e9s sin cuarentena","id":"1352065968319713282"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Quien espera en Dios                                   nunca saldr\u00e1 desepcionado.                                    #DiosEsBueno #COVID19","id":"1287873798687997954"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@VeroDelgadilloG Y para usted qu\u00e9 es lo correcto?... Como trata Alfaro la pandemia en Jalisco? Nooo pues estamos fritos...","id":"1287399967955574784"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@panaclo Y el miserable manda investigar los casos de 250 ni\u00f1os que piden vacunas por su condici\u00f3n vulnerable\u2026 Ej que las farmac\u00e9uticas quieren lucrar\u2026","id":"1436805902347145220"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Al usar el  #cubrebocas nos protegemos y a los dem\u00e1s tambi\u00e9n. #CubrebocasChallenge Ayudemos a frenar \u00e9sta pandemia. https:\/\/t.co\/0eU265lxSv","id":"1294036592122888192"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-El kun Ag\u00fcero de streamer fue lo mejor que me dio esta cuarentena","id":"1271258951863209985"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Cuarentena:Expectativa \/ realidad https:\/\/t.co\/w7KNk8k25V","id":"1247613781565464576"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Param\u00e9dicos en la primera","id":"1362092062678474754"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Maldito Coronavirus ya acabate porfis \ud83e\udd7a","id":"1316945479704477698"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Una amiga me dijo que me ve\u00eda muy flaca y diosa... Cuando le dije que hace casi un mes me di\u00f3 covid y dur\u00e9 3 semanas sin poder comer me aplic\u00f3 el visto....Ser delgado no es sin\u00f3nimo de estar sano entiendan a la verga.","id":"1290052201860104194"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@EDiazmtb Bici fija. Para spinning. Los rodillos los iba precisamente a comprar en marzo en un outlet","id":"1255249838377222145"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@FondesoCDMX @Claudiashein @FadlalaAkabani #COVID19mexico #transparencia #enquefoliovan","id":"1250482535915753480"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@pedroferriz3 @callodehacha @HLGatell Pero no hay poder en M\u00e9xico en el mundo que ya destituyan a este idiota de el dr muerte Gatogatell? Lo lleven a juicio por inepto mentiroso inc\u00f3mpetente irresponsable? Es un genocida hijoputa igual que el Cacas ! Somos un pa\u00eds de leyes que no se aplican carajo!","id":"1282301918518431745"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Linda noche de viernes @genesis981fm me gustar\u00eda escuchar en esta cuarentena #LoSientoMucho de R\u00edo Roma ft Thalia","id":"1253892663503396865"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@ingoperez @yazmin_emprende @BETINI_CARDONA @m_ebrard Ninguna vacuna te lo asegura","id":"1347730392300679168"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Dios_Padre Gracias a la pandemia mi incapacidad por gravidez se extendi\u00f3 de 3 a 9 meses","id":"1344868180364324865"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Alerta M\u00e1xima!!! Emergencia Sanitaria!!! #Zacatecas #Coronavirus #Covid19 https:\/\/t.co\/bYUIHjkAv0","id":"1314392071898304514"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Mi amigo Sebasti\u00e1n","id":"1382896663954530308"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#RT... #BuenDia #BuenProvecho #BuenFinDeSemana #Viernes #Abril #HoyEsViernes #YalCuerpoYaNoLeImporta #DiaSoleado #DiaCaluroso #DiaDeTalacha #ViendoOtrasOpciones #Trabajo #Oficina #EnCasa #QuedateEnCasa\u2026 https:\/\/t.co\/qTncBeBAfO","id":"1251190959317999616"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Amigas iniciando la pandemia me hab\u00edan pasado varias canciones de Miley Cyrus que seg\u00fan eran descartes de su ep","id":"1332198472074883073"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@econokafka @Garcimonero @HLGatell Ma\u00f1ana de pipa y guante todos a festejar","id":"1374128547724398594"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Por todos!!#QuedateEnCasa \ud83c\udfe0\ud83d\ude4f\ud83d\udc9a\ud83c\udf38\ud83d\ude00\ud83d\ude00","id":"1271524336982253573"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#VacunacionEdomex Ya casi","id":"1395774746290180096"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@ManuelVegaMX @DesarrolloGIS @Calvargi @Emisan10029731 @CamestaChairel @DigiTesla @JoDaSu85 @Mexican65915089 @eudosio8 @Sergio_Alzu @israelromero13 @LarisMiRu @covidpunk @GhostWritter15 @maurotimauroti @estanislaojr @jo52170739 @Gabbicha_rueda @ROLFICOMPAFUEGO @edukaito15 @Jokerqwery @BenderDelFut @AqsVall @jjibr1981 @Valenlicder @plcs_Galan @LolitaLopez85 @brasildjs @SonorasinPRI @AlonsoEscobed15 @DylanDark11 @pejeland @SrFloyd7 @CharlieTerroris @pal4s_atenea @raulmena70 @LaPolaca2020 @AlanPonce_ @adnware @MinekoKia @el_Barto__ @flyndamx @Lizinia_ @invasor100 @blkalexmx @JLo_RxM @ZoilaReyna10 @Joel51193159 @svegaf @HLGatell El WTC fue atacado en el 2001.. mucho antes del gobierno espurio.Finanzas  sanas si","id":"1291501222273224706"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\u00bfPero qu\u00e9 dice este meco?La marca de la humildad es un sello que tenemos todos los ni\u00f1os vacunados por el Salinato. https:\/\/t.co\/RmpuNnF9zO","id":"1362083631695544326"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Oigan cuiden a sus abuelitos y a sus pap\u00e1s","id":"1318318364704428032"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"@lopezobrador_ gracias a ti  -al negarte a usar el cubrebocas- y a mujeres como esta y millones m\u00e1s la pandemia del covid est\u00e1 incontrolable en el pa\u00eds; Gracias por el buen ejemplo! https:\/\/t.co\/sLmjSezOTy\"","id":"1342564652371349505"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Ustedes de asintom\u00e1ticos haciendo fiesta s\u00e1bado y entrenando en grupo el domingo","id":"1316038544251662337"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Nuevamente #SemaforoRojo a ver si se entiende @NarvarteVecinos @Ahuehuetlan_Nar @vecletranvalle #Covid_19mx @MoviendoBJ @AnaSofa20568677 @JLMatabuena @VLVN @VecinosOBJ @PODERCIUDAD760 @LunaAlviso @alfunks @puebladiariomx @alfrechih @LibanoParque @SSC_CDMX","id":"1340004208876146688"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@alber7__ Pero esa foto es porque hay covid no puede ir toda la inchada fiel y noble de rayados... Jajaja","id":"1390326856356925442"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\ud83d\udc90 Derivado de la pandemia que restringi\u00f3 el acceso de feligreses a la Bas\u00edlica de Guadalupe","id":"1337856185211482112"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@PonchoMunoz Domaron al covid y hoy pueden disfrutar de un cierre 2020","id":"1344663421841760262"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Mientras la crisis econ\u00f3mica afecta a millones de mexicanos que no tienen trabajo @lopezobrador_  lleva a cabo obras que no garantiza nada bueno para el pa\u00eds#ProtestoContraAMLO https:\/\/t.co\/E3l8Hux0vA","id":"1273998485285675009"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Claudiashein haciendo un recorrido por.los centros de salud indican que hoy no se hacen pruebas #COVID\u30fc19  cuando informaron que los centros de salud de fin de semana si lo har\u00edan #MiguelHidalgo #Tlahuc","id":"1343202649714249734"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#PorqueCovid \ud83e\udd19\ud83c\udffb https:\/\/t.co\/AjkZw5RYlC","id":"1246623960919408641"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Empiezo a creer que un BIFF italiano Juventino del futuro agarro un m\u00e1quina del tiempo... Y form\u00f3 esta realidad alterna con Milan en crisis. \ud83d\ude4e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https:\/\/t.co\/I1O4wVHX27","id":"1279200978152144899"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Que las notas de #Covid19_mx  NO nos distraigan de los verdaderos problemas.Jalisco sigue mal en inseguridad ante cr\u00edmen organizado.@julioastillero @WSJ @DiegoPetersen #Jalisco","id":"1268620055404822529"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Chistes cortos  (Clips de TikTok)#FelizLunesATodos#LunesDeGanarSeguidores#LunesMusicales #Junio2020#Chistes#Comediantes#ComediaEnEspa\u00f1ol#Mexico#MEMES#Video#TikTok#YouTube#Viral#QuedateEnCasa#BuenosDias#cuarentena#youtuber#Instagram#5Ghttps:\/\/t.co\/Ke6RrZDbBN","id":"1267427982957703170"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@BeatrizGMuller @HLGatell como en Dinamarca! Asesinos!","id":"1334883896421470209"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-C\u00f3mo se maneja esta modalidad? Con qui\u00e9n se puede hablar para obtener informaci\u00f3n y solicitar poder operar como Hotel Covid? Hay que ir directamente a la @Alcaldia_Coy para solicitarlo? @CDMXConsejeria me podr\u00eda orientar al respecto?Contin\u00fao en espera de respuesta.Gracias!","id":"1251238705144246286"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@johnnycerul @SusanaDistancia @laesperanzamx @ProsocCDMX @C5_CDMX Jajajaja algo bueno tiene que tener. Aunque m\u00e1s bien es al contrario \ud83d\ude05","id":"1329252413056937985"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Si tuvo covid19 Trump? Quiere que voten por el por compasi\u00f3n","id":"1315012840705622017"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Como le hace la gente para ser inmune a un virus yo salgo bien culeado a trabajar y respetando todas las medidas sanitarias y anda la gente vali\u00e9ndole verga....","id":"1252380203520651264"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\u00a1Gracias a Dios es viernes!Sigamos cuid\u00e1ndonos","id":"1296797994965032961"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Momentos M\u00e1gicos de los cuales yo me ancl\u00f3 para seguir. #Wellness #PxtoCOVID19 https:\/\/t.co\/IhqbMREqh1","id":"1259714127783698433"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-En EU una enorme crisis se gesta desde hace tiempo pero no lo quieren aceptar. Los medios ocultaron la verdad que ahora estalla","id":"1346906082665496585"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Un d\u00eda se contar\u00e1 la historia de como el campo y sus h\u00e9roes","id":"1258891884929277953"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Sintomas de demencia senil","id":"1269091200306343937"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@inakimanero @VILLALVAZO13 #VacunaCOVID19  El Director de epidemiolog\u00eda seguramente que ya est\u00e1 contando como vacunados a los j\u00f3venes de 18 a\u00f1os y m\u00e1s","id":"1396805818562105347"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Hoy nuestro #CoroDeLaUniversidadDeSonora est\u00e1 de luto porque \u00e9ste maldito virus  se llev\u00f3 a nuestro amigo  y compa\u00f1ero Reyes Yepiz. Dios lo reciba en su reino y descanse en paz.  Ahora cantar\u00e1 en el coro celestial un gran baritono  Abrazamos  con cari\u00f1o a su familia\ud83d\udc90\ud83d\udc90\ud83c\udf39\ud83c\udf37 https:\/\/t.co\/HBJZksXDtZ","id":"1299591093118545920"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\u00bfC\u00f3mo amanecen? Fresca ma\u00f1ana en la Ciudad. Qu\u00e9 tengan excelente d\u00eda. A cuidarse","id":"1419987576774139910"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Participa este 21 y 22 de julio              en el Primer #EncuentroRegionalAnticorrupci\u00f3n","id":"1284329960191283200"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Si as\u00ed son los efectos secundarios de la vacuna","id":"1395087182965137411"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Jorgemivir @AlmaAguirre714 @Vianeicita @warkentin Jajajaja claro q NO","id":"1399031466957459458"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Al iniciar el a\u00f1o me estaba dando la famosa ansiedad de cobarde por miedo a valer madre y que la pandemia me dejara en la ruina","id":"1462875063791890433"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#cardiotwitter #SARSCoV2 #comecite #interventioncarddiology https:\/\/t.co\/otMHGFYqVM","id":"1301714040100540416"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"\u26a1\ufe0f #Tula #Hidalgo | Parte de la recaudaci\u00f3n hist\u00f3rica de 18 millones 258 mil pesos en impuesto predial ser\u00e1 utilizada en pruebas de COVID19 para adultos mayores\u2022 La otra parte ser\u00e1 usada para la ampliaci\u00f3n a 4 carriles de la carretera Tula - Refiner\u00eda https:\/\/t.co\/MHIyMp1hbn https:\/\/t.co\/9xvfZhq7uc\"","id":"1356760729739792388"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@juan_pueblo1 @alve8z Y capaz que lo culpan de las 3 caidas es m\u00e1s","id":"1291763502252793857"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-De pena ajena la p\u00e1gina  del gobierno federal https:\/\/t.co\/3CB1howK7T","id":"1357014864133300228"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Pizzas Velvet #salsanapolitana casera #basepizza 100% hecha en nuestro obrador. Ven y disfruta o p\u00edde en la comodidad de tu hogar v\u00eda WhatsApp al 7717204742 \u00f3 ll\u00e1manos al 6883262 #huejutla #qu\u00e9dateencasa\u2026 https:\/\/t.co\/zUlMJMmCso","id":"1252297220667461639"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-El d\u00eda est\u00e1 como para estar en cuarentena. Como ayer y como ma\u00f1ana \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 #YaQuedaMenos","id":"1260364190340046848"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u00bfY en qu\u00e9 momento","id":"1376229703682494466"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@MeleanNury @nicomagarelli Pero esos bueyes no lo entienden creen que L\u00f3pez se los da  de lo que le da el narco","id":"1248745604580356097"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Leyendo Plan anticovid y reactivaci\u00f3n","id":"1264565538623193088"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Es muy importante mantener la sana distancia. #coronavirus https:\/\/t.co\/7vuZjtP5ws","id":"1283499417455267843"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"@azucenau \u00a1La p\u00e1gina https:\/\/t.co\/rXAs4LbNb9 no permite consultar los #DatosCovid19Mex! \u00bfOtro \"\"Sistema\"\" m\u00e1s que se cae? \u00bf Para qu\u00e9 \"\"cuadren\"\" los n\u00fameros?\"","id":"1315806879419895808"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Buen d\u00eda! Un equipo extraordinario que a pesar de las dificultades sean econ\u00f3micas","id":"1313148148496232449"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"Panorama de la secundaria 9 en Valle Verde habilitada como punto de vacunaci\u00f3n anticovid-19 para adultos mayores. https:\/\/t.co\/hbbrZPZACJ\"","id":"1376903687646425099"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@dronesmxvscovid LOL \ud83d\ude02 https:\/\/t.co\/27cjFz1TiL","id":"1250418744536563712"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Sembr\u00e9 una plantita en esta cuarentena \ud83e\udd70\ud83e\udd7a https:\/\/t.co\/Nst8ffewql","id":"1246284507411402752"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@CesarAl91763150 @garcia_duval @FelixSalMac @lopezobrador_ Imb\u00e9cil estamos a\u00fan ena pandemia y quieres resultados porque no se los pediste de las ratas mafiosas de PRIAN seguramente te salpicaban algo de lo robado","id":"1400976368091889670"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"\u00a1A dibujar se ha dicho!El @PRICDMX_ los invita a participar en el Primer Concurso de Dibujo Infantil","id":"1255878449706590209"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\ud83d\uded1 Llegan insumos m\u00e9dicos a #M\u00e9xico #CoronavirusMx","id":"1252056681388945410"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Alguien que si aprovech\u00f3 la cuarentena","id":"1300473558708166657"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Y es muy lamentable que en esta pandemia se violente a los m\u00e9dicos","id":"1256468773244207104"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Lo ingresaron al hospital de Zipolite?L\u00f3pez-Gatell fue hospitalizado por Covid-19: medios https:\/\/t.co\/R5MpH93T7V\"","id":"1366099614915571715"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Ya q andan en eso","id":"1365857721766064131"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Bien \"\"COVID-19: La OMS no anticipa que las vacunas ser\u00e1n obligatorias\"\" #Coronavirus https:\/\/t.co\/4nv5MWsuMr\"","id":"1336131683872092160"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@ANPNL05 Es una cuesti\u00f3n de salud","id":"1271952455396450304"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Pude desbloquear el antiguo tel\u00e9fono","id":"1403929901917478917"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@MiAtardecer @canallasforever Compra ivermectina","id":"1278374082657095680"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Cinepolis  desde el regreso del covid en ninguna sucursal que eh ido en cancun hay hotdogs \ud83e\udd72","id":"1396993953854017541"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\u00a1\u00a1CANCELAN JUICIO A CABEZA DE VACA Por la manifestacion en Cd. Victoria YA QUE el gobierno entro en panico al ver a tanto tamaulipeco reunido y le ofrecen disculpas al sr. Gobernador incluso hasta el COVID decidio no contagiar a ninguno de los participantes.","id":"1366206531100893191"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Se disparan los casos #COVID19 en #NL A dos d\u00edas de que se declare la #Fase3","id":"1253450381092433921"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#BuenosDiasATodos quiero comentarles algo","id":"1257000056491835393"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Nuestra vidas antes del Covid-19.\ud835\uddd7\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\uddee \ud835\udddb\ud835\ude02\ud835\uddf2\ud835\ude00\ud835\uddf0\ud835\uddee &amp; \ud835\uddd4\ud835\uddf9\ud835\uddf3\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddfc \ud835\udde9\ud835\uddee\ud835\ude07\ud835\uddfe\ud835\ude02\ud835\uddf2\ud835\ude07#Cr\u00f3nicasTijuanenses #Tijuana #TijuanaEsMiCasa https:\/\/t.co\/f8vNP8Th4A\"","id":"1375508593185746946"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Mas de 1300 personas en el CUAD sobre la Calzada Independencia y As\u00ed las personas en el parque San Jacinto en la Colonia San Andr\u00e9s en Guadalajara en espera de la vacuna contra el COVID-19 aunque autoridades les indicaron que no lo hicieran.#ReporteCiudadanoNoticias. https:\/\/t.co\/RZxqaCGkqg\"","id":"1372915091125850120"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#COVID\u30fc19 #4taTransformacion Nuestros impuestos bien aplicados por estos funcionarios de cuarta..@lopezobrador_ https:\/\/t.co\/cIqYluUmGA","id":"1252030367604846593"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@kdartigues @HLGatell @lopezobrador_ Katia","id":"1267570208975269889"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Despu\u00e9s de esta pandemia nadie vuelve a ser el mismo","id":"1244869393047334912"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Reconocemos la importancia del cuidado de la salud para evitar la propagaci\u00f3n del virus","id":"1325231073933078529"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Alguien m\u00e1s quiere salir y luego piensa \"\"no","id":"1265750391599230976"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Que te valga madre s\u00ed sub\u00ed de peso en esta cuarentena besos","id":"1303900139619340288"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"@PatyArmendariz @ClaudioXGG Saludos Paty! Gracias por responder. Entiendo lo de \"\"Susana distancia\"\" pero sea espacio abierto\/cerrado debe portarlo en sus eventos.Nuestro Presidente es un Personaje que con su ejemplo transmite a muchas personas una conciencia de responsabilidad social al usar el cubrebocas \ud83e\udd1d\"","id":"1294805073160265729"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Cuarentena en #Mexico se alarga al 30 de Mayo... A seguir con las medidas que ya todos conocemos. #Covid_19","id":"1250821717750095873"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u00bfC\u00f3mo seguir queriendo lo que se tiene?#ElAmorEnLosTiemposDelCovid en Tlaquepaque","id":"1293926977183703046"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Adem\u00e1s del virus","id":"1362418415923834885"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@QuodCivis No se le agradece a un pez por nadar y pues nadie hac\u00eda eso antes porque vacunas siempre hab\u00eda","id":"1397985203574956039"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"M\u00e9xico ofrece \"\"48 mil millones\"\" por m\u00e1s vacunas","id":"1357091436324220928"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@alexeyteb @tumbaburross @HLGatell Fundamento cient\u00edfico no suposiciones","id":"1265318565495934976"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#Qu\u00e9dateEnCasa\u00a0. Si te cuidas t\u00fa","id":"1255250035194937346"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"\"\"Tapitas vs c\u00e1ncer y covid19\"\" in #CiudaddeMxico #Mexico https:\/\/t.co\/WP0BJnUldJ #zerowaste #free\"","id":"1336186117373259776"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@opciondveracruz @diariodeungor2 Jajaja bye al@virus no a ti !","id":"1245416315885682690"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-El Temblor y el Coronavirus viendo a la CDMX... https:\/\/t.co\/aiDvqiL6aI","id":"1275468925124280320"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Z\u00f3calo cerrado por cuarentena Abril 2020 https:\/\/t.co\/ZYS3KJI3xr","id":"1254204598836961280"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Mi\u00e9rcoles de mant\u00e9nlaCalma  #seguimosenCasa \ud83d\ude01\u270c\ufe0f\ud83d\ude09 https:\/\/t.co\/977yUHfgEk","id":"1265722494880808960"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Noches cachondas mis #chacales Rt chaquetita y a dormir... En estos d\u00edas ha ta dedazos se da uno. \ud83d\ude02#cuarentena #twenk #puto #chacalesgay #sixpack #morenos #PrevenirEdomex https:\/\/t.co\/uZYHBKgXaR","id":"1248481953579331585"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#SinExcusas Esta cuarentena  me est\u00e1 volviendo una mejor versi\u00f3n. Y es tan extra\u00f1o poder verlo","id":"1256467562914885636"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"El concejo acompa\u00f1o a la Alcaldesa a la entrega simb\u00f3lica del programa emergente para el empleo y apoyo econ\u00f3mico para familias cuyo sost\u00e9n econ\u00f3mico falleci\u00f3 por COVID-19","id":"1305563731779256320"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#QuedateEnCasa Y la sana distancia @RicardoBSalinas ? Del #cubrebocas ya ni hablamos. \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f","id":"1339763198677934080"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-A\u00fan no me hago la idea que no ver\u00e9 a Eder 21 d\u00edas. Ok! NOOOOO\ud83d\ude2d maldito covid 19 \ud83d\ude44","id":"1246725036486115328"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Hoy en mi colaboraci\u00f3n para #InformativoNTR de @sonia_ssi","id":"1250134263464247296"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-https:\/\/t.co\/pT9BufRvak Muere polic\u00eda de Metepec","id":"1266372728514174980"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Durante este tiempo de coronavirus son muchos los bulos que han circulado en la red","id":"1270791964313649154"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-A m\u00ed tambi\u00e9n deber\u00edan vacunarme porque soy maestro en enviar nudes.","id":"1395443905408155654"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Cambi\u00e9 tuiter por un cuadernito. Es mi manera de ponerle filtro a mis pensamientos y mis dedos.#queyaterminelapandemia","id":"1296617293485662217"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Tal ves no hubi\u00e9ramos tenido que estar en cuarentena si tan solo alguien no se hubiera metido con el marido de su mejor amiga... \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 https:\/\/t.co\/EF8FJ1gJW4","id":"1252203742725890050"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Si quieres pruebas y el gobierno no te da prueba para COVID-19. \u00a1Hay una soluci\u00f3n!: A\u00edslate.\"","id":"1245128011763953666"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@QuiqueVallarino Me vas a poner a dieta en plena cuarentena? No jodas \ud83e\udd23.","id":"1260448182653333504"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Tiene a\u00f1os que no me tomo un refresco con az\u00facar. Ir\u00e9 por una caguama y un sidral ($8) retornables al rato. Deber\u00edan regresar envases retornables tiene todo el sentido en pandemia y ahora que hay menos ingresos.","id":"1288914670934462469"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Este es pior que la Pandemia #LopezGenocidaCorruptoAcomplejado y por qu\u00e9 no da la explicaci\u00f3n de lo que se le cuestiona? El candidato maaaj pobre con los engendros par\u00e1sitos m\u00e1s ricos #LopezAlPenal #LopezGenicudaCorrupto #LooezMexicoTeRepudia https:\/\/t.co\/6dU5Suhp2G","id":"1292952017799766016"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Confirmo:hay contenidos de canales edutubers con los que se han apoyado p\/las clases de #AprendeEnCasaII","id":"1298077348055650305"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Acu\u00e9rdate de lo que vales y s\u00fabele los impuestos #cabronavirus @jorgelozanoh","id":"1360799721871216644"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-C\u00f3mo que quedadebilitado @CruzAzulCDpor tantos positivos de @covidmx#copaGNPPorMexico","id":"1277028582473285637"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Tan duro est\u00e1 el desempleo por el #covid19 que la gente tiene que robar a plena luz del d\u00eda para comer. Ladrones de bater\u00edas afuera de CEUNO Navarrete y Solidaridad https:\/\/t.co\/dxUftrNKMb","id":"1283150173745451009"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Te odio puto covid de mierda.","id":"1299155888494661634"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Aww... mi hermana tambi\u00e9n se puso la vacuna en el extranjero! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https:\/\/t.co\/0b37jqjLPA","id":"1380685853870149633"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@ArturoErdely @HLGatell Porque este gobierno solo quiere confundir y evitar de distraigan con el petr\u00f3leo","id":"1252454069848944642"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"A partir del Jueves 23 de abril aplica el hoy no circula para todos los hologramas","id":"1252789573635235840"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Chiomaldonado @HLGatell No tengo npi de qu\u00e9 sigue haciendo ese se\u00f1or","id":"1357067972112703488"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-HOY ULTIMO DIA.1. 40% de descuento en todos los accesorios \ud83d\udd76","id":"1272543852893573120"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-El combustoleo mexicano contiene 5 veces m\u00e1s azufre que el americano y es tan da\u00f1ino que causa m\u00e1s de 25 mil muertes al a\u00f1o en nuestro pa\u00eds. Es m\u00e1s letal que el #COVID19.Es el combustible que la SENER quiere quemar para producir electricidad","id":"1263528177311322112"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#ALMOMENTO Aumentan las cifras de defunci\u00f3n y transmisi\u00f3n comunitaria por #COVID\u30fc19 en #Guanajuato En Celaya muri\u00f3 mujer de 72 a\u00f1os en y el m\u00e1s reciente caso de de transmisi\u00f3n comunitaria es en Yuriria","id":"1248329916728225793"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@crisis_pena Ni llegaste mamona","id":"1333841304128778246"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Aqu\u00ed tose y tose ya alucinada que tenia coronavirus despiendome ya de todos y resulta que Lucre esta asando chiles para la salsa en la cocina GAD me salve","id":"1329462311866621952"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@jenarovillamil @lopezobrador_ @HLGatell Vamos bien","id":"1291826765984223232"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@fulgeptic Ya deber\u00eda ser obligatoria la vacunaci\u00f3n en este pa\u00eds","id":"1426194810105470982"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Reforma @HLGatell Incongruente como siempre!","id":"1265894072918523904"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@MrIguana @luchalibreaaa @r0bert0rf @Ticketmaster_Me @CulturaCiudadMx @LaHiedraAAA Esperemos que ma\u00f1ana se haga la kiss \ud83d\udc8b cam \ud83d\udcf7.... ahh no no Susana Distancia #AutoLuchasAAA espero no explote la \ud83e\udde8 \ud83e\udd8e \ud83d\udca5 \ud83e\udd2f","id":"1314777636023996421"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Se podr\u00eda llegar a 80 mil casos m\u00e1s de Covid si no hay contenci\u00f3n: ULS https:\/\/t.co\/3kcrzLjJs3 v\u00eda @ricardoalemanmx","id":"1415035795250028549"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Yunker_Bikes03 Y m\u00e1s gente en la calle y el.covid a\u00fan no desaparece","id":"1462256137164709888"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Result\u00f3 ser un \u00e9xito la vacuna de benzetacil + betametasona \ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https:\/\/t.co\/lkuhrqSMoo","id":"1270184766139019270"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Dos casos positivos y sintom\u00e1ticos de Covid-19 en Atlas. Ahh pero es buen momento e reiniciar la Liga","id":"1288898883259686915"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Escuelas abiertas ya!! Porque las escuelas no pueden ser consideradas como establecimientos mercantiles. #escuelasabiertas #escuela #covid #reapertura","id":"1420766392148692999"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@ArturoM31785555 @didotjunkie @abrahamendieta No se\u00f1or","id":"1264335105608372225"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@JohnMAckerman @Angela_Merkel @lopezobrador_ @euromaestro @HLGatell @SSalud_mx John... Comparaste sus % de personas fallecidas vs contagiadas?Por qu\u00e9 sesgas noticias?AnLo respeta la ciencia? Y su 10% de capacidad","id":"1263866030696402945"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@rimigo19 As\u00ed es ; debemos apegarnos a la disposici\u00f3n de las autoridades sanitarias","id":"1381115492245590017"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-A partir del lunes estamos en semaforo naranja #COVID19","id":"1309969917228142593"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"\"\"\u00a1M\u00c9XICO TE NECESITA!\"\" el @GobiernoMX ofrece contrataci\u00f3n eventual a personal del \u00e1rea de salud para hacer frente a la contingencia por Covid-19.Para registrarse en: https:\/\/t.co\/Uh1I8QUksxPara mayor informaci\u00f3n consulta: https:\/\/t.co\/RvwNvpfFyV#Texcoco #SanaDistancia\"","id":"1247637332066516992"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"En @seabrehilo el Dr Bendreff Desilus","id":"1325947440256573440"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@aluisolmos @escajos Si aplican las multas y hacen lo que dicen","id":"1344006640660430848"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Denuncian enfermeras agresiones y  discriminaci\u00f3n por parte de ciudadanos.Desde que inici\u00f3 la contingencia del covid-19 las consideran como un foco de infecci\u00f3n del virusPor el hecho de trabajar en un hospital y atender a pacientes sospechosos https:\/\/t.co\/25GT1G7yxJ\"","id":"1247892900903411717"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Profeco @farruquilla @pildorin @cofetel @ayudaizzi @izzi_mx #coronavirus servicio contratado 50 Mbps un mes de intermitencia","id":"1254973810064924678"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-RT si de acuerdo \u261d\ud83c\udffd #cuarentena https:\/\/t.co\/xgkMGUQBWS","id":"1250273119090044931"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Tambi\u00e9n nos dieron agua y galletas","id":"1390424269780303881"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-No tengo nada en contra del Plan de Vacunaci\u00f3n en M\u00e9xico","id":"1336335364361867264"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#Actualizaci\u00f3n Bajan fallecimientos y se mantienen estables las estad\u00edsticas por #Covid19 en #NuevoLe\u00f3n","id":"1404179896436396040"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Cuanto cuesta la #VacunaCOVID19 ok deme 10","id":"1343671079957622787"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Ma\u00f1ana vacunaci\u00f3n en @uaemorelos para los de 18 a 29 a\u00f1os en segunda dosis de Pfizer","id":"1444699019222073344"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-El pa\u00eds no puede seguir detenido por el #coronavirus que ha generado oficialmente m\u00e1s de 100 mil contagios y miles de muertes","id":"1272878630733897729"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Y yo preocup\u00e1ndome por 100 personas...  10","id":"1317678919672352768"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Aquel que si tienes sem\u00e1foro en naranja","id":"1282050223536300034"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Neta hay este nivel de toxicidad en el mundo. Mejor mueran de covid humanidad t\u00f3xica . https:\/\/t.co\/yzkCWO7tbr","id":"1256739595598868483"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@DeSalubridad  @SSC_CDMX @SSaludCdMx @Atencion_Xochi  @Xochilover cuidado vecinos de Xochimilco!!! Monse dejen sorprender. Personal de salubridad pasa vacunando y desparasitando mascotas y quiere cobrar. Ya se reporto a su directora pero no tomo nota. Nos pide denunciar.","id":"1387505258553909256"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ya no se puede tapar su Ineptitud!!mas de 38","id":"1284323056463351808"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-19 millones de mexicanos que no recibir\u00e1n la vacuna.","id":"1417258619251347460"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Y hasta mejor se ve uno https:\/\/t.co\/jGYtbPcR9T","id":"1357157298620268544"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#SuministroDeAguaPotable \ud83d\udeb0 |   Mi\u00e9rcoles 4 de Noviembre\u2600\ufe0f \u00a1Buenos d\u00edas #Oaxaca! Les presentamos la necesaria programaci\u00f3n del suministro del vital l\u00edquido proporcionado por @SAPAO_GobOax @GobOax @LauraVignonC @alejandromurat #FelizMiercoles #QuedateEnCasa\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 #UsaCubrebocas https:\/\/t.co\/cArYURbj0j","id":"1324016503092555776"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@saludpublicaac Muy importante la revisi\u00f3n de residuales s\u00f3lidos y l\u00edquidos para evitar todo tipo de contaminaci\u00f3n.Es necesario esta estrategia de salud de entorno tanto en esta crisis como en todo momento.Cuidar nuestro entorno","id":"1395003178912043021"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-2a. dosis del covicho #Covid_19 #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/a9LyJOzqBF","id":"1435673777866776582"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\ud83c\udfed Leasing de activos productivos.\ud83d\udcb5 Financiamiento PyME desde $500","id":"1249004910076497921"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@egopdragon @Edomex @alfredodelmazo @SS_Edomex @SSalud_mx @SaludEdomex @lopezobrador_ @GabyGamboa_S @Policia_Metepec Que se aplique la normatividad en esta alerta sanitaria. No puede haber concentraciones. Adem\u00e1s se debe respetar el bando municipal.","id":"1266574431863832577"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@Ponte_Pila @Claudiashein Mantenerse informado vale oro seguimos en sem\u00e1foro \ud83d\udea6 rojo #QuedateEnCasa","id":"1263875494778454016"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#SNTEconM\u00e9xico \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb\u261d\ufe0f Se lleg\u00f3 la hora \ud83d\udd57 y la fecha: hoy #7DeJunio \u2714\ufe0f maestros vuelven a clases de forma gradual \ud83d\udc49El magisterio dice #PreSNTE bajo las #4V #SNTE \ud83c\udf4e\ud83d\udcda\u2705 Sem\u00e1foro COVID Verde \ud83d\udea6\u2705 Maestros Vacunados \ud83d\udc89\u2705 Regreso Voluntario \ud83d\udc6a\ud83d\udc49 #NosVemosEnLaEscuela \ud83c\udfe4 https:\/\/t.co\/La9XfMS9rP","id":"1401901727662546944"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Digamos que gracias a la contingencia viajar (dsp de agosto) en autob\u00fas a Mazatl\u00e1n est\u00e1 m\u00e1s caro que viajar a Canc\u00fan todo incluido. Pero a\u00fan no est\u00e1n listos para esa conversaci\u00f3n.","id":"1261463919920644098"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-En buen pedo! Sobre todo gente de Pachuca ya respeten la puta cuarentena y dejen de hacer sus pedas","id":"1290078835539492864"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@verolist Ademas qu\u00e9 hubiera sido de nosotros si en la pandemia no hubiera estado en la presidencia @lopezobrador_ Se me enchina la piel s\u00f3lo de pensar si estuvieran Meade o Canall\u00edn","id":"1464297523200278529"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Amigos no se les olvide HOY a las 12:05 Hrs. HAG\u00c1MOS #TresMinutosDeOraci\u00f3n","id":"1395699331861262343"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"-\"\"le he torcido 5 morras y en pandemia\u201d\"","id":"1285749803532660736"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@LaRazon_mx @HLGatell Hay 40 con gran posibilidad de salva y Rusia tiene uno excelente","id":"1270202037968556034"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@MINAMORENOlex Lean el hilo del tuit y no olvidemos que adem\u00e1s de las crisis sanitarias y econ\u00f3micas en que ha metido L\u00f3pez al pa\u00eds","id":"1358103751475793920"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Es oficial: vacunaci\u00f3n en Tijuana iniciar\u00e1 el s\u00e1bado. https:\/\/t.co\/X9rcEoo6hW","id":"1374508998087434250"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@furbina365 @alylupe @Radio_Formula @lopezobrador_ La rePonsabilidad de AMLO es la mamera en que enfrentan la pandemia","id":"1290285278096064513"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"Le deseo pronta y total recuperaci\u00f3n.Reportan al ex presidente Felipe Calder\u00f3n hospitalizado por COVID-19 - Infobae https:\/\/t.co\/PiCa3cfB97\"","id":"1402074317131640837"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Ya casi me toca la vacuna......","id":"1412612703160524805"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#hogardulcehogar #porterhouse #carnedesonora #hechoencasa#lavidaesbella #graciastotales\ud83d\udc3d\ud83d\udc3d\ud83d\udc3d https:\/\/t.co\/WPE1Ar41N8","id":"1467340304160280585"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-La base de datos de virus a sido actualizada \ud83e\udd70","id":"1446140140020195328"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Poco a poco la cifra va subiendo","id":"1245095373569482753"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-D\u00edas de pandemia... Lluvia","id":"1273376411886194696"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@JoseManuelOubia @beltrandelrio @HLGatell Vea nom\u00e1s","id":"1433599985195565057"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"7:30 am... Llamada entrante.\u00bfQui\u00e9n osa llamarme a \u00e9sta hora? \ud83d\udc40... Llamada de mi ex...Wait what?- Hola","id":"1317485460554272768"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#Memes24 | CUANDO LA RUTA DICE QUE TE DEJA EN EL M\u00d3DULO DE VACUNACI\u00d3N...Un joven decidi\u00f3 acudir al m\u00f3dulo de vacunaci\u00f3n #COVID de @uaemorelos a bordo de una unidad de #Ruta13","id":"1433207151212646404"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Esto de la reacci\u00f3n de la vacuna no es de Dios \ud83d\ude16\ud83d\ude16\ud83d\ude16","id":"1443026958732992512"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Hoy me toc\u00f3 a mi","id":"1347394775754760192"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@andresguajardo1 @m_ebrard Y que...Si no compran vacunas...As\u00ed como...No mame don Mache","id":"1392698437171286016"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Irana_Galvez Alguna explicaci\u00f3n l\u00f3gica @Claudiashein  \u2753\u2753 y\/o Dr. @HLGatell","id":"1349428392043671559"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Firu te busca.#Mvet's #ServiciosVeterinarios #ServicioADomicilio #SurPachuca #RealDeToledo #Pachuca #Mascotas #VeterinarioPachuca #Veterinario #Est\u00e9ticas #Perros #Gatos #Consulta #Vacunas #Desparasitantes\u2026 https:\/\/t.co\/xK7xfQHSih","id":"1301757065942233088"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Mi presi poniendo el claro ejemplo de susana distancia. \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d","id":"1300054188911669250"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#COVID19 11 de junio 2020Incremento\/ d\u00eda (%)","id":"1271240117513043969"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Gracias al fabricante","id":"1379128171820294145"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@fernandovirus Obvio esas personas pagan x no hacerlo.....","id":"1424829305301966853"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-No sab\u00eda qu\u00e9 ya se hab\u00eda terminado la pandemia por el #Covid_19 y que se pod\u00eda estar en las playas","id":"1378395040804929545"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"\u00bfSoy yo o es francamente IDIOTA que los medios hagan del tema de la vacuna y sus alrededores materia de las mesas de \"\"an\u00e1lisis\"\"? Ruiz Healy est\u00e1 a tres de echarle la culpa a Gatell de que la inmunidad de una vacuna \"\"s\u00f3lo\"\" es del 70%...\"","id":"1357821911552589824"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Dentro de un circulo de personas allegadas","id":"1433262414913486852"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@JesusRCuevas @GobiernoMX 34 millones en el 2021... alcanzar\u00e1 para 17 millones de personas: apenas arriba del 10% de la poblaci\u00f3n mexicana... a ese ritmo con esa vacuna en 10 a\u00f1os para todos","id":"1359381500140146688"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@AntonioAttolini Oye #AttoliniCobarde: \"\"Ver a un populista hacer propaganda pol\u00edtica con la entrega de una vacuna financiada por el capitalismo y producida por un laboratorio neoliberal","id":"1342616785439305728"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@rosadelmoral0 @Merol_Master @TitoValdes75 @normaco27661931 @rr_analu @JesusRCuevas @GobiernoMX Mientras en esta emergencia sanitaria dando la vida m\u00e9dicos sin insumos ni protecci\u00f3n adecuada. Informando los \ud83d\udc11's de Amlo que mueren de pulmon\u00eda los ciudadanos All\u00e1 donde trabajas. El gobierno en esta pandemia han dado millones de d\u00f3lares para la atenci\u00f3n de sus ciudadanos.","id":"1251407545228562432"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@olearman @GabyCortesL @gobqro @qromunicipio Y t\u00fa qu\u00e9 horas traes","id":"1245525417626230784"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@HadaFeminista @HLGatell @lopezobrador_ Es cuesti\u00f3n de conciencia y educaci\u00f3n","id":"1267171908904275972"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Si a\u00fan no cuentas con TU p\u00f3liza #GastosM\u00e9dicosMayoresRecuerda estar protegido ante #Siniestros ( #Accidentes y #Enfermedades) como esta pandemia de #COVID\u30fc19Mandame msj\ud83d\udcf2 asesoria en linea o \ud83d\udcde\ud83d\udcf2\u2026 https:\/\/t.co\/5ge8AGBsGQ","id":"1265725970956169218"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@sntsa_37 Seguimos programando servicios de toma de muestra para PCR y an\u00e1lisis en la Zona de Le\u00f3n Gto cu\u00eddate mucho. Solo lab acreditado y s\u00ed damos resultados a las 24h confiables. https:\/\/t.co\/0atTqv16Ax","id":"1271429202852687873"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-As\u00ed de imb\u00e9ciles se ven todos aquellos que defienden al gobierno de @lopezobrador_","id":"1304841139988688896"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Sentimientos y emociones sin raz\u00f3n alguna #Cuarentena","id":"1251389951834566656"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Dejen de jugar Jumanji con el 2020 https:\/\/t.co\/JUpCAUcUFY#MurderHornets #madrepurisima#madrecastisima#torrededavid#torredemarfil#casadeoro#arcadelaalanza#puertadelcielo#estrelladelama\u00f1ana#saluddelosenfermos#BanateNorona #QuedateEnCasa #CalderonAPrision","id":"1256972230929428480"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Lo mejor del primer d\u00eda de clases era vacilarse con los que se desmayaban en los honores. Ahora ni eso nos dej\u00f3 la pandemia \ud83d\ude13","id":"1297911757596495873"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Pues ya la primer dosis de vacuna","id":"1419089536886480902"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@panaclo Clau no te asustes toma al toro por los cuernos..s\u00f3lo revisa cada 4 hrs tu oxigenaci\u00f3n","id":"1325981119263744001"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Que pedo con M\u00e9xico y el coronavirus... #COVID19mexico","id":"1248789666209370113"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#EdomexEnSemaforoRojo sigamos km las medidas adecuadas quedate en casa ...","id":"1347649036858306560"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Los m\u00e1s de 150 propietarios de gimnasios de #Zacatecas y #Fresnillo piden al gobernador #ATello les permita reabrir. Ofrecen barreras sanitarias","id":"1267919110865731586"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@fabianvega1986 @luis_gj @m_ebrard @GobiernoMX Este gobierno desprecia a los m\u00e9dicos. Ni los vacunan.","id":"1398271684449275906"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-La cuarentena ya me tiene bien fragmentada!!!!! No soportare 1 mes m\u00e1s \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d","id":"1250915305880092672"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#ENVIVO \ud83d\udd34\ud83d\ude31 No regresamos el 1 de junio a actividades en #Puebla; seguir\u00e1 la cuarentena\ud83d\udc36\ud83d\udc3b Le retachan ventiladores para pacientes con #COVID19 al @PueblaAyto","id":"1262565354586411008"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@rod_villa1000 Anti-Covid19 \ud83d\ude02\"","id":"1250602736116215808"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@TapiaFernanda Si no hubiera pandemia yo estar\u00eda encerrado en mi casa","id":"1292203984179146753"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Javier_Alarcon_ Jajaja yo igual me emocione cuando los encontr\u00e9. Antes de la cuarentena abr\u00edan de lunes a s\u00e1bado. Abria como a las 10 y se iba como a las 3. Pero no se c\u00f3mo est\u00e9 operando ahorita","id":"1264702770189385733"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"#Vacunaci\u00f3nEnChimalhuac\u00e1n Excelente log\u00edstica la que instrument\u00f3 el gobierno de Chimalhuac\u00e1n para aplicar con orden y eficiencia la vacuna a adultos mayores de 60 a\u00f1os vs. el SARS-COV2. Miles de adultos mayores ya tienen la primera dosis de@la vacuna Sinovac. \u00a1Felicidades! https:\/\/t.co\/yrA3DDVx6w\"","id":"1374460210874519554"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Muchas personas a\u00fan te dan la mano como si nada cuando entran a consulta","id":"1253730383323115520"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@a_urizio Pero no quiero hacer la cuarentena ya que el 15 salgo para la costa.... Al horno con papas","id":"1338283905288445956"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Por tu profesionalismo\u2026 \u00a1Gracias! #Qu\u00e9dateEnCasa\u00a0 https:\/\/t.co\/0RmnMLTFfD","id":"1264638438046748672"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\ud83c\udf24 #ElPronosticoDelTiempo con el Meteor\u00f3logo Hector Maga\u00f1a.#YoMeQuedoEnCasaHoy en el \u00c1rea Metropolitana de Guadalajara","id":"1336687248490831872"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#ProtestoContraAMLO d\u00f3nde est\u00e1 @lopezobrador_ cuando era un sagaz cr\u00edtico de los gobiernos anteriores","id":"1274001361231917057"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Hoy dicen que no hay vacunas en cuajimalpa.. pero permiten que funcionarios del gobierno est\u00e9n vendiendo vacunasQue #pocamadre","id":"1362998510270963712"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#EdomexSaleAdelante Entre todos vamos a salir adelante quedemonos en casa siguiendo indicaciones sanitarias por el bien de todos.","id":"1269101942774562817"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Primera dosis recibida!!! \ud83e\udd17Vacunada y feliz \ud83d\ude01\ud83e\udd29 en La Lija https:\/\/t.co\/ai5Psgh6ej","id":"1402640268512354310"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#CuarentenaExtendida #CuarentenaTotal https:\/\/t.co\/EqvKlh3VP2","id":"1279418967589826561"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ayuntamiento hace eventos sociales en el bule y luego ayuntamiento te pide precauciones por Covid","id":"1349744586051227650"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@volaguer_ Pues qui\u00e9n sabe mi Doc ellos producieron el virus y sorpresivamente lo controlaron","id":"1246195994594869254"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"#Internacional El presidente de EU","id":"1338509444976697351"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u00bfCu\u00e1ntas parejas van a sobrevivir a la pandemia? https:\/\/t.co\/2Nh1KYTOfP","id":"1259704715710885888"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#LastDance ha sido un viaje incre\u00edble","id":"1262465938944819210"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Felicidades a @CatandoMexico y en especial a su presidente @amarcocchio quien de manera responsable y con un apego estricto a las medidas de seguridad sanitaria","id":"1332540434321727489"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@HLGatell Todo iba bien hasta que dijo falsa seguridad. Prefiero a todos con esa falsa seguridad a seguir viendo en la calle gente sin cubrebocas.... Que le aseguro tampoco se lavan las manos y mantienen sana distancia...","id":"1288682518531596289"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"-- Econom\u00eda y #Coronavirus Desde 2019 ya viene la econom\u00eda en declive. Con AMLO no ha habido ning\u00fan trimestre positivo. Todos son n\u00fameros rojos.\"","id":"1282666552945500160"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Por primera vez en la historia de Oaxaca","id":"1336351708042170376"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Este militante de MORENA as\u00ed se burla de la muerte del hijo de @acastagne","id":"1342249717745463297"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-A veces quiero conocer y tener amigos nuevos pero soy bien mala para tener comunicaci\u00f3n por mensaje y pues hay pandemia no se puede salir chilo jajajajajaja","id":"1321276112836554754"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@LuisaAlcalde @GobiernoMX \u00c9xito vas bien. Cu\u00eddate del covid19.","id":"1365341718464372739"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Gracias por acompa\u00f1arme 546.05 kms en tres d\u00edas #AstriIndoor2.......#Qu\u00e9dateEnCasa#SomosTriverest#Triverest#TeamTriverest#EntrenaTriverest#SoyTriatletaYMeQuedoEnCasa#TriAtHome en En Cualquier Lugar\u2026 https:\/\/t.co\/1nsfG0npF5","id":"1259618385253421056"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@JesusRCuevas @HLGatell @WHO Y que no se le olvide desestimar el uso de cubrebocas a ver como reaccionan los dem\u00e1s expertos en el tema...","id":"1271811341259550722"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@graceecancun GRACE.Independiente mente que tu Mami y Tu","id":"1415802651896426497"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-La gente que sube el Cerro de la cruz en esta pandemia","id":"1278724776098295808"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-De preferencia sin covid y no fumadora de tabaco.","id":"1296520943993606146"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Este mi\u00e9rcoles a las 8pm por FOX PREMIUM el episodio 3 de la 5ta temporada de #ThisIsUs \u2764\ufe0f donde incorporan sucesos reales como el Covid-19 y la situaci\u00f3n social de Estados Unidos posterior a la muerte de George Floyd \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb -los amo Pearson- @FOXPremiumLat https:\/\/t.co\/eD6qKPaPy2\"","id":"1326557942024458246"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@AlisonCastt Awws venga","id":"1375661954417766400"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Habemos muchos covidiotas aqu\u00ed \ud83d\ude02\u2764\ufe0f #Covidiotas #Covid_19 #NuevaNormalidad https:\/\/t.co\/3PHzhsGPpl","id":"1289301705771945984"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Ojal\u00e1 que el hdspm que me robo el d\u00eda de hoy","id":"1321978697616818177"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Trabajadores de @Ferromex de la secci\u00f3n 29 del sindicato de ferrocarrileros demandan la revisi\u00f3n contractual del periodo 2020 y medidas sanitarias contra el #COVID19 https:\/\/t.co\/imoN7AuKdX","id":"1284262514671398919"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@TonyMattAG05 @GobCDMX Iztacalco hasta el 18 de agosto se cumple el plazo m\u00ednimo","id":"1423716113356103683"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@LuisGVenezuela @GIUPONZIO @NicolasMaduro Efectivamente","id":"1304740651741974530"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Siguen rompi\u00e9ndose r\u00e9cords de fallecimientos por Covid.","id":"1351731397917110276"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@OscarCampos6 A perd\u00f3n no sabia que el virus se transmite solamente si la gente est\u00e1 horasCreo que el que no est\u00e1 informado es ustedCualquier multitud es un riesgo https:\/\/t.co\/Kbgz1RHnl2","id":"1438299370294759430"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Gto:M\u00e1s de 1 mil casos en 1 d\u00eda Reporte #Covid19 en noreste de Gto","id":"1331715607461457920"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-En Tepotzotl\u00e1n ni hay COVIDSe crean!!!","id":"1345503541486526464"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Se acuerdan cuando los lopistas dec\u00edan que los ricos hab\u00edan tra\u00eddo de Vail el covidQu\u00e9 dir\u00e1n del millonario fif\u00ed que anda en Aspen?@lopezobrador_","id":"1377027011835727877"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f Por favor resiste el virus","id":"1341190654903390208"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@vampipe @HLGatell https:\/\/t.co\/nvL6XFQuXg","id":"1286903675353542656"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Feli de haberme ido ALV (a la vacuna)","id":"1421235146615779330"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@HLGatell @lopezobrador_ @alferdez @carlavizzotti El viatico nosotros lo pagamos","id":"1347269969977995265"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Cuando finalice esta contingencia recuerda visitar PUERTO VALLARTA\u2693\ufe0f\u2705Contamos con lugares muy hermosos para conocer y actividades incre\u00edbles que se convertir\u00e1n en experiencias con tu familia","id":"1253386231335079941"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#Qu\u00e9dateEnCasa\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u0131l\u0131l\u0131. AL AIRE .\u0131l\u0131l\u0131 Conferencia de la @SSalud_mx del 2 de #julio de 2020 sobre #Coronavirus #COVID19\ud83e\udda0 por @radiodelfin 88.9 FM\ud83d\udc2c#GraciasPorCuidarnoshttps:\/\/t.co\/F4s4a9IgQY","id":"1278841088594321411"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Quise sentirme productiva y borre las fotos que ten\u00eda en instagram de  mis ex's desde el 2012!!! #QuedateEnCasa \ud83d\ude0a\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83e\udd23","id":"1245492013493035012"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Actualizaci\u00f3n reporte #Coahuila del Plan Estatal de Prevenci\u00f3n del #COVID19 #YoMeQuedoEnCasa #JuntosSaldremosAdelante https:\/\/t.co\/Opb5SjKHV0","id":"1246151164774752257"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Reconocimiento a la docencia","id":"1261341842622132225"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Durante la pandemia todos en el medio rtvveracruz la radio p\u00fablica radiomasrtv debe seguir al aire por el bien com\u00fan","id":"1300579548183113728"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"#URGEN donadores de plaquetas y sangre cualquier tipo para @Almasaintmartin Requisitos: 4 horas de ayuno","id":"1331279546348343302"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@ba_anderson \u00bfY si se enfocaran esos recursos para educaci\u00f3n y prevenci\u00f3n estricta?As\u00ed en la pandemiaEducaci\u00f3n","id":"1278063689938030592"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u0434\u043e\u0431\u0440\u044b\u0439 \u0434\u0435\u043d\u044c # \u041b\u0435\u043d\u0438\u0432\u0430\u044f \u0441\u0435\u043c\u044c\u044f ... \u0433\u043e\u0442\u043e\u0432\u0430 \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u0442\u044c \u0432\u0430\u043a\u0446\u0438\u043d\u0443 SputnikV ... \u043e\u0442\u043b\u0438\u0447\u043d\u044b\u0439 \u0434\u0435\u043d\u044c \u0442\u043e\u0432\u0430\u0440\u0438\u0449\u0438#SputnikV \u00a1Adiosss camarrradas! https:\/\/t.co\/2Cr63a3coj","id":"1417578941817176067"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#QuedateEnCasa p\/ q te embarren en la cara el poder de la imposici\u00f3n a costa de la vida de qui\u00e9n sea! @salvemosejecua1 @cenozoica @CNNEE @TECDMX @RuidoEnLaRed @RedVialRC @VillaDeCortesBJ @PueblodeXoco @MHDEProtCivil @SEGOB_mx @OPSOMSMexico @ricardovitela https:\/\/t.co\/see7vjLY4E","id":"1253434928143855618"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@MarcoCancino Una cosa es el armado. Otra cosa es el c\u00f3mo se acomode a la idea del juego del Vasco Aguirre","id":"1411453067405500416"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#EnCasaEsMejor hay  que convivir con la familia m\u00e1s","id":"1262165292601544708"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Ojal\u00e1 no sea #VacuNada","id":"1378834495231627264"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#Vacunate #COVID19 #UsaCubrebocas @PJCDMX  Felicidades por est\u00e1 desici\u00f3n.","id":"1447995328464969733"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-que dice @Claudiashein  que tu. y tus show vacunales valen sorbete","id":"1406966226849513474"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ya no se en qu\u00e9 d\u00eda de la cuarentena vamos porque unos inician antes y otros despu\u00e9s y as\u00ed no se puede","id":"1246651675600801793"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@martibatres Urgente Presentar Proyecto Prevenci\u00f3n biol\u00f3gica COVID 19 gente dentro de Gobierno Desvio internacional VIANNEY Fundadora de Proyectos Sociales  uso ilegal de recursos COVID 19  ruta 98 Mondrag\u00f3n Ricardo Rodr\u00edguez Combate contra la Pobreza Ju\u00e1rez CEL 5614707717 https:\/\/t.co\/UXOGhV0rMe","id":"1270573038510071808"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Antara. Polanco. Desierto. Cr\u00f3nicas de CDMX en Pandemia. https:\/\/t.co\/B4ExGUe8tK","id":"1306000614627909634"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@EmmanuelGuzmn15 @tumbaburross Oye y duda\u00bfPorque todo el personal m\u00e9dico SIN primera dosis no se podr\u00eda vacunar con las otras vacunas?Si la \"\"estrategia de vacunaci\u00f3n\"\" \u00bfno era primero personal m\u00e9dico?\"","id":"1364048772083429376"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Ehmgary @rochaperiodista Hablemos de frases cl\u00e1sicas:\u201cFuchi caca...\u201d\u201cLa pandemia nos vino como anillo al dedo..\u201d\u201cQue dijistes?....\u201d","id":"1368738723731443714"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@aramirezcuellar @HLGatell A ver... la pr\u00f3xima semana le vamos a llegar a 46 mil muertos por #COVID19mx.Si aplicamos la formulita de @HLGatell #DoctorMuerte y multiplicamos por 9","id":"1289775014791614464"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Lleg\u00f3 el d\u00eda","id":"1315058719579930624"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Excelsior @lopezobrador_ No porque estamos en pandemia \ud83d\ude37","id":"1314953822649946112"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@ectigre @DRAMOSRDZ @Reforma Apegarse al sistema anterior en un Pa\u00eds que inicia a envejecer y con un aumento en el promedio de vida","id":"1270561384758116352"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@epigmenioibarra @Forbes_Mexico el virus me ha hecho lo que el aire a Ju\u00e1rez.LO QUE ME ESTA PARTIENDO EN LA MODER ES EL ''''UMA''' que  impuso PE\u00d1A NIETO y  diputados pripanprd en PENSIONES","id":"1379828170296295427"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Veronic06530229 @HLGatell @WHO Jajajaja otra q se cree  lo que lee jajajaja  solo hacen el rid\u00edculo","id":"1271801944592572418"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@annalisse1 @Fabivilla0708 Ojal\u00e1 sean anfibios. Dicen que en el oc\u00e9ano no hay covid","id":"1283898599080751105"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Yo sal\u00ed buscando una vacuna y regresamos a casita con una lipopapada jajajajaja","id":"1414836088162721792"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#QuedateEnCasa La familia esta primero cuidalos quedandote en casa","id":"1261823286117269505"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Una humilde contribuci\u00f3n","id":"1378841257447845890"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@karlitos_iphone @Irma_Sandoval @HLGatell La misma pregunta nos hacemos muchos.","id":"1274501816517046278"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#Ciencia Cient\u00edficos brit\u00e1nicos pruebas f\u00e1rmaco que previene el desarrollo del COVID https:\/\/t.co\/4vf1bAyhSF","id":"1342936732031971329"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Tr\u00e1fico terrible en la ciudad d\u00e9 M\u00e9xico.... y la pandemia?? \ud83e\udd23\ud83e\udd75\ud83d\ude18\ud83d\ude03\ud83c\udf51.. Ya quiero luchar de nuevo!!","id":"1364368231201271808"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#SNTEsalud \u2695\ufe0f\ud83d\udea8 ALERTA \ud83d\udea8Si presentas s\u00edntomas de #Coronavirus #COVID19 \ud83e\udda0 llama al \ud83d\udcf2 800 00 44 800 \ud83d\udcf2 describe tu cuadro y muy IMPORTANTE \ud83d\udc49consulta acerca de la Hipoxia \ud83e\ude7a que es baja oxigenaci\u00f3n en la sangre \ud83e\ude78M\u00e9xico \ud83d\udd34\ud83d\udea6Alto Contagio\u26a0\ufe0f#QuedateEnCasa #BuenMi\u00e9rcoles https:\/\/t.co\/iLqWBlgr1C","id":"1270761700908654593"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Si de aqu\u00ed no salgo con Covid es porque tomar todos los d\u00edas me hace inmune xd","id":"1342012107047333890"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#OposicionUnida #Kartush #DondeEstanLasVacunas #NohayGobierno #25MesesSinResultados #AtoleConElDedo #TransformacionDe4Ta #FueraMonrealDelSenado #MentirasDeCuarta #YaCholeCulparAlPasado #UnVioladorNoSeraGobernador #ApagonAMorena #NiUnVotoAMorena #LopesInfodemico #CarcelOjosDeSapo","id":"1376778994473955328"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Giomega7 Puede ser.. el gobierno lo oculta.. el covid es una cortina de humo...","id":"1260311303899529218"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Para verg\u00fcenzas las de @lopezobrador_ que con su ineptitud y corrupci\u00f3n adem\u00e1s de sus ocurrencias tiene hundido al pa\u00eds. Verg\u00fcenzas las de @HLGatell y su nefasta manera de llevar la pandemia.","id":"1303330225963454464"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Otra vez volvi a mi actividad favorita de la pandemia es ir al super","id":"1351002198390550533"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Conferencia de Prensa #COVID19 | 12 de noviembre de 2020 #graciasporcuidarnoshttps:\/\/t.co\/neHL1VM8qW","id":"1327054295175348224"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Y en pandemia","id":"1298404188712566789"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Panorama en M\u00e9xico 04 de abril 2020: 1","id":"1246618316132646912"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Me toca la vacuna y tengo miedito \ud83d\ude16\ud83d\ude16\ud83d\ude30 https:\/\/t.co\/5KO2EYuQqJ","id":"1420060683652288516"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-En apoyo a la econom\u00eda pero con responsabilidad y guardando las medidas sanitarias","id":"1260757012746366982"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-La generaci\u00f3n que se quiere morir colaps\u00f3 las jornadas de vacunaci\u00f3n k pedo","id":"1421618357783117829"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Todo lo que no trabaje en pandemia","id":"1315837529611030528"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@alfredodelmazo @Edomex @pciviledomex @ContraloriaGEM @milenio_edomex @CiroGomezL @CarlosLoret en plena pandemia quien autoriza eventos masivos de este tipo https:\/\/t.co\/FIXV3Fq979","id":"1317822591390941193"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@MexSinChairos @AnalystTyrion @ManuelVegaMX @DigiTesla75 @Elforolibreorg @TQuedateencasa @Vane_SiVal @ShelzyMx @MinekoKia @LiberwolfLiber @SapitoFifiBlckW @adnware @ricardorie2 @Hijode100Padres @ROLFICOMPAFUEGO @secuaz @NateHowl @pal4s_atenea @crucio22791848 @napoles_o @jo52170739 @estanislaojr @Ciudadano215 @Gabbicha_rueda @maurotimauroti @mind_jacket @luis_gaymor @lorenmol19 @israelromero13 @JoDaSu85 @ReporCerdo @amigodeamlo0101 @Valenlicder @blkalexmx @Gustavo_CorCa @MxSinChairos @AztecPride__ @Calvargi @ZuritaCarpio @maria95747229 @maquilator @Emisan10029731 @Mateo89165108 @bruxiablue @Ranchairo @donnatoverduras @JLo_S_X_M @Aristofaness78 @SapitoFifi @lopezobrador_ El Gato y su patrona","id":"1435679706418909193"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Algo as\u00ed como Pemex y CFE ?  @HLGatell  y ahora no hay nada","id":"1309162131737239553"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@sergio_bust A mi me alegra saber que est\u00e9s bien","id":"1360366917119315979"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u00a1Miren a quien pude ver","id":"1316801141376790528"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@ulul54321 @aracelibs @HLGatell Nombres? Imagino que son tan buenos que en Francia y Espa\u00f1a pa\u00edses que van para el segundo confinamiento los necesitan Seria de mucha utilidad el dato","id":"1316037350854721536"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-9 a\u00f1os 70 kg covid a pesar de la edad es un p\u00e9simo antecedente ser ni\u00f1o obeso","id":"1259278971201417217"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"\"\"#EnVivo\ud83d\udd34 | Reporte #COVID19\ud83e\udda0 en \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd | 13.05.20 | #De\u00daltimaHora\u23f1\ufe0f: 40","id":"1263354487139254272"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@rgonzalezsabido #QuedateEnClase \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\udd1b\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udcbb En las estrategias de ense\u00f1anza en clases a distancia","id":"1296844666428698624"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-El in\u00fatil de @HLGatell preparando su justificaci\u00f3n para que ma\u00f1ana o pasado aparezca M\u00e9xico en las listas de los top mundiales con casos de #covid!!! #tantan#amlo #morena #fake","id":"1248120287352303617"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Paquetes de desayuno y men\u00fas econ\u00f3micos de comidas regionales Come rico y #QuedateEnCasa pedidos al 129 19 54 o al cel 983 154 4319 Gracias por #consumirlocal","id":"1254066381668089857"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Prevenci\u00f3n #COVID19 \ud83e\udd14\ud83d\ude37\ud83e\uddd0\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","id":"1298325815797538817"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#COVID19 en #AguascalientesEn las \u00faltimas 24 horas se han reportado: \ud83d\udd34 30 nuevos casos \u26ab\ufe0f 7 decesos","id":"1374563253779578880"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@literalmexico @lopezobrador_ @HLGatell Y a qu\u00e9 horas trabajan?","id":"1253677427039113218"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Reuni\u00f3n de la escuela de Cuadros @IRHnacional #Morelos #QuetadeEnCasa","id":"1246563084623212544"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Hoy mas que nunca es un buen d\u00eda para recordar que la vacunaci\u00f3n infantil en Mexico es gratuita y es un derecho. Ejerzan su derecho y de paso ayuden a prevenir aunque sus abuelitos no quieran.","id":"1453434363501326351"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Vengan a vacunarse al #estadio #corregidora con #astrazeneca est\u00e1n regalando churros a los vacunados. @pepepanda @acueductoqro @tere_exa @CapitanJoss @julio_cabrera @Vania_Kuri007 @PedroBufalo @LuisGOsejo @gustragosmc https:\/\/t.co\/QPzeAtEPIJ","id":"1420751929974550540"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@ChapoRomo Ya se\u00f1or","id":"1246497676167766016"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@diaz_manuel @novalick En los municipios del estado de Mexico Tlalnepantla y Naucalpan","id":"1377711046941675522"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Feliz cumplea\u00f1os querido @JorgeAlbertoPZ #QuedateEnCasa","id":"1285562612365787136"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@ChumelTorres @HLGatell Que vaya... que vaya","id":"1266684344950808576"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#QuedateEnCasa @EduardoRmzLeal @cmicnacional @CMIC_Tabasco https:\/\/t.co\/v0iltYjqcT","id":"1259148852168441856"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@VentaneandoUno @Steph_G0 @ExatlonMx No puedo creerlo","id":"1399860286031532032"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@SinEmbargoMX Todo es culpa de @HLGatell","id":"1344287459790651392"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Lo m\u00e1s duro de la cuarentena \ud83d\ude14\ud83d\ude14","id":"1282364760185544704"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Van 20 ediles de Puebla con Covid-19; 17 se recuperan y 2 mueren https:\/\/t.co\/yJ5wNZM3vB v\u00eda @angulosiete\"","id":"1313234574109892609"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-La naturaleza madre es la \u00fanica que debe estar en las playas de #PuertoVallarta durante esta contingencia.","id":"1246833391271424006"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Hyung23 @TwitterSeguro @LillyTellez @HLGatell Agosto fue hace como 15 a\u00f1os bb","id":"1354572414521380871"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Ya vacunaron a mi mejor amiga \ud83e\udd17\u2764\ufe0f","id":"1390030708513587202"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-D\u00eda 133 (real)","id":"1283412861046231040"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Yo no conf\u00edo en las vacunas de Bill Gates y Melinda Ann French. ((NWO)) \ud83d\udc4c\ud83d\udc41\ufe0f","id":"1269844621322072064"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Esta cuarentena me est\u00e1 haciendo muy huevon al Coqueiro\ud83d\ude34...a mi tambi\u00e9n \ud83d\ude2c#coco #easter #quedateencasa #stayathome #cuarentena #quarantine #domingo #sunday en Queretaro https:\/\/t.co\/pkGLo0hEOE","id":"1249394797783199746"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Tienen el mismo nivel de dificultad el IMSS recibiendo el Covid19","id":"1253695016175837187"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@marsbeto Me imagino que salen caros y mi compa\u00f1ero tiene una semana con los s\u00edntomas","id":"1250810724265451521"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@FannyVG510 A m\u00ed me di\u00f3 coraje. La verdad todo esto se pudo ver evitado si se hubiera vacunado. Siempre tem\u00ed que contagiar\u00e1","id":"1353712578577494017"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Que mal\"\"La epidemia cr\u00f3nica de M\u00e9xico: la obesidad y el sobrepeso se agravan durante la pandemia\"\"  https:\/\/t.co\/AtFQfkimqz\"","id":"1373494305957031936"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"En veces de me olvida lo q est\u00e1 pasando en el mundo exterior hasta q vuelvo a leer covid-19 y regreso a la realidad pero pensando q todo esto solo forma parte de una pesadilla\"","id":"1246970741083512832"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Pueden creer que Lady Gaga","id":"1286763342615519232"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Estoy contento Mi hermano supero el.#COVID__19","id":"1270548271719579649"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@HLGatell @BeatrizGMuller @canalcatorcemx @SPRMexico No mientas @HLGatell mejor renuncia !","id":"1280348539000889345"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Que ya le de a AMLO coronavirus","id":"1248396281287823360"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Para tu mala suerte amigo es que los lineamientos constitucionales indica que en emergencia sanitaria no se suspende nada #NoCensura","id":"1349398501352894465"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Por gente como esta es que hemos llegado ha donde estamos La m\u00e1scara no es un bozal es la protecci\u00f3n de todos as\u00ed como la sa\u00f1a distancia Hoy tenemos hospitales llenos y miles de muertos  Por favor no sean #Covidiotas Cuid\u00e9monos entre todos a pesar de lo que digan los locos","id":"1337244143802789888"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Que papel necesito del covid para viajar a las Vegas","id":"1462823516789788680"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@MalditaVecindad qu\u00e9 piensan ustedes al dar un concierto en plena pandemia y sin la sana distancia?","id":"1419522659969290241"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@ubrmar Dile que ya no mame con esta pandemia.","id":"1267969255284387841"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-A ver chairos","id":"1259617866212610048"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-En Tulum no hay covid o que? \ud83e\udd14","id":"1284895392446865413"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-A alguien le peg\u00f3 duro el estr\u00e9s de la cuarentena \ud83e\udd23\u2764\ufe0f https:\/\/t.co\/ZFEihgWud0","id":"1251719791997603840"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Tengo una amiga que lleg\u00f3 sin COVID hasta su primera dosis de ASTRAZENECA","id":"1416441963004448771"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Nena no te peines en la cama...\ud83c\udfb6Hoy se pusieron chidos con la m\u00fasica.  #VacunaCOVID19","id":"1447698682950799361"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@alejandromurat adelanta que esta semana su gobierno anunciar\u00e1 en qu\u00e9 \u00e1reas espec\u00edficas har\u00e1 recortes","id":"1328000488286134274"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-BUENOS D\u00cdAS MUNDOOO","id":"1252552249219452928"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@SSCovid19QroHay demsiada gente en la plaza","id":"1340750675769081856"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#EdomexEnSemaforoRojo Sigamos en casa la pandemia No sede por favor todos citamos las medidas de prebension","id":"1270864703078584320"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@BK1_wazing @gemmspp @AndresJ777 @MatiMatarredona @Hondoncity @ej_molina_c @yeyete2000 @atlefreak1 @NightHowl11 @ojokurioso @Random_Dragon @JonatanRV79 @antocarlos61 @jbarrios107 @crisis_historia @nDante @manowl @Pau_Vega13 @Candelaenlaluna @BadGoyEddie @ayec98 @immelman_pilot @DelRojerioMeFio @DanSilver2 @ccgonella @anon_mi_mouse @no_tontos @ikichana @LaDefinitiva15 @d_ramonfaur @JordiFlynn @LeilaAscariz @Inesmtyv @fenix2400 @oropel445 @tecn_preocupado @AndreasKalcker @Arcsa_Ec @Pontifex_es @TeresaForcadesF @CoronaVid19 @sanidadgob @salutcat @AdaColau @aememiecuador @apetp_ @EthelSoriano \u00c9ntrale al debate y vemos que pasa","id":"1285796187858104320"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@karvimope @veronicalderon @Claudiashein @lopezobrador_ @HLGatell El problema es el mal ejemplo se\u00f1orita","id":"1334297324877733893"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Excelente informe enfocado principalmente a la atenci\u00f3n de la Pandemia y al sector salud. Muy bien","id":"1310286693300187141"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\ud83d\ude4f#lachos41 #qu\u00e9dateencasa #lanuevanormalidad2020 en Pachuca De Soto","id":"1297768467798601728"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-A\u00f1o 2035... Yo festejando que termin\u00f3 la cuarentena y con mucha actitud. https:\/\/t.co\/7CCW3BHGqr","id":"1252933859328634884"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Por cuentas como la de esta \u00f1ora es por las que deber\u00edan preocuparse #ElCacas y @JesusRCuevas","id":"1250795812264828934"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-El mejor regalo que podemos tener es la salud","id":"1342152075329720320"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Felicidades Lic. Jos\u00e9 Luis por apoyar a la gente de Zapooan que se vio y se sigue viendo afectada por esta grave contingencia.\ud83d\udc4d\ud83c\udffb","id":"1294343410749333509"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@AntonioAttolini Apoco te di\u00f3 el Covid-19 ?\"","id":"1281020959718117377"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@LauraMex @GermanPerusquia Yo ya lo tom\u00e9","id":"1348972944308002817"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@HGM_OD @Claudiashein @HLGatell @SSalud_mx @Claudiangeles4 Paciente en Hospital General lleva ya casi 24 horas en una silla","id":"1364776575137312775"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"Gracias al \"\"neoliberalismo\"\" el campo es estrella de la econom\u00eda mexicana. Sigue creciendo al 3% pese a a la crisis...\"","id":"1341045557062721537"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#ConferenciaCoronavirus. Hubi\u00e9ramos tenido m\u00e1s de 38 mil casos en el Valle de M\u00e9xico hasta el 13 de mayo. Insiste en que falta el descenso final de la curva epid\u00e9mica.https:\/\/t.co\/hZSiyZEfjw","id":"1265077887205441537"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@HijodeParamo @dav77mx Ustedes na m\u00e1s digan despu\u00e9s de la contingencia y va","id":"1253477439692582912"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@Erika54822175 @omarfayad @SSalud_mx Es importante que  ustedes como ciudadan\u00eda se cuiden y sigan las medidas preventivas del #OperativoEscudo.\u00a0Si te cuidas t\u00fa","id":"1268571955613089798"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Arouet_V @Claudiashein Y despu\u00e9s de m\u00e1s de un a\u00f1o con COVID a\u00fan no sabes c\u00f3mo cuidarte???Necesitas a tu lado a alguien que te diga c\u00f3mo ponerte un cubrebocas","id":"1467308913053868035"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Mexico enfrenta SIN ARMAS un virus q SOBREPASA las acciones de gobiernoQU\u00c9DATE EN CASA POR FAVOR @amarilloalarcon @jaj_formula @arturosierra1 @VILLALVAZO13 @HalconOnce @JerrxG13 @javiergardunotv @ERIKCAMACHOTV @c4jimenez @889Noticias","id":"1250103881041928200"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Este d\u00eda me record\u00f3 al trabajo antes del Covid \u2764\u2764\u2764\u2764","id":"1316960075488153600"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@MrKikitoMx @tumbaburross @HLGatell Totalmente de acuerdo","id":"1280234462157012992"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Reforma Quien declar\u00f3 la Guerra Comercial a todo el Mundo fue Trump .Ahora quiere culpar a China del CORONAVIRUZ es il\u00f3gico su incapacidad mental provoco","id":"1257000094219612161"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@GerardoLiceaga Dios nos ampare e ilumine nuestro entendimiento","id":"1374002385731735552"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\ud83e\udd14 ahora resulta que los vacunados somos los peligrosos","id":"1449915869862133763"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#quedateencasa en Jardines De Santa Clara https:\/\/t.co\/1tk1I7TAKL","id":"1246821300410204161"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"No quiso! En tiempo y forma el Dr. @HLGatell lo advirti\u00f3 y dijo claramente: \"\"ESTA ES LA ULTIMA OPORTUNIDAD","id":"1251980345957920777"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Muy orgulloso de mi ni\u00f1a","id":"1413299602988572672"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Suman ya 147 los pacientes recuperados de #Coronavirus #Covid19 en #Zacatecas #QuedateEnCasa @ATelloC @GilbertoBreC @SSZ_Zac @gobiernozac https:\/\/t.co\/UDW3FrKV3i","id":"1269070259857866754"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@ciudadanosvigHERMOSA DEBES ENCONTRAR A ALGUIEN QUE NO SOLO TE AME SINO QUE TE MANTENGA BRILLANDO EN EL FIRMAMENTO DE LAS GRANDES ESTRELLAS.Angel Rene. Nosotros trabajando para mejorar nuestro estado de Morelos y M\u00e9xicoQUEDATE EN CASA CUIDA TU VIDA. https:\/\/t.co\/k5roQfj47I","id":"1277429144251518976"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Haha que inocente yo al creer que para cuando acabar\u00e1 mi mudanza iba a poder armar peda en el depa.... CUAK #covid19prix0 pero cuando pase esto lo reponemos y celebramos \ud83e\udd7a","id":"1247344192457551872"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@andres_ipinza Justamente una raz\u00f3n fue que me hart\u00e9 de la toxicidad del ambiente jur\u00eddico chilensis. Aqu\u00ed todav\u00eda no me siento discriminada","id":"1434520468921503750"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Porque hay de todo y nunca hay que generalizar. Cirujanos se niegan a atender pacientes COVID; \u201cnos est\u00e1n abandonando\u201d","id":"1259521342182834177"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-El Centro de Atenci\u00f3n e Integraci\u00f3n Familiar de @DIFCoah da acompa\u00f1amiento psicol\u00f3gico a m\u00e9dicos y personal de salud que atienden a pacientes con coronavirus. https:\/\/t.co\/BnSn6pqD9e","id":"1297763990383128576"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Clintvirus @ayedra \ud83e\udd7a","id":"1384003281534427137"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@dadkom14 En lugar de estar al pendiente de Pandemia. As\u00ed no Gatell chingado","id":"1314934054505132040"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Estoy pensando seriamente en vender mi leche","id":"1285663026708975618"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Padre no es el que engendra","id":"1274757398113030144"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@sabinaberman @AntonioAttolini @Claudiashein @HLGatell Lo bueno de las promesas es que siempre est\u00e1n llenas de buenas intenciones","id":"1361812434168733696"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@_Ppoong No ya vali\u00f3","id":"1311930023767617537"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Es viernes de cuarentena y el cuerpo lo sabe","id":"1266545327969976320"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Sigue domada la pandemia? Mientras no se vacune a la poblaci\u00f3n los sem\u00e1foros deben ir a alerta grave y Quintana Roo muestra lo grave que es la situaci\u00f3n","id":"1398112430694223872"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@JoeBond_ No sirve: Algun@s que ya no se cuecen en ba\u00f1o Mar\u00eda y l@s vacunaron por ello","id":"1397659962483085313"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Para que hagan sus cuentas todos aquellos que estuvieron en contacto con alguien que tiene COVID-19. Sea quien sea #informacionquecura https:\/\/t.co\/MPRRpB60Mg\"","id":"1353524400209977344"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Men\u00fa semanal!! #GOURMETRESS #centrodetlalpan #QuedateEnCasa @TlalpanVecinos https:\/\/t.co\/ULYBw1c1Km","id":"1318266322485153793"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#CasaRivasMercado en la lente de nuestros visitantes #Repost @RecorridosHist\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022MUSEOS PARA VISITAR DESPU\u00c9S DE LA CUARENTENA \ud83c\udfdb\u2764\ufe0f..En la colonia Guerrero est\u00e1 esta incre\u00edble casa que fue dise\u00f1ada y\u2026 https:\/\/t.co\/p4TMOEITjm","id":"1273263334658367488"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Me parte el alma que todos los d\u00edas anuncian personal del sector salud infectado \ud83d\ude25 ellos tambi\u00e9n tienen familia y personas que est\u00e1n sufriendo por ellos.#TuQuePuedes #QuedateEnCasa \ud83d\ude4f\ud83c\udffb","id":"1278192224900198400"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#EnFamiliaVenceAlCovid19mx \u00c1nimo apoyemos todos para salir adelante sigamos las medidas de prevenci\u00f3n Qu\u00e9date en casa","id":"1257316916726607876"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-No sean covidiotas muchachos.","id":"1429150313534181382"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Uno de mis deseos es que cuando termine la cuarentena","id":"1325361079413854208"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Ebrard reporta el fallecimiento de mil 256 mexicanos en EUA por COVID-19 https:\/\/t.co\/pTferQCrh6\"","id":"1270413373298167808"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Se cumpli\u00f3 el reto","id":"1284939118775087104"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Los m\u00e1s chido de la cuarentena es que vivo con mi novio y me cae super bien y todo el d\u00eda y la noche son bien bonitos \ud83d\udc9c","id":"1249533278547316736"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Ma\u00f1ana va a haber 7","id":"1286455744443817984"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Un d\u00eda eres joven y al otro andas buscando tu crema antiarrugas... #sabadodecuarentena","id":"1246645114610438144"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@marien16_ @NachoRgz @Rafaherrera1983 Tu lo has dicho. No hay vacuna para los ni\u00f1os y los j\u00f3venes que eran los menos vulnerables se les est\u00e1 apenas vacunando y conforman la MAYOR\u00cdA DE LA POBLACI\u00d3N. As\u00ed que tu interpretaci\u00f3n es sesgada!!","id":"1420515870145662979"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Senadora de MC da positivo a Covid-19: La legisladora Ver\u00f3nica Delgadillo afirm\u00f3 que cumplir\u00e1 su cuarentena desde casa https:\/\/t.co\/MJ4c9OKrzE (v\u00eda ElUniversal) https:\/\/t.co\/gOMD6pZDwX\"","id":"1320441658563989504"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ya son 7 mil 497 casos confirmados y 650 muertos las Cifras oficiales en M\u00e9xico de #COVID19mx","id":"1251663967241428992"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@mijagerontes Super triste !!!!  Lo peor del caso es que como dices tuvieron la oportunidad de vacunarse y la dejaron pasar !","id":"1420200098362019840"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-El personal de los organismos descentralizados y de todas las dependencias del gobierno municipal se esmera para brindar una atenci\u00f3n c\u00e1lida durante todo el proceso de vacunaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/KlVA2FsCH0","id":"1445032999716900868"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Hoy La Cuarta edici\u00f3n de #LaBambaPorPlayaPorMexicoyLaPaz gran  fiesta en #PlayadelCarmen en el marco del #D\u00edaInternacionaldelaPaz","id":"1441791459955560448"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Ante esta Pandemia","id":"1251685404996067328"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@orramos @Jehovani_Tena @InspiraCambioAC @rubmaza Yo creo que el sexo no es excusa","id":"1272560839241973760"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Atiende a las recomendaciones de prevenci\u00f3n por parte de las autoridades y por favor #Qu\u00e9dateEnCasa \ud83c\udfe0\ud83d\ude4f\u2705 https:\/\/t.co\/QEHjBnujcv","id":"1246665088427110400"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#SNTEsalud \u2695 \u26a0\ufe0f Distanciamiento y aislamientos social \ud83d\udc49NO SON VACACIONES \ud83d\udeab Frenemos TOD@S el #coronavirus \ud83e\udda0 Protejamos a los adultos mayores \ud83d\udc75\ud83d\udc74\u2714\ufe0fAy\u00fadanos a informar \ud83d\udc49#RT\ud83d\udc48#BuenLunes #Bueniniciodesemana #CuandoEstesAqui #avisoespecial #BeatMorning #eLIGAMX #Dune FIFA https:\/\/t.co\/ocy3fh1bVy","id":"1249727022722617344"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Ya esta abierta la inscripci\u00f3n para menores de 15 a 17 a\u00f1os para que se les aplique la vacuna Anticovid A\u00fan no hay fecha de inicio de aplicaci\u00f3n de las dosis","id":"1461536289145208842"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\u00a1Exigimos que se agilice la vacunaci\u00f3n a todos los menores sin necesidad de Amparo! #Vacunaci\u00f3nSinAmparo@SSalud_mx@lopezobrador_@COFEPRIS https:\/\/t.co\/pP8qEvmBk9","id":"1441101100283674624"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Con la emergencia sanitaria replanteamos muchas cosas","id":"1359596133056737280"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-No tengo covid \ud83d\ude0e https:\/\/t.co\/xYfsgLydsD","id":"1297214989468499968"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@nefropata_ @HLGatell Urge atenci\u00f3n","id":"1404447871081005056"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Mi super suegra ya se queja de estar encerrada desde enero 2020Ella tiene EPOC por vivir con fumadoresComo van las cosas en la vacunaci\u00f3n permanecer\u00e1 encerrada m\u00e1s tiempo","id":"1356694747872694273"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@SimonVueno Normalmente existen variedades de Coronavirus que afectan a los felinos","id":"1246975572401631232"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@IVAN65882729 @A_ausdenRuthen Nunca","id":"1251923478204178432"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#GobDeOaxNiegaAlimentos despu\u00e9s de haber acordado revisar las demandas para poder apoyar a los pueblos m\u00e1s humildes #COVID19","id":"1255240822100037635"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@adr3x @rodolfo_pedroza @nettodeth1 @CarlosLoret @lopezobrador_ @HLGatell @nytimes @JoseNarroR @azamsahmed No ha de saber de donde es ese screenshot","id":"1258831898043875330"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Esperemos que las vacunas hagan bien su trabajo en el pr\u00f3ximo a\u00f1o https:\/\/t.co\/H7dGqTXqKG","id":"1344788053064380418"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Ahorita lo \u00fanico que me interesa es estar vacunado \ud83d\udc4d\ud83c\udffe\u2764\ufe0f","id":"1462662374943604738"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"En tiempos Pre-Covid. Que es lo peor que les pod\u00eda pasar en una primera salida?Empiezo yo: La Ley de Plat\u00f3n. https:\/\/t.co\/9D8oMKxdCA\"","id":"1357435538966343680"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"\"\"Esta chiquita divina se llama Cata.  Tiene 3 a\u00f1os. La cuarentena que ya es \u201csetentena\u201d","id":"1297393845802602497"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@MarcelaSaebL No me canso de repetirlo. Tenemos un gobierno #covidiota","id":"1459348505252745219"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Voy al oxxo","id":"1439389031150899203"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@_SAGITARIO Jajajaja si hablas del Covid","id":"1278083554161950722"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Vengo del futuro para decirles que el torneo de la @LigaBBVAMX se suspender\u00e1 una vez m\u00e1s por #COVID\u30fc19 y eso s\u00f3lo significa que el @CruzAzulCD no ser\u00e1 campe\u00f3n.","id":"1285060378146340864"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Y bueno termine leyendo algunas frases de la pel\u00edcula y bastantes me parecieron como de wey est\u00e1s quedan ahorita por lo del coronavirus las tengo que twittear","id":"1248570462256467969"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@balta_boy Hahaha dice que si me da covid que conf\u00eda m\u00e1s en que ella me saque si me complico porque trabaja en el ISSSTE a qu\u00e9 me vaya a morir al IMSS \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23","id":"1311321970118516738"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@LaMonshee Cualquier cosa est\u00e1s en cuarentena","id":"1247021430362869760"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#Covid19 #cuarentena https:\/\/t.co\/06KbAhNsdW","id":"1250245937458446336"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-A\u00f1os de vida","id":"1381436862519205889"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-A\u00fan es tiempo de estar en casa","id":"1283275112209436672"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@chinamarihuana @SaludDigna De que","id":"1352138539639586816"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Hoy me dieron un recuento de amigos","id":"1348083766976081923"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ya vete COVID \ud83d\ude2d","id":"1354444185424850948"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@ChrisLandauUSA buena noche","id":"1362289178726129665"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Jurar\u00eda que puedo identificar ya el tosido covid \ud83d\ude33 s\u00faper seco.","id":"1333202206665879553"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Celebrando su manejo de la pandemia","id":"1330542051931275267"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u00bfQue hay antros abiertos? No vayas.\u00bfQue la gente va a centros comerciales en manada? No vayas.\u00bfQue hay mucha gente en restaurantes? No vayas.\u00bfQue en X tienda dejan entrar sin cubrebocas? No vayas.Has valer tu poder de consumidor.#QuedateEnCasa#sisalescu\u00eddate","id":"1284576328990068736"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Ver\u00f3nica luce m\u00e1s linda y hermosa que nunca #QuedateEnCasa @VeroSanchez_TV https:\/\/t.co\/sGkCKd3cUF","id":"1276630267835420672"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@TQuedateencasa @A90Costes @RanferiDe https:\/\/t.co\/EYYp4Ob8ai","id":"1383777382788603909"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@aracelibs No creo","id":"1350489821840596992"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-No soy enojon... solo me altero muy r\u00e1pido jajaja#followbacknow #siguemeytesigo #cuu #goodvibes #cuarentena #quedateencasa #chihuahua #fotodeldia #memes2020 https:\/\/t.co\/U2Xn9qg65J","id":"1295525549662597120"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@tevaasalircaro Jajajaja soy como el covid","id":"1255006118117625857"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Como me ha cambiado la cuarentena","id":"1276697214887366656"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@EliasCancino7 Jajajajaja https:\/\/t.co\/wjIVkFZ4DB","id":"1337841748345839616"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Ojal\u00e1 me alcance la cuarentena para ganarme un giveaway","id":"1254997865656733696"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@GuadalajaraGob @siapagdl  En Ferm\u00edn r\u00edestra casi esquina con E. D\u00edaz de Le\u00f3n en la  col moderna hay una alcantarilla sin tapa super peligrosa. Ayudas https:\/\/t.co\/yQ4GfQcw9i","id":"1412128406540591112"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Hoy despues de 4 semanas me puse de nueva cuenta mi playera de @ClickBalance y a\u00fan me queda. \ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\ude0e#QuedateEnCasaYa","id":"1258422651405496322"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Esto (#jovenesactivistas) es lo m\u00e1s top que me ha pasado en la cuarentena.","id":"1322682114219757568"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"Muy bonito los inspectores de @qromunicipio","id":"1265819751445651464"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Muy triste q las personas mueran por #Covid_19 y\/o sus complicaciones","id":"1450085396956786696"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@ChumelTorres Duarte y Pe\u00f1a Burro","id":"1277730679040565248"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@AlfonsoDurazo Saludos Urgente Presentar propuestas Prevenci\u00f3n biol\u00f3gica COVID 19 comunidades VIANNEY R .S Fundadora de Proyectos Sociales Los Reyes La Paz Edo de M\u00e9xico CEL 5583009479Desvio de recursos y Proyectos SOCIALES Servidores P\u00fablicos Ruta 98 Mondrag\u00f3n","id":"1263663320718102529"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Nvk18267028 Pero en covid no hay caguama \u26b0\ufe0f","id":"1264045257852936194"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Hoy me van a vacunar contra el covid y solo espero no sentirme puteada que estoy de guardia","id":"1372511027414319104"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Ayudaaaaaaa!!Ya qued\u00f3 la segunda dosis de AstraZeneca \ud83d\udc89(Si doli\u00f3)#BuenFin #COVID19 https:\/\/t.co\/kZNlSTCisj","id":"1459946824169631748"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-23:50 #Qu\u00e9dateEnCasa Calz. de Tlalpan lleva #BuenAvance en ambos sentidos entre Eje 4 Sur y Av. Miguel \u00c1ngel de Quevedo. #MovilidadCDMX https:\/\/t.co\/HDDTX7XJnv","id":"1260069835456708608"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-De los creadores de la rifa del avi\u00f3n sin avi\u00f3n y distribuci\u00f3n de gas si gas","id":"1432897466366636035"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Hasta las 18 horas del 08 de abril","id":"1248045037772066816"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\ud83d\udc09Collar de drag\u00f3n plata .925","id":"1326986766826418176"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"#1013 SAN CARLOS TOUR PLUSEX-ATUSA PLUS #79POWERED BY @SpherosMexico#TransportamosSonrisas \ud83d\ude8c\u2728#QuedateEnCasa \ud83c\udfe1\u00a1#FelizDiaDeLosReyesMagos \ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc51 #DesdeCasa \ud83c\udfe1!#DiaDeLasEnfermeras (os) En M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\ud83c\udfe5\ud83d\ude37\ud83e\ude7a\u2695\ufe0f https:\/\/t.co\/AUCjPU0BTM\"","id":"1347031896375521282"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Mientras la ##OMS declara la nueva variante B.1.1.529 del #Covid-19 detectada en Sud\u00e1frica como \"\"preocupante\"\" y llevar\u00e1 el nombre \"\"Omicron\"\". Aqu\u00ed en M\u00e9xico el presidente @lopezobrador_ invita a la gente a celebrar","id":"1464338187258585092"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Estoy escuchando un podcast que est\u00e1 escuchando mi novia sobre cosas que hacer (si eres una se\u00f1ora obsesionada con la limpieza) durante la cuarentena y bueno","id":"1255735844222066688"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Un buen trato para los adultos mayores muy bien atendidos buena #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n #Edomex","id":"1379100560150962181"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Reto aceptado por parte de mi amigo @Salimgol20 despensas b\u00e1sicas para entregar y ayudarnos entre mexicanos.  #QuedateEnCasaYoTeApoyo@DesMonsivais y @Chava_IT nos unimos para esta causaBienvenido quien quiera apoyar. \u2764 https:\/\/t.co\/S9gfHkeCG6","id":"1252042436261687296"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Lo Importante no es hacerte Viejo ......Lo Importante es seguir siendo Productivo ...Mi m\u00e1s Grande reconocimiento a todos aquellos que no nos hemos doblado en esta pandemia....Excelente Noche en Tackestudio Parejisimo https:\/\/t.co\/nvoQWLFIMf","id":"1358650863154249728"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@Luztronco1 Muchas gracias","id":"1333179448267591688"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#Chromatica es I C O N I C Todo lo que las jotas necesitabamos en esta cuarentena \ud83d\udc96","id":"1266242715613708290"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Olmosmd Jajajajasamadre no entiende que debe de quedarse en casa ese cabron","id":"1264765947505770497"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Buena noche estimado @chuckpee  #ReactorEnCasa#RucoDeOnda","id":"1287244451040186368"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-&amp;$%@  #coronavirus \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c en Chihuahua","id":"1254242535825969152"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@yosoypaulinav @TaniaCorralS @GrilloHillo @TuirerLa Ay pues yo ya estoy vacunada \ud83d\udc85\ud83c\udffb que sea lo que Dios quiera \ud83d\ude08","id":"1423009952541470722"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Entiende grandisimo pendejo q no es culpa de quien gobierna.... Es una pandemia mundial.... Eres una mamada de pendejo","id":"1360094039861772289"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Chaposoto El mercado negro de las vacunas","id":"1378508620028014595"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@ivette_pataki Y este pedazo de est\u00fapido quien es o que se siente el pendejo \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c no solo la merecen primero deben de darles prevendaf hdtpm neta ojal\u00e1 que no te de covid o alguna otra enfermedad","id":"1362221797370953731"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Verificaci\u00f3n de las medidas sanitarias en el transporte p\u00fablico","id":"1354843049474596867"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#Fitness #SexyMen #SexyBoy #FitnessMen #FitnessBoy #Ejercicio #Ejercicioencasa https:\/\/t.co\/fn8oC26eR7","id":"1347297241585885192"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@fran820418 @FelipeCalderon F\u00edjate que no toma","id":"1296454657481605121"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Omar37889927 @SamsClubMexico @AmiraVazquezMtz @ferfisfer @enarmeg @AdrianLopesilva @GobYucatan @CovidiotasMid @El_FiSgOn_GtZ @mvz_andrei @MigueMigue38 @medicenfos Si amigo. Saludos @Omar37889927. https:\/\/t.co\/LcUU8ZQrjd","id":"1295403125017399297"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#QuwdateEnCasa en Los Tulipanes","id":"1267330021926060033"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#QuedateEnCasa\u00a0ORDENA Y DISFRUTA DESDE LA COMODIDAD DE TU CASA.\u2b50\ufe0fENV\u00cdO GRATIS\u2b50\ufe0f !!!Men\u00fa \ud83d\udc47\ud83c\udffchttps:\/\/t.co\/VLX2hxorObEnv\u00eda Whahtsapp9981 16 80 70SERVICIO A DOMICILIO HORARIO 2pm a 10pmTacos","id":"1256395246885371904"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-OJO aqu\u00ed banda: \ud83d\udc47Estos son los laboratorios privados y los hospitales p\u00fablicos donde se pueden hacer la prueba confirmatoria de #Covid19 y su procedimiento. V\u00eda @elnortelocal https:\/\/t.co\/YUyW7qwZHL","id":"1245767809541472263"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Hay personas j\u00f3venes","id":"1365744705330241537"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ya empez\u00f3 a morir la gente que estaba celebrando a sus difuntos hace casi 15 d\u00edas.El #Covid_19 es muy puntual","id":"1326335710903808005"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Yo digo que no hagan planes de conciertos este pinchi virus viene m\u00e1s letal... La vida cambio esperemos otro virtual quiz\u00e1s...","id":"1414069525314736128"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#Halloween #ViveConPasi\u00f3n #Disfruta #TodasLasEspecialidadesDentales #AgendaTuCita\u2622\ufe0fNotifica a tu #Dentista si tienes alg\u00fan s\u00edntoma \ud83e\udec1 Tos","id":"1454860437082853383"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Pacientes graves con coronavirus en Chicago est\u00e1n respondiendo a un tratamiento con el antiviral remdesivir https:\/\/t.co\/Me7D1jHbiQ","id":"1250958153828536320"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Estoy en la zona arqueol\u00f3gica de Mitla y pues bueno","id":"1437108045910269952"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-En cierto modo","id":"1256925309594742784"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Control de temperatura y cuidados generales previos al ingreso de pacientes y personal a nuestras instalaciones #COVID_19 #sanadistancia #vw #volkswagen #Puebla #sanitizacion #Mexico #tratamientos #cirugias #convenio #coparmex #concanaco #canacintra #canirac #pandemia https:\/\/t.co\/V6NVkDo6fP","id":"1281992733142515716"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@SIIGFRIID1 @AFPespanol @ernestocedeno !Juar!Entonces la vacuna es parte de un plan para acabar con la humanidad?\u00bfQue le ponen al agua potable de Panam\u00e1?!Juar! https:\/\/t.co\/VPpftRJkD1","id":"1348040555259899904"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Seguros que para el 30 de abril no se acabar\u00e1 la #cuarentena \ud83d\ude2d\ud83d\ude37 mi paciencia se acaba \ud83d\ude48\ud83d\ude43","id":"1246472033547907073"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"\u201cLa pandemia est\u00e1 perrona pero para tambi\u00e9n los mexicanos est\u00e1n todos diab\u00e9ticos y gordos y comen puro pispiote \u00bfc\u00f3mo no se iban a morir por la coronavirus?\u201d-AMLO seg\u00fan yo.\"","id":"1300799081703337984"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Te odio #COVID\u30fc19","id":"1354108131505295360"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"\ud83d\ude92 Bomberos de @pctlalnepantla rescataron a un \ud83d\udc31 que subi\u00f3 a la parte alta de un poste de luz ubicado en la calle Puerto Escondido","id":"1370090340712116228"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#TrabajandoAndoArrancamos las #HistoriasDeLaNoche t\u00fa que puedes #Qu\u00e9dateEnCasa https:\/\/t.co\/Ryxfgw6FQJ","id":"1256770622211809280"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"@TadeoCavazos1 @Mty_Leones Pues tiempos de crisis p son de oportunidad","id":"1334623383254945797"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@betoc90 @fricho_est Amo esa foto! Q hp puto coronavirus","id":"1299529470332805126"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\ud83d\udc49Hoy en #Meganoticias Toluca | \ud83c\udfa5\ud83d\udd34 LIVE #mntolcovid\ud83d\ude4f\ud83d\udde3\ufe0f Piden justifica por Cristofer","id":"1413305253613686790"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Casidy_an @lobarroco Seg\u00fan entiendo es por Covid","id":"1418051937820286979"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"Hoy hicimos un curso de parte del imss para certificarnos por lo del Covid-19","id":"1281368813179731971"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\ud83d\udcccEs criminal el desaseo del manejo de las vacunas en nuestro pa\u00eds. \u274cMuy lamentable que no se tenga registro de 18 millones de vacunas que HOY","id":"1427340316961554432"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@DrParvovirusB19 Bendito Dios le\u00ed dos veces","id":"1384336419297005571"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@PatGtzOtero @enriquesnyder No es una descalificaci\u00f3n. Es una alerta sanitaria por el uso de un producto que es un desinfectante como medicamento.","id":"1286142965946044416"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@RenanBarrera \u00bfEn serio cree prudente reunirse en una casa con gente mayor durante una Pandemia?","id":"1322657251170177024"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Mientras tanto la cuarentena en el 1er mundo \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8... \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude2a\ud83d\ude37\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","id":"1264759558028877830"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Me he dado cuenta de lo mucho que me ha beneficiado la pandemia. Cargaba con muchas culpas que poco a poco han ido desapareciendo.Adem\u00e1s de todas las reuniones que me he evitado y espero pronto me sea m\u00e1s f\u00e1cil decir no.","id":"1280543642642534401"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@blonde3x As\u00ed me tiene esta cuarentena caray","id":"1266139158776512513"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-JMCL y LVR entregaron 34 unidades Covid https:\/\/t.co\/Mil2IjieaW","id":"1248233068567150601"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@publistation @dadkom14 @rhgirard Reflexionando sobre eso ahora justo","id":"1317254159872176128"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-No te puedes perder las semifinales de la @LigaMXExpansion ni tampoco la variada programaci\u00f3n que @MarcaClaro y @ClaroSports tienen para ofrecerte. #ClaroQueMeQuedoEnCasa https:\/\/t.co\/zGkZpHvDit","id":"1336541966474076166"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Fiesta para algunos. Por fin un error de forma que presentar\u00e1n como de fondo y sobre el cual intentar\u00e1n fundar su necesidad de usar a la Pandemia (tragedia) como munici\u00f3n pol\u00edtica. Aprovechen y s\u00e1quenle todo el juguito que puedan pero por favor no mal informen y tergiversen.","id":"1345958880052965376"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ayer me dio una de las peores crisis nerviosas de la vida","id":"1304752674815070213"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"M\u00e9xico ocupa actualmente el primer puesto entre los pa\u00edses del mundo en los que m\u00e1s profesionales sanitarios han fallecido a causa del covid-19","id":"1303329218508460032"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@tazadecafe66 @porlavacunacion En cualquier centro de salud","id":"1288244327618088961"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Tripofobia? La vida es un tanto rara","id":"1284266288307671041"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-CALAVERAS Y DIABLITOS \ud83d\ude3b\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b amo como les quedo esta canci\u00f3n a los rebelcatsmx #quedateencasa  #puroca\u00f1onazo #rockabilly en Salvador D\u00edaz Mir\u00f3n","id":"1246698920429916160"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@arqferortiz @calbert57 @lajornadaonline @MarkoCortes @AccionNacional @HLGatell @MarioAja9 Que bueno","id":"1283261278484455424"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Imaginar la vida sin Covid19 #Gooajardo","id":"1313198730745708545"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-*Alguien dice que sus hoyuelos est\u00e1n bien bonitos*Yo: https:\/\/t.co\/6nQp60PcRw","id":"1430945365264674816"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Hist\u00f3ricamente dicen que est\u00e1 documentado que en el caso de las pandemias siempre la segunda oleada es la m\u00e1s devastadora \u00bfno?","id":"1326718659994161152"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Internet: Si no sales de esta cuarentena con un libro le\u00eddo","id":"1247361697548865536"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Aparecen los trapitos al sol de @FirenzeM empezando por el hermano inc\u00f3modo","id":"1348492380689866753"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Un presidente de la REP\u00daBLICA. Es una burrada decir que portarse bien","id":"1270874533252067330"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@carlosalazraki De las clases presenciales... \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\ud83e\uddd0\ud83e\udd14\ud83d\ude37\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https:\/\/t.co\/oVSiinrzkJ","id":"1426726742702579712"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Se expuso crisis hipertensivas y se gan\u00f3. \ud83e\udd0d","id":"1459275539647246340"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Vacunada mi compa\u00f1era. Sigo ma\u00f1ana. \ud83d\ude09 https:\/\/t.co\/DAIXnAOFaW","id":"1392186912060764161"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"@JoseCardenas1 \u00bfY la pandemia? \u00bfY el personal de Salud? Nadie se acuerda ya del Covid-19 en Guadalajara. Este video se tom\u00f3 ayer por la noche. https:\/\/t.co\/JKMnWjrWkD\"","id":"1338301566965706754"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@alflipy @JesusMartinMx @HLGatell @SSalud_mx @lopezobrador_ https:\/\/t.co\/w7xjiR7Tcd","id":"1255486885897609217"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Yo el d\u00eda despu\u00e9s de la vacuna https:\/\/t.co\/BTFJ2F9Ow5","id":"1430645970262450177"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@AlmendraYek @jenarovillamil @HLGatell @AccionNacional @LopezGatell Ah\u00ed est\u00e1 tu madrazo seco","id":"1271574987388960775"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Solo los que realmente tengan una pasi\u00f3n van a sobrevivir con su cordura intacta a esta cuarentena.","id":"1245382401506844673"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@cespt Increible que empleados de @cespt y @Jaime_BonillaV sean tan mediocres al realizar su trabajo","id":"1297186753707573249"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Contigo mi lord ya hubi\u00e9ramos salido de esta\ud83d\ude37\ud83e\udd7a  #Covid_19 #COVID19 #COVID  #Noticias #viral #Tendencias  #Mexico te extra\u00f1amos si o no amigos\ud83d\ude37\ud83e\udd7a #RETWEEET","id":"1353525929709088774"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Hay que hacer oraciones por el virus... https:\/\/t.co\/VwBottNmQ5","id":"1399929858709495810"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Al 02 de octubre de 2020 hay 753","id":"1312194462559293441"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@jruizhealy A mi sobrina de 18 meses de vida","id":"1458521706537144330"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@xavys0077 Y a\u00fan as\u00ed ! Cualquier vacuna no te quita tus enfermedades de base ll\u00e1mese OBESIDAD","id":"1417346225133686786"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ante la crisis que atraviesa la econom\u00eda por el coronavirus","id":"1270555840488103937"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\ud83d\ude00\ud83c\udfe1\u00bfTe gustar\u00eda participar en una clase de Tenis? Te espero Disfruta de una clase de Tenis en Santa Fe HU LifeStyle.\u00a1Ven te invito","id":"1293531216793276416"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@En_laDelValle Buenos d\u00edas para comer rico el d\u00eda de hoy enRinc\u00f3n de ADETel\u00e9fono 55 55599546Servicio a domicilio#BJADOMICILIO#QuedateEnCasa https:\/\/t.co\/jaOduFrJ21","id":"1301553714818236416"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-El #CongresoDigital fue implementado derivado de la pandemia por #COVID19 bajo la presidencia en el Senado de la legisladora tabasque\u00f1a.Uno de sus muchos logros en su paso por la LXIVLegislatura.","id":"1392549414028333060"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Todos los domingos mi familia se re\u00fane por zoom y pienso que es una de las tradiciones m\u00e1s bonitas que nos ha tra\u00eddo la cuarentena","id":"1295219533242945536"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@_Orlando696 @BizarreMood @Topkingeljefe @CarlosLoret @HLGatell si no mames hubiera votado por cualquier otro de los excandidatos que nos hubiera mantenido siendo noruega finlandia o suecia","id":"1248216518204194816"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Cuando te acostumbras a comer mierda @lopezobrador_ llega el momento en que ya no te sabe... t\u00fa gabinete no te va a dejar ponerte un cubrebocas. M\u00e1s de 40 mil por pandemia y muchos m\u00e1s por violencia y tu con chistes est\u00fapidos. Eres idiota","id":"1289240765118345216"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Chistes cortos  (Clips de TikTok)#FelizJueves#JuevesDeGanarSeguidores#JuevesMusicales #Mayo2020#Chistes#Comediantes#ComediaEnEspa\u00f1ol#Mexico#MEMES#Video#TikTok#YouTube#Viral#QuedateEnCasa#Notimex#BuenosDias#cuarentena#youtuber#Instagramhttps:\/\/t.co\/Ke6RrZDbBN","id":"1263431127789760512"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@tirano_zorro @AristeguiOnline Sigues chillando quejate del buey que tienes de presidente que no aporta para las vacunas de los ni\u00f1os o no has de tener hijos","id":"1285623439269810182"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Hoy me toca la segunda dosis y pr\u00e1cticamente se est\u00e1 acabando la pandemia...","id":"1452621525455187970"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@VILLALVAZO13 @V_TrujilloM #Covid_19 #UnidosLoVenceremos","id":"1271070574794682368"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@victor_suarez @lopezobrador_ @Luis_C_Sandoval @HLGatell C\u00e1llate rid\u00edculo !!!","id":"1363300428746612741"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#M\u00e9xicoTeReconoceMaestro \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2705#GraciasMaestroPor estar en la primera l\u00ednea por la educaci\u00f3n ante pandemia #coronavirus #COVID19 \ud83e\udda0 Adversidad no significa distancia #AprendeEnCasa \ud83c\udfe1\ud83d\udc49#15deMayo \ud83d\uddd3\ufe0f #D\u00edadelMaestro \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb#BuenJueves #JuntosContraElCovid Ecatepec #NuevaNormalidad https:\/\/t.co\/obtV8681XZ","id":"1260946115765121024"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@jgnaredo @lopezobrador_ @HLGatell \u00bfEn serio te resulta divertido que el mapa est\u00e9 de color rojo por la cantidad de PERSONAS contagiadas y fallecidas a causa de la pandemia? Como persona que imparte ense\u00f1anza dejas mucho que desear","id":"1267129962466852864"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@epigmenioibarra @FGRMexico Exijes?","id":"1343840547933474816"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Hay desigualdad con nuestros vecinos en EU y la tenemos tambi\u00e9n en M\u00c9XICO. M\u00e1s y mejores pol\u00edticas sociales","id":"1257038796719132673"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Evite circular por inmediaciones de Esc. Normal Rural Mactumatz\u00e1","id":"1394668078705922050"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Se ve bastante moderna La Habana. \ud83d\ude1d","id":"1414635765934477314"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-So\u00f1\u00e9 que era enfermera y hac\u00eda pruebas de covid metiendo el dedo en el qlo de la gente","id":"1304789054404263936"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@KaroMoon @ProHomineMx @Temylu10 @DOF_SEGOB @Claudiashein Si dice contingencia sanitaria el DOF publicado.","id":"1245049222883348480"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@gregnu @HLGatell @lopezobrador_ Mas aburrido que una charla motivacional del ojitos Meza","id":"1255651648799678464"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@cesarcansino @FelipeCalderon Peor que el actual gobierno","id":"1317076764519268352"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\ud83d\udfe0\ud83d\udcca #COVID19 Consulta el comunicado t\u00e9cnico diario de la @SSalud_mx \u2013 22 de febrero 2021. #NuestraCiudad #Tlalnepantla #Sem\u00e1foroNaranja \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f","id":"1364056579767603201"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"\"\"El covid-19 es un invento del Estado\"\" no mamen","id":"1257375807464407047"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"@erickmendozag @HLGatell Pues tendr\u00e1 muchos estudios pero no sabe c\u00f3mo lidiar con el virus COVID-19 y el par\u00e1sito AMLO\"","id":"1271828678872166403"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-cuando te das cuenta que las estampitas contra el Covid no funcionan https:\/\/t.co\/NoYMhV0isz","id":"1353519221246988289"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#CiroEnImagen no es raro que solo los fines de semana bajen los contagios y los decesos","id":"1288322106221092865"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Dorados Y si despu\u00e9s de la pandemia se traen otro jueguito as\u00ed?\ud83e\udd17","id":"1284610404983816192"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"As\u00ed las actividades en Plaza Sendero #Ixtapaluca \ud83d\uded2\ud83d\ude37 \u25aa S\u00f3lo abren locales con servicios esenciales\u25aa El horario de @TiendaSoriana es de 8-22 hrs\u25aa Restaurantes y comida r\u00e1pida","id":"1341187309681717254"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"Despertando a un nuevo d\u00eda. Intenci\u00f3n del d\u00eda: Celebrar y agradecer a las Mam\u00e1s. -A la distancia -A las que ya est\u00e1n en el cielo -A las que trabajan a\u00fan en cuarentena -A las mam\u00e1s solteras-A las que han perdido a uno de sus hijos.GRACIAS MAM\u00c1 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\"","id":"1259481605061644288"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@alfredodelmazo Quedate en casa","id":"1265020770679480328"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@AbelIsa00516545 @silviara2002 @vampipe Definitivamente no conoces y no tienes la manor idea del protocolo de manejo de pacientes covid","id":"1357038471534247938"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@hzagal Totalmente de acuerdo","id":"1255202488371810308"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-El gobernador @MBarbosaMX se\u00f1al\u00f3 que su gobierno siempre se apegar\u00e1 al respeto a los derechos humanos y libertades de los ciudadanos","id":"1258072094920699905"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@FerMG33_ Ya hacen de todo con el ADN","id":"1247762240658268160"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Todos tenemos a alguien que anhelamos ver pero esta cuarentena no nos lo permite... :( https:\/\/t.co\/Ubui2fO1qm","id":"1260812879164354560"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Qu\u00e9 tiempos cuando no hab\u00eda #Covid y el viejito loco pod\u00eda dar alegremente el #GritoDeIndependencia a todas las multitudes.Eramos felices y no lo sab\u00edamos. https:\/\/t.co\/F5zLYkY1KB","id":"1306798998167068674"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-SI creo en el #COVID\u30fc19 PERO necesito que todo vuelva a la normalidad. \ud83d\ude14","id":"1257431209476599809"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-YA NO NOS VEO EN EL MISMO JANGUEOOOOO","id":"1245219990468300800"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@CarlosRomeroHdz No todo es asunto de distracci\u00f3n. Una epidemia gigante causada x  avaricia corporativa aun mayor. Mueren al a\u00f1o m\u00e1s personas por tomar refresco q los que han muerto x COVID. Si eso no te parece doloroso o digno de discusi\u00f3n ser\u00eda f\u00e1cil imaginar la raz\u00f3n.https:\/\/t.co\/itdSj0HJw1","id":"1285703538497277953"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Mi rutina en la cuarentena se basa en pelear con la t\u00f3xica \ud83d\ude13\ud83d\udd25\ud83e\udd74","id":"1257050364529963008"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@beltrandelrio @angie_bravo9 @HLGatell Y si mejor lo diseccionan a \u00e9l... In vivo. Sin anestesia \ud83d\ude12","id":"1410766758454104066"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@lopezobrador_ ojal\u00e1 y que tambi\u00e9n pronostique ya buenas cosas como: seguridad","id":"1321318634778697734"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"@jgnaredo @HLGatell La \"\"opocicion\"\" le ha apostado y le sigue apostando a qu\u00e9 a M\u00e9xico le vaya mal con tal de que regresen los privilegios que ten\u00edan son unos miserables lo que hacen por dinero y poder\"","id":"1282111867201232896"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Solo reclamo y exijo un buen presidente.Yo como muchos perd\u00ed familiares por el covid y la negligencia de este gobierno inepto.Solo eso","id":"1361533919921864704"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\ud83c\udfd8#Qu\u00e9dateEnCasaInicia la 172 \ud83c\udfdb#Sesi\u00f3nOrdinaria de la #LXIVLegislatura de #Hidalgo. Preside @DoraliciaMartn1 \ud83d\udd34 #EnVivo\ud83d\udcfa#Youtube: https:\/\/t.co\/GVSlQfmHYn\ud83d\udcf1#Facebook: https:\/\/t.co\/4qvSA9mwDu\ud83d\udcbb Material: https:\/\/t.co\/tKuj9F1OK5","id":"1376932555665113095"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@Caramonelblanco @shizukachrona Efecto Covid-19 https:\/\/t.co\/CY2JZbDpFt\"","id":"1260321545639133184"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Puebla sigue sumando m\u00e1s de 100 contagios diarios de Covid-19 https:\/\/t.co\/9f5obUDlCy v\u00eda @angulosiete\"","id":"1324857203669561344"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@claudiamtzs Yo llevo marca perfecta","id":"1256396958958333952"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Hacerla de secre no es lo m\u00edo... M\u00e1ndenme a \u00e1rea Covid mejor \ud83d\ude2d","id":"1351233485227372547"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@EXHS Una lastima como la senadora @AntaresVazAla se mueve para afectar a  Guanajuato","id":"1336503977198800905"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Gracias a \u00e9l personal de la subsecretar\u00eda de prevenci\u00f3n del delito  y al sub secretario Pablo V\u00e1zquez  por su gran trabajo  en la segunda fase  de vacunaci\u00f3n  en el plantel de zacatenco en la GAM felicidades https:\/\/t.co\/luuS4wjsWf","id":"1387075885652750338"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-COVIDiotas hay de todas las clases sociales.","id":"1311659268026884097"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@osirispadron @WeraReynoso @HLGatell https:\/\/t.co\/FMQwMiLCYM","id":"1266023158374477824"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#AMLOAbandonaLaSalud No procura en que sean vacunados primero m\u00e9dicos probable regreso de contagio https:\/\/t.co\/OWomH0mvRd","id":"1458439114701824012"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Ah\u00ed les hablan @HLGatell @lopezobrador_  @Claudiashein @EnriqueAlfaroR","id":"1292851410359529474"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@HLGatell Solo los Chairos que antes negaban que existe el coronavirus se incan y aplauden ante este par de incompetentes que lograron superar a China en muertos y el \u00edndice de letalidad m\u00e1s alto del mundo. Y eso que esconden cifras y se niegan a aplicar pruebas.","id":"1261519773625651207"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@alfredodelmazo Se\u00f1or Gobernador ya hoy me pude vacunar en compa\u00f1\u00eda de mi esposa en Tecamac. Astra Zeneca primera dosis. Gracias y que sigan los buenos resultados.","id":"1394459491995996161"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-| #AGRORealidadesEl trasfondo ecol\u00f3gico de la crisis agr\u00edcola en India\ud83d\udccchttps:\/\/t.co\/oOP9EAcXxa","id":"1356687266647744512"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@avieu Que asco de persona y de presidente es #ElCacasObrador y m\u00e1s que tiene a su gatete @HLGatell #GatoGatell #DrMuerte qui\u00e9n es un completo y asqueroso ignorante adem\u00e1s de estulto y asesino por su forma en como ha manejado la pandemia. Ambos son un asco \ud83e\udd22\ud83e\udd2e","id":"1465426556730368001"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@Galaxiactiva yyyyyy como para cuabdo....se Podra regresar a la normalidad anti-covid...?.\"","id":"1428038126748983296"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Odio el mundo con restricciones por covid","id":"1427801022106329089"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Saludo al sol","id":"1301761470905151488"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@maxdt Ciertamente pero a algunos (\u00bfmuchos?) nos va a valer madres. Adem\u00e1s","id":"1341211714138718208"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-! Viva M\u00e9xico desde Casa !  La pandemia del #COVID nos obliga a realizar festejos patrios virtuales. Son tiempos de solidaridad y de ser responsables !! #GritoDeIndependenciavirtual #15DeSeptiembre2020 #NocheMexicana https:\/\/t.co\/NP9ucrSHrx","id":"1305899175297478657"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#ExigimosInsumosDeCalidad la alerta de contagi\u00f3 es grande se exige medicamento y equipos de calidad para combatir est\u00e1 contingencia https:\/\/t.co\/gSYeYzETVT","id":"1270512878475411457"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-AMLO revela que Cuauht\u00e9moc C\u00e1rdenas padece Covid; desea su pronta recuperaci\u00f3n https:\/\/t.co\/8ogECDWoVc v\u00eda @El_Universal_Mx","id":"1304849491527258112"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#M\u00e9dicosDelBienestar: Convocatoria especial para la atenci\u00f3n del #COVID19. \u00a1Inscr\u00edbete ya! \u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/W93o8mBhHJ  https:\/\/t.co\/AHoXADMQIZ","id":"1249887355583905792"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Esperando el update de @watchthetatv #thetatv con un #nemesisteaflavor @gfuelenergy sin olvidar #CodeDaVirus @davirusofficial en Tepic","id":"1368017311081332739"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Saludos @Reactor105 #estavivo #ReactorEnCasa @luisalaouija excelente viernes y siempre un placer escucharte se te quiere mucho LUISA\u2764\ufe0f\ud83e\udd18\ud83d\ude0e","id":"1274057597780480000"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Si se pasaron la cuarentena por los huevos","id":"1260638999900827648"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Necesito salir..... ya no aguanto la cuarentena!!! \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb en Cuauht\u00e9moc","id":"1271208032332943360"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Saltillo continua disminuci\u00f3n de casos covid","id":"1464833941937041417"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@oscarhramirez @EjeCentral @lopezobrador_ @m_ebrard 1\u00ba No puede resolver las crisis que hay en M\u00e9xico pero quiere resolver uno que no le corresponde.2\u00ba UK rechaz\u00f3 la extradici\u00f3n que pidi\u00f3 USA debido a problemas de salud que tiene Assange. Tu crees que lo van a mandar a un pa\u00eds donde el sistema de salud es deficiente? \ud83d\ude0f","id":"1346125640580308993"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Santostarin1 Est\u00e1s viendo el v\u00eddeo que compart\u00ed que en el primer mundo con medicina de primera calidad y personal capacitado los ni\u00f1os est\u00e1n muriendo... C\u00f3mo te imaginas que ser\u00e1 el escenario aqu\u00ed sin vacunas","id":"1424795154154606607"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ya estoy harto de la pandemia! :(HY una diferencia entre precauci\u00f3n y paranoia.","id":"1314728551204171778"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Que mamones la segunda ola de covid por tan poco","id":"1324420821490626560"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@lic_metal Hablas por lo de los semafros de la contingencia?","id":"1284373715896029184"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-No sab\u00eda que esta cuarentena llegaba para convertirme en la se\u00f1ora de la casa. Mas de tres meses ya jajaja. Todo sea por que no salgan mis paps. \ud83d\ude05","id":"1274032631160557570"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@rockavirus2020 Si esos son los amigos","id":"1316191076416475136"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Aprovecho para felicitar a todas y todos los involucrados en la planeaci\u00f3n y realizaci\u00f3n de los talleres","id":"1366880223774404608"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Todos los d\u00edas he le\u00eddo muchos tweets de pandemia","id":"1323348242994663424"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"Me gusta ver qu\u00e9 ya hay muchos vacunados","id":"1393945678087434245"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@V_TrujilloM @HBOLAT @HBO Vamos a alzar la voz......","id":"1274346581060390912"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ya estoy harta","id":"1267452238970023936"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Cr\u00f3nicas de una vacunacion anunciada Nunca es tarde para vacunarse","id":"1417516931221970944"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Avistamiento en la @FILGuadalajara.(\u00a1Y hoy presentamos #LaSagaDelViajeroDelTiempo! Ser\u00e1 a las 16:00 en el Sal\u00f3n 9","id":"1466111137083277320"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u00c9L HOCICON EN ACCI\u00d3N","id":"1393363154508390402"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ayer fui a una boda con Susana Distancia y me ca\u00ed dos veces de rodillas porque me di\u00f3 v\u00e9rtigo y hoy no me he podido levantar porque tengo moreteadas y raspadas las piernas. \u00bfC\u00f3mo va su domingo? (Foto de antes de casi  romperme la crisma) https:\/\/t.co\/Dec9a7cYfW","id":"1312897444133457920"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-M\u00e1s de 140 escuelas p\u00fablicas han sido vandalizadas en #Torre\u00f3n en el \u00faltimo a\u00f1o","id":"1368638335468634112"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Last night \ud83d\udcaa\ud83c\udffd#homeworkout #QuedateEnCasa #RampageUnity https:\/\/t.co\/UTH4ea9YEQ","id":"1247565742939111425"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Pico m\u00e1ximo de contagios por Covid-19 la siguiente semana: Doctor Hector Ra\u00fal Perez Gomez. https:\/\/t.co\/S1lODtIqEN via @Notisistema\"","id":"1258595869076537345"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Manden sus culitos","id":"1269481643888332801"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-A\u00f1oramos las pistas","id":"1279815026015174660"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ahora si ya me est\u00e1 pegando la cuarentena.","id":"1292949503075475456"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Tarea terminada\ud83d\udcaa\ud83e\udd1c\ud83e\udd1bQuedate en casa \ud83c\udfe1 en Mexico City","id":"1246926975664611331"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Un excelente ejemplo de lo que no debemos hacer una vez que empiece la vacunaci\u00f3n masiva. Ideal que el gobierno comience a dar indicaciones oficiales al respecto.","id":"1353374716891975681"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"Desintuban a Norberto Rivera","id":"1354818860558426114"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Para los que se pondr\u00e1n la vacuna","id":"1375515960707182593"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-11:07  #QuedateEnCasa libre a la circulaci\u00f3n presenta Lieja entre Av. Chapultepec hasta Paseo de la Reforma #MovilidadCDMX https:\/\/t.co\/S1acY1cfa1","id":"1251542805282910215"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Soy la \u00fanica que se la pasa comiendo a lo wey en la cuarentena ?","id":"1248818051203678213"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-A estos tiempos ya no s\u00e9 si mi outfit es modo cuarentena \ud83d\ude37","id":"1277768851216912384"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@HLGatell Ya c\u00e1llete el ocico eres un pobre lame huevos \ud83e\udd5a","id":"1316739521828974593"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Feliz d\u00eda de Reyes \ud83d\udc51 Esta ma\u00f1ana el ambiente es fr\u00edo","id":"1346824877328584705"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Seamos sinceros... No hablemos de bajar de peso o hacer ejercicio... Cuantos se mantuvieron en su peso en esta #cuarentena?\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f#obesidad #diabetes #nutricion #salud #coronavirus #CDMX #lowcarb\u2026 https:\/\/t.co\/5dsTGyDJSG","id":"1269810619479470081"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"\"\"Aqu\u00ed tienes tu cheque con lo que corresponde conforme a la ley (una miseria por cierto)","id":"1245269065708363777"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Anlo. ....los m\u00e9dicos necesitan la vacuna cabr\u00f3n!!!! Para el pinche VOTO si nos buscas weey.....C\u00f3mo anillo al dedo ahora a  nosotros......solo nos das m\u00e1s pretextos para tirarte CALABAZA \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9!!!I N E P T O  !  !  !","id":"1380608625643765760"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@lactriz360 Efectos de la vacuna","id":"1433822517706334209"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Ninguna pandemia va a evitar que sigamos entregando quimios . Te queremos #Rub\u00ed \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83e\udd70Dona tapitas en https:\/\/t.co\/rXhVNcWwt9 en Acapulco Guerrerro https:\/\/t.co\/aO2gbzepC0","id":"1289017316223717376"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@luciajmgr Yo ya tengo las dos dosis de pfizer y a\u00fan sigo robando oxigeno al mundo","id":"1429775111742181376"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"\"\"El gobierno detalla su plan de vacunaci\u00f3n contra la COVID-19 en M\u00e9xico\"\"  https:\/\/t.co\/P5NxzWnCkQ\"","id":"1336348994549772290"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Nuestro pais requiere urgente de un cambio de rumbo en el manejo de la pandemia. Por eso","id":"1305226038507700224"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@beltrandelrio @HLGatell Yo a todo esto le llamar\u00eda","id":"1258170991009656833"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-La #UNICACH Subsede Palenque abre sus puertas a la vacunaci\u00f3n.\ud83d\ude37 Comparte y anima a tus familiares","id":"1433231825153966080"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-El mexicano y su creatividad #COVID2019mx https:\/\/t.co\/uSqRkytupq","id":"1260345571337891840"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Por fin las aulas y la Unicersidad se van abriendo","id":"1463885570539667461"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@DraGrado este es un caso de San pedro donde la se\u00f1ora ya tiene dos a\u00f1os en Cama y nadie le ha proporcionado ayuda","id":"1250869829499748353"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Esta #pandemia y el actual estado en el que nos encontramos con semaforo rojo","id":"1270929207313543168"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\u00bfLe faltaba emoci\u00f3n al Dosmil20? Ahora nos visita un asteroide... o chatarra de las misiones a la Luna \u00a1a saber!#ConAstr\u00f3nomoEnCasahttps:\/\/t.co\/Tupdz32Ir1","id":"1315507335813574657"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@FelipeCalderon y @jorgeberry #LopezNoDiraNiPio ni ellos tampoco #Covid_19","id":"1296827958330621954"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Para seguir #Qued\u00e1ndonosEnCasa estoy preparando una pel\u00edcula que todo rockero debe ver:THIS IS SPINAL TAPUn documental ficticio sobre una banda llamada Spinal Tap","id":"1285307506261200902"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u00bfY el #QuedateEnCasa ?@889Noticias @ChilangoCom https:\/\/t.co\/nDKRHmVGpZ","id":"1375468995999064072"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@AlvarezMaynez @Claudiashein El 13 de marzo era otra la situaci\u00f3n. Ha pasado un mes. Hoy es imperativo no seguir movi\u00e9ndonos. #QuedateEnCasaYa","id":"1249729455901118464"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Hartazgo de ver est\u00e1s \"\"H\u00e9roes de la pandemia\"\" que son m\u00e1s hip\u00f3critas que salvadoras del universo.Si haces \"\"el bien\"\" seg\u00fan t\u00fa no lo andas presumiendo como una cualidad. Tanto narcisismo ac\u00e1.\"","id":"1381632781311209473"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Pdn \u2b06\ufe0f10mg aumenta riesgo hospitalizaci\u00f3n \/ terapia con antiTNF \u2b07\ufe0f #enfermedades #autoinmunes #Covid_19 \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffc","id":"1266472366261108741"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Las prioridades del Gobernador @alejandromurat en materia de familia","id":"1332813551690452995"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"@elrodrigocastro @rodolfobernal @LillyTellez @HLGatell Por eso meco... si le ofrecen \"\"apoyo\"\" t\u00e9cnico","id":"1354264704189927428"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#Edomex es una esperanza aplicarnos est\u00e1s vacunas ojal\u00e1 pronto podamos aplicarnola todos y acabar con est\u00e1 pandemia","id":"1349531983081205760"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Las actividades laborales comenzar\u00e1n a activarse nuevamente","id":"1262761498578874370"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Te llevas vacuna y botonazo. https:\/\/t.co\/oNs4TNN8DX","id":"1344151680670199809"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-La neta el covid si es mi pretexto perfecto para mandar alv a gente que se quiere auto invitar a mi casa a tomar.","id":"1269802021105827840"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@lopezobrador_ @HLGatell @SSalud_mx @Claudiashein Un verdadero lider!! https:\/\/t.co\/ekFNNnGu2o","id":"1310951166050816000"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@revistapolemon @DeniseDresserG @lopezobrador_ @HLGatell Pobre pendeja","id":"1292861179753308169"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-OMG!! M\u00e1s gente con covid","id":"1350165139018944512"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@nnvvajm @omarfayad Si durante la cuarentena sufres alguna clase de violencia en tu hogar","id":"1281402518975676422"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@EmilioAlvarezI @GobCDMX @HLGatell No eres cr\u00edtico","id":"1258101289420042242"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#COVID19 Conurbaci\u00f3n #Veracruz #BocadelR\u00edo","id":"1259325255589474304"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Excelsior @mario_delgado @yeidckol No soy fan de desearle el mal a nadie; pero \u00faltimamente se nos han ido puras buenas personas; el coronavirus har\u00e1 algo bueno y nos quitar\u00e1 a estas ratas de la pol\u00edtica? Los mexicanos tendremos esa buena suerte o satisfacci\u00f3n? #Coronavirus #Covitt19","id":"1319114695979069441"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Gracias a todo el personal de hospitales!Gracias por la Donaci\u00f3n Marlene Alcantara @xrclmam#clinicatroncoso #imss #drakarenalcantara #heroessincapa #donacion #mexicosolidario #covid #cdmx #quedatencasa #tuchoferprivado #15mayo2020 #heroes #volveremosaabrazarnos https:\/\/t.co\/bHl3QHA9eD","id":"1261507700644614158"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-La \u201c#nuevanormalidad\u201d espacios  comunes de #casa convertidos en \u201c#sal\u00f3ndeclases\u201d y \u201c#oficina\u201d...Buen s\u00e1bado... #quedateencasa #m\u00e9dicocreoenti #covid19 #coronavirus #sanadistancia #prevencionesvida#\u00c1nimo !!! https:\/\/t.co\/djrtNSqJNs","id":"1271839528219623424"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-El d\u00eda de hoy en el @CongresoNL entregamos un donativo al Patronato de #Bomberos para paliar la crisis que enfrenta esa organizaci\u00f3n que tiene el noble fin de salvaguardar la vida de los ciudadanos. \ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92\ud83d\ude92\ud83d\ude92\ud83d\ude92 https:\/\/t.co\/EwaEUlGpGj","id":"1333541475951505408"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-La cuarentena no es tan aburrida contigo \u2764\ufe0f","id":"1263343327535120385"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Este peque\u00f1o es MAYIN","id":"1417291124985810944"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Reuni\u00f3n  del plan de contingencia general de actuaci\u00f3n y prevenci\u00f3n","id":"1284194953967677440"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@KaryRomanova Nah te creas","id":"1254431774983229444"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Me hubiera encantado poder hacer m\u00e1s cosas antes de la Pandemia.Y a ti?Buenas noches","id":"1300670924014850048"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Acaba de publicar una foto en Laromabrewing https:\/\/t.co\/KPzPcrkybF","id":"1368610496480501760"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Imperdible la conferencia \u201cLa Magia del Servicio en \u00c9poca de COVID 19\u201d con el modelo Disney","id":"1407810830268313600"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@MateTamayo @REobservatorio @emoctezumab Dudo que regresemos","id":"1260705804249780224"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@blancasmadrigal @Javier_Corral Aqu\u00ed uno de los gobernadores aliancistas que invocan al pueblo pero son repudiados por \u00e9ste: @nachoperaltacol. El peor evaluado. Fr\u00edvolo. Indolente y criminal durante la pandemia.          \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https:\/\/t.co\/XG7HhgH0ff","id":"1312236794394497029"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@HLGatell Hay Pruebas de Sobra","id":"1296314305084903425"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 o\u00edste marchelo????Ub\u00edcate","id":"1335687703254405121"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Fuman marihuana de la m\u00e1s culera que viene en sobrecitos de $40 y le tienen miedo a lo que le pueda pasar a su cuerpo con la vacuna de AstraZeneca. No mamen.","id":"1414231696359182337"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@fvreporter @CDCgov @WHO Y que pasara con los que les pusieron cansino y ahora se pusieron Pfizer","id":"1452098278007443457"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"#DeTripEnCuarentena yo les compartir\u00e9 en cuanto la contingencia pase y puedan coincidir en casa","id":"1245531347273334784"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@RaulOrvananos @PumasMX @clubleonfc Puro pelado sin cerebro \ud83e\udde0 #COVID__19 les vale #3kilos de .....","id":"1337218829341036544"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-M\u00e9xico est\u00e1 atravesando por una situaci\u00f3n grave tanto econ\u00f3mica como en cuesti\u00f3n de salud","id":"1250151441567592448"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#ViernesDeGanarSeguidores#SIGUEMEYTESIGO#follobackinstantly#follobackforfolloback#CadenaDeSeguidores#JuevesDeGanarSeguidores #YoMeQuedoEnCasa#FelizJueves 2078","id":"1266159185378422786"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Hoy pas\u00f3 por mi casa una se\u00f1ora vendiendo panes. Me dijo \u201csoy panadera profesional\u201d","id":"1253161613311410176"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"@GustavoMadero @lopezobrador_ Esque aqui se ve \"\"CLARAMENTE\"\" que vamos a la baja","id":"1332742896496365571"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@lopezdoriga JOAQU\u00cdN TE ENVI\u00c9 ALGO QUE OJAL\u00c1 VIERAN LOS QUE DICEN DE FIESTAS","id":"1330704887986925569"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Tragedia en #Beirut Estado de Emergencia por 2 semanas.  \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffd @CENTROLIBANESAC #QuedateEnCasa","id":"1291021484580888576"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@d2pi_R3 Pimienta el dinero para comprar vacunas sale de algo que te descuentan quincenalmente ya seas empleado o due\u00f1o de una empresa o tambi\u00e9n lo pagas cuando compras o contratas cualquier bien servicio se llama \"\"impuesto\"\" lean","id":"1354089576646717440"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-La ausencia de resultados de @lopezobrador_ respecto al manejo de medidas y cifras del #Covid19","id":"1274460098736410625"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@PolloVenenoso No mames","id":"1260750775585853440"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Cierre vial por evento sobre Av. Central al cruce con calle central. #Tuxtla#UsaCubrebocas #Qu\u00e9dateEnCasa","id":"1372924270851063814"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ugggh maldita cuarentena","id":"1244896758020235265"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Puede que muchos ya lo hayan visto. ( Calzada independencia y Obreg\u00f3n..).Pero que bonito y emotivo mensaje para los verdaderos h\u00e9roes de esta contingencia que nos aqueja... Nuestro reconocimiento y gratitud https:\/\/t.co\/lAEQP7IJ9y","id":"1271857584912216066"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Hoy 12 de mayo se registra un total de 38","id":"1260407945499684868"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-La m\u00fasica ha sido fundamental en estos meses de cuarentena. He revisitado discos que escuchaba de adolescente como el rubber soul y el the bends de @radiohead \ud83d\udc1f y t\u00fa qu\u00e9 escuchas estos d\u00edas? te ayuda la m\u00fasica? en\u2026 https:\/\/t.co\/WMitPMi4b3","id":"1279833618278465536"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-La instrucci\u00f3n ya deber\u00eda ser:#Emergencia sanitaria#Qu\u00e9date en casa#Y c\u00e1llate","id":"1245204261463416832"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#PorTiPorMiQuedateEnCasa hagamos conciencia","id":"1254547386246062082"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Me dieron m\u00e1s ganas de llorar por la gastadera de dinero que por la prueba del COVID","id":"1339282444852322310"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Para esta cuarentena yo te curo el aburrimiento ! 1\ufe0f\u20e3packs 2\ufe0f\u20e3videos 3\ufe0f\u20e3 chats vip 4\ufe0f\u20e3 videollamadas \ud83d\udd25 todo el contenido en tu celular \ud83d\udcf2\ud83d\udcf29983290813 #FelizViernesATodos https:\/\/t.co\/5Qkhi15lmz","id":"1248619343396536324"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Mi mente juega con navajas en plena cuarentena... en Los Abuelos Campeche https:\/\/t.co\/IxER3dCnJv","id":"1257119216504721410"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"La fant\u00e1stica historia de Morena y el avi\u00f3n con millones de vacunas Covid-19 que no existieron https:\/\/t.co\/JVvPuJoSBO v\u00eda @eldebate\"","id":"1354595835816906754"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#SNTEsalud \u2695\ufe0fHaz del confinamiento un momento divertido \ud83d\ude04 un hecho hist\u00f3rico que nos ha tocado vivir \ud83e\udd13 y pl\u00e1smalo en una foto \ud83d\udcf7 video \ud83d\udcf9 o selfie \ud83e\udd33 en tiempos del #Coronavirus \ud83e\udda0 #COVID19 \ud83d\ude05#Qu\u00e9dateEnCasa #BuenMartes M\u00e9xico #ReactorEnCasa #Saturno #vacuna CDMX #Saturno https:\/\/t.co\/nDJl48wCd1","id":"1285616066346049536"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Hola Mar\u00eda @Marialadelradio buen d\u00eda","id":"1252586996519907329"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Reflexi\u00f3n: Bajo la aplicaci\u00f3n de la vacuna porque pasaron las elecciones","id":"1406000810576822274"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-A ver espera","id":"1330741260823515137"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#Qu\u00e9dateEnCasa\u00a0 y sigue la transmisi\u00f3n de la #ConferenciaDePrensa sobre el #Coronavirus #COVID19.\u23f0 19:00 hrs (horario CDMX)\ud83d\udcf2 Facebook","id":"1249476645922070528"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-En esta fotos se aprecian 2 de las cosa que m\u00e1s extra\u00f1o de esta pinshi cuarentena","id":"1258580496415522816"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Me desvela esta cuarentena.","id":"1248512597554417665"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Los nuevos protocolos implementados por el gobierno para contener la pandemia por coronavirus deja de lado procedimientos clave","id":"1245346423647932416"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Joorge_Medina Muchas gracias","id":"1306394631492567040"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"El DIF Hermosillo realiza jornada de detecci\u00f3n  oportuna de COVID-19 en el Consejo municipal para la integraci\u00f3n social de personas con discapacidad.   #radiosonora https:\/\/t.co\/Qe6kZemQCc\"","id":"1280977916877250568"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-En terapia intensiva antros por el Covid: La industria del entretenimiento y espect\u00e1culo nocturno se enfrenta a la incertidumbre de si podr\u00e1 recuperarse","id":"1292692818855473157"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Amparos \"\"Urgentes\"\" Atendibles dentro de la #EmergenciaSanitaria #COVID19 (@ Poder Judicial de la Federacion in Boca del R\u00edo","id":"1256667268085362695"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u00bfSe acuerdan cuando dec\u00edan que la pandemia nos har\u00eda mejores personas? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd21\ud83e\udd21","id":"1459170603647307789"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"Acuario Inbursa cumple con medidas sanitarias tras reabrir por COVID-19 - Uno TV https:\/\/t.co\/RgQcnD1nXp\"","id":"1308051523528777728"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Y q persigo al del pan \ud83e\udd2d para apapacharnos x la  postvacuna \u2615\ud83c\udf69 @drayeriReci\u00e9n hechecito \ud83d\udc16\ud83e\udd2d#felizviernes https:\/\/t.co\/yRgaNjWaoh","id":"1350192203050545154"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Esta chido saludarse con el codo la neta \ud83d\udc4d\ud83c\udffd #coronavirus #COVID19mx","id":"1245940547099004930"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@HLGatell @CCuapio @covidmx oye Gatell ya vas arriba m\u00e1s de 1000 muertes de lo que hab\u00edas pronosticado..... ya se aplano la curva????","id":"1265440631842897923"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Lo que todos necesit\u00e1bamos esta cuarentena \u2764\ufe0f https:\/\/t.co\/1uvXhO6Owk","id":"1261441521909293058"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-La temporada de #influenza contin\u00faa. Es importante que los ni\u00f1os en edad escolar","id":"1362067876467929091"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@hdemauleon @HLGatell Que pinche gueva siempre con lo mismo \ud83e\udd2e","id":"1276699323711885314"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@VioletaEnAmor De la indiferencia del gobierno","id":"1373984388808081409"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@FinanzasEc @Lenin La violencia la genera el propio estado.\u00bfPara que aumentan impuestos en este momento de crisis global?\u00bfPor que no se bajan los sueldos los grandes burocratas?\u00bfPor que no hay transparencia en lo que se gasto de la mega deuda que solicitaron al FMI?.son consecuencias se\u00f1ores","id":"1390065250934804480"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Coronavirus. Gobernador de Durango da positivo a Covid-19 https:\/\/t.co\/4MEipcEUVh\"","id":"1287985767348920320"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Desquiciado @HLGatell ...!!!","id":"1257426349859524609"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#INECorrupto #AMLOLujoDePresidente #YoCreoEnLopezObrador #QuedateEnCasa \ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83c\udf40\ud83d\udc89\ud83d\udcaa\ud83d\udc05","id":"1344720397103673344"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@rally2015ra Me solidarizo a todas esas familias que por el covid19 perdieron a sus seres queridos \ud83d\ude4f","id":"1329329825450901504"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Hoy vacunaron a mis pap\u00e1s","id":"1395557829176565763"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#MarcharemosPorVacunas  los j\u00f3venes de la FNERRR saldr\u00e1n a exigir un derecho!! https:\/\/t.co\/U4FCUnr47s","id":"1410729123408801795"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Sigue este enlace para ver nuestro cat\u00e1logo en WhatsApp: https:\/\/t.co\/zfjoc7NtHS #WhatsApp #QuedateEnCasa #Tendencias #TrabajoSiHay","id":"1364109750690934785"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@HLGatell Ya renuncie!! No le a \u201catinado\u201d a nada!!","id":"1277037315702087682"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ya mejor que me de el covid y me muera alv","id":"1340388311664263168"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Me pregunto: y que hace la @WHO ? Puras intervenciones de mal ag\u00fcero! @HLGatell \/\/Coronavirus podr\u00eda no desaparecer jam\u00e1s","id":"1260789437199499272"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@HLGatell Idces que ya se acab\u00f3 la campa\u00f1a de sana distancia que a mi punto de vista fue un fracaso total porque mucha gente le vali\u00f3 madre","id":"1268639888972419075"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#NoHayQuimio se necesita asegurar el medicamento para pacientes con c\u00e1ncer.  Que sus esquemas sean completos y a tiempo. De lo contrario habr\u00eda consecuencias en su salud","id":"1265705526010077184"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Menores saturan hospitales por Covidhttps:\/\/t.co\/X6zcF2JEoo","id":"1425070974626631686"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"\u00bfY a este pendejo mentiroso y autoritario es al que tanto defienden como el t\u00e9cnico en COVID-19?\ud83d\ude33\"","id":"1258983293493616640"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@lopezdoriga @HLGatell Que cuando creemos que hemos visto la pendejada m\u00e1s grande de estos personajes","id":"1409669334390108172"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@HLGatell @ernesto2000e FELICIDADES Y UN GRAN RECONOCIMIENTO A SU TRABAJO","id":"1250000016338550784"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@JCarlos_Valerio @herrera_badillo \u00bfY la vacunaci\u00f3n para el magisterio","id":"1394490030362607616"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Confirmen si no soy la \u00fanica que se la pasa comprando por internet en esta cuarentena \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f","id":"1251293830130827267"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#QuedateEnClase \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\udd1b\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udccd Para reforzar tu biblioteca de consulta en educaci\u00f3n a distancia y clases en l\u00ednea \ud83d\udc49la App #ConalitegDigital \ud83d\udcf2 de la @SEP_mx dispone para ti de un cat\u00e1logo nacional de libros \ud83d\udcd4\ud83d\udcd9\ud83d\udcd8\ud83d\udcd7\ud83d\udcda#QuedateEnCasa #QuedateEnClase \u2705 https:\/\/t.co\/fEfN78o1jC","id":"1306669002786254855"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Efecto #cuarentena. https:\/\/t.co\/We8BlaYWe7","id":"1249360562410135553"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@lopezdoriga Hace unas semanas \u00edbamos en 25% con vacunaci\u00f3n completa. \u00bfC\u00f3mo le hicieron?","id":"1434352343458492418"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Hoy me preguntaron que por qu\u00e9 no pase mi cuarentena con Marco? \ud83d\ude02","id":"1245536387685744641"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Al_Ruiiz Buenos d\u00edas \ud83c\udf1e Ru\u00edz . hoy si me qued\u00e9 dormido. Los vecinos ten\u00edan fiesta .y la m\u00fasica a alto desnivel. Y se quedaron asta  en la madrugada. Haber si no hay consecuencias por la pandemia.","id":"1320354740560035840"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@tultitlanEdoMex En realidad en este tiempo de pandemia los ayuntamientos y los conserjes al igual que los padres de familia deber\u00edan de estar dando mantenimiento a las escuelas aprovechando que est\u00e1n cerradas sin alumnos.Lo tr\u00e1gico ser\u00e1 que cuando entren los alumnos suspendan clases para hacer","id":"1365866027083575296"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Reforma @Claudiashein Y en un momento en que la Sociedad civil se siente cercada x la Pandemia","id":"1368384189217730560"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@AssassainBombon @ElPoderdelaInfo @HLGatell Si...incluyanlo en el Combo de la Muerte....\ud83d\ude01 https:\/\/t.co\/G9SGy2TxpG","id":"1402836974025596932"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Y sacan la 43\u2026 cu\u00e9ntale perro cuantos por covid","id":"1410793711219445761"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Iren mi foto de la bakunasion \ud83d\ude04#VacunaCOVID19  \ud83d\udc89 https:\/\/t.co\/IPQsDcWNAF","id":"1420379531618172931"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Yo tambi\u00e9n quiero que se vaya @lopezobrador_ pero juntar m\u00e1s de 100","id":"1312523893446332416"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@Peperami16 Fer tal vez alg\u00fan d\u00eda haya una vacuna ...s fuerte si el pudo tu tambi\u00e9n \ud83d\ude09 https:\/\/t.co\/GJanG3Xoa0","id":"1284294321773191169"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#SNTEsalud \u2695\ufe0fLa #NuevaNormalidad con #SemaforoNaranja \ud83d\udfe0\ud83d\udea6 ha iniciado \ud83d\udc49La reapertura \ud83c\udfea es gradual","id":"1278376597477883907"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@GuevaraRoy @RunningLife_ Totalmente de acuerdo","id":"1256671028719181824"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@la_grenitas @Reforma @El_Universal_Mx Pues queda claro que a usted no le importan las muertes que ha causado un virus","id":"1293012111736463360"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Gromit___ Mi padre muri\u00f3 de COVID sin previas comorbilidades hace un mes y mi madre se contagio con el y anda como si nada. Mis dos hermanos","id":"1455985101888757761"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Empecemos a destiranizar la Pandemia","id":"1424697988082016259"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-El Autismo es un trastorno del neurodesarrollo. No existe una asociaci\u00f3n entre las vacunas o algunos componentes de las mismas con el autismo. Excelente aclaraci\u00f3n en la conferencia vespertina. Aqu\u00ed el art\u00edculo al que se refer\u00edan. \ud83d\udc47\ud83c\udffb https:\/\/t.co\/kTU44CIGzc","id":"1293431582972420097"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-A partir del 18 al 31 de julio te invitamos a ver Y compartir esta mini serie de audio reflexiones. Ayudanos compartiendo. Bendiciones #idp80pte #IDP #COGOP #DiosEsBueno #QuedateEnCasa https:\/\/t.co\/OztcIMsNde","id":"1284560563280936966"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Nammn Hahahha acabando la cuarentena ser\u00e9 poliglota","id":"1258993306358423557"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Pandemias hace unos a\u00f1os \ud83e\udd14 #pandemia2020 #CuarentenaExtendida https:\/\/t.co\/Uu2yN94wT0","id":"1263166874726137862"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Desde ese d\u00eda el Covid-19 empez\u00f3 a marcharse de la zona sagrada.\"","id":"1262850158099922945"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Todo mundo diciendo #QuedateEnCasaYaPero si mi jefe no quiere?Que prosigueMe enfermo?? \ud83d\ude44","id":"1244936741376659456"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#BuenD\u00eda 20 de mayo 2020 \ud83c\udf38\u2600\ufe0f#FelizMi\u00e9rcoles \ud83d\ude00  #MeLevantoConUva90punto5 \ud83c\udf47\ud83c\udfb6 #Qu\u00e9dateEnCasa con mi m\u00fasica","id":"1263083722309603328"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@monerorape Ya trae el virus en la papada","id":"1252347800185999363"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Buenos d\u00edas tuiteros... ya media transformaci\u00f3n y M\u00e9xico ya se ve distintos","id":"1433388762122358784"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@bbcmundo @Grafocafe Les hablan @lopezobrador_ @HLGatell","id":"1292296174477737989"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Sin duda esta cuarentena me ha hecho valorar mucho m\u00e1s la labor de la se\u00f1ora que nos ayuda con el aseo. Cada peso que nos cobra por su servicio est\u00e1 bien valuado.","id":"1251636190509330432"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Lo \u00fanico que haces es contar fallecidos pinche #DoctorMuerte @HLGatell \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udc47","id":"1304617523955011584"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@veneno85_ Prueba para covid 19","id":"1273244078151331840"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-La emoci\u00f3n de pasar a 3 grado de primaria !! Y as\u00ed muchos ni\u00f1os en esta pandemia https:\/\/t.co\/5uoR4LfZvU","id":"1271461830834171905"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Hoy llev\u00e9 a vacunar a mi T\u00edo favorito y llegu\u00e9 bien feliz\ud83e\udd7a\ud83d\udc95 Hasta que mis otras t\u00edas se enteraron y empezaron a decir que solo los tontos y los que se quieren morir se vacunan\ud83d\ude42La estupidez y la ignorancia van de la mano","id":"1380301162583261184"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-My facebook email domain: @live.com.mx Me tocaba vacuna btw","id":"1379539096226443264"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Esta cuarentena disfruta de un concierto totalmente en vivo","id":"1268631733144035329"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Tienen miedo de que les pongan un \"\"chip\"\" en la vacuna...Cuando el \"\"chip\"\" que controla toda tu vida","id":"1353099355104882688"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Buenos D\u00edas @lopezobrador_ @HLGatell \ud83e\udd2c\ud83d\ude20","id":"1410257467544686594"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Y as\u00ed mientras no existan multas en #Puebla muchas personas como el de la foto podr\u00e1 sin saberlo ser fuente de propagaci\u00f3n de COVID-19 \ud83e\udda0\ud83e\udda0\ud83e\udda0\ud83e\udda0\ud83e\udda0 \u00a1Ah! Y con cerveza en mano siendo jueves por la tarde \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https:\/\/t.co\/nPJ663M5rO\"","id":"1321922050114621441"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Cuando se acabe la cuarentena jajaja voy a extra\u00f1ar que todos est\u00e9n aqu\u00ed a fin de cuentas si esta muy feito estar solita toda la ma\u00f1ana \ud83e\udd7a","id":"1252232837241036801"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Mi primer dosis de la vacuna Pfizer. 422 d\u00edas despu\u00e9s del primer lockdown. Estoy muy agradecido con la vida y con todos los que est\u00e1n haciendo esto posible: @PfizerMx @GobiernoMX @gobdgo @m_ebrard","id":"1398684792170946564"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Antor333 @liebano @Pajarindo @HLGatell @El_Universal_Mx Rid\u00edculo....","id":"1289346024629133312"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Mi fuerza y solidaridad... con el covid","id":"1343789010368520192"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@beltrandelrio De acuerdo a lo le\u00eddo en peri\u00f3dicos de EUA","id":"1270687805551685632"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u00bfSer\u00e1 que estamos ya muy cerca de tener la vacuna y terminar con esta pesadilla llamada #COVID\u30fc19 ? \u00bfO ser\u00e1 que es rentable para los pol\u00edticos generar esa sensaci\u00f3n?  @dk1250","id":"1334152539613372416"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@SSalud_mx @ETNTURISTAR Tome la decisi\u00f3n de viajar en ETN por una situaci\u00f3n de urgencia de la CDMX a Uruap\u00e1n en viaje redondo","id":"1302060778888015872"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Hisoymario Por esa sencilla raz\u00f3n clasificaron la informaci\u00f3n.Pero ante esta tragedia del metro y la estela de corrupci\u00f3n de la obra","id":"1389939719379750913"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-El limitado presupuesto es la herencia de los reg\u00edmenes anteriores","id":"1355639456796180480"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Lfelipegoral @ISSSTE_mx @HLGatell @lopezobrador_ No te hagas PENDEJO @lopezobrador_ Te Hablan @GlodeJo07 @qtf @washingtonpost @Adela_Micha @kdartigues @ferbelaunzaran @JoseCardenas1 @DoliaEstevez @GloriaAlvarez85 @SEDENAmx @leozuckermann @V_TrujilloM @Pontifex @BBCWorld @Tu_IMSS @BarackObama @LillyTellez @Alejandro_Ramz","id":"1274115662684831745"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@CuitlahuacGJ @SSalud_mx @HLGatell @SSALUDVeracruz @GN_MEXICO_ @SEMAR_mx @Tu_IMSS @coatzagob @RTVVeracruz @ITESCO_OFICIAL @INSABI_mx Vacunas voluntarias no CONDICIONADAS para el magisterio libertad para quien decida vacunarse y dar clases.","id":"1376796235663880193"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@NoMasCondosAO @HLGatell Cada quien sirve para lo que sirve y no sirve para lo que no sirve \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude03\ud83d\udc4d\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4c","id":"1409656060177092613"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Amig@s nunca ser\u00e1 molestia escucharlos y saben que siempre tratare de apoyarlos \u2728 a todos los quiero mucho y si se sienten mal esta cuarentena m\u00e1ndenme mensaje https:\/\/t.co\/KTWOjsD5G8","id":"1256801629430583297"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@antonioandrades @tumradical @LuisaAlcalde @HLGatell @GobiernoMX El gobierno No va a soltar ni un centavo de sus \u201cprogramas sociales\u201d porque eso es lo \u00fanico que tienen para comprar los votos de las pr\u00f3ximas elecciones. Hay que distanciarnos de ellos","id":"1245783568191815684"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"La OMS pone en duda que los pacientes recuperados de coronavirus sean inmunes ante nuevos contagios - RTCu\u00e1nto le pagar\u00e1n las farmac\u00e9uticas a la OMS para seguir difundiendo el MIEDO? Ser\u00eda bueno que lo informaran https:\/\/t.co\/fnDPY89I8M\"","id":"1249970379885555715"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Este d\u00eda se confirmaron 202 casos de #Covid_19 en el estado y se reportan cinco defunciones.#SaludSonora https:\/\/t.co\/kJgbNuI1at","id":"1456427080942440449"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"Es hora de ser unas personas m\u00e1s emp\u00e1ticas","id":"1253078398248710144"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ay no mamen por poco salgo en en COVIDIOTAS... \ud83d\ude48","id":"1380763062458781696"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#ROCKBIRTHDAY \ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83c\udf82\ud83e\udd73\ud83c\udf88Feliz cumplea\u00f1os a #AceFrehley  \u2764\ufe0f#Kiss #CuarentenaPositiva #cuarentena #rock #music #Musica #guitarristas #guitarist #guitarplayer #epiphone #gibson #QuedateEnLaCasa #QuedateEnCasaYa #QuedateEnTuCasa #QuedateEnCasa #metal #Hardrock https:\/\/t.co\/63slNWKQDN","id":"1253178135228669952"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#419 TSC#TransportamosSonrisas \ud83d\ude8c\u2728#QuedateEnCasa \ud83c\udfe1 https:\/\/t.co\/3NNBv2hM4z","id":"1349376229963534337"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#cuarentena #93 https:\/\/t.co\/zRewBmLlZ6","id":"1274710944292225030"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Agradece @lopezobrador_ la ayuda de El Vaticano para enfrentar el Covid19. Tres ventiladores ser\u00e1n enviados a un hospital de Quer\u00e9taro.","id":"1286288592348815360"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Cu\u00eddate y #QuedateEnCasa","id":"1266737154849492994"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Todav\u00eda no se han levantado las barreras que le digan al genio:\"\"De aqu\u00ed no pasar\u00e1s\"\".(Nada m\u00e1s indestructible que la mente creadora de un genio).Ludwig van Beethoven (1770 - 1827)M\u00e9xico ocupa #l\u00edderes #so\u00f1ar #amor #visi\u00f3n de cada quien en su ramo despu\u00e9s del #covid_19mexico https:\/\/t.co\/hgLjfXai1l\"","id":"1262211973355274242"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"\ud83d\udce2Bolet\u00edn (Trans)Fronteriza \/ N\u00famero 9  \/ GT CLACSO Fronteras: movilidades","id":"1428028774914867200"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@sandralopezleon @biomolecules101 La fatiga tambi\u00e9n la tenemos a los que estamos atendiendo pacientes covid desde marzo del 2020 y no nos ha dado covid \ud83d\ude4f\ud83c\udffb \u2026 ya estamos hartos","id":"1462233003476856838"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@doctormacias hola doctor","id":"1378076597669015552"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@CarlosPalazue10 @HLGatell Pinche Karla !! Jajajajaja","id":"1279212162238615552"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ya agotaron la ivermectina","id":"1273049159554273280"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-596 casos positivos y 67 defunciones.","id":"1253495552236556288"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-De ni\u00f1os la generaci\u00f3n X vivimos la contingencia de el efecto invernadero y la capa de ozono. Estamos perfectamente entrenados. https:\/\/t.co\/bddiiE2mZw","id":"1244991788835880961"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\ud83d\udea8#\u00daLTIMAHORA\ud83d\udea8#FutEnTiemposDeCOVID19\ud83d\ude37\u26bdCabe se\u00f1alar que hace unos d\u00edas","id":"1285397985808048128"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Est\u00e1 pandemia me est\u00e1 ense\u00f1ando a vivir como fan del #CruzAzul cada semana nos dicen que es la buena","id":"1262935347396214786"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#BuenD\u00eda 24 de abril 2020 \ud83c\udf3b\u2600\ufe0f#BuenViernes \ud83d\ude00 #FelizViernesATodos \ud83d\ude01#MeLevantoConUva90punto5 \ud83c\udf47\ud83c\udfb6 #Qu\u00e9dateEnCasa\u00a0\u00a0 con mi m\u00fasica","id":"1253674565030510592"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Jans_Arbor Se pudiera vacunar a 10 millones de mexicanos por semana si el Cacas y su bola de babosos  soltaran las vacunas al IMSS ISSSTE hospitales regionales centros de salud farmacias hospitales privados etcc as\u00ed como hizo EU pero ha de ser como se le hinchen los huevos al hijoputa!!","id":"1415135053324095490"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-A pesar de la contingencia","id":"1259547622475468805"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"\u00bfSe acuerdan cuando desestimaban la pandemia y dec\u00edan que mor\u00edan m\u00e1s personas por accidentes con lavadoras que por covid-19?Bueno","id":"1266016144575492102"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@CiroGomezL @lopezobrador_ @HLGatell El presidente es un Viejo rid\u00edculo criminal y Gatell un pelele... lo siento","id":"1271686846238638080"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#ACTUALIZACI\u00d3N\u2b55| Casos confirmados activos por entidad federativa de residencia. #coronavirus #covid19.\ud83d\ude37#87Punto3 | https:\/\/t.co\/O3UTWUCgtm \ud83d\udcfb\ud83d\udea9 https:\/\/t.co\/pFv5fdKRkJ","id":"1254563863976083457"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@SofiaEnTuRadio @889Noticias Si y muy grave","id":"1261273703226245120"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@im_c_o_o_l @EnriqueAlfaroR @OPSOMSMexico @HLGatell @muralcom @MilenioJalisco @El_Universal_Mx @informador @doctormacias T\u00fa est\u00e1s tomando como referencia la semana 31","id":"1290046235735293952"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Se necesita un gobierno mejor que el que tenemos","id":"1250879864812470279"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Jajajajaja as\u00ed yo en mi cuarentena.","id":"1260668691529728000"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-M\u00e9xico aprueba el uso de emergencia de la vacuna #SputnikV Se proceder\u00e1 a la compra \u2697\ufe0f\ud83d\udd2c Aqu\u00ed un fragmento del resumen de noticias de hoy en Pulso de #RadioEducaci\u00f3n \ud83d\udcfb\ud83d\udcf2 https:\/\/t.co\/rjwN8cUh4J","id":"1354156614064988165"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@PepeYTeo @Ricardo_Peralta Cc a las tias @PepeYTeo @Ricardo_Peralta les preguntan c\u00f3mo va su cuarentena!Love U Guys! \ud83d\udc9b\ud83d\udc96Me dan vida en esta cuarentena \ud83d\ude43 https:\/\/t.co\/SeLuzj36nM","id":"1248452835332616193"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@Soypakt @RoTorres17 As\u00ed es Paco","id":"1266786751210762245"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Cuando el #Covid_19 lleg\u00f3 a #Mexico los expertos dec\u00edan que la tasa de letalidad era de entre el 1% y el 4%.Hoy es del 12%.","id":"1273065668083101696"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Ya vacunaron a mis abuelitos y mi pap\u00e1 \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\ude2d","id":"1382807210749698048"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Con la inactividad y el impulso de comer por la ansiedad de la pandemia","id":"1312538033560854528"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Despu\u00e9s de un d\u00eda que pintaba para terminar mal por tantos casos de covid en el trabajo","id":"1270893758314414083"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Que el #COVID19mx sirva para limpiar al gobierno de tantos puestos aviadores","id":"1253549676441137152"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@RicardoMolinaT2 @hectorguzman117 @jorgeaglr @gabs_malcer @oscar_ronzon @HLGatell @DanielSolis4 @IberoPuebla El gusto es m\u00edo men","id":"1260964320629882881"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Viviendo la experiencia Xcaret en tiempo de COVID \ud83d\ude37\ud83c\udf31\u2618\ufe0f\ud83c\udf43 en Xcaret","id":"1279078804158373890"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Preocupante el n\u00famero de casos de #COVID19mx en Sinaloa. Guasave","id":"1269994835542331394"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#EmergenciaSanitariaEdomex #LopezObrador  #SSalud_mx","id":"1270043547157377025"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@chitoarnold Lo que dure la pandemia","id":"1293706633210732544"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Mala organizaci\u00f3n en la aplicacion de vacuna en la Delegaci\u00f3n Iztacalco","id":"1383534466736349186"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Lo \u00fanico que he hecho esta cuarentena es perder lo poco de buen cuerpo que llevaba \ud83d\ude2d","id":"1260303556961337346"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#QuedateEnClase \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\udd1b\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb    \u203c\ufe0fConvocatoria #SNTE\u203c\ufe0f\ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/yvlT8UMZjN \ud83d\udc48\ud83d\udc49Hoy alumnos necesitan de M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Dona una Tv\u2714\ufe0f compu\u2714\ufe0f cel\u2714\ufe0f tablet\u2714\ufe0f radio\u2714\ufe0f que no uses y funcione  para que ellos no abandonen sus estudios \ud83d\udcfa\ud83d\udcbb\ud83d\udcf2\ud83d\udcfb#QuedateEnCasa pero #QuedateEnClase \u2705 https:\/\/t.co\/vUEmjjpxVK","id":"1304434727991083008"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Alerta M\u00e1xima!!! Emergencia Sanitaria!!! #Zacatecas #COVID19mx #Coronavirus https:\/\/t.co\/sZkipsfyA8","id":"1291531632407646210"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@lopezdoriga @JLozanoA Que cosas Marx lo dijo hace mucho tiempo y no es un genio el trabajo es una mercanc\u00eda esta crisis capitalista fue creada y todos trag\u00e1ndonos el cuento del virus. S\u00ed hay muchos virus y tambi\u00e9n millones de gente sana que no se van a morir pero hay que controlarlos\ud83d\ude09","id":"1275957688019513344"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Me quedo otra cuarentena despu\u00e9s de ver esto.","id":"1252769709386166272"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-23:00 #Qu\u00e9dateEnCasa #BuenAvance en Av. Chapultepec de Florencia hacia Av. Cuauht\u00e9moc. #MovilidadCDMX https:\/\/t.co\/FBrgNS18mo","id":"1249910641944453120"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@AFPespanol @Faby_Nava77 Pobre Pueblo Peruano.  Para que seas alguien primero tienes que parecer .  El Pueblo Peruano estar\u00e1 destinado a una de sus peores crisis econ\u00f3micas en los sig 4 a\u00f1os .","id":"1421176294847483911"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\ud83d\udd34Se confirman este viernes 15 casos de #COVID19","id":"1253907226743451648"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#siempretia #nuncaintia #cuarentena en Puebla City https:\/\/t.co\/xY5IIa8NZW","id":"1247621671663685633"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Amigas y amigos que tengan un #Excelente d\u00eda","id":"1253307497126952962"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@vaneguu Tambi\u00e9n te quiero y te extra\u00f1o","id":"1348439524532248576"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Terrible fin de semana!Entre incendios","id":"1300467551290318848"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Las personas fumadoras tienen un mayor riesgo de desarrollar un caso severo y de morir por #COVID_19.\"\"Comprometerse a dejar el Tabaco\"\"#D\u00edaMundialSinTabaco #SinTabaco #DejaDeFumar @LineaDe_LaVida \ud83d\udcf1800 9112 000 https:\/\/t.co\/Fqpq3oKfly\"","id":"1399399010629304322"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@lopezobrador_ No vacun\u00f3 a todos los viejitos","id":"1407314997764632583"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Mam\u00e1 ya ped\u00ed mi vacuna para el covid","id":"1336885021752307712"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@elfinissimo @Lobo0511 @HLGatell Donde qued\u00f3 tu an\u00e1lisis cr\u00edtico? No es dudar de todos los datos hasta que tengas la certeza de ellos? Qu\u00e9 pena por ustedes que sean agachones. Y por cierto","id":"1286291222907236352"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Cuantos extra\u00f1amos el caos lindo que caracter\u00edsaba TEZIUTL\u00c1N! #Teziutl\u00e1n #Puebla #Mexico #PhotoOfTheDay #Jueves #streetphotography #igersmexico #fotografia #cuarentena https:\/\/t.co\/sI98yH2rwU","id":"1255906290754129920"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@donatoarellano @CiroGomezL @HLGatell Me parece que la comparaci\u00f3n es de muy mal gusto","id":"1336901539185692672"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Como cuando no creen en el Covid","id":"1402139776120197120"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Quedan 50 dosis de pfizer en tlaxcala centro de salud. Solo rama de la salud","id":"1393305071530676228"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Una vez m\u00e1s estamos demostrando que","id":"1308210087786418177"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@REINOSALVAJE @HugoVelaz2 Definitivo","id":"1343339487519154176"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Este 1 de junio inicia la nueva \"\"normalidad\"\"","id":"1267258144897617921"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#SNTEsalud \u2695\ufe0f\ud83d\udcdd POR FAVOR toma nota \ud83d\udcdd Estamos en #Fase3 de la pandemia #Coronavirus #COVID19 \ud83e\udda0 y usar cubrebocas es OBLIGATORIO \ud83d\ude37... Sabes cu\u00e1nto tiempo dura \ud83d\ude37\u2049\ufe0fLo mejor \ud83d\udc49#QuedateEnCasa y si sales \u00fasalo \ud83d\ude37#MedidasFase3 #22Abril #DiaDeLaTierra Afores #Gatell #cubrebocas https:\/\/t.co\/Bl92jpK2Nw","id":"1252992358880358404"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Informaci\u00f3n para las peque\u00f1as y peque\u00f1os del hogar. Consulta \u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/TQQ5I9kKVT#Qu\u00e9dateEnCasa\u00a0 y recuerda: \u00a1#UnidosSaldremosAdelante! https:\/\/t.co\/be5IXCJ61O","id":"1263976585960525824"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Una fiesta de disfraces o le tienen miedo al covid?","id":"1311737709388468225"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Hoy al fin pude hacer ejercicio (sin ser covidiota)","id":"1351314741105483776"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@HLGatell buenas noches","id":"1251697834308571136"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-10 a\u00f1os en Twitter","id":"1360755872058720261"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Ayer una vecina le pidi\u00f3 de favor a mi mam\u00e1 que fuera a inyectarla a ella y a su hija que tienen Covid. Mi mam\u00e1 no es doctora ni enfermera","id":"1330696510808461314"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-S\u00f3lo motivos para seguir practicando. Nos vemos todos los d\u00edas en el sal\u00f3n virtual.#quedatencasa #todoshagamosyoga en Mexico City","id":"1261738492033368064"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Hoy tuve el gusto de saludar personalmente","id":"1397399802808258562"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@SuperChesse @28maeta No pos no se puede todos los d\u00edas jajajajajajaja adem\u00e1s estabas malito de covid","id":"1438615695814705152"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#UnoSomosTodos \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udd34 Llama #SNTE \ud83c\udf4e\ud83d\udcda a comunidad escolar a no bajar guardia ante #COVID19 \ud83d\udd34 En #D\u00edaDelPAAE destaca contribuci\u00f3n para que proceso educativo sea en ambiente seguro y eficiente","id":"1418199821614206977"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Esto se va a poner peor","id":"1262917592169283584"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Por fin me contactaron de @SSaludCdMx por contestar el test de #COVID19mx Me atendi\u00f3 el Dr. Humberto Medrano de la Jurisdicci\u00f3n Sanitaria","id":"1248380638350041091"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@rulfo75 @LindaItzeel @arocha221 @SamuelMdzM @nytimes @el_pais @WSJ @HLGatell Aqu\u00ed tenemos m\u00ednimo el 80%de la poblaci\u00f3n que si ni trabaja hoy ma\u00f1ana no come y a toda esa gente se les tendr\u00eda que estar haciendo pruebas diario","id":"1259242818930958337"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@La_Regi78 @MemesAguila @RicardoMonrealA @pfizer Tienes 6 a\u00f1os??","id":"1341973477062918144"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@LillyTellez M\u00e9xico no te necesita como Senadora","id":"1354184077683924997"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@feeeelinfroggy Es el mata COVID\ud83d\ude02","id":"1295786855330324481"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@PanchDominguez #QuedateEnCasa\u00a0 #SeamosSolidarios#Queretarohttps:\/\/t.co\/Ga7GnG6Mbg\u2026","id":"1249695296751353856"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-No termino de entender a las personas que se toman foto o video mientras los vacunan. \ud83d\ude15","id":"1450523373289807875"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Esa moda rid\u00edcula que ve\u00edamos en las pel\u00edculas futuristas ha llegado y para quedarse.#COVID19 #fashion #future Smart content by #MonluiAgency (Facebook) https:\/\/t.co\/QWZz4RtUa2","id":"1262415541626474497"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Gracias a las y los voluntarios que hicieron posible la entrega de lunchs para personal sanitario que atiende la contingencia en el IMSS Villamar y Hospital General Playa del Carmen https:\/\/t.co\/7aRgncoeOF","id":"1247565771762536448"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\ud83d\udce3El H. Ayuntamiento de #Tlatlauquitepec","id":"1254448640476635136"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Todos los d\u00edas nos enteramos que alguien perdi\u00f3 a un integrante de su familia el #COVID\u30fc19 es peligroso y mortal la #CEDHTLAX que preside el #PresidenteVictorManuelCid est\u00e1 \u201cCONTIGO A DISTANCIA\u201d rompamos la cadena de contagios #19Julio #Mexico #Tlaxcala https:\/\/t.co\/zeWlvJcHSr https:\/\/t.co\/WdOlE2aagD","id":"1284861810386939905"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@janupi buen d\u00eda! Sabes cu\u00e1ndo recibiremos la vacuna en Leon Gto.? Saludos !","id":"1365662727536930823"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Resumen de mi cuarentena:En casi un mes","id":"1252796176937684992"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Me dijo que no le escribiera m\u00e1s. - \u00bf Y que hiciste? - Le mand\u00e9 un audio #coronavirus #18Mayo #LunesDeGanarSeguidores\"","id":"1262412521505464320"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-En alianza con la","id":"1285738691189788672"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-A disfrutar la familia en tiempo de contingencia #COVID\u30fc19mx #QuedateEnCasa #DrafabiolaIracheta #Insomnio #COVID\u30fc19 https:\/\/t.co\/FukzkTmdj1","id":"1248889629492862976"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@1957aca @MtyFollowMx @AsiEsMonterrey @VeliaGuajardo @imeldaescobar @Apodaca_News @ApodacaEnAlerta @WhoApodaca @Apodaca_Peuple @ApodacaSin @Soy_deApodaca @QuePasaEnSN Esa ya pas\u00f3 o bueno yo me vacun\u00e9 la primera semana de agosto con AstraZeneca","id":"1436487547778174992"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Enea_Salgado @DeniseDresserG AMLO","id":"1281985838537031686"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\ud83d\udfe0\ud83c\udfe0 #EnDirecto \u00daltimo reporte de datos del @GobiernoMX sobre el #COVID19.\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd 8 de marzo 2021. #NuestraCiudad #Tlalnepantla #Sem\u00e1foroNaranja \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0fhttps:\/\/t.co\/WPACoLOD5E","id":"1369091261144195075"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@CarlosLoret @latinus_us Que te preocupa si ya te vacunaron por el * jajajajaa","id":"1328031532083245056"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Extra\u00f1o mi vida en cuarentena","id":"1308424150189400064"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@INEMexico todos sabemos el retraso que a causado el covid pero se me hace injusto que la credencial de elector est\u00e9 lista y no pueda recogerla","id":"1300113623822499844"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@soycristenorio @soycristenorioYo pienso q s\u00ed tienen raz\u00f3n en querer vacunar a la poblaci\u00f3n en Florida sin contar su status","id":"1355006493368565761"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Que cabron se siente cuando entras en crisis existencial por no haber cunplido tus metas a corto plazo","id":"1308596263160434689"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Garcimonero @HLGatell @BeatrizGMuller Y que hay del acondicionamiento del centro banamex para pacientes infectados.... ya est\u00e1 en uso...?? Porque nadie lo menciona...","id":"1258075489127804933"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#Qu\u00e9dateEnCasa y disfruta de este viernes en compa\u00f1\u00eda de @FOXSportsMX https:\/\/t.co\/8u0rTTlAqE","id":"1324747187990003719"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@rosasalazara Es m\u00e1s potente que la PFizer","id":"1467227770279366657"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@AmloLaApp @HLGatell @lopezobrador_ La pandemia la controlaron excelente sin duda son un ejemplo a seguir en el mundo","id":"1260549975639031809"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#joham #navidad #christmas #regalos #merrychristmas #xmas #feliznavidad #santaclaus #christmastree #familia #diciembre #regalo #decoracion #noel #regalosoriginales #christmastime #quedateencasa #stayhome en Joham House https:\/\/t.co\/s7kcSsJVha","id":"1342360970069483521"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@NefGeorge @yooddaa29 @LaylaB_A Tengo un par de amigos que se atienden con doctores all\u00e1 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 y ya se vacunaron. Todo a trav\u00e9s de los doctores","id":"1355196386740940804"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Agosto del 2020","id":"1294409766907904001"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@mayajim @Mariovangaal @MaximoFactor @WeraReynoso @HLGatell Si disculpa","id":"1265833735116775424"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Recuerda est\u00e1 cuarentena seguimos entregando a domicilio @SEXLIBIDO  d\u00f3nde todas tu fantasias se hacen realidadVIBRADOR CON EMPUJE Y ROTACION DEVINE VIBES ORGASM -LAVENDER https:\/\/t.co\/SPThZfElq3\"","id":"1270910712286765058"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"@SS_Edomex Hoy en d\u00eda se ven m\u00e1s enfermos de COVID-19\"","id":"1274059507254075393"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u201cC\u00f3mo construir un futuro si sigues teniendo que reconstruir el pasado\u201d Un virus que te hace perder la memoria desata una pandemia global. Tan simple como hermosa la historia de Little Fish. https:\/\/t.co\/8b7GCnLgmH","id":"1373164963708157952"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Presidente @lopezobrador_ te comparto que no obstante que el @Banxico expandi\u00f3 el cr\u00e9dito a los bancos de la @AsocBancosMx","id":"1274007641489055745"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-En la Rivera no hay covid amigos","id":"1297185707371507712"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Muy importante que se siga avanzando en la vacunaci\u00f3n","id":"1359176739121946625"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Cientos de Bodas has sido pospuesta en estos meses de Pandemia","id":"1275080796252987393"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@TabasCOVID_19 Si. Est\u00e1 impresionante.","id":"1290706653239705602"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@alexalba Auch! Tienes actualizado tu esquema de vacunaci\u00f3n del toxoide tet\u00e1nico?","id":"1354924406951342088"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Alerta M\u00e1xima!!! Emergencia Sanitaria!!! #Zacatecas #Covid19 #Coronavirus https:\/\/t.co\/r80IMieQBl","id":"1302031443049304066"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"Pese a la contingencia #GTO avanza con paso firme","id":"1409978421103398917"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#cuarentena #caminata #Zacatecasdeslumbrante #atardecer #ladehoy #nubes #huaweip30 #m\u00e1gicoguadalupe #\ud83e\udd51 \ud83d\ude0e\ud83e\udd18 ;:;:;:;: en Las Lomas ll https:\/\/t.co\/uPXecgH18b","id":"1349860898480005120"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Hasta el COVID19 ya vino a M\u00e9xico y t\u00fa te haces del rogar.","id":"1253176622628384768"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Ah\u00ed les va un consejo que nadie me pidi\u00f3... leo a muchos quejarse que no tienen pareja... siempre siempre siempre tienen que empezar como amigos","id":"1258473116277317633"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@DevotchkaMarina @YayoGutierrez Mmmmm cuarentena.","id":"1250249282864795649"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Es estrat\u00e9gico proteger a quienes nos protegen. Desde Monterrey","id":"1346468617764835330"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-habl\u00f3 de que se ten\u00eda un sistema de salud como el de Holanda para enfrentar la pandemia","id":"1251169361458577415"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#COVID19mx #ConferenciaCovid19 Al momento","id":"1285728771367198726"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Reporte #Covid19 en la regi\u00f3n noreste de Guanajuato","id":"1460379853778268166"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Si la Pandemia hubiera llegado en el 2000","id":"1334133088679571456"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-sigo a una morra en Instagram que se la ha vivido viajando durante esta pandemia y todav\u00eda tiene el descaro de poner el sticker de \u2018en casa\u2019 el d\u00eda que hizo pijamada con otras morras. ush.","id":"1279086337900130304"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Calendario de Vacunaci\u00f3n#Queretaro https:\/\/t.co\/2jlu5fRdeU","id":"1465475175877599245"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Estaba leyendo que Francia le dio la ciudadan\u00eda a los migrantes que est\u00e1n en primera l\u00ednea atendiendo la emergencia sanitaria!! Aqu\u00ed el gobierno le dio una patada a los mexicanos que estaban trabajando","id":"1341782230532648961"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Que ganas de ir a un concierto \ud83d\ude1e #FuckCovid","id":"1320597874044882944"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@TCiceronis @Rey_Fifi Por encima de la calidad de gobierno de Pena pero por debajo de la calidad de gobierno de Calder\u00f3n. m\u00e1s parecido al gobierno de Fox","id":"1429483233255829505"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u25b2Cuatro s\u00faper m\u00e1quinas de lanzamiento de hasta 95 millas por hora","id":"1307125341186674691"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Los dirigentes del #SNTE de todo el pa\u00eds","id":"1300219005945491456"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@ReyPeatonMX Como para que pesque covid ?","id":"1467585718021246983"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Seg\u00fan mi trabajo final que aportaciones hay sobre la sociolog\u00eda moderna","id":"1327929031816318977"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@AntaresVazAla @lopezobrador_ Prefiri\u00f3 que vacunaron primero a los cuervos de la naci\u00f3n","id":"1353762288914886656"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@CiroGomezL @HLGatell El \u00e9xito es que tiene molesto a los comunicadores como t\u00fa comprender\u00e1s","id":"1276518708974944257"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Para este tiempo","id":"1267879844282589191"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\ud83d\udd34 Urge que verifique si se est\u00e1 pagando el salario completo como se acord\u00f3","id":"1249781926946365440"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Dicen que se acaba el Covid si todos cumplimos con el Guadalupe-Reyes\"","id":"1404851116769153028"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Pasos del registro para la aplicaci\u00f3n de la vacuna vs COVID19 en adultos mayoreshttps:\/\/t.co\/xvW09kil1v","id":"1356677475598819335"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"@LeonKrauze Y de verdad crees que en un a\u00f1o se puede pasar de no conocer nada de un virus mortal a aplicar la dosis a todos los niveles en la sociedad? Encontrar Cira - hacer \u201cpruebas\u201d - producci\u00f3n - distribuci\u00f3n - aplicaci\u00f3n??? Tu lo llamas milagro","id":"1379420802743951371"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@jlpreciadob Y luego le ponen vacunas a los amigos de los que est\u00e1n en poder","id":"1350487385612677122"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-De camino al Hospital a laborar","id":"1251169367083155456"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Por instrucciones del presidente  Lopez el personal M\u00e9dico sigue expuesto al Covid y no les importa.","id":"1400924274723110912"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#SNTESalud \u2695\ufe0fRevisa aqu\u00ed el listado de beneficiados del 7to Sorteo Extraordinario de Pr\u00e9stamos Personales del ISSSTEhttps:\/\/t.co\/0FiJLKVPz7Si saliste beneficiado","id":"1295573980808527878"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Qu\u00e9 onda con esa raza que anda en la puta calle como si no pasara nada! \ud83d\ude14\ud83e\udd2f\ud83e\udd2c #QuedateEnCasa","id":"1294807037591789568"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Con @pfizer se puso dura la cosa; ahora aparece cuando la cosa se esta poniendo dura con la pinche pandemia! #yoconpfizer #pziferporlahumanidad #COVID__19 https:\/\/t.co\/B9iFGy0act","id":"1283637684746018816"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Epidemi\u00f3logo brit\u00e1nico alerta sobre la 'lengua covid'","id":"1351226637979955201"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@TheRealPelon316 @XboxMexico Pues ni idea qu\u00e9 planean. Pero como lo dejan todo a la imaginaci\u00f3n","id":"1318626737895464960"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Hasta los pasaportes est\u00e1n hartos de la cuarentena y quieren huir \ud83e\udd2dGas a tu madre coronavirus \ud83e\udd23","id":"1250297816292835328"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@KingstonLatam \u00a1Uta m... yo le sigo mejor con mi remington","id":"1403735009400397833"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-que se hace un S\u00e1bado a las 6:30 am en tiempos de COVID19 ??","id":"1251473174644039681"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#EnLaMa\u00f1anera   #BrigadasCorrecaminos auxiliar\u00e1n a las personas que no puedan asistir a los centros de vacunaci\u00f3n e incluso","id":"1356970566805258243"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Jeglemqz @GtorresacTorres Tanta lana $$ que nos costaron las operaciones y un virus \ud83e\udda0 les dio en la madre jajajaja","id":"1355327057903955972"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-y ordena zarpar a la nueva espa\u00f1a por oro para palear la crisis. jajajaja Espa\u00f1a vive en 1500","id":"1267888196366426112"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@ReneeSB11 @HLGatell Vaya... hasta que veo que alguien lo hace notar jaja. Pens\u00e9 que s\u00f3lo era yo que no estaba en onda weeJaja","id":"1245799011937914880"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@DrChavezDiaz Exactamente colega... \ud83d\udc4c\u2714\ufe0fM\u00e1s claro ni el agua... Pero eso no #ElCacasOabrador ni su gato @HLGatell #DrMuerte lo van a entender jam\u00e1s no explic\u00e1ndole con manzanitas","id":"1398667761476308995"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#EnPortada \ud83d\udcf0Hoy en @UnivDeportes y @El_Universal_Mx #FelizMartes #QuedateEnCasa https:\/\/t.co\/K6AV0rvPS1","id":"1300765485538123776"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-A recomendaci\u00f3n del Dr. @doctormacias excelente platica entre Matthew McConaughey y Dr. Fauci","id":"1294678036349100033"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Porque ahorita no hay temas m\u00e1s urgentes. Ni que faltaran medicamentos oncol\u00f3gicos para ni\u00f1os","id":"1348832872258547713"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#Lunes de...\u00bfC\u00f3mo era mi ciudad? \u231b\ud83d\udc40 #VozTourRetro #BancoDeM\u00e9xico....#VozTour #VozTourCDMX #CDMX #cdmxeneltiempo #M\u00e9xico #Mexico #MexicoCity #Retro #CiudadDeM\u00e9xico #VisitMexico #COVID19 #QuedateEnCasa #Qu\u00e9dateEnCasa #ViveMexico https:\/\/t.co\/NRLcbSvlKY","id":"1262433888498077697"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Empezaron a tomar cloro y les da miedo la vacuna \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f","id":"1346138674715648002"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Hiramtorres @EnriqueAlfaroR @HLGatell Pero va bien https:\/\/t.co\/YHNjownSnP","id":"1248076518367981568"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#covidTijuana #COVID19mexico @EugenioDerbez https:\/\/t.co\/iuDsJkU7Ry","id":"1249749424219160590"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@GobiernoChalco  me podr\u00edan decir si hay pagos de predial y agua","id":"1355238202416787462"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Nos comparten que del 5 al 14 de octubre habr\u00e1 vacunaci\u00f3n AntiCovid en 22 municipios de Nuevo Le\u00f3nChequen lugares","id":"1445177942150156290"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Muchas personas preocupadas por la educaci\u00f3n","id":"1383067994696290308"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Vecinos de Santa Anita Zacatlamanco Solicitan apoyo para que no se lleve acabo misa de SanJudas en la UH Chinampa del recreo ubicada en cerrada de Ju\u00e1rez 105 al lado de mercado Emiliano Zapata","id":"1321577135258144769"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@AntonioAttolini @HLGatell https:\/\/t.co\/TRHG6qmwVR","id":"1283105479066099714"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Siempre soy yo \u2665\ufe0f \u00bfComo va su cuarentena? en Cuilacan","id":"1252993818305204224"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@LuisaAlcalde @horacioduarteo gracias al programa","id":"1253367824367714304"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@rocionahle @GobiernoMX Y la alimentaci\u00f3n en d\u00f3nde queda mis \"\"humanistas\"\"","id":"1245542342171545603"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@LaPlazaMexico La tarde de rabos del Cejas y Ponce","id":"1375914346790989824"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"El cantante @YoshioOficial di\u00f3 a conocer en sus redes sociales que fue internado en el hospital Xoco por sospecha de #coronavirus Covid-19. Fuerza \ud83d\ude4f https:\/\/t.co\/Ym7xjzKfBB\"","id":"1256748257654398976"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Se los dije; el d\u00eda que @HLGatell se empiece a comportar como pol\u00edtico valdr\u00e1 madre... \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f","id":"1257165530508689408"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Los que critican las manifestaciones contra AMLO","id":"1272246908644478976"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@yesust @JoeBiden @lopezobrador_ Ya se aprob\u00f3","id":"1372908095727403013"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@jesi_ortega @NormaPimentelMx @MBarbosaMX Sin comentarios","id":"1270539104338563078"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ll\u00e1menme antivacunas si quieren pero esa mamada que anda haciendo aztra zeneca yo no me voa poner","id":"1309006996788711424"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Lo m\u00e1s importante es tu seguridad y tranquilidad: medidas de prevenci\u00f3n y paz mental.#protocoloscovid19 #bioseguridad #proveedorresponsable #invitadoresponsable #eventoseguro #ZahirEvents #hazlomemorable #hazloVPI #YoSoyVPI https:\/\/t.co\/6nDBAFzi8k","id":"1411756216494301184"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@PiperThread Los cient\u00edficos. Los ni\u00f1os golpistas con c\u00e1ncer","id":"1444037934043340800"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Rocordera No solo es un hombre con un pasado y presente  de hist\u00f3rica corrupci\u00f3n y violencia sino adem\u00e1s con enorme  ignorancia  y poco respeto por una enfermedad  que est\u00e1  llevando a miles mexicanos a la muerte. Cree que la vacuna  no lo va enfermar!!?? O a otros...bozal??!!\ud83d\ude21\ud83d\ude21","id":"1418580322841735178"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#23deOctubre #D\u00edaNacionalDelM\u00e9dico En el D\u00eda de los M\u00e9dicos en M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd  reconocemos y valoramos el trabajo que realizan en esta pandemia de la #COVID19.Gracias por salvar vidas","id":"1319698433779716096"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Esto es t\u00fa Motivaci\u00f3n! #M\u00e9xico...#FitAttitudeTeam\u2606 #SLPlife #WorldTeam#HealthCoachUriel#SomosConfianza#Oportunidad #Simpsons #LifeStyle #LiveHealthy #Protein #Happy #EstiloDeVida #PlanPersonalizado  #VidaSaludable #Feliz#StayHome #FastFood","id":"1317105959437766660"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@CICsal Ser\u00e1?Pregunta... D\u00f3nde puedo revisar el n\u00famero de vacunados a nivel nacional?","id":"1375288109353500679"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Covid Coahuila y Durango 31 de octubre. Noticias y casos de hoy https:\/\/t.co\/2TqJLA5gs1","id":"1454929838654033924"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@ietos @galvanochoa @lajornadaonline Tu mentalidad tan pobre @ietos es de las que no cre\u00eda que llegar\u00eda la vacuna","id":"1346573292635901952"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Pertenecer al mejor lugar del mundo mundial... Joco \u201cmailov\u201d #amojoco #paisajes #cuarentena #rodar #xocotepetl en Jocotitl\u00e1n https:\/\/t.co\/LTFSnSjIOj","id":"1295049336783601664"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-La conciencia es la presencia de la divinidad en el hombre. #EmergenciaSanitaria #FelizMartes #COVID19 #SPGG #EmergenciaNacional #MTY","id":"1245026856908337155"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Extra\u00f1aba mi carita sin cubre bocas... \ud83d\ude0a\ud83d\ude37#porfinviernes #quedateencasa #cubrebocas #5minutos en Lomas De San \u00c1ngel Inn https:\/\/t.co\/wyxrOiveZL","id":"1284187196056989696"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Es momento de hacer las cosas bien. #chefdepot2go #WincousMTY #food #covid_19 @ Monterrey","id":"1279442810882732033"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#GatellLa dentista andaba ocupada","id":"1461500766846390282"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#VacunasParaTodosYa  #medicosnovacunados  #VacunasParaTodoElPersonalDeSalud Repito la salud es un derecho humano y por ello  el personal m\u00e9dico debe interponer de inmediato juicio de amparo a fin de que gocen su derecho sin discriminacion.","id":"1380731194514489344"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Mlp pinch\u00e9 Covid alv yo si pude salir de peores cosas que no pueda salir de ti \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c","id":"1285272966595518464"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@TaniaOrVe @lopezobrador_ Pues ap\u00fantate en su equipo xq de otra manera te quedas sin vacuna","id":"1342139393415512064"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"En la Ciudad de M\u00e9xico","id":"1265462061708050432"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Cuando termine la cuarentena voy a:1. Espero2. Espero x23. Pa que o que4. Por que no? 5. Si m\u00e1s que nunca6. No quiero7. Never 8. Chi 9. Mi especialidad 10. Obvio Emoji y te lo env\u00edo","id":"1251357457215115266"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Agradecemos al @ZooParqueLoro todas las atenciones brindadas","id":"1331960879622086657"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@carmeliiitiiis No es Covid?","id":"1295575885043687431"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Tengo un vecino cantante que lleva toda la pandemia cantando todo el d\u00eda","id":"1318722832814247937"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Thanks \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc #TogetherAtHome #QuedateEnCasa #Puebla #Mexico \ud83c\udf0e\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https:\/\/t.co\/OUrCk0tc83","id":"1251573642883825664"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\u00a1Buen mi\u00e9rcoles! \ud83d\ude03\u2600\ufe0fVen por tu torta de jam\u00f3n o si no puedes venir p\u00eddela y nosotros te la llevamos \ud83d\udcf2\ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https:\/\/t.co\/qE8P5QOvcU \ud83d\ude09#DonJam\u00f3n #ComeTorta #Veracruz #Comida #Food #BuenMi\u00e9rcoles #QuedateEnCasa\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 #YoMeQuedoEnCasa\u00a0#COVID19mx https:\/\/t.co\/JJrO02wEgK","id":"1255503501893013511"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@PartidoMorenaMx Tan miserabl3s como ya se desenmascararon","id":"1343585026387148803"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Muere ni\u00f1o de siete a\u00f1os en Torre\u00f3n por COVID-19 https:\/\/t.co\/c3xVbU8FWr\"","id":"1309323242016997376"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"\u00a1Ent\u00e9rate!Atendamos las recomendaciones por bienestar de salud.  \u201cSom\u00e9tase toda persona a las autoridades que gobiernan. Porque no hay autoridad sino de Dios","id":"1253746114945261571"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#QuedateEnCasa #OrdenayRecoje #ServicioaDomicilio #PaqueteQuedesEn\ud83c\udfe0 https:\/\/t.co\/CWX8lPNbkM","id":"1245816643189501952"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Visitemos nuestros maravillosos museos","id":"1289953795179339781"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Jorgee_Cornejo @HLGatell Que imbecil","id":"1275986973023522817"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Coronavirus: Andorra har\u00e1 pruebas de covid-19 a todos https:\/\/t.co\/gHZxn3A5AK\"","id":"1246571447352545281"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Yo tan: adornar el arbolito de navidad con mamiY t\u00fa tan: peda en plena pandemia.Claramente no eres pa' m\u00ed.","id":"1335788192499429376"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u00bfYa hiciste tu pedido? \ud83e\udd69\ud83e\udd69\ud83c\udf56\ud83c\udf54\ud83e\udd53\ud83c\udf54\ud83c\udf56\ud83e\udd69\ud83e\udd69 Comun\u00edcate a nuestro WhatsApp para coordinar pedido","id":"1274056519521308678"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#QuedateEnCasa #bennigansmatamoros @carlos_ruva","id":"1250484198139404298"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Acomp\u00e1\u00f1enos ma\u00f1ana para hablar de este importante tema que a todos nos concierne. #COVID19 #RegresoAClases https:\/\/t.co\/7pwGDUTZvD","id":"1430600892043169800"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@netoro5 Ma\u00f1ana los agoreros tendr\u00e1n su vacuna con su propio chocolate","id":"1359380935293210624"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Mira @lopezobrador_ no que estamos debajo de Francia","id":"1291930119238569991"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#RegresoSeguroEdomex por favor qu\u00e9date en casa si no es necesario salir no salgas ya para que terminemos la contingencia obedezcamos las indicaciones que nos dan","id":"1264327078574505987"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Protege tu retiro y a tu familia. Mejora y reduce el costo de tu seguro de Gastos M\u00e9dicos.https:\/\/t.co\/B1lhAOjH17 #CREEAR #globalseguro #gastosmedicos #salud #covid19 #vida #proteccion @ Santa Fe","id":"1274101624412258307"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@jenarovillamil @ortizpinchetti Miente: todos los d\u00edas","id":"1331967676957200384"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Really? \ud83d\ude14 #Qu\u00e9dateEnCasa queda CORTO #PutoElQueSalga\ud83e\udd27","id":"1250665480991444992"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Para conocer c\u00f3mo y el proceso que llevar\u00e1n a cabo los voluntarios para las pruebas de la #vacunaCOVID19 que desarrollar @sanofi @baruchjdr nos explica  en #ElInformativo @heraldodemexico de #FinDeSemana con @SofiGarciaMX y @alexsanchezmx https:\/\/t.co\/iMkc4xG3p1 https:\/\/t.co\/WxAoDEu9Ge","id":"1289551269728849920"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-la cotorrisa me da vida est\u00e1 cuarentena \ud83d\ude0b","id":"1293768567226236928"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Me acabo de aplicar la primera dosis de la vacuna.. cuando mas oscura este la noche es por que va a salir el sol","id":"1422580909665132544"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Exigimos al gobierno estatal que otorgue todos los apoyos y condiciones para el #RegresoSeguroAClases Vacunas para toda la comunidad escolarRehabilitaci\u00f3n de sanitarios y otros espacios educativosMateriales de limpieza y desinfecci\u00f3n @alfredodelmazo @geramonro05 https:\/\/t.co\/gAOJP6JHrL","id":"1410594972018032641"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Pero no existe el Covid...","id":"1280542356882612225"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Listo y vacunado \ud83e\udd70\u2705Que mejor manera de empezar mi hermoso mes de cumple \ud83d\ude1b\ud83e\udd73Salud es belleza y ni modo !!#v\u1d00\u1d04\u1d1c\u0274\u1d00c\u1d0f\u1d20\u026a\u1d0519#tecdemonterrey \ud83d\udc99 en Estadio BORREGOS del ITESM https:\/\/t.co\/ij9dJcQRJ0","id":"1388526649025744901"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@HLGatell @Faby_Nava77 Espere a el mi\u00e9rcoles es que cuando realmente se reportan !!!","id":"1402097589810614275"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-(Suspiro) al inicio de la pandemia aprend\u00ed que todo puede pasar en un parpadeo","id":"1413942918721724425"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"#Cuarentena be like:                                 -4:00 pm                                                 -5 minutos despu\u00e9s:                              -6:26 pm\"","id":"1248060449981112326"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#susanadistancia en Tabasco","id":"1254139357616918528"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#doglover! \ud83d\udc36 queremos agradecer tu apoyo al #consumolocal y que sigas festejando a tus perrunos con pasteles \ud83c\udf82 DoGift.Pedidos:\ud83d\udcf2 Whatss \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps:\/\/t.co\/Th0XhDC7kn .\ud83d\uded2 DOGIFT ONLINE \ud83d\udc49\ud83c\udffc https:\/\/t.co\/rKLNMMf9rW.\ud83c\udfab C\u00f3digo para env\u00edo gratis QUEDATEENCASA https:\/\/t.co\/1DijNxk3OB","id":"1258842702520745991"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Ccp @CONAPRED @CNDH @SSalud_mx @HLGatell pron\u00fanciate por favor respecto a esto por favor \ud83d\ude4f","id":"1354132502953275398"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Pobre el AMIGO CANGREJO\ud83e\udd80\ud83e\udd80\ud83e\udd80 LO JODI\u00d3 EL COVID 19 EPD\ud83d\ude4f en Playa del Sol","id":"1275443154099957761"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#NuevaFotoDePerfil pandemia 2020 https:\/\/t.co\/4yUQLWDKLw","id":"1317472444886732802"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-La mascota preferida de @lopezobrador_ presume un 0.03% de poblaci\u00f3n vacunada.Que poca madre!","id":"1346500229974040577"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@GarciaPosti @HLGatell Un momento sombr\u00edo acrecentado por el resentimiento del presidente","id":"1250093859671085058"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@cafafredy @jose_editor @DiegoFC De hecho tenemos mucho menos problemas que en sexenios anteriores. A pesar de la PANDEMIA por covid","id":"1417645769323126788"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Creo que esa morrita s\u00ed ten\u00eda covid","id":"1385729170857021442"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@DonVocero Yo ya tengo las vacunas","id":"1403876222686445569"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Cada vez escucho a m\u00e1s amigos estar estresados y entrando en depresi\u00f3n por todo lo que esta sucediendo. Y aunque indirectamente del contagio el Covid 19 nos esta pegando dur\u00edsimo a todos.","id":"1248003490963693568"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-De este lado del charco se sabe que la pandemia ya la tienen formada desde mediados de abril. #RedAmlo","id":"1308770258514214920"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Cierto \ud83d\udda4 https:\/\/t.co\/l5HPCRbUl7","id":"1386756326982889473"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Pensando seriamente qu\u00e9 look llevar\u00e9 a la vacunaci\u00f3n xalape\u00f1a \ud83e\udd14 https:\/\/t.co\/LFZH3SHtRP","id":"1428800553971294216"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-La vacuna con Microchip \ud83d\ude02","id":"1266934289234608128"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#\u00c9staMa\u00f1ana de domingo en Xalapa marcha personal de la @SSALUDVeracruz en demanda de vacunaci\u00f3n @LaFuente_MXhttps:\/\/t.co\/4AwbHX7wzw","id":"1386335883620663298"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Muere por Covid-19 el senador de Morena Joel Molina https:\/\/t.co\/WV9DK6abzG v\u00eda @elpaismexico\"","id":"1320173764840099840"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@rosavi67msncom2 @DeniseDresserG Vidas no se est\u00e1n salvando a\u00fan!! Seguimos sin ser vacunados un gran % de mexicanos.  Por qu\u00e9 esconder informaci\u00f3n","id":"1374852275961692163"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-En efecto Mexico est\u00e1 participando en el estudio Mosaico de la vacuna de VIH. Necesitan voluntarios!","id":"1397299769085726720"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@En_laDelValle Buenos d\u00edas para comer rico el d\u00eda de hoy enRinc\u00f3n de ADETel\u00e9fono 55 55599546Servicio a domicilio#BJADOMICILIO#QuedateEnCasa https:\/\/t.co\/5WMjhFBo9F","id":"1301921606252421122"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Acaba de empezar el webinar de acciones para la movilidad en bicicleta ante COVID-19: https:\/\/t.co\/5MMuJA02sj #CicloviasTemporalesYa @asambleabici\"","id":"1245748424256811008"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Acabo de presenciar la desilusi\u00f3n de una enfermera que pregunt\u00f3 a su jefa cuando la vacunar\u00edan","id":"1351186894135156741"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Siento que cuando termine la cuarentena mi mam\u00e1 nos va a prohibir la entrada a la casa por 1 mes\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02","id":"1251297540227526657"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@ABCNoticiasMX @AtentosMTYSur SEGUIR CUID\u00c1NDONOS QUE NO SEA EN VANO LA CUARENTENA QUE TUVIMOS","id":"1261487142733148160"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\ud83e\udd70Nuestra vida entera\u2764\ud83c\udf39#MONday #QueSeSepaNuestroAmor #MonLaferte #AlejandroFern\u00e1ndez #LaferteFernandez #Estreno #QuedateEnCasa #Tabasco https:\/\/t.co\/wUgBXXSmxj","id":"1308184197568360456"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@alex_camacho @Rodrocente212 @FestivalChin @LiebIsInDaHouse @HLGatell Esos S\u00edntomas de frustraci\u00f3n","id":"1284682140534190080"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ya vieron como si se necesita un m\u00ednimo de ingl\u00e9s y un m\u00e1ximo de edad para ser presidente y estar en el gabinete. Los muebles Cordero","id":"1245018967380500482"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Me tiene bien nefasteada la intensidad por tener vida fit en cuarentena","id":"1266165383792406528"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@HLGatell las cifras redondas son 60","id":"1375316269881298945"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@julioflorees_ @drm_737 @Guarromantico_ ....Pandemials.... \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f","id":"1360675786634661893"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Vivimos en un mundo donde el virus m\u00e1s mortal es el ser humano","id":"1245815531070017539"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Maldito pueblo maldita crisis","id":"1274457788106911746"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-BUENOS D\u00cdAS MUNDOOO","id":"1244941157320273920"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Por ejemplo en Jalisco","id":"1270081291304738818"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@fcancinob Te qued\u00f3 perro el pelito","id":"1258819883158188035"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Jualicra @LuisaAlcalde @HLGatell Obvio fuera del local camionetas","id":"1264602263089119234"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@darpan_bodhi \ud83d\ude33\ud83d\ude21\ud83d\udc4e\ud83e\udd2cTA MADREEEE\ud83e\udd75\ud83e\udd15\ud83d\ude37 \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0fque parte de","id":"1455030352456691712"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@elcorronavirus @Neneron19911 No. Eso es asqueroso.","id":"1249935336869728259"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Admito que de la cuarentena aprend\u00ed a tener bonita rutina de ejercicio ^_^","id":"1269329669867761664"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@MiguelL97854359 @almaldo2 @hdemauleon El Dr. L\u00f3pez-Gattel","id":"1279990630651920385"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@K_SinahidEsquiv @Gabitayya Jaja ya s\u00f3lo estoy esperando a que acabe la cuarentena para echarme esa chelas. Estoy en abstinencia alcoh\u00f3lica para que me sepan m\u00e1s ricas.","id":"1250440472692056067"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"\"\"Coronavirus: Suman m\u00e1s de 2.5 millones de casos en todo el mundo\"\" #Coronavirus https:\/\/t.co\/SD67ywfuHB\"","id":"1252841404432125957"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#SNTEconM\u00e9xico \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb#SNTE Mtro Alfonso Cepeda Salas \u2714\ufe0f La escuela p\u00fablica \ud83d\udcda saldr\u00e1 adelante con entrega y vocaci\u00f3n docente \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb pese a in\u00e9dito ciclo escolar por #coronavirus #COVID19 \ud83e\udda0 Buen #RegresoAClases \ud83e\uddd1\u200d\ud83d\udcbb#SNTE32 #EquipoPol\u00edticoMENSAJE \ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/5v59SXMPwo \ud83d\udc48","id":"1348323282383216641"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"#Noticias #M\u00e9xico#Coronavirus #COVID19ACTUALIZACI\u00d3N DEL CORONAVIRUS EN VERACRUZ","id":"1250938713540091912"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Muy bien dicho por el @Pontifex hay que esperar a que baje esta pandemia y ya despu\u00e9s veremos...no va a pasarnos nada si nos quedamos en casa un tiempo! @lopezdoriga","id":"1345786406560522241"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@JLozanoA @HLGatell Respuesta del t\u00edtere:Habla","id":"1258909566600912900"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#Estopasaenmiciudad informaci\u00f3n para vacunaci\u00f3n anticovid en CD. #Puebla: Esta tarde","id":"1375582547200073728"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-El #COVID19 cancelando la navidad en Europa.","id":"1318961223103295489"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@karlaysh No es reciente chiquis","id":"1254670111593512962"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Acabando la cuarentena o no @cp_ortiz","id":"1248251599040008194"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Le informo al pueblo de #SanSalvador","id":"1349361477719830529"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Alg\u00fan otro tel\u00e9fono @covidmx ? Alg\u00fan lugar donde s\u00ed respondan y ayuden en la CDMX?","id":"1293353066268327937"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Pandemia CDMX en Republica del Salvador https:\/\/t.co\/m0qp7aCOTH","id":"1351630585119301632"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Andan desatados los fuckboys en esta cuarentena \ud83d\ude44","id":"1251748559982080000"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-As\u00ed no hay error","id":"1271426438198185985"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@HLGatell Ojal\u00e1 puedan apoyar a nuestros adultos mayores","id":"1365126467269533700"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@aurorawonders Quiz\u00e1 era a mi","id":"1417991559530831887"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#TomemosUnMinuto y elevemos una Oraci\u00f3n a DIOS por el Eterno Descanso de nuestros Paisanos","id":"1265623169957838850"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Ni el sexo tard\u00f3 tanto","id":"1247304869423337472"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@sergioaguayo Me puede decir que pa\u00eds se preparo para esta pandemia? Porque para prepararse abr\u00eda que saber que ven\u00eda esto con mucho tiempo de antelaci\u00f3n deber\u00eda dejara de publicar estupideces y tome sus precauciones para no contagiarse a fin de cuentas lo que hace no lo obliga a salir de casa","id":"1250267156941393920"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@ierrejon No es neoliberal... es esencia humana","id":"1353131312278695936"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Y Azcapotzalco para cu\u00e1ndo las vacunas a j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os Dra.Claudia y Dr.Lopez Gatel?","id":"1441655303464947714"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Irma_Sandoval Es urgente Investigar Ricardo Rodr\u00edguez Ju\u00e1rez Fundaci\u00f3n Combate contra la Pobreza uso ilegal de Asociaci\u00f3n Civil y recursos COVID 19 Desvio internacional vende inform\u00e1cion Gubernamental Enrriquesimiento  P\u00fablicos Los Reyes La Paz Edo M\u00c9XICO CEL 5614707717","id":"1401062709421092865"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@TUDNMEX @MarcoCancino @AnselmoAlonso @XaviSol_ En mi opini\u00f3n","id":"1317285345780793346"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"En la ma\u00f1anera \"\"Sele arrug\u00f3 el cutis\"\"... y no menciono a Elektra  como uno de los negocios con resistencia cerrar por la pandemia... https:\/\/t.co\/TsNHVkFNUx\"","id":"1254937676756725760"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Me revienta que graben haciendose la prueba de covid.","id":"1334322474788372481"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Quiero regresar :( Ya pasa pandemia. :( https:\/\/t.co\/xOE96SJ6Sv","id":"1274672662103629824"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Consejo gratuitoLecci\u00f3n aprendida ...#Covid_19 #Dia32 https:\/\/t.co\/6bTPo5wNwU","id":"1251017236615217152"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-La base de datos de virus ha sido actualizada.Primera dosis de la vacuna Sputnik V. \u2705 https:\/\/t.co\/WbtH66wypQ","id":"1418968730013417475"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Reporte actualizado para ESTADO DE Veracruz #COVID19 POR MUNICIPIOS. DOMINGO 5 julio 2020#Xalapa #Veracruz #lagazetatv https:\/\/t.co\/SgL5XNfGq2","id":"1279990232117579776"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"La @UABC_oficial y el @ITAIPBC invitan al webinar \u201cProtecci\u00f3n de Datos Personales frente al COVID-19\u201d\ud83d\uddd3 16 de junio \u23f0 11 hrs (zona horaria del Pac\u00edfico) Reg\u00edstrate aqu\u00ed \ud83d\udc47\ud83c\udffbhttps:\/\/t.co\/1KXcLISfq7 https:\/\/t.co\/UCsmaHDIGj\"","id":"1270379119000207360"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-12:12 #Qu\u00e9dateEnCasa Polic\u00edas de #Tr\u00e1nsito de la #SSC implementan dispositivo regulador de velocidad en R\u00edo Churubusco de Calz. de Tlalpan hacia R\u00edo Mixcoac. Respeta los l\u00edmites de velocidad establecidos. #MovilidadCDMX. https:\/\/t.co\/LZjfFLhJsb","id":"1259909433255055366"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Todav\u00eda seguimos elaborando caretas para combatir el Covid-19 \ud83e\udd4a https:\/\/t.co\/sC9eoBD4Wb\"","id":"1252833342258442240"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Y solicito a @SSalud_mx formalmente me indiquen d\u00f3nde enviar las pruebas que obran en mi poder a fin de no afectar la confidencialidad de pacientes","id":"1250638882506506241"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\u00a1No venga a las recaudadoras de @GuadalajaraGob ni @siapagdl si est\u00e1 viejito","id":"1331257139902504961"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Lugar reservado para Susana Distancia. \ud83d\ude37 https:\/\/t.co\/dWIRGQOn2c","id":"1289640665400279041"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@berenice_rj @desiertomineral @ML_Ayuda @Profeco @SSaludCdMx @SSalud_mx @SheffieldGto Hay que evitar ese tipo de compras en @ML_Mexico","id":"1345985393007751168"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\ud83d\udd34 #AHORA #Mexico registra 1","id":"1254932958340878338"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@MSP_Beatrix @SimonLevyMx @doctormacias Adicional a esto","id":"1416109412188577799"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#7 TRANSPORTES FAUSTO V\u00c1ZQUEZ#CDM \ud83d\ude8d\ud83d\ude8c\ud83d\ude96\ud83d\ude95#TransportamosSonrisas \ud83d\ude07\u263a\ufe0f\ud83d\ude0e\u2764\ufe0f\ud83d\udc4d#QuedateEnCasa \ud83c\udfe1 https:\/\/t.co\/b1v88Xy5kg","id":"1327101683588083719"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Arielit0Mix Era una entrada t\u00edpica pre pandemia. El polismo se est\u00e1 volviendo transgresor de la ley.","id":"1453020195904229383"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@futpicante Que irresponsables en pandemia","id":"1264623333452271616"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-El H. CUERPO DE BOMBEROS EN #Saltillo RESCATARON Y SALVARON LA VIDA DE UNA MUJER QUE TRATABA DE ARROJARSE DE LAS INSTALACIONES DE UNA CL\u00cdNICA DE SALUD. PED\u00cdA VER A SUS HIJOS","id":"1364047802246963201"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ando suuuuuper needyQuiero ir a cenar","id":"1415828018027769856"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@proceso Cu\u00e1ntas defunciones por covid","id":"1398000963877810178"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@superharta99 @LillyTellez @HLGatell As\u00ed es y no hace falta ser fan de alg\u00fan senador o senadora simplemente apoyar a quien sin temor ni arrepentimiento de lo que les dijo","id":"1316072999695446016"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@cdeprihidalgo @Erika_RodH @jmvalerapiedras @CDEPRI_Deporte @PRI_MX_HGO @RedJovenesHgo @onmpri_hgo @IRH_Hidalgo @hidalgo_mt @PCDHIDALGO @CIES_PRIHgo S\u00ed en la modalidad de #QuedateEnCasa cultiv\u00e9monos con los cursos","id":"1273665630231764992"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ir\u00e1n ataca a una farmac\u00e9utica","id":"1261002871417561090"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@MarceloDiazQ @LuciaMezaGzm @PedrohacesO @ramirezlalo_ @MaluMicher @armentaconmigo @mtra_lupita @MorenaSenadores @HLGatell @proceso @CiroGomezL @SSalud_mx @gracoramirez Claro que debe haber justicia y si es necesario que deporten al espa\u00f1ol","id":"1247155331496542208"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"\ud83d\ude37\ud83e\udd33\ud83c\udffc #COVID19 en Morelia \"\"Ciudad de la Cantera Rosa\"\" https:\/\/t.co\/STPLb0Xlrq\"","id":"1289169871868108803"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@akisaura aqui mi tlatuani se protegio con sus estampitas y unas dosis reforzadas de la vacuna.","id":"1422603298973130754"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Manejo de la Dificultad Respiratoria por COVID-19:JAMA 2020 April 24; DOI: 10.1001\/jama.2020.6825. https:\/\/t.co\/ZXDne0tA1t\"","id":"1253883498995294208"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Les informo que viene la s\u00e9ptima ola de locura por perder la guerra en el Golfo P\u00e9rsico y por el Covid 19.","id":"1431217691340193794"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@latinus_us EMISION DE BILLETES SINTOMA DE CRISISCECONOMICA","id":"1272536671196557313"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"La vitamina D ayuda a mitigar los efectos del COVID-19.De acuerdo con un art\u00edculo publicado en la revista cient\u00edfica brit\u00e1nica 'The BMJ' esta sustancia ayuda a reducir la infecci\u00f3n","id":"1331101231033544705"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@jorgeberry @lopezobrador_ Y que pasar\u00eda si los medios dejan de ir a cubir su farsa","id":"1245402974253453313"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@hectorscaballer @tansolomonica @A_Gurria @OECD @HLGatell Est\u00e1 documentado d\u00f3nde usted lo busque","id":"1255008789138472960"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@HLGatell Pues dales equipo. No que desde hace 3.meses se preparaban? Jajajajjaja eres un ridiculo","id":"1249745195266015237"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@donfito @MariettoPonce @monerohernandez Ruco y acartonado?Con esa cara te atreves a criticar?M\u00e1s bien deber\u00edas redirigir esa energ\u00eda a tratar de reducir tus obvias comorbilidades para que el Sars Cov 2 no te mate.Pero si no lo haces","id":"1259632018473844736"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@HoracioFranco @El_Chamuco @Canal22 @HLGatell @monerorape @monerohernandez @fisgonmonero Atte : otro chairo descerebrado","id":"1409548018525696000"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#RT... #BuenDia #BuenProvecho #BuenFinDeSemana #Viernes #Agosto #DiaSoleado #DiaCaluroso #DiaDeTrabajo #OficinaEnCasa #QuedateEnCasa #SanAndresTuxtla #Veracruz #M\u00e9xico...Hoy paso algo muy curioso e interesante que\u2026 https:\/\/t.co\/66RSHZdOFE","id":"1296908274156134400"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Hoy me entregaron mi resultado de prueba covid y como siempre NEGATIVO!","id":"1332355012366913542"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Cuando termine la cuarentena te voy a hacer el favor. \ud83d\ude4a","id":"1247299009674457090"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@luis_gj @macariomx Politivacunas","id":"1373131136931672064"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#UnidosSaldremosAdelante #QuedateEnCasaYa  #HugoLopezGatellMeRepresenta https:\/\/t.co\/kJX755dPN5","id":"1251686397922160640"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#Vecinos  para los que estan en casa con pap\u00e1","id":"1273017966737666054"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-As\u00ed como lopez se encierra en su palacio. Para evitar que los ciudadanos lo molesten; AS\u00cd QUIEREN hacer los PSEUDO secretario y subsecretario de SALUD","id":"1448475800332869632"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#BuenosDiasATodos #NoCuelguesElMandil #bonitolunes #LunesDeFotoPropia #lunes #CuarentenaPositiva https:\/\/t.co\/5mivnf3aZJ","id":"1252233562373238785"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\u00bfSe acuerda cuando en la escuela castigaban a todo el sal\u00f3n por culpa del m\u00e1s pendejo?","id":"1257803476303822849"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@TransitoyMovOax @MunicipioOaxaca @MunicipioSeguro Una falacia.. taxis for\u00e1neos siguen transportando cinco pasajeros sin respetar contingencia sanitaria","id":"1273345311851700224"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#19 AMARILLO Y BLANCOCR\u00c9DITOS: Jr. SiordiaA\u00d1O: 1980#JuevesRetro #TransportamosRecuerdos \ud83d\ude8c\u2728#QuedateEnCasa \ud83c\udfe1#MesDelAmorYLaAmistad \ud83d\udc8c\ud83d\udc93\ud83d\udc95\ud83d\udc96\ud83d\udc97\ud83d\udc98\ud83d\udc9e\ud83d\udc9d\u2763\ufe0f\u2665\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83e\udd0e\ud83d\udc8f\ud83d\udc91\ud83d\udc68\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc68\ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc69 #DesdeCasa https:\/\/t.co\/HegmvMIToU","id":"1365047687096111104"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"#pandemia El descenso en casos de #COVID-19 y el cambio a sem\u00e1foro epid\u00e9mico a verde (bajo riesgo de contagio) no fueron suficientes para que autoridades de la @UABJO determinen un pronto regreso presencial a las aulas; seguir\u00e1n en l\u00ednea. https:\/\/t.co\/DHD9DiXC0q\"","id":"1446861951607394306"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Jajajajajaja te mando un besos tronado Gracias por tu preferencia #QuedateEnCasaYa #QuedateEnEl6 @multimediostv #EsShowEnEl6","id":"1244874017045196802"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Hasta la vacuna del covid estuvo antes que tu tesis.","id":"1350477154497261568"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@RiosCorona222 @HLGatell Cu\u00e1nta perversidad... Que les puede importar \u00e9stos muertos? Ni los de la l\u00ednea 12 ni nadie!","id":"1390728935831449602"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Muy buen s\u00e1bado para todos!!Seguimos trabajando para ustedes con todas las medidas de higiene y seguridad para que disfrutes tus alimentos!#quedateencasa #meztliatucasa #consumelocal #pideparallevar #servicioadomicilio #enxhochimilcopiedenosparallevar https:\/\/t.co\/e7oKel2W6r","id":"1254053471893909505"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@pauletta_sofia @astarloa1208 Y los limita? Al contrario o no me digas que el inicio de clases presenciales es adecuado.","id":"1418996250381271043"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Si te cuidas t\u00fa","id":"1245008306034192384"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@LOVREGA @GlodeJo07 @FelipeCalderon Crisis econ\u00f3mica a nivel mundial","id":"1257752513585065993"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@JesusRCuevas @Conacyt_MX Muy a destiempo","id":"1283685914976440321"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Despu\u00e9s de la vacuna hay que ba\u00f1arse \ud83e\udd2d https:\/\/t.co\/GnGIYKW48p","id":"1419739392000905223"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-A nosotros los que sufrimos de alergia nos da un ataque de p\u00e1nico cada 20 mins #pinchecovid","id":"1247140458729373701"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-La familia lo es todo. Cuidemos nuestra vida y la de ellos.Sigamos las medidas sanitarias para que la vida vuelva a la normalidad con m\u00e1s prontitud. Por ti","id":"1350493229762936834"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@joshimoran @HLGatell Tipo","id":"1258499028301615107"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@CinthyBandaO Tienes alg\u00fan s\u00edntoma??","id":"1353863741746638848"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Dulce tarde!!! Elige 2 postres: Chikita Pie","id":"1272679038943985664"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-D\u00eda no se que de cuarentena: So\u00f1\u00e9 que volv\u00ed a la Universidad \u2639\ufe0f\ud83d\udc99( X1)","id":"1254499202387738625"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Este es el equipo de \"\"Bio seguridad\"\" que le dan a m\u00e9dicos y enfermeras en @Tu_IMSS #Oaxaca retan a su director @zoerobledo a que \u00e9l se lo ponga y con este equipo recorra las \u00e1reas de Covid-19. @JesusRomero_Oax @SusanaHarp @Marichuy61 @BuzosNoticias @David_SantiagoH @panchparra https:\/\/t.co\/iEVqYVEAHC\"","id":"1262557433538523136"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Sobre los casos positivos y defunciones en Hidalgo -41 casos confirmados y 6 defunciones (Pachuca","id":"1247722730503340032"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@BeatrizGMuller Eres una pena! Esper\u00e1bamos m\u00e1s de ti  las mujeres","id":"1247059164649717760"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@SRE_mx Sigan manteniendo Ineptos c\u00f3mo @HLGatell","id":"1417917205451350024"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@brozoxmiswebs Pero nos toc\u00f3 tener al ojete de @HLGatell  .Al tiempo y lo veremos en la c\u00e1rcel.","id":"1383954271754850308"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\ud83d\udca2 NO TODO ES COVID19 https:\/\/t.co\/OGkdZqd0Yx","id":"1253107577707061248"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@LuisaGalindoM Jajajaja tengo toda la cuarentena pensando lo mismo \u201cya ser\u00e1 hora?\u201d","id":"1281070738859003904"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Miriam_Junne @HLGatell Arroben a Borolas @FelipeCalderon","id":"1246796637013291009"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-El gobernador @alejandromurat inform\u00f3 que ya se inici\u00f3 una investigacion por las plazas sin cobertura presupuestal para el sector salud en los sexenios de @ulisesruizor y @GabinoCue lo cual deriv\u00f3 en la crisis en este sector. https:\/\/t.co\/8eDS2MNFOT","id":"1440438910069264397"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Un vil montaje.  Por favor  eso no es una \u00e1rea covid19","id":"1274159720723595264"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@CarlosLoret Cuales preocupaciones podr\u00edan ser las m\u00e1s importantes sino aquella que la vida de muchos entre ellos j\u00f3venes se est\u00e1 llevando el Covid. Par\u00e1 qu\u00e9 es presidente carajos!!!!","id":"1288953748778344448"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@f_cantosoy @vicfc7 @Pemex Claro pendejo","id":"1256311981709029377"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"El gobierno de la esperanza:\"\"Yo espero que no nos afecte la pandemia\"\"\"\"Yo espero que los crim\u00ednales ya no sigan en esas actividades malas\"\"\"\"Yo espero que la econom\u00eda se recupere\"\"\"\"Yo espero que la corrupci\u00f3n se acabe con mi ejemplo\"\"!PURA ESPERANZA Y NADA DE ACCI\u00d3NES EFECTIVAS!\"","id":"1288945499467395074"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Pienso que si esta mal que @HLGatell se haya ido a vacacionar","id":"1346155748259209216"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Covid-19 22 de Junio 2020 https:\/\/t.co\/3fEzCx8Dnp\"","id":"1275264149455400960"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@imagenZea buen d\u00eda  Francisco. Hoy en tu noticiero hablaste de un buen libro sobre la pandemia de perder que le\u00edste en Story puedes decirme el t\u00edtulo y autor ya que no lo hall\u00e9 en esta plataforma. Gracias de. Antemano saludos","id":"1321249853364645889"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-En tiempos de pandemia mis  posibilidades son de un 30% https:\/\/t.co\/F8mD7BcsRV","id":"1250996231188484096"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Qued\u00e9 as\u00ed \ud83e\udd21\ud83e\udd21 cuando puse mis velas arom\u00e1ticas y exfoliantes relajantes para ba\u00f1arme...Pendeja","id":"1365430191317782528"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Dan a conocer medidas sanitarias para empresas en M\u00e9xico \u2013 Noticieros Televisa https:\/\/t.co\/7mRVFexNi6","id":"1262545172933472256"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@SmileSil4 Esa vacuna ya existeEs inculcar el respeto mutuoEl amor","id":"1248582683309080576"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Miss_teriosa1 @HLGatell Al estilo de la Abuelita \ud83d\ude01","id":"1268193377809547264"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Amerika dijo: \u201cse acab\u00f3 el pinche virus.\u201d https:\/\/t.co\/thCg0MSYtd","id":"1267405987322966016"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Qu\u00e9 sentir\u00e1 el Presidente AMLO al estar informando cifras falsas sobre #Covid_19 en M\u00e9xico? Al igual que el responsable de publicarlas? \ud83e\udd2f\ud83c\udd98","id":"1282738768546615304"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Lagos #Xalapa @VialidadXalapa #COVID2019 #dji #drone #veracruz #Mexico #MexicoEnCuarentena #QuedateEnCasa #StayHome @RocheMusique @cezairemusique https:\/\/t.co\/qGPfcIx1O1","id":"1249980625521704960"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Influyentismo de ahora","id":"1262937574227623937"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"\ud83c\udf99\ufe0f\"\"En las grandes crisis","id":"1428445070190161926"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Continuar la consulta m\u00e9dica en tiempos de #COVID19 es un reto","id":"1276667502429270016"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@AccionNacional @lopezobrador_ @HLGatell @RaymundoBolaos3 Gran sue\u00f1o Guajiro!Esta Pandemia se fu\u00e9 Planeando x etapas","id":"1305863898147495936"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Videoconferencia en #cuarentena ...#COVID__19 #covid_19mexico #CoronavirusMx #CuarentenaPositiva #Zoom https:\/\/t.co\/qMt28LehC3","id":"1249038896043704320"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@CarlosLoret Sin palabras","id":"1246829270648811521"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@FelipeCalderon @ahope71 Tus mensajes de ardido maldito #BorolasVirus https:\/\/t.co\/D7T6uFZK8f","id":"1335965983215849472"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Vampiroperver @Mabellefamille2 Lleva consigo el oficio correspondiente para evitar la encierren por ser una especie de zopilote carro\u00f1ero en periodo de extincion","id":"1246800463904858112"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@RiosCorona222 El HDSPM se r\u00ede a diario","id":"1307129664226418689"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Hoy llueve#poesiaparaunacuarentena \ud83c\udf39","id":"1258916604202582017"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Alv Banda no se que hacer con este s\u00edntoma que tengo \ud83e\udd7a","id":"1420816312046022659"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Se\u00f1os @lopezobrador_  me gustaria vivir en el lugar que menciona en los datos que usted siempre tiene","id":"1272347723761618945"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"\u00bfUstedes extra\u00f1an su vida pre-covid?\"","id":"1316951984524713984"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@azucenau @M_OlgaSCordero Esa se\u00f1ora dijo desde el principio -muy alegremente- que ella estaba blindada contra \u00e9l Covid...\"","id":"1353881020144230402"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Por supuesto @azucenau","id":"1337582654535905282"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ya nada m\u00e1s estoy viendo con un ojo","id":"1270951775156285440"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@medardochs01 @joselgerardo @ac_hmo @movilidadhmo @STSonora @ssaludsonora Y cuando la pandemia se fu\u00e9... El problema del Transporte Urbano segu\u00eda ah\u00ed... O como era?","id":"1257850489649143808"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Un gusto y un honor compartir... As\u00ed las conexiones en esta vida.#virgendejuquila#arte#escultura#arteencuarentena https:\/\/t.co\/CMN3kJRSGX","id":"1338869776886730753"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@m_zamarripa @HernanGomezB @KikeGrillo Martha","id":"1267628688390197248"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@hollyradio @andreseningles_ De acuerdo. Generalizar as\u00ed es delicado","id":"1296861592605392897"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@EnriqueAlfaroR Sr. Gobernador por favor apoyenos en Fracc. Las Lomas en Tateposco","id":"1247975945102929920"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#NoticiasDMX \u25cf \u00a1Gracias! Dice Durango capital a todos los medios y personal de salud por su esfuerzo en la lucha contra el coronavirus. Este mensaje se lee a las afueras del Hospital 450 y fue colocado por\u2026 https:\/\/t.co\/Tn9fWQ5Hrj","id":"1257693121179258880"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@jlcancino Que tal el tr\u00e1fico (cuando no era pandemia) por L\u00f3pez?","id":"1404967352106688512"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@LymphNk @dr_intravenoso Apenas voy a iniciar... Jaja alg\u00fan d\u00eda la alcanzar\u00e9","id":"1333600129215983617"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Puras mentiras ese cabr\u00f3n","id":"1251524542805110784"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Ya quiero aplicarme mi 2da. Dosis de #AstraZeneca \ud83d\udc89","id":"1427356385977651251"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Buenos d\u00edas desde un M\u00e9xico con el manejo de pandemia m\u00e1s bizarro! Sin duda Santa tendr\u00e1 graves problemas! \ud83c\udf85 https:\/\/t.co\/XgccBVRLC0","id":"1341760674884583425"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-As\u00ed luzco tras dos semanas de arduos ex\u00e1menes","id":"1313244294891929606"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u00bfNo sabes que preparar para estas fiestas patrias? Nuestro sistema inteligente te puede sugerir m\u00e1s de 300 recetas exquisitas para que las disfrutes en compa\u00f1\u00eda de tu familia. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf89#domotica#casa#casasmodernas#casasinteligentes#mexico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd#fiestaspatrias#fiestas#fiestasmexicanas https:\/\/t.co\/yw3iu0CZ9g","id":"1438300433320087553"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-De covidiota en ags","id":"1321713485026271232"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#SinVacunasNoHayRegreso Una imprudencia la orden del presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador","id":"1423415331217887238"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@HLGatell @lopezobrador_ Hola una solo inquietud mandaran a los alumnos cuando UD dice q en junio todav\u00eda hay peligro sabiendo q en un sal\u00f3n hay demasiados ni\u00f1os y q padres irresponsables mandan a sus hijos enfermos y hasta los aconsejan a los alumnos a no decir q est\u00e1n enfermos y a los j\u00f3venes q no res","id":"1250860709316943872"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Me pregunto que pensaran los ginec\u00f3logos y pediatras de todas las embarazadas que andan como si no existiera la pandemia. @BMTYMX","id":"1283639683520630785"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-En medio de la crisis","id":"1438267816885559302"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@deniseramosm @PatyArmendariz Pero porque fallando. Cada quien decide sus propias acciones. Igual y se que me van a crucificar","id":"1358843554353848321"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Extiendo mi m\u00e1s alto reconocimiento al equipo de servicios p\u00fablicos de @ZapopanGob y a ti @felixgastelum1 que a pesar de estar convaleciente y en reposo obligado por Covid","id":"1419403818865934348"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Usa cubrebocas \ud83d\ude37 Qu\u00e9date en casa \ud83c\udfe1 y apoya los comercios locales con servicio a domicilio \u2615\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffd#lunes #covid_19 #cov\u0131d #covid #covid2021 #qu\u00e9dateencasa #quedateencasa \ud83c\udfe0 #servicioadomicilio #consumolocal https:\/\/t.co\/INg1DN95JN","id":"1353771562248372224"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Con la cuarentena siento que estoy viviendo algo tipo esta pel\u00edcula con todos mis d\u00edas repitiendose (pero sin dates","id":"1261782056977063937"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@periodistafrg @JimenezEspriu @SCT_mx @Claudiashein @diegosinhue @PanchDominguez @JesusOviedoH @VillarrealGTO @Ortiz_Irapuato @HLGatell @alexramblasr @SicomGto @TarcisioRgezGto @cmicgto @cmicnacional @ranaromerorn En serio? Por fin van a tumbar al imperio de flecha amarilla ? \ud83d\ude44 https:\/\/t.co\/nawFNCEpms","id":"1283907277846482944"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Harta de vivir en un mundo en donde realmente el da\u00f1o m\u00e1s grande no te lo puede causar una pandemia","id":"1268684066418819072"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@MHcesac @AlcaldiaMHmx hay varios autos en golfo de California y est\u00e1n ingiriendo bebidas alcoholicas sin seguir medidas de pandemia urgen polic\u00edas","id":"1272354435734224896"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Yo estoy cm en cuarentena \ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f","id":"1260083277597196288"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@RuidoEnLaRed @lopezobrador_ Pues si sinceramente la vacunaci\u00f3n en M\u00e9xico ha sido muy ineficiente","id":"1429817378720948228"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@kiiqaduran Jajajaja como si fuera diferente a lo qu\u00e9 haces normalmente fuera de la cuarentena jaja \ud83d\ude1c\ud83d\ude1c","id":"1250870070194188294"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@ISSSTEP_Puebla @MBarbosaMX @eduardorivera01 la disautonomia es afectada al sistema nervioso aut\u00f3nomo sus s\u00edntomas son taquicardia bradicardia presi\u00f3n baja est\u00e1n dentro de los m\u00faltiples s\u00edntomas y piensan que solo por hacer el estudio de mesa inclinada es todo la dis es invisible https:\/\/t.co\/Ffz2IeFXUG","id":"1450135147500691457"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-En mi visita a San Juan Tilapa","id":"1394083747771863042"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Qu\u00e9 pasa con \u00e9sta propuesta","id":"1250805991878406145"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Conozco.. \ud83e\udd2d \ud83e\udd2b \ud83d\ude44 -\u00bfCon papas gajo y refresco? \ud83e\udd2d\ud83c\udf55\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udcf1\ud83d\udcac\ud83c\udf55Env\u00eda un Whatsapp al 2727034725\ud83d\udcde\ud83d\udcf2#Pizzatl #Orizaba #Pizza #OrizabaPuebloMagico #ConsumeLocal #LaPizzaDeOrizaba #YoMeQuedoEnCasa #meme #humor #comedia #foodie #comida https:\/\/t.co\/2nP5wPA2xM\"","id":"1436404119711846404"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-A @FedericoArreola no le pongan una vacuna","id":"1342324878695931904"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u00bfVolver\u00e1 a 'vacunar' @10APG a Neuer? @TigresOficial https:\/\/t.co\/Iz1BMuKSNT","id":"1358911005322055680"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Donvix Siquiera el hecho mismo de la vacunaci\u00f3n.C\u00f3mo bien lo se\u00f1alas @Donvix lo que !PRIMERO SE NECESITA ES TENER LAS VACUNAS!No las tienen y siguen enga\u00f1ando a la sociedad con promesas vac\u00edas....EXIJAMOS LA COMPROBACI\u00d3N CON DOCUMENTOS VERIFICABLES","id":"1357906669271986176"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Iberia buen d\u00eda. soy m\u00e9dico. Estoy vacunada . Quisiera saber si mi certificado q no trae QR es v\u00e1lido para viajar","id":"1421881733851619335"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Aunque ya est\u00e9s vacunado \u00a1Cu\u00eddate! La pandemia a\u00fan no termina y en San Luis \u00a1No queremos perder lo ganado! \ud83d\ude37 #EnEquipoSomosGrandes https:\/\/t.co\/VPFrAdlruX","id":"1417662126190067712"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Podemos darle rewind a la vida antes del coronavirus? \ud83d\ude43","id":"1416245799416107010"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@Miriam_Junne @HLGatell Enhorabuena!! Ojal\u00e1 as\u00ed sea!! Amiga","id":"1264697496942542849"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"\u26a1\ufe0f #HIDALGO ENTRA EN ETAPA CR\u00cdTICA","id":"1260367712498315265"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@JRCossio @DeniseDresserG La pandemia tambi\u00e9n es jur\u00eddica","id":"1247342589675634689"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@Admon26 #SNTEsalud \u2695\ufe0f #coronavirus #COVID19 #QuedateEnCasa #UnoSomosTodos \ud83d\udc65 #TodosSomosUno \ud83d\udc64#FelizMartes #7Abril #7Abr AMLO #CoronavirusPandemic #CuarentenaInteligente #PoderosoYSusana","id":"1247556570629758981"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Hola saludos suscr\u00edbete a mi canal YouTube: elplebevlogs #FelizMartes#MartesMusicales#MartesDeGanarSeguidores#YouTube #QuedateEnCasa#suscr\u00edbete#Tijuana#Culiac\u00e1n #Sinaloa#Virales#Mexico#YouTuber#Mexico#BuenosDias#Septiembre2020 #BreakingNewshttps:\/\/t.co\/e2x46rTtGS","id":"1303291263022587904"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@AlcaldiaAO @diariobasta @AlbertoEsteva @Claudiashein Para cuando la vacuna para los de 18 a 29","id":"1429862679963967489"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Veletti @ComensalEnDF Estas circunstancias nunca vistas","id":"1289046137278738435"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-La chamba de ayer durante la #cuarentena \ud83d\ude05 https:\/\/t.co\/XIQI7UmyZ5","id":"1258825802617106432"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Rasa en la Noticia al aire desde casa \ud83c\udfe0#SLP 94.1 FM https:\/\/t.co\/DVWUxc8SSE#Qu\u00e9dateEnCasa #Radio #Noticias #AlAire en San Luis Potos\u00ed City https:\/\/t.co\/zsGovCIf96","id":"1250582529649803264"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@WilliamRonie Me pas\u00f3 al inicio de la pandemia JAJA ):","id":"1345962864897568768"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Mezcal 11:11 chicos emprendedores lo crearon en plena pandemia #tulum https:\/\/t.co\/Iy8jddRVMc","id":"1446998136912846854"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-El Colegio de Puebla A.C. Particip\u00f3 el d\u00eda de hoy en el Foro Virtual \u201cVoces de la Pandemia\u201d organizado por la Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n P\u00fablica del Gobierno de Puebla. https:\/\/t.co\/hatzzEOKbJ","id":"1387187297972625411"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Milagro11755875 Probablemente seamos pendejos en crisis","id":"1291569271022198786"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#LaTareaEsCuidarte \ud83e\uddd1\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udcdd\ud83d\udd34 Los antibi\u00f3ticos naturales \ud83e\uddc4 \ud83c\udf6f \ud83e\uddc5 \ud83e\udd5a son auxiliares de la medicina para prevenir o sanar enfermedades: conoces de alguno \ud83e\udd2d\u2753 Aqu\u00ed puedes consultar unos y fortalecerte contra el #coronavirus #COVID19 \ud83e\udda0#UnidosHagamosLaTarea \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udcdd\ud83d\ude4b#SNTEsalud \u2695\ufe0f https:\/\/t.co\/eCkz29ZHfC","id":"1339629199921963014"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-El Tren de Pamela#FelizViernes#ViernesDeGanarSeguidores #ViernesMusicales #BuenosDias#QuedateEnCasa#Junio2020#ElTrenDePamela#Mexico#SiguemeYTeSigo#YouTuber#ViralVideos#BreakingNews#ULTIMAHORA#Chile#ElRastas#Instagram#YouTubeMusic#Viralhttps:\/\/t.co\/ZcwR0Euban","id":"1273936085068861442"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\u00a1Lleg\u00f3 mi turno! Me toc\u00f3 recibir la primera dosis de la vacuna #AstraZeneca contra #Covid_19. Gracias","id":"1416449203472150528"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Quien hiba a pensar q este gran HOMBRE hiba a ser un gran IDOLO Y AMIGO!!!GRACIAS POR TU HUMILDAD Y TU AMOR AL NUESTRO QUERIDO @ClubPueblaMX Muchas FELICIDADES mi querido amigo y DIOS te colme de bendiciones...Ya q baje la contingencia nos tomamos unas fr\u00edas.@victorcabreramx https:\/\/t.co\/ByhSVh1EqS","id":"1316062644013617153"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#cuarentena #54 https:\/\/t.co\/lBGTn3GfMO","id":"1260724611492216832"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#SNTEsalud \u2695 \ud83e\udd14 Qu\u00e9 hacer #ContigoEnLaDistancia\u2049\ufe0fMuchas cosas \ud83d\ude0a con esto que @cultura_mx tiene en #Fase3 #Coronavirus \ud83e\udda0  AQU\u00cd \ud83d\udc49 Museos virtuales \u2705Conversatorios \u2705Libros y pel\u00edculas \u2705Conciertos y m\u00e1s \u2705Y ten #PreSNTE \u261d\ufe0f #QuedateEnCasa https:\/\/t.co\/bDUgC6Dnba","id":"1257749007667007490"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-La tercera ola de Covid nos est\u00e1 pegando fuerte","id":"1420390252728832000"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@4t_Vlman Esto no es libertad de expresi\u00f3n","id":"1251666690003345408"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Qu\u00e9 wen primer concierto pos pandemia. \ud83d\ude0d\ud83d\udc9c https:\/\/t.co\/oUzCdlAd2O","id":"1460839551702683649"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-08:14 #Qu\u00e9dateEnCasa Av. \u00c1lvaro Obreg\u00f3n se encuentra libre a la circulaci\u00f3n de Av. Cuauht\u00e9moc a Monterrey. #MovilidadCDMX https:\/\/t.co\/UbXByGgue7","id":"1251506586670923777"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Brote de COVID-19 en el conjunto de @CFCorrecaminos. 15 casos positivos","id":"1310029567487139842"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Unos amigos de la Iglesia tienen covid pero.. Me siento muy impotente no poder ayudarlos","id":"1364797864426233856"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Siempre te apoyar\u00e9\ud83d\ude0d#BaronDeservedBetter#VAVot7@VAV_official @twt_VAV@VavCash#\ube0c\uc774\uc5d0\uc774\ube0c\uc774  #VAV #VAMPZ https:\/\/t.co\/uzyhPcRElQ","id":"1372753098884583425"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-El universo conspira","id":"1299913086602743810"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Si veo a @HLGatell en la calle por supuesto que lo voy a escupir","id":"1424095507576770570"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Florer\u00eda Nataly para este 10 de mayo\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf3b\ud83c\udf39\ud83c\udf3b","id":"1258504968455233536"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Chulo mangar \ud83d\udca6  #parejaReal #hmh #Saludos #single #enCasa #parejascuckold https:\/\/t.co\/IFAR2LshMc","id":"1428059664684568580"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Y mejor t\u00edtere @HLGatell del autoritario #Cacas @lopezobrador_ sin duda!#GabineteTitere","id":"1282349610686533633"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Muchas felicidades a todos los m\u00e9dicos de este pa\u00eds y del mundo entero","id":"1451938117007577097"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Ahora hablemos sobre Bienestar Integral  Empresarial con Carlos Medina","id":"1258127733944696832"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@HLGatell Si sabes que somos m\u00e1s de 120 millones de mexicanos? Cu\u00e1ntas vacunas faltan?Dr muerte","id":"1355923022801231877"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Oliiii \ud83d\udc4bCon la novedad que ya me contagie. \ud83d\ude05 Oficialmente todos tenemos Covid en casa.Menos mi hermano menor que por no estar vacunado; cuando mi hermana dio positivo a la prueba optamos por mandarlo a otra casa para evitar se contagiara.  Refuah Shelema \ud83d\ude4f","id":"1419382433384960001"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Agarrense que estoy entrando a mi mejor etapa perrossssss y el Covid no va a detenerme.","id":"1304281846692290560"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Cuidarse y cuidar a los dem\u00e1s s\u00f3lo tiene que ver con una cosa: la inteligencia. #Ganasdefulminaraestevirus#streetphotography #documentary #photography #quarantine #color #storytelling #cuidate\u2026 https:\/\/t.co\/fWSGvVOx5G","id":"1271875749180575744"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Amaaaaaaaaaa prende la videocasetera que estoy saliendo en que el @mikeleyva75 !!! #QueHermosoEstoy #Covid_19mx #COVID19mexico #NosCuidamosEntreTodos https:\/\/t.co\/uwcjhoJL8w","id":"1248062732513030144"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"#Repost @djagustin\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #djagustin #Covid-19 #coronavirus en Tuxtepec","id":"1252084788967673856"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Carloslopezjone @ebarousse @goliveros En M\u00e9xico hay 3 millones de enfermos... Que perdido estaba de las noticias sobre covid. https:\/\/t.co\/8cUDSfFYek","id":"1273980595492839427"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Citibanamex @Cicmty @AsiEsMonterrey mal\u00edsimo el servicio y atenci\u00f3n a clientes en @Citibanamex escud\u00e1ndose en la pandemia pocas sucursales funcionando y esas pocas sin el personal adecuado.","id":"1313197942337990656"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-El mi\u00e9rcoles empezar\u00e9 en mi etapa de adulto mayor y pues ya estoy trabajando en el \ud83c\udf82 y subire fotos y a nadie lo podra probar \ud83d\udc7f Maldita cuarentena \ud83d\ude44","id":"1248833320680595456"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Vac\u00edo el AIQ. #Covid_19 \ud83d\ude25 https:\/\/t.co\/e6ifEeOS2j","id":"1247063299465678849"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#CuarentenaRadical #CuarentenaEterna #CuarentenaTotal #cuarentenadia100 #riptrump https:\/\/t.co\/aOkZScGOD2","id":"1277088059855564800"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-La seguridad es un tema trascendente y hay que entrarle con energ\u00eda y capacidad. Los mismos de siempre nos pusieron en crisis","id":"1386885538125389827"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Oye @EnriqueAlfaroR el viernes me pronostigaron de alto riesgo Coronavirus","id":"1271982573674258432"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@CALOLUNA Los chairos y el presidente no dicen es que eso sucedi\u00f3 gracias al 1","id":"1408630736417038343"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"El maestro @Javimangal en el #3erUpDate","id":"1454301585685757953"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Confirma mano @LedVarela","id":"1373731706960805894"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Se desmorona mito de Nueva Zelanda como pa\u00eds libre de COVID. Ante rebrote importado","id":"1273222571396182017"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@rositehernandez poca previsi\u00f3n.... o arrogancia de la gente? el problema de Mexico somos los mexicanos Rosita. Ning\u00fan gobierno del mundo sali\u00f3 ileso de esta pandemia . ninguno. \ud83d\ude12","id":"1395900755362582530"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"@juliopatan09 Recuerda que hoy lleg\u00f3 \"\"ya domamos la pandemia\"\" de boca de @lopezobrador_ el mentiroso deshonesto\"","id":"1254966458678902784"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@HLGatell Chinga tu madre#RenunciaGatell","id":"1282019372383391745"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"#MunicipioLIBRE . COVID-19 M\u00c9XICO. \"\"EN EL MUNDO DEL CUBREBOCAS\"\"\"","id":"1309331237576888320"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Tengo hijos j\u00f3venes y los amo y los consiento","id":"1430380828031393794"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Verga pues que me pusieron en la vacuna para traer este dolor de cabeza","id":"1422374524130144257"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Importancia de usar #cubrebocas\ud83d\ude37 #Covid19 #coronavirus https:\/\/t.co\/ycbTrHqxYm","id":"1321496944527683585"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Juanwuilbur @WeraReynoso @HLGatell Otra diputada del PAN","id":"1265809209481768961"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ojal\u00e1 esa tos del #ComandanteBorolas sea acompa\u00f1ada de unos v\u00edrus del #Covid_19","id":"1453454561650302983"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Los pol\u00edticos tendr\u00e1n que diversificarse","id":"1272894397663887365"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Amigos estamos viviendo inusual Contingencia Sanitaria \u2695\ufe0f ante nuevo Virus \u2623\ufe0f del que poco se conoce Coronavirus #COVID\u30fc19 por ello","id":"1276684843372310529"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#EnCasaMeSientoMejor me siento muy bien en familia \ud83d\ude18","id":"1268349733581578242"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#Enfermeras y #Enfermeros","id":"1260397991405383681"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Gracias Juli\u00e1n #DiosTeBendice #MexicanosChingones pero creo que tu puedes darle mucho m\u00e1s a los mexicanos por esta v\u00eda y asi estar\u00e1s saludable","id":"1248403074500067328"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@marianagc Domamos la pandemia","id":"1279600351012888577"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@fabriscio1 Que lindas cosastienesme gustar\u00eda ser tu \u00edntimo amigo darte muchas carisias astaasert teinaren mijo casa virus te tu bljidis bajinakes or","id":"1262999375464108032"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"#PRUEBAS #R\u00c1PIDAS #COVID-19 \ud83e\udda0\ud83d\udce3 $599 pesos (Aplicaci\u00f3n opcional + $100 pesos)\ud83d\udd39Basada en la detecci\u00f3n de anticuerpos IgG e IgM en la sangre \ud83d\udd39Avaladas por Cofepris\ud83d\udd39Resultados en 10 minutos\ud83d\udcf2 Agenda tu cita por whatsapp al 9983660631 https:\/\/t.co\/O9xDFkDsYE\"","id":"1320598093151305730"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@jlpreciadob De verdad que ineptitud por parte de las autoridades","id":"1351517022866321409"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Foro_TV Este wuey por que no usa cubrebocas... Es inmune","id":"1254201490325069824"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Hacer cuarentena voluntaria no me pesa","id":"1245948724724912128"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#PanoramaCovid\ud83d\udfe1 | A la alza el Covid en Morelos","id":"1424512163322925062"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Hace tiempo segu\u00ed una paginas de banda que escribe cartas","id":"1248031956786266112"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Ya es oficial! Ya lleg\u00f3 la #Vacuna a #Huixqui vamos a vacunar a nuestros adultos mayores! #Covid #Vacuna #Huixquilucan en Huixquilucan","id":"1375540481250054145"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-1\u00b0 aniversario autos cl\u00e1sicos dgo Ah las personas de dur\u00e1n que llegu\u00e9 ah mirar este post le hacemos la invitaci\u00f3n ah pasar el domingo 27 de junio con nosotros en una expo en mariscombi dgo @canal10durango @Comoencasartv https:\/\/t.co\/sMdqorhfrQ","id":"1400706565603094536"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Va de nuevo \"\" Maestro particular\"\" \ud83d\udccf\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udcddPrimaria-secundaria-ingl\u00e9s avanzado\u2714\ufe0fIncluye material\u2714\ufe0f2 clases presenciales *\u00a0 2 en l\u00ednea\u2714\ufe0fAlto grado de exigencia \u2714\ufe0fHorario ajustable \ud83d\udcddGrupo limitado a 3 alumnos (as)\ud83d\udcdd$500 por semana\"","id":"1315818684309475329"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"@marianagc @Claudiashein Los mismos coviidiotas que culpan a gatell por los da\u00f1os del covid-19.\"","id":"1307472207195639809"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Playlist #DeTripenCuarentena @diazcabelloma @Chigolin_ @raulcarranco @DeTripconMiguel https:\/\/t.co\/4egKoraPAL","id":"1261093715487141895"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u00bfSe imaginan un mundo sin coronavirus? https:\/\/t.co\/S6VZgrLPpK","id":"1258425241157734402"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Lamentablemente as\u00ed las cosas.. Las cosas como son @Megacable  aqu\u00ed seguimos al frente. Tu que si puedes #QuedateEnCasa","id":"1251199683692822530"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Pero m\u00e1s all\u00e1 del \u201cefecto pandemia\u201d sobre el voto","id":"1406995551581786116"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Dedicado para las CHAIRAS PENDEJAS que siguen defendiendo al #DoctorMuerte #lopezgatell : hace 5 meses dijo que los CUBREBOCAS no serv\u00edan para NI MADRES #coronavirus #coronavirusmx #COVID19 #Covid_19 #COVID\u30fc19 #COVID19mx https:\/\/t.co\/dwCtG7JxX6","id":"1292530140610617345"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Pensando cancelar @izzi_mx desde que empez\u00f3 el encierro no vemos televisi\u00f3n. \ud83e\udd14","id":"1247160527152771072"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Nuevo escondite\u2026 ba\u00f1o COVID \ud83d\ude44\ud83d\ude13 https:\/\/t.co\/0n4Vmdt9Dm","id":"1440418221677375488"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-3. Modificar Art 65 fraccion IV de Constituci\u00f3n de Zacatecas","id":"1247955153426059265"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\u201cEn ning\u00fan momento se ha dispuesto la suspensi\u00f3n de las garant\u00edas individuales...Todas las medidas deben ser con un pleno respeto de los derechos humanos y desde luego las garant\u00edas individuales\u201d @HLGatell  \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffdhttps:\/\/t.co\/KhFcIRYqUX v\u00eda @YouTube","id":"1254985553726103553"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@LuisRan58237316 @EverElizondoA @macariomx No se trata de lo que yo gane. Es mantener un negocio. Se nota que usted no es empresario. Mi hija en Mayo ya cerr\u00f3 un restaurante. No es tan f\u00e1cil mantener los gastos fijos. Con la pandemia no hay utilidades para muchos. Creo que usted no entiende de finanzas. Saludos.","id":"1340062410477072384"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Dra_Kleine Yo pienso que por eso la pandemia para parar un poco al mundo...  Teor\u00eda filos\u00f3fica.","id":"1387786029990653957"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#SNTEconM\u00e9xico \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\udd34 Ofrecen #SNTE \ud83d\udcda @CNDH \ud83d\udd4a\ufe0f webinar \ud83d\udc49Salud Mental y #COVID19 prioridad en Derechos Humanos\ud83d\udc48 impartido por Karen Mu\u00f1iz Hern\u00e1ndez \ud83d\udd34 Aborda manejo de estr\u00e9s\u2714\ufe0f ansiedad\u2714\ufe0f miedo\u2714\ufe0f y empat\u00eda\u2714\ufe0f en ni\u00f1os \ud83d\udc67 j\u00f3venes \ud83d\udc68\u200d\ud83e\uddb1y adultos \ud83d\udc74\ud83c\udff3\ufe0f #SNTEporLosDerechos \ud83d\udd4a\ufe0f https:\/\/t.co\/qbYlfo8rv4","id":"1322612292832448513"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Oye y c\u00f3mo va M\u00e9xico con la pandemia ? https:\/\/t.co\/yCzu2U6wN7","id":"1294455187264790529"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@AnitaLaYaya @latigre030 @HLGatell Nunca insulto a una mujer y me disculpo","id":"1360079823889129472"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-N\u00famero de dosis administradas por pa\u00eds al d\u00eda de hoy 18 de enero #VacunaCOVID19 \ud83d\udc89 https:\/\/t.co\/lErptAiyZY","id":"1351375420529266694"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Amigos no se les olvide HOY a las 12:05 Hrs. HAG\u00c1MOS #TresMinutosDeOraci\u00f3n","id":"1414561155746500612"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Como quisiera estar en cuarentena en la playa recuper\u00e1ndome \ud83d\ude14","id":"1297264014112829440"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@MisaelVazque @D10N35 @Marinp11971 @odinm @INEMexico @lorenzocordovav @lopezobrador_ @FGRMexico @JohnMAckerman Es de verdadero miedo toparse con alguien que se auto etiqueta como Consultor de TI y tiene esa mala percepci\u00f3n del Open Source","id":"1280653961113014272"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-El #SNTE reitera su respaldo al Gobierno de M\u00e9xico y apoya las propuestas para contener la emergencia sanitaria y su impacto econ\u00f3mico \ud83d\udcb5","id":"1247740938484678657"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-alguien sabe si ya se recuper\u00f3 @mikesalazar_tv del #CODVID19Mx \ud83e\udd14 o todav\u00eda le anda haciendo a la mamada?","id":"1245524701885001728"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#SalarioRosa El apoyo es grande","id":"1301616608255905792"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@jasongrindsick @CaraveoBertha @LillyTellez @NTelevisa_com Buena suerte con la vacuna rusa. Yo no me la aplico.","id":"1354182292231610371"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Listo @PfizerMx #vacunacion https:\/\/t.co\/gmw3LtfzVM","id":"1397285653956677638"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Automedicarse para prevenir o curar el coronavirus es un grave error que pone en riesgo tu vida y retrasa el verdadero tratamiento Consulta a tu m\u00e9dico inmediatamente. https:\/\/t.co\/jSogjXtxzz","id":"1293572684983332864"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-As\u00ed se ve un muchacho de 33 a\u00f1os en medio de una pandemia #itsmybirthday https:\/\/t.co\/mc6iUACzNu","id":"1352896516936134656"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Me gusta que con Heidi podemos hablar de la crisis en Europa","id":"1293405390076551168"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Aprovecho este momento de eutocia para presumirles el modelito que mi h sede me patrocin\u00f3 hoy","id":"1289671859567390720"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Personal de Servicio Medico Forense con equipo de protecci\u00f3n personal retira el cad\u00e1ver de un hombre de un autob\u00fas de transporte p\u00fablico donde muri\u00f3 con s\u00edntomas de Covid-19 en Zapopan","id":"1355564246772436992"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Tu_IMSS Acaba de salir mi hija de la cl\u00ednica 10 del IMSS","id":"1306706676758843393"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Nada dice m\u00e1s del nivel de borreguismo una persona que la sugerencia de 'Heroes' durante la pandemia","id":"1386681083144638468"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#Coahuila Reporte 18.06.2020 positivos ( 2 619) con (134) decesos por #Covid_19 Para los que preguntan por que en #Saltillo hay pocos casos est\u00e1 semana se aumentaron poquitas m\u00e1s","id":"1273778422527987713"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Crisis de paternidad","id":"1288813705581326341"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"El Concejo Estatal de Protecci\u00f3n Civil de la CDMX","id":"1252973527323545601"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@nohemidl98 @esmer_solis1 jajjjaajajajaj la cuarentena weiii","id":"1255258788736708608"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@itscandyperreoo X2 jajajjaa me encierro en el ba\u00f1o","id":"1415026543240351744"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Que en sus casas no los quieren? O por que los dejan salir en cuarentena?","id":"1249266571412828160"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@MarcePalacios4 @zoerobledo @lopezobrador_ \u00bfNo s\u00e9 llev\u00f3 esas vacunas para que gane Layda Sansores las elecciones en Campeche? \u00bfPor qu\u00e9 dices que odio por decir esto? Simplemente","id":"1363031340984197122"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u0131l\u0131l\u0131. AL AIRE .\u0131l\u0131l\u0131 Conferencia de la @SSalud_mx del 21 de #septiembre de 2020 sobre #Coronavirus #COVID19\ud83e\udda0 por @radiodelfin 88.9 FM\ud83d\udc2c #GraciasPorCuidarnoshttps:\/\/t.co\/9dIXb1sMjD","id":"1308194376775077889"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"Gran Breta\u00f1a lanzar\u00eda vacuna de AstraZeneca y Oxford este a\u00f1o - Uno TV https:\/\/t.co\/0j0pLm3olG\"","id":"1324331585454432263"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Urge el test de BuzzFeed para saber qu\u00e9 cepa del COVID soy.","id":"1349141634823368704"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@rtve La variante Delta NO resiste las vacunas. Dejad de mentir. Dejad de aterrorizar a la poblaci\u00f3n.","id":"1409267172031942660"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#QuedateEnCasaYa #QuedateEnCasaCarajo #Edomex https:\/\/t.co\/aVWMSWUQuU","id":"1254383481884270593"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Hace dos a\u00f1os que se pod\u00eda viajar todo el mes de agosto nos llovi\u00f3 en los parques","id":"1428790980522676227"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#covid_19 @olvera86 #quedateentuputacasa en San Andr\u00e9s Cholula","id":"1253911550483730434"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Estoy en el UMAE 25 por las qu\u00edmios","id":"1256172150211457024"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-07:42 #Qu\u00e9dateEnCasa Oficiales de la Secretar\u00eda de Seguridad Ciudadana establecen dispositivo de #MovilidadCDMX en Calzada de Tlalpan y R\u00edo Churubusco col. Portales","id":"1249679289181548544"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@santiagobaeza Dios le permita una prontarecuoeraci\u00f3n y que los efectos COVID sean leves\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd","id":"1436004923410313220"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Qu\u00e9date en casa si te puedes dar ese lujo !! Asi deberia ser","id":"1252763624545955841"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@celina_aguipar @SSalud_mx @lopezobrador_ Completamente de acuerdo #EmergenciaSanitariaEdomex https:\/\/t.co\/j1N2MSg4i7","id":"1270035169869565953"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@StratCons @HLGatell Es que as\u00ed nos debemos","id":"1295338660792086528"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-El Informe presidencial est\u00e1 plagado de esa \u201cl\u00f3gica\u201d. De hecho las 500 mil muertes en exceso son celebradas all\u00ed","id":"1438591163183861765"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Cuando alguien te tocay te preguntas si tendr\u00e1 Covid-19: https:\/\/t.co\/D3G0esLFOR\"","id":"1254449023987200005"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Este s\u00e1bado tendremos invitado de lujo: el profesor @FernandoDworak estar\u00e1 con nosotros para platicar sobre la productividad legislativa y el trabajo parlamentario en Congresos Locales en tiempos de Covid-19. Via: @LeMexico_mx#LosS\u00e1badosTambi\u00e9nSeDebate#L\u00edderesDeOpini\u00f3n https:\/\/t.co\/RTgZ1ovPwL\"","id":"1293996898118860801"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@m_chavoya Sin s\u00edntomas. Todo normal \ud83d\ude4c","id":"1395157309899354117"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@Mariselamart1 \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83e\udd1f\ud83c\udffc\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e ya casi tengo la vacuna jajajajaja","id":"1393810058832760836"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@ANPNL05 De d\u00f3nde ha salido este video? C\u00f3mo podemos saber si en efecto es acerca de la vacuna COVID?","id":"1340004540800647173"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@HLGatell Larga vida para que alcances a ser juzgado y aspires a terminar la sentencia.","id":"1403695950187663361"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Mi crisis m\u00e1s fuerte de la cuarentena y aparentemente se resuelve con t\u00e9 de manzanilla. Por cierto","id":"1259325276774977541"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#YoMeQuedoEnCasaPor favor quedemonos","id":"1267971920755998720"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"saludando a todos nuestros Rex una presentaci\u00f3n de los integrantes 2020 \ud83d\udcf9 \ud83d\udcf7 #bajista -gabo #bass #bassguitar #bassman tambi\u00e9n seguimos nosotros prepar\u00e1ndonos para cuando termine esta pandemia grupo banda de rock en\u2026 https:\/\/t.co\/G9K4ZmsyYW\"","id":"1291736537772838915"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Son 11 casos confirmados por #COVID19mx en el estado de #Durango","id":"1246162985472659470"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@emoctezumab @SEP_mx @CONAFE_mx @LucianoConchier @HLGatell @JuanRamonYo @LuisH_Fernandez @HectorGarzaMx Primero los ni\u00f1os","id":"1252679104349913088"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-6 meses de cuarentena para llegar a mas de 100 mil  seguidores.  \u00bfY que cosas hago en tik Tok? Doy Tips para cantar mejor","id":"1314798872980414466"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Al llegar al hospital general de #Cuautla me encontr\u00e9 con un nuevo albergue temporal para familiares de pacientes hospitalizados y un modulo de pruebas #COVID19.El albergue ayuda a que los familiares no duerman a la intemperie en la calle en espera de noticias de sus pacientes.","id":"1347565475727896585"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@alfredodelmazo @GobiernoMX #VacunacionEdomex asistir ala vacuna para evitar m\u00e1s contagios","id":"1376311486902059008"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Sorpr\u00e9ndenos octubre #DonaldTrumpJr #usa #donaltrump #coronavirus #MelaniaTrump #meme https:\/\/t.co\/q9rl1TzQii","id":"1311903463677321216"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@panaclo Mucho militar y se les pierden 19 millones de vacunas.....no sirven para un carajo!","id":"1417250706860384266"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Los Daniels sortean la crisis y festejan 13 a\u00f1os: La banda mexicana de rock har\u00e1 su segundo concierto streaming como parte de una iniciativa para reactivar econ\u00f3micamente la industria musical https:\/\/t.co\/7utcI6nMjH (v\u00eda ElUniversal) https:\/\/t.co\/IsmxmNBgaB","id":"1296982078005768192"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@cdeprihidalgo Feliz fin de semana con #ActivateEnCasa de #ElPartidoQueSeMueve #EnCasaPeroEnMovimiento","id":"1281956953112141826"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Di\u00f3xido de cloro vs Covid 19; https:\/\/t.co\/NeROVU4D4N","id":"1294425928190353418"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@MovCiudadanoMX @HLGatell @ClementeCH @AlvarezMaynez @SFP_mx Se\u00f1ores de este partido que no les da tantita verg\u00fcenza hacer semejante declaraci\u00f3n cuando se han caracterizado por no tener escr\u00fapulos. Vesmos algunos de sus antecedentes carentes de \u00e9tica https:\/\/t.co\/9nlOw3eplY","id":"1285428624192008193"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@dianaagsa Chulaaaa estoy 100% segura que es culpa de la cuarentena","id":"1259353668043902976"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@sheDevil2202 No eres la \u00fanica que estar\u00e1 as\u00ed en cuanto de levant\u00e9 la cuarentena... Te juro que ahorita mismo te partir\u00eda en dos... Jajaja qu\u00e9 suerte tiene ese chavito por aceptar cenar\ud83d\ude08 contigo..","id":"1254669133783810048"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Se ampli\u00f3 un d\u00eda m\u00e1s la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna Pfizer para adultos mayores en #PuertoVallarta","id":"1380508714558443527"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Ya me v\u00ed temblando como perro enyerbado despu\u00e9s de la pedota que me pondr\u00e9 cuando acabe la cuarentena #ExaRiveristas #ExaBFF","id":"1294318357538394115"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Ahora preferire mil veces guardar lo que siento para mi","id":"1365157853942587395"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@HuesitosDF Seeee yo hago caras cuando vacunan a mis ni\u00f1as","id":"1288864334714740737"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-No te puedes morir por covid si primero te mueres por cloro. Un virus que muere con agua y jab\u00f3n.. aun no tiene vacuna.. uff!","id":"1286198740781588481"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Cuauhtemoc_1521 Holi! Est\u00e1n muy lentos y los discursos por ende muy largos","id":"1386500255315759106"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u00bfC\u00f3mo habr\u00edan sido las cosas en esta pandemia sin internet o las redes sociales?","id":"1325201412159008769"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Estoy extasiado ya que acabo de pagar mis deudas y a\u00fan tengo dinero... pens\u00e9 que este d\u00eda nunca llegar\u00eda","id":"1261343867129016321"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Seg\u00fan el gobierno 4T se han comprado m\u00e1s de 170 millones  de dosis de vacunas y se han aplicado 675 mil al 1 de febrero. https:\/\/t.co\/ZsEekeexMj","id":"1356641635115929602"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-qu\u00e9 ha hecho? @aristeguicnn Por qu\u00e9 no dicen p\u00fablicamente","id":"1281995718283218944"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-El color \u2018verde quir\u00f3fano\u2019 que utilizamos los cirujanos en batas quir\u00fargicas","id":"1245931865241862146"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Desde que empez\u00f3 la cuarentena me  he estado poniendo solamente la ropa que tengo en una maleta y 5 pares de zapatos y he vivido bien","id":"1256797816053133314"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Cartel realizado por alumna de la SEC 24 Mixta. Actividades Espa\u00f1ol #AislamientoSocial #diamundialdelasalud #coronavirus #YoMeQuedoEnCasa #JuntosSaldremosAdelante @perlavelasco @marianagarza70 @diegoluna_ @ChapoyPati @HLGatell @emoctezumab @JCFloresMiramon @CANAL44TV @tve_tve https:\/\/t.co\/h6hpDW32PG","id":"1247648047217233922"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"@PicazoRivero Trabajan? Lo correcto es : los 600 \"\"medicos\"\" cubanos se hacen tontos mientras los M\u00c9DICOS MEXICANOS les dan c\u00e1tedra y enfrentan la pandemia a pesar de tener a esos estorbos.\"","id":"1266895674467024902"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Que raro verdad? Los antros si pueden abrir; tambi\u00e9n tianguis y la expo Le\u00f3n $$$; ah pero \"\" es que es responsabilidad de la gente que va\"\"; para las autoridades de @DurangoCap y @gobdgo negligentes y omisas:  \"\" al fin que todo es culpa de @HLGatell \"\"...\"","id":"1356364272213913607"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#Tabasco alcanza \u00e9l deshonroso tercer lugar en casos activos por #COVID19 \ud83d\ude31 https:\/\/t.co\/R6eN31H2gV","id":"1428487695840518149"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Participaci\u00f3n de la Diputada @MaraRoblesV Resultados y consecuencias gracias a la pandemia actual","id":"1246265401568161792"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"Una proyecci\u00f3n de luces que dice \"\"Qu\u00e9date en casa\"\" se ve en el edificio de la rector\u00eda de la Universidad de Guadalajara como una medida para detener la propagaci\u00f3n del nuevo coronavirus","id":"1248620208232620037"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"@edgarmartin1 Ataque card\u00edaco-derrame cerebral-covidoso-fase 4- con fractura de pie.Aoc.\"","id":"1355211431273238530"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@carlosaguila @MDavidVentosa Fue con #susanaDistancia s\u00f3lo entrega de paquete como #UberEats https:\/\/t.co\/e7yGygISye","id":"1266175948065583107"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Muchas muchas felicidades @eltalcha que junto con todos en convoy hacen que la pandemia sea menos dif\u00edcil!! @ruleiro #PoderosoCumplea\u00f1osCha https:\/\/t.co\/4sawyhp6gN","id":"1359170172003758083"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Marypajaritos @Satanmecuida As\u00ed yo lidio pero con los menores... uno ya vivi\u00f3 el covid con s\u00edntomas leves pero no entiende... siguen llendo a fiestas","id":"1341771627067920384"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@JLozanoA @HLGatell @obititlan @Reforma #SacoDePus. Ponte a trabajar huev\u00f3n!!","id":"1403482506469560325"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@pcseguridad @lopezdoriga NO TIENES ..... NO SE TRATA DE DINERO DESEO SINCERAMENTE QUE UN FAMILIAR O AMIGO PASE POR EL COVID GRACIAS A LOPEZ https:\/\/t.co\/NRcWGG9XjS","id":"1341561488306298880"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@forrestrunteam Pues eso dicen","id":"1365419515916390400"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@lopezdoriga @HLGatell Preg\u00fantale que se siente ser Feo !!","id":"1326625702716841985"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Por qu\u00e9 hay pretexto para todo","id":"1258943775935782917"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@edgar_clement @FranciscoHinoPe @cesarepm @kmiret Lucha anticorrupci\u00f3n","id":"1245145089388589056"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"\"\"A veces tuve  miedo","id":"1437861320267870208"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u00bfQue se supone que haga si League of Legends se est\u00e1 cae y cae en medio de una cuarentena?","id":"1247279283564838915"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#92 ATUSA PLUS#TransportamosSonrisas \ud83d\ude8c\u2728#QuedateEnCasa \ud83c\udfe1#FelizDiaDeSanValentin \ud83d\udc8c\ud83d\udc93\ud83d\udc95\ud83d\udc96\ud83d\udc97\ud83d\udc98\ud83d\udc9e\ud83d\udc9d\u2763\ufe0f\u2665\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83e\udd0e\ud83d\udc8f\ud83d\udc91\ud83d\udc68\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc68\ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc69 #DesdeCasa \ud83c\udfe0 https:\/\/t.co\/QCqYYHXRB4","id":"1358103391751274496"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Atractiva cuarentena https:\/\/t.co\/zU8N2h0rv8","id":"1282485386665619456"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Saben que d\u00eda de cuarentena es...","id":"1247922634874068992"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Segunda dosis de la vacuna contra Covid 19#vacuna #vacunaci\u00f3n #v\u1d00\u1d04\u1d1c\u0274\u1d00c\u1d0f\u1d20\u026a\u1d0519 #vac\u00fanate #astrazeneca #segundadosis #covid_19 #sarscov2 #azcpotzalco #arenaciudaddemexico #quenohayareacciones #esquemacompleto https:\/\/t.co\/SknKgQ9QSM","id":"1436385281553444866"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Diversos estudios desmienten a @HLGatell respecto a que no es necesario el uso de cubrebocas. Los grandes h\u00e9roes de estos tiempos aciagos m\u00e9dicos enfermeras","id":"1251540374822293504"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Vamos bien Nuevo Le\u00f3n. Quieren llegar a ser el 1\u00b0 lugar en cagarla y regresar al encierro que no quieren. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fSigamos as\u00ed.Pronto habr\u00e1 menos tr\u00e1fico en la ciudad. Obviamente menos gente.","id":"1429921895403634692"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@PedroAlczar5 @HLGatell @ZluhanAlcides 70 mil muertos es buena estrategia?","id":"1310025445484703744"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@adrianahdz2011 @FelipeCalderon \u00a1Nada! 2 cosas: Lo que la gente siente hoy es peor que nunca en gobierno alguno. Despu\u00e9s","id":"1250885773727064082"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Wey te juro que acabando la cuarentena voy a besarte","id":"1255731179610935298"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-No solo rodamos por rodar 600 personas\u2026 el objetivo era ser la rodada m\u00e1s segura de la pandemia Y LO LOGRAMOS\u2026Hasta que este se\u00f1or nos puso en riesgo. NO nos detendremosAs\u00ed se logran los cambios! Con uni\u00f3n","id":"1445945950695038976"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u00bfClases presenciales? https:\/\/t.co\/NbmRxFAGZL","id":"1430175228437610499"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\ud83d\udcaf Si nos quedamos en casa hoy","id":"1246028418858262529"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"En Zacatecas cambian lineamientos ante sem\u00e1foro amarillo por COVID-19 - https:\/\/t.co\/JwPij5HD8d #Video #Zacatecas @ATelloC @SSZ_Zac @GilbertoBreC https:\/\/t.co\/pNBS2slVTM\"","id":"1435098994007547905"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Mientras otros famosos con un poco m\u00e1s de sentido com\u00fan como lady gaga est\u00e1n donando dinero","id":"1249468864246644737"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@luis_gj @Naysalvatori En su razonamiento","id":"1350417038561456129"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@jorgeberry @HLGatell Lo mismo hice. Lo de ahora","id":"1310946219624214529"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-dejemos de lado a la gente que sale a fiestas en pandemia y hablemos de los verdaderos covidiotas","id":"1331772414296944640"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Diosito no es mucho covid ya? \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a","id":"1282192385594871810"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#quedateencasa \u201cEL RETO ES NO CONTAGIAR Y NO CONTAGIARSE\u201dPor eso las consultas y asesoramientos se manejar\u00e1n v\u00eda online con la misma confidencialidad de siempre en nutrici\u00f3n y psicolog\u00eda","id":"1253311831847972864"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Veo fotos de rinoplastias y maldigo mil veces al coronavirus \ud83d\ude29 ya estuviera yo pagando mi operaci\u00f3n \ud83d\udc43","id":"1250218476767240193"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@MecottIsaac Es lo que hay en cuarentena por ac\u00e1 jajaja","id":"1244873029823475712"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@HLGatell Ahora hay que revertir mensaje de ir a hospital hasta que tengas dificultad respiratoria y est\u00e9s muriendo y promueve diagn\u00f3stico temprano + tratamiento oportuno y escalonado de acuerdo a severidad y riesgo individual incluyendo hospitalizaci\u00f3n temprana para terapia con O2.","id":"1309864440192405504"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@CristinaaDice Lo festejamos en 2021","id":"1295353140510773253"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Toque de queda en Francia por rebrote de Covid-19 ser\u00e1 total","id":"1316733114429759488"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ya me empez\u00f3 a dar el s\u00edntoma de no querer trabajar \ud83e\udd72","id":"1442568188605067268"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Estos d\u00edas me han servido para darme cuenta que no tengo las pijamas suficientes para enfrentar una pandemia.","id":"1265369939021570048"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-En @AccionNacional tenemos Alcaldes de primer nivel","id":"1283451504549138432"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Hasta cuba va a tener vacunas suficientes antes que nosotros... de pena ajena el camino que le est\u00e1 dando @lopezobrador_ a nuestro pa\u00eds","id":"1367687652477075458"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Servicio a domicilio \u00fanicamente para Telchac Puerto","id":"1365642299590512640"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Recuerden que las vacunas que se aplicar\u00e1n en #Zapopan son del laboratorio de #AstraZeneca. Ac\u00e1 les tengo informaci\u00f3n importante \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/xtuRnLQ2sX","id":"1379212121620250631"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#QuedateEnCasa #NoSonVacaciones #CuidemosALosMayoresYPeque\u00f1os. #SueltoYConfio #DelaManoDeDios","id":"1252614232895418368"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-A falta de ideas","id":"1268644514153070592"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Siendo abogado del diablo:Tengo la Secretaria de Gobernaci\u00f3n (Olga S\u00e1nchez Cordero)","id":"1244882208030183424"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Que peligroso. Se pueden contagiar por COVID-19\"","id":"1331489311024406529"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@amouretc C\u00e1llate m\u00e9ndiga que ya est\u00e1s vacunada. Yo so\u00f1\u00e9 anoche que iba a EUA a vacunarme :(","id":"1410315974046269443"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@CiroGomezL En lugar de militarizar al pa\u00eds","id":"1261051820371316738"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Diario_Al_Dia Coronavirus RIP es su muerte","id":"1249867382803197953"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#AMLO#Presidencia#COVID\u30fc19  @MonterErnesto Con respeto le contesto a su pregunta que de donde sacaria $$ para apoyo a adultos mayores si apoya al emprendedor mexicano . F\u00e1cil","id":"1245463212973162496"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Prevalencia y factores de riesgo.S\u00edntomas gastrointestinales despu\u00e9s de la recuperaci\u00f3n de COVID-19. https:\/\/t.co\/U3g991OEJ3\"","id":"1435695764143939590"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#PorLosNi\u00f1osQuedateEnCasa feliz dia de ni\u00f1o por nuestros ni\u00f1os quedate en casa","id":"1255905115107540992"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@PabloCarrilloL En efecto la peor crisis del tenis en M\u00e9xico","id":"1309575681819508736"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-8 mil 438 nuevos contagios... pero la pandemia estaba domada hace meses! https:\/\/t.co\/0IZzMfFyTp","id":"1286455404315254784"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#D\u00edaDeMuertosNoviembre 2020#EntreLaGente#NuestrosValores#Qu\u00e9dateEnCasa https:\/\/t.co\/UwjQBm4jum","id":"1323278479098564609"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@DeniseDresserG @HLGatell Ya te hab\u00edan cancelado CANUTA @DeniseDresserG https:\/\/t.co\/tVRue3L8My","id":"1245508484772155392"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Como que se extiende la cuarentena \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83d\ude16","id":"1250886722994368512"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#Atardecer de cuarentena dram\u00e1tico en #Monterrey https:\/\/t.co\/rm3Prq9b8O","id":"1249873608672976896"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"@gibranrr @HLGatell @EnriqueAlfaroR En tu arrogancia no aceptas ni un \u00e1pice de observaci\u00f3n.Su mensaje de hoy durante un 97% de su tiempo fue propositivo y en af\u00e1n conciliatorio... y te quedas solo con la rendija de \"\" posibilidad\"\" de lo se\u00f1alado.\u00bfEs esa tu nula capacidad de autocritica o es obligado reptar por $?\"","id":"1245573161476743168"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"\u00a1Agradecemos en estos momentos su lealtad y confianza!","id":"1251316525572648965"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"CASOS DE COVID-19 EN CDMX","id":"1341837664245452814"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"se intensificar\u00e1n las calamidadesde la guerra del Coronavirus y la guerra clim\u00e1tica.El-ImamAl-Mahdi Nasser Mohammed El-Yamani21-Ramadan- 1442 DH03\/05\/202112:35p.m.https:\/\/t.co\/yD1dahgyFm51#CoronaClimateWarCalamityNOM 51axCGsp\"","id":"1412852355305967622"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"@LizzQro @iqt_redes @QroChingon @gobqro @SSCovid19Qro Que te digo amiga ...... Todav\u00eda se atreven a solicitar \"\"datos\"\" para solucionar.......llevan 5 a\u00f1os haci\u00e9ndose pendejos sin contar con los anteriores....\"","id":"1341042467118874625"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Cellsiux_ La nota consigna lo que est\u00e1n relatando los propios familiares quienes tambi\u00e9n graban video. Los medios no son peritos. En el contexto est\u00e1n la grave saturaci\u00f3n hospitalaria en todo el pa\u00eds a causa del COVID. Luego hay exigencias injustas a los medios. Es su labor informar. https:\/\/t.co\/HC25N4unnI","id":"1357074892768899072"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-El d\u00eda de hoy estuvimos presente en la videoconferencia interactiva: Votar en tiempos de pandemia","id":"1374413221306671113"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"\"\"Coronavirus: La OMS pide \"\"no politizar\"\" la pandemia\"\" #Coronavirus https:\/\/t.co\/HBoWSoShlO\"","id":"1248050297726885889"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"No hubo saturaci\u00f3n hospitalaria: Sheinbaum: Presenta balance de plan contra propagaci\u00f3n del Covid-19; rechaza que se haya vivido situaciones como las de Madrid o Nueva York https:\/\/t.co\/Y20pTkuweO (v\u00eda ElUniversal) https:\/\/t.co\/VHQBBK4dBr\"","id":"1305800287827816448"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"@marcosillo25 @sr_avendanio @danielmonterre6 @pas_morbo @OrgiasBody @Diegoentronact @KLAN_KITSUNE @FOLLADORES_ Qu\u00e9 exquisito","id":"1282302779793584129"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@icruzgonzalez @PCRonline @BSC_EU_Heart @EuroInterventio @shci_sec @Peibol72 @al_fra2 Congrats \ud83e\udd73 \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\u2764\ufe0f\ud83c\udf0e","id":"1278353600788312068"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@HLGatell O acaso se sentirian \"\"tranquilos\"\" si ma\u00f1ana nos dicen que hay 200","id":"1247075469226151936"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-No es solo vacunar. Cada d\u00eda de retraso significa ~mil muertes de mexicanos. Lo dicen como si fuera algo muy normal \ud83e\udd22","id":"1352243903567691777"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@GinosMx vine a la sucursal de parque tezontle. Les dije que hace mucho calor y deber\u00eda estar ventilado. Nos respondieron que \"\"les proh\u00edben\"\" encender el aire por el covid. \u00bfEs correcto?\"","id":"1387949679300722692"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-M\u00e9xico en septiembre y en pandemia. https:\/\/t.co\/6B08Md31rt","id":"1435476538254925824"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Panorama estatal al 13 de abril en el estado de Sinaloa.251 casos confirmados y 199 activos. Se suman 3 defunciones m\u00e1s.#QuedateEnCasa https:\/\/t.co\/aeRELg66Ey","id":"1249897598137360384"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Las p\u00e1ginas d covidiotas est\u00e1n dioquis nadie les toma importancia \ud83d\ude42","id":"1270877556749643777"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-A un a\u00f1o","id":"1377091893046153216"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"\ud83d\udc81\u200d\u2642\ufe0fAmigos! Estamos atentos a las disposiciones sanitarias para cuidarnos entre todos y evitar contagios covid-19\ud83e\udda0. Seguimos trabajando con las medidas de segurida por eso","id":"1267498228628553730"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Trafical de la chingada","id":"1268754183575834626"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Unas vacaciones por el estr\u00e9s de la pandemia","id":"1394503479490658306"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@CarlosLoret @SSalud_mx Y las Neumon\u00edas no cuentan? Pregunta ser\u00eda \ud83d\ude20","id":"1248852803252035584"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@GobiernoEdoChih  #AccionesCOVID19Mx#Chihuahua https:\/\/t.co\/5dpg4VNAna","id":"1251300326553997312"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Preguntale a tu jefe que pidio que se quedara en casa la ciudadan\u00eda y nadie le hizo caso","id":"1272920185943580673"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\u00bfCu\u00e1ntas veces han tenido COVID psicol\u00f3gico? Yo ya llevo 3.","id":"1280255496562380813"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Le dije a Diosito \u201cSi no es para m\u00ed","id":"1278068661081845761"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@JoseCardenas1 Con menos del 1% de la poblaci\u00f3n de M\u00e9xico vacunada......#Miserables#VulgaresMentirosos","id":"1376660609945718789"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@LaCronicaDeHoy Lo que les vendimos a los chinos en febrero y ahora se los recompramos 30 veces m\u00e1s caro.. \ud83d\udc48 Wow @HLGatell","id":"1247735010989355013"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Datos duros de la pandemia en este hilo","id":"1270183835213291520"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Fue un a\u00f1o complicado. Supere el Covid y estoy agradecido por estar aqu\u00ed. Que sea un mejor a\u00f1o para todos este ya casi 2021. Dios nos acompa\u00f1e a todos. https:\/\/t.co\/VGTfG7lAvS","id":"1344875404797095937"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-3er dia de cuarentena","id":"1246141038407716865"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@WeraReynoso @HLGatell Senadora qued\u00f3 absolutamente claro que para ser senador del pan o diputado no se necesitan estudios","id":"1265831525393870848"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-C\u00f3mo buena Licenciada en Dise\u00f1o","id":"1334958006748893185"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Excelente fin de semana para todos y recuerden.. QU\u00c9DENSE EN CASA pero sino quieren","id":"1317132316720988161"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@medina764 Pues as\u00ed parece pero mientras yo solo salgo a trabajar y las cosas necesarias... Creo que yo siempre he vivido en cuarentena \ud83e\udd23","id":"1262463000528781312"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"#ViajeCovidiota a volar \u2708\ufe0f Canc\u00fan - Nueva York en Cancun International Airport https:\/\/t.co\/zW9QNKzsb6\"","id":"1344335202169073665"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-La ivermectina no es para prevenir covid repite conmigo","id":"1274572992199065603"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Las cifras de hoy en Sinaloa. #COVID19mx","id":"1247354703379197952"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@CintthiaReyes @TampicososTV Saben de antemano que son pocas dosis","id":"1382586711490711552"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@RicardoMonrealA @BancoMundial @diario24horas Oye mierda mentiroso manipulador","id":"1347393313205268482"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@SergioyLupita: LUPITA ESTUVISTE SENSACIONAL","id":"1285218305473748992"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@cni_deongsmorLAS MUJERES FUERTES SONR\u00cdEN AUN CON EL CORAZ\u00d3N ROTO","id":"1369472872318726149"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#Quedateencasa #ShoppingGo te lleva tu compra .* Servicio a domicilio en #Tekaxhttps:\/\/t.co\/p0uAGaqWuZ en Tekax De \ufffdLvaro Obreg\u00f3n","id":"1245134944155979776"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@HLGatell Miserable asesino!!!","id":"1360089047314673667"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ojo Narcos denle un levant\u00f3n a @NicolasMaduro y cobran esos dolaritos de paso ayudan a los m\u00e1s pobres de M\u00e9xico y financian sus operaciones que ahorita con la pandemia han de estar muy afectadas","id":"1439251876558561284"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@lizmorenita13 @Dra_Saz @24maria15 @lalispv @ClaudiaJlucas @saoryconese @majodeldiablo Claro que si amiga llevo un paquete de condones Trojan XL","id":"1355787990254186497"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Por fin encontr\u00e9 algo bueno de los antivaxGracias por dejarnos sus vacunas contra el covi.X0x0","id":"1388190439778443267"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-La reactivaci\u00f3n de la econom\u00eda estadounidense","id":"1380654404483842050"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"El riesgo de muerte por Covid-19 para pacientes con diagnostico  de c\u00e1ncer aumenta 16x. https:\/\/t.co\/fyWUwFr938\"","id":"1286693013603794950"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Hace unos d\u00edas lo escrib\u00ed aqu\u00ed","id":"1355169030596923395"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Pandemia manejada por pol\u00edticos. Pueblo mal educado.oPueblo quisquilloso que no cree en el gobierno.\u00bfQu\u00e9 otra se te ocurre?","id":"1349549405880377345"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@aracelibs HASTA LAS VACUNAS DE AGUA DESTILADA. Jajjaja. Perdimos AL SUIZA EN QUE VIV\u00cdAMOS !    E se te cayo el cerebro !","id":"1343286200526729216"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Anoche so\u00f1\u00e9 que mi prueba de covid sal\u00eda positiva \ud83d\ude2b","id":"1274444242010509312"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-La comunidad art\u00edstica de Cajeme","id":"1250679103453364225"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@chacon16dani El.covid we JAJAJAJ","id":"1267847624066883585"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#ReinoUnido est\u00e1 en crisis por escasez de gasolina. L\u00e1stima que nadie del #PAN les dijo que el petr\u00f3leo ya es obsoleto.","id":"1443002178646462468"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Les dejo el dato de que en Campeche los casos de covid van en incremento de poco en poco. Tan solo en el IMSS del centro hay 20 pacientes hospitalizados.","id":"1316553176087236609"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Les comparto un art\u00edculo que escrib\u00ed sobre el Acta 323 y el plan de contingencia: https:\/\/t.co\/A7uEChpaaw(5\/5) https:\/\/t.co\/dC1F5yGiKv","id":"1294692356608802816"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Diariamente debemos est\u00e1r informados de los avances del #COVID\u30fc19mx escuchando","id":"1245366227339546628"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@Lizgottik Perd\u00f3n. Pero la neta es Golum de la era moderna. \"\"Mi precioso.....mi precioso!!\"\" Jaja\"","id":"1305366481216077824"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#Ocupaci\u00f3nHotelera en #Acapulco. Jueves 16 de septiembre de 2021. Sigue las recomendaciones sanitarias:\ud83d\ude37 Usar correctamente cubrebocas\ud83d\ude37    \u27a1\ufe0f    \ud83d\ude37 Mantener sana distancia con otras personas de al menos 2 metros@AcapulcoGob @Adela_Roman @JoseLBasilio @IvanRuizTurismo https:\/\/t.co\/CB14M0Cgwe","id":"1438533273798467589"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#EdomexEnSemaforoNaranja no heches en saco roto las medidas sanitarias usa tu cubrebocas","id":"1331018902671908874"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@BORREGO60 @RicardoBSalinas As\u00ed es no paga completas sus rentas desde Abril del 2020 ha la fecha","id":"1317176273697935360"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Les da todo menos covid \ud83e\udd74 jajajaja","id":"1392939006548119555"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@GlodeJo07 A que se vea que su Gobierno es a\u00fan aun mas corrupto que los anteriores","id":"1347577586294149120"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Bueno amigos... Los quieroEl virus ha llegado a mi ser \u2639\ufe0f","id":"1302760081457438720"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\u00bfEn las playas de Yucat\u00e1n no hay covicho o porque veo #Covidiotas en mi Instagram?","id":"1300171316142714880"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Muy buenos d\u00edas!!Hoy vamos a disfrutar de lo simple","id":"1250437944814366724"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@sergioaguayo @HLGatell @m_ebrard @Aeromexico Si sabes que la carga va abajo en la pancita del avi\u00f3n no rey? O la calidad de tu acusaci\u00f3n depende de cu\u00e1nto te anden pagando?En todo caso pide un aumento :)","id":"1249560849217466368"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Una de mis mejores amigas es caso sospechoso de covid est\u00e1 en espera de resultados de prueba","id":"1252837265438420998"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-As\u00ed los pol\u00edticos de tan bajo nivel. La presidenta municipal de Canc\u00fan a pregunta de una ciudadana: Duda si vacunar o no a una persona porque su credencial del INE es de otro estado! Y no digan que es por control","id":"1374928780809150467"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Y qui\u00e9n conf\u00eda en ellos? Si jam\u00e1s han dado un dato real.#SalvemosM\u00e9xico #MeQuedoEnCasa","id":"1259161068930166784"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Mi alcoholizado vecino a su anciano padre","id":"1276364471917740032"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Cosas de pandemia 1: Me di cuenta que cocino riqu\u00edsimo.","id":"1307886615344406528"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@AntonioAttolini @HLGatell Excelente que investiguen","id":"1335402264148717569"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@SofiaEnTuRadio @889Noticias Esperemos que est\u00e1 pandemia haga una limpia en el planeta !! Ya que el ser humano es una bacteria que ha echo mucho da\u00f1o !!!","id":"1250049446307680256"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"M\u00e9xico lanza una campa\u00f1a masiva de vacunaci\u00f3n contra la COVID-19#M\u00e9xicoSeVacunahttps:\/\/t.co\/hJv9nc3Qx0 v\u00eda @euronewses\"","id":"1349540114469425154"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Algunos aprendizajes del 2020 (que ya ya sab\u00edamos pero los ha evidenciado la pandemia): (1) el internet es una herramienta incre\u00edble si es accesible y de calidad para todes","id":"1339769320314966016"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"#ConferenciaPresidente | Ya est\u00e1 en el Canal del CEPROPIE el \"\"Evento Ciudad de M\u00e9xico\"\" para las 5PM.El Plan de Recuperaci\u00f3n Econ\u00f3mica ante la pandemia por el #covid19.#87Punto3 | https:\/\/t.co\/O3UTWUCgtm \ud83d\udcfb\ud83d\udea9 https:\/\/t.co\/69fEKnHPSo\"","id":"1246873622200946688"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Ten\u00eda como un a\u00f1o que no sab\u00eda lo que era estar enferma de tos \ud83e\udddf\u200d\u2640\ufe0f(No es covid)","id":"1384347678977314817"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#Felicidades a @RivieraNayarit por ser #destino #safetravels y recibir del @wttc. @bettynabenitez @echaillo @jzavala @jmcpcancino @joluma54","id":"1271065317771325440"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Tienen diabetes saben los dolores que ello causa pero el no el segu\u00eda su vida normal eso s\u00ed no comiendo mucho ni tomando ciertas cosas as\u00ed que cuando le di\u00f3 el covid nos agarro con los ojos cerrados sin saber que onda con la diabetes El d\u00eda que le di\u00f3 a mi pap\u00e1 fue 2 dias de","id":"1310350869196660736"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Muy buenos d\u00edas mis amore.. #FelizMartesATodos #merida #yucatan #cieloalto #sex #soylamasputa #quetodomeridaseentere #love #exhibition #QuedateEnCasa #MartesDeGanarSeguidores #Retwet #yucatanalminuto me exhibo para ustedes... https:\/\/t.co\/eafDxlCv4j","id":"1333753625831682048"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Trabajadores de la @Profeco en #Puebla acusan a su delegado Alfredo Torres Campos","id":"1275991881206333441"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@proceso Mi hubierran tratatado en en un IMSS","id":"1289587716317802497"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Esto se explica f\u00e1cil. Quer\u00e9taro ha hecho osazos en contexto de pandemia","id":"1341396475759239171"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Ya me urg\u00eda el corte \ud83e\udd17 v\u00e1monos a clases en linea \ud83d\udc86\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude05\ud83d\ude44#HappyHour #CuarentenaExtendida #yaquierosalir #photography #hair #boredinthehouse #Covid19_mx https:\/\/t.co\/9WoPLY7CxR","id":"1265806004630904833"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@BeatrizGMuller gracias @HLGatell mentir d\u00eda a dia Gracias por los 90","id":"1267296820205506560"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@carovinales @LlergoG Siendo as\u00ed entonces porque cremar","id":"1262832867815628801"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-As\u00ed comenzamos el finQuien se une al desmadre#barebackm\u00e9xico #CDMXxX #sexapelo #barebacks #slamm #cuarentena #sexapelo #cuarentena #slamm #sexapelo #semen #mamadas #sexapelo #slamm #mamadas #sexapelo #slamm #mamadas #sexapelo #slamm https:\/\/t.co\/PgoAqBCwXM","id":"1279301110268821504"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-1a dosis.Efectos secundarios?Me siento fel\u00edz \ud83d\ude42#vacunaCOVID#COVID#Mexicovaccine#Pfizervaccine#MunicipioLerma https:\/\/t.co\/B8jCpPKd4H","id":"1377784407931637760"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@LillyTellez Hola do\u00f1a DIABLA como siempre tratando de desinformar a los mexicanos con tus entra\u00f1as podridas para que no se vacunen con la vacuna RUSA pero estas muy equivocada estamos muy bien informados y tus deseos de mal informar pones en riesgo millones de vidas DO\u00d1A DIABLA","id":"1353878145133203456"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Por eso me encierro alv.","id":"1268422806720507910"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#CotorrisaEnCasa #TuAnoGarapi\u00f1ado cabrones gracias por hacer esta cuarentena m\u00e1s leve. https:\/\/t.co\/bjpj9wljxE","id":"1254246383009366019"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Alinalisima Fui en pandemia \ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48","id":"1375824580900687873"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Adela_Micha quiero ser un beneficiario... Que hay que hacer? Realmente se agredeceria el apoyo por parte de ustedes#QuedateEnCasaYoTeApoyo@maca_online @Isabellascurain @thalia @SergioMayerb @OficialGio Un poco de ustedes es excelente para nosotros.","id":"1245919799131041792"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Hasta que por fin me va a tocar vacunarme y seguro con jenssen \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https:\/\/t.co\/r1d96dg5d4","id":"1398142037313081347"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@JustArcangel No es mala idea","id":"1341830745204121601"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"En M\u00e9xico est\u00e1 autorizado el uso de pfizer para grupo de 12-17 a\u00f1os","id":"1448738335317430276"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@monicagarzag Ser\u00e1 un problema mayor que tomen el ritmo de la educaci\u00f3n de nuevo","id":"1365855301304545281"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@LaloUrbanoM Tambien es culpable de tanta corrupcion y la peor estapa de miseria en esta pandemia para los mas desprotejidos! Sin olvidar la delincuencia que encabeza!","id":"1374103288510095364"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Yo como Infectologo Pediatra andaria con alguien que ya tenga anticuerpos positivos para COVID-19","id":"1269409494892572673"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Dicen que el alcohol mata al coronavirus. Me servir\u00e9 un tequilita. Todo sea por la salud.","id":"1276335610156978176"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-D\u00eda 34GATEL metele nitro a la vacuna papi.","id":"1357747169466306560"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-M\u00e1s avanza la pandemia infinita y siento que m\u00e1s amargado me vuelvo.","id":"1320238705270022144"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@_VicenteSerrano @Reforma Las palabras sin hechos no tienen validez. Que se de una vuelta por los hospitales de @Tu_IMSS para que constatar falta de insumos para #COVID\u30fc19 m\u00e1s medicamentos y falta de atenci\u00f3n a pacientes.   Que no se cuelgue medalla @lopezobrador_ en Nuevo Le\u00f3n porque aqu\u00ed no le queda.","id":"1299009218998042624"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@fAtila_198973 @lopezobrador_ @M_OlgaSCordero @HLGatell \ud83e\udd17","id":"1379299717411127296"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Ingresa a Terapia intensiva. \u201cEl rey de mil coronas\u201d se complica el COVID. Animo viej\u00f3n. \u201c- Chiquita","id":"1297323413732818944"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#BuenasTardes si a\u00fan no me siguen h\u00e1ganlo... Les dejo un link m\u00e1s de caricaturas... https:\/\/t.co\/xHsZqgdQDR \ud83c\udfac\ud83d\udc1c#SiguemeYTeSigo #cuarentena #pantherpink #follobackinstantly https:\/\/t.co\/84jWr8oJug","id":"1264246895326740487"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-En esta cuarentena que alguien le ense\u00f1e al presidente est\u00e1 serie.  https:\/\/t.co\/zcIsXj8s2G","id":"1246942095073394688"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Cobertura #CoronavirusColimaEn Colima se sumaron en las \u00faltimas 24 horas 12 casos m\u00e1s y una nueva defunci\u00f3n; con esto suman a nivel estatal 133 casos confirmados (63 casos activos","id":"1265970474166530048"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@SergioSarmiento @PabloHiriart Te hablan miserable @HLGatell","id":"1354542293458571266"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Llegando a la fila de la vacuna!! #VacunaCOVID19 #Vacuna El que entendi\u00f3","id":"1412955939657895936"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Es importante saber o conocer los sintomas de la decidratacion para tomar suero hidratante","id":"1293351082886799362"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Tarde de series#PuertoVallarta #paraiso #diversidad #gay #pride #osos #susanadistancia #mecuidoytecuido #usacubrebocas https:\/\/t.co\/fTcqMsPdX6","id":"1355629075667316737"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Salmadav23 @almaber64431447 Encerrados peor que en esta cuarentena\ud83e\udd23","id":"1246198662562283520"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Un buen #VinoMexicano la mejor \u201cvacuna\u201d para a\u00f1o.#BuenLunes #BuenFin2020 @cmv_mx @provino_bc https:\/\/t.co\/MHG79hqNz9","id":"1325867816059203586"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Yo enferma: eres t\u00fa COVID?","id":"1275256573603074049"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-El Mi\u00e9rcoles Iniciar\u00e1 Vacunaci\u00f3n de Adultos Mayores en #PuertoVallarta; Llegar\u00e1n 21 Mil Dosis https:\/\/t.co\/NikPszg5lS","id":"1364024474895409155"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-No se si me voy a poder casar  con esto del coronavirus pero pues ya compr\u00e9 los souvenirs \ud83e\udd73\ud83d\ude02","id":"1258824360661483521"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@ManceraMiguelMX @COFEPRIS Y Como es que tu ya te vacunaste?","id":"1356988259470110722"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Gracias a los vecin@s que acudieron a vacunarse y a la estrategia de @GobCDMXen coordinaci\u00f3n del @GobiernoMX y los m\u00e1s de 15 mil servidores p\u00fablicos \ud83d\udc65 de 40 instituciones","id":"1454154031258025987"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@brozoxmiswebs Y te genera gran ardor ...los mezquinos como t\u00fa solo pueden medrar con el dolor agendo y el virus ..M\u00e9xico saldr\u00e1 adelante y t\u00fa ser\u00e1s recordado como la basura que siempre fuiste","id":"1341895718441664512"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"#Internacional Considera OMS probable que COVID-19 venga de animales https:\/\/t.co\/xoUurC6dOr\"","id":"1376785276148781059"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-El #COVID19 ha sido el reto m\u00e1s grande para el mundo","id":"1428751417486020612"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@JoelPootReyes @leonesdeyucatan @NacimosBravos @AlbaVeMo @edmondbeisbol @miguefall @shanelly_guzman @angie_GarciaT \u00d1o \u2026 est\u00e1s en cuarentena \ud83e\udda0","id":"1413290311795806212"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@HLGatell 55 mil muertes in\u00fatil!!55 mil muertes!! Eres una basura !","id":"1293766622554005504"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Clases x zoom contactame para conocer las promociones en atenci\u00f3n a la dif\u00edcil situaci\u00f3n que nos ha tra\u00eddo la pandemia @TlalpanVecinos#clasesdemusica #musicclass #music #musica #Tlalpan #tallerdecanto #canto  #piano #flautatransversal #flute #maestrodemusica #guitarra https:\/\/t.co\/6CPhi5xxUY","id":"1384579612672356356"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@TorrucoTurismo espero pronta recuperaci\u00f3n. #QuedateEnCasa ?","id":"1288445536631226369"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#RegresoAclasesSNTE \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\udd34 Con educaci\u00f3n a distancia \ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\udd1b\ud83e\uddd1\u200d\ud83d\udcbb iniciar\u00e1 ciclo escolar \ud83c\udf4e\ud83d\udcda y hasta que haya condici\u00f3n de sem\u00e1foro #COVID19 \ud83d\udfe2\ud83d\udea6 volver\u00e1n las clases presenciales \ud83e\uddcd\ud83c\udfeb\ud83e\uddcd\u200d\u2640\ufe0f La salud es primero y #MaestrosInsustituibles \u2714\ufe0f  #QuedateEnCasa #AprendeEnCasa \ud83c\udfe1#COVID19 \u274c https:\/\/t.co\/17kJkCWzn4","id":"1291078842208133123"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@SSalud_mx feliz Navidad @modernavaccine est\u00e1 aqu\u00ed y sanar\u00e1 a la humanidad enferma.","id":"1338864516482826241"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"EU pedir\u00e1 certificado de vacunaci\u00f3n contra COVID-19 a viajeros - Uno TV https:\/\/t.co\/35socBU4ph de de los dos DF d uuuluuuuuuuyn.  No j\"","id":"1447086702070153219"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#55 @BuxPuntual#TransportamosSonrisas \ud83d\ude8c\u2728#QuedateEnCasa \ud83c\udfe1#DomingoDeRamos2021 \ud83c\udf3f\u271d\ufe0f\u26ea https:\/\/t.co\/QcDNo7jrK3","id":"1376351418051817472"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Alg\u00fan activo vergudo que quiera pasar la contingencia conmigo ? https:\/\/t.co\/PZ4dmgWFEC","id":"1246871144101224450"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ya covid vete a tu casa te habla tu mama corre.","id":"1316998353155022853"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-BENDITO D\u00cdA S\u00c1BADOABRAZOS Y BENDICIONES PARA CADA UN@ DE USTEDES.#YONOSALGODECASA#YoMeQuedoEnCasa@LAVOZMALEJANDRO@NUESTROMEXICOTV https:\/\/t.co\/Ne0RVb3cnN","id":"1249028527707402240"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Todos los comentarios dici\u00e9ndole que la vacuna es un fruto del neoliberalismo y que la vacunaci\u00f3n ha sido gratuita y universal en M\u00e9xico de los a\u00f1os cuarentas","id":"1294484868953505793"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"No te pierdas la conferencia de Vivien Ngo @_vivngo del @WSJGraphics que nos hablar\u00e1 sobre el uso del #Dise\u00f1oDeInformaci\u00f3n y #VisualizacionDeDatos en la cobertura medi\u00e1tica del #COVID19 en #infovis2020 @WSJ  ma\u00f1ana a las 10:00 hrs GMT-6 Registro gratuito: https:\/\/t.co\/HouoYC1ZnR https:\/\/t.co\/ny4PP3FJDK\"","id":"1326709646346780672"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Lista la vacuneishon a ver si no amanezco tiesa \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23#v\u1d00\u1d04\u1d1c\u0274\u1d00c\u1d0f\u1d20\u026a\u1d0519 #astrazeneca en Villahermosa","id":"1400117480002048002"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@juansalvadorro6 \u00a1Hola Juan! Cuando pase la pandemia. Saludos!","id":"1431753550682599427"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Comida chatarraOjo EPNdejo MexicanoBimboTe mata lentamenteBIMBO m\u00e1s covid 19Te cargo la ingada","id":"1424313572277080066"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@chulada_tv Mi Abuelita me cri\u00f3 desde que ten\u00eda 1 a\u00f1o y me chiqueaba mucho","id":"1404857351841198087"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-9 de cada 10 enfermos de #COVID\u30fc19 se recuperan","id":"1286352028193763329"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"\"\"Molnupiravir\"\" se llamar\u00eda la p\u00edldora que ha desarrollado el laboratorio Merck gan\u00e1ndole la carrera a Pfizer en esto de las propuestas del negocio del \"\"tratamiento\"\" del Covid-19...https:\/\/t.co\/jtl9RzCpyp\"","id":"1445100775584280576"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Por crisis econ\u00f3mica a consecuencia de la pandemia","id":"1312037036568707074"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#CovidDerrotaAPueblaBarbosa Huerta se olvida del Sector Salud en Puebla. @MBarbosaMX @Gob_Puebla https:\/\/t.co\/8Rx9Tuc6CS","id":"1324845466383765504"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@HernanGomezB @HLGatell @jenarovillamil Yo sigo sin entender tanta incompetencia y contradicci\u00f3n. Ah\u00ed dichos del presidente y de su maromero de salud. https:\/\/t.co\/EHCNeRIzJ7","id":"1280548442587054087"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-A c\u00f3mo est\u00e1n las sospechas con la (no) vacunaci\u00f3n","id":"1378850471448825859"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-A actualizaci\u00f3n #covid19 #QuintanaRoo https:\/\/t.co\/DWJeS7MTF5","id":"1310271433583595522"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-VEAN bien la imagen y hagan de cuenta a pues as\u00ed como serpientes los tienen paralizados sin hacer nada a quien se deje y se la crea virus mas contagiosos son mamadas quienes son m\u00e1s contagiosos son los mismos gobiernos  desde el cielo si ya se no se me olvida lol","id":"1341724827896332288"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Pregunta ser\u00eda vendr\u00eda todo sonora a Nogales a vacunarse?? Me toco ver a gente de todas partes.","id":"1412144282249560064"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Te amo chiquita hermosa \ud83e\udd70\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\udc26#ninfascarolinas #pajarillo #princesa #hollymiamor #lamascantante #agapornis #cacatua #animalphotography #parati #cuarentena en Mexico City","id":"1350191541487341568"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Todav\u00eda estoy en esa etapa donde las crisis me duran ratos...","id":"1420636066286084099"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-A trav\u00e9s de este link puedes iniciar el tr\u00e1mite para la obtenci\u00f3n de recursos: https:\/\/t.co\/eBkTHAXMBC.#Qu\u00e9dateEnCasa#SiTeCuidasT\u00faNosCuidasATodos","id":"1250614974243897351"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@omegar @Atz11632717 @beltrandelrio @HLGatell Algo m\u00e1s que no sepas","id":"1304127257728909312"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#arquitectura #arquitecturamx #arquitecturadeinteriores #arquitecturamoderna #arquitecturavenezolana #arquitecturaydise\u00f1o #arquitecturaenmadrid #arquitecturamadrid #arquitecturagt #arquitecturaefimera #arquitecturacomercial #arquitecturapopular #arquitecturatradicional https:\/\/t.co\/tAbh8wXJFE","id":"1288288456733581312"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"Excelente domingo familiar","id":"1264616638638366722"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@SSalud_mx Y cuando terminan de vacunar al personal de salud?","id":"1375106888220749827"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@DamianIrish Te amo m\u00e1s beb\u00e9 \ud83d\udc99 Y si","id":"1377748317568897026"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-No me jod\u00e1is con las vacunas que os met\u00e9is una de mierda por la nariz y eso si que no ten\u00e9is ni idea de lo que lleva adentro. #Vacunas #VacunasCovid19 #ATENCION","id":"1349127525637771266"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Nunca Google\u00e9n sus s\u00edntomas \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 se van a espantar nom\u00e1s","id":"1404528355173711888"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Dijo @HLGatell  en su \u00faltima conferencia vespertina \"\"covid\"\"","id":"1403585721282138114"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Conozco... \ud83c\udf55\ud83d\ude44\ud83e\udd1b\ud83c\udffd\ud83d\ude11Env\u00eda un Whatsapp al 2727034725\ud83d\udcde\ud83d\udcf2#Pizzatl #Orizaba #Pizza #OrizabaPuebloMagico #ConsumeLocal #LaPizzaDeOrizaba #YoMeQuedoEnCasa https:\/\/t.co\/gZLbBYtgQe","id":"1430255706641424386"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Se llevo acabo la sesi\u00f3n publica ordinaria del @CongresoTams","id":"1253062360341852161"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-No cede. La pandemia castiga al estado de Oaxaca.","id":"1447784379107975168"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Rueda de prensa covid #SLP 23 de noviembre 2020.https:\/\/t.co\/uUixArIC84","id":"1330908445114068992"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@Ms_Huart @leobarrera87 @AlexAvila81 Son una tercia de Guerreros!!! Yo pase por lo mismo","id":"1289115027228831744"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@jgnaredo @lopezobrador_ Traidores a lla patria en tiempo de crisis","id":"1249147545139531777"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Esos que acabaron #LCDP4 en 24 horas","id":"1246333881999142915"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Mijailovsky_ Segu\u00edas pacheco por la vacuna \ud83d\ude06\ud83d\ude06","id":"1423343228342915075"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Saludos a los estados que ya recibieron sus primeras dosis de vacunas #COVID\u30fc19 \ud83d\udc4b\ud83c\udffc","id":"1349544705143410691"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Misha_MashallaH @satanclaus72 @HLGatell Mejor inf\u00f3rmate bien!!! https:\/\/t.co\/dN9DtFPun2","id":"1297354980643479552"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@ConsulMexDal @DCHHS @fdelatg @RubenEnock1 @garochi @caritogarza84 @carobg @IME_SRE @luisgure @jvromain Como se puede acceder a la vacunacion con ustedes si uno es menor a 65 a\u00f1os y se encuentra en Dallas","id":"1379467059818561538"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Quebr\u00f3 mi restaurante","id":"1295475701362102272"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@AlfredoLopPce Tiene crisis de ansiedad? Nos cooperamos para el psiquiatra o sus  tapones? Por qu\u00e9 quejarse de ruidos en un edificio de deptos de vivienda","id":"1414176475411058691"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-me acuerdo cuando la raza no quer\u00eda pedir en shein por que tra\u00eda covid \ud83e\udd21","id":"1356032173376065536"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Por lo menos esos m\u00e9dicos est\u00e1n combatiendo el #COVID__19 con mis impuestos","id":"1275976752297377792"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@MrVoda @doctormacias \"\"Ustedes tienen para pagar su vacuna\"\"","id":"1351222212511072259"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ahora con la pandemia me he animado a comprar zapatos en linea con temor a que no me queden","id":"1286439372376518656"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#Guaymas Calle 20 y Serd\u00e1n. Ni un alma en esta parte de la principal avenida de nuestro puerto. #Qu\u00e9dateEnCasa https:\/\/t.co\/YeV9i8DJgc","id":"1249494976263794689"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Que semana a semana se ve envuelto toda clase de desatinos","id":"1307024396075311105"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-En nuestra \u00faltima clase de Seminario de Investigaci\u00f3n","id":"1354675149421895681"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Mantuvimos una muy productiva reuni\u00f3n con el titular de la @COFEPRIS","id":"1381675141122433025"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@MarioMoralez9 @HLGatell @CDCgov Me podr\u00edas compartir el link donde obtuviste tu informaci\u00f3n?","id":"1389282348659843081"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Pues hoy fue as\u00ed la caminata del d\u00eda #COVID19 usa #cubrebocas https:\/\/t.co\/Xyt21Gu0XD","id":"1339056084489801728"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Puebla en la era pre pandemia \ud83d\udcf7 https:\/\/t.co\/tisRcZDUfs","id":"1341037745481809922"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Siete mil 394 muertos por COVID-19 en M\u00e9xico","id":"1264722218111561729"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"\u00a1Yo entrando en el momento justo!Escucho a mi mam\u00e1 platicando con su amiga justamente diciendo\"\"Si","id":"1271296719465017346"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@psic_cynthia @GlodeJo07 Supongo que te has enterado de todas las deficiencias en materia de tecnolog\u00eda que ha dejado al descubierto esta pandemia...","id":"1279822684487122944"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Amigo y una copa","id":"1297628364803411968"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@claramarin_ La Pandemia es dur\u00edsima hasta para ser mam\u00e1\ud83e\udd30\ud83c\udffc\ud83d\ude14No s\u00e9 d\u00f3nde te est\u00e9n llevando el embarazo","id":"1430998213893365761"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"As\u00ed est\u00e1n los casos diarios de COVID-19 en M\u00e9xico. Vamos requetebi\u00e9n. #COVID__19 #covid_19mexico https:\/\/t.co\/4VkXwTE9G5\"","id":"1259838638239756288"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#Sucesos Presentadora de TV asegura que el escritor William Shakespeare muri\u00f3 'tras recibir vacuna antiCOVID' https:\/\/t.co\/7bzU8GwBxX","id":"1398718039558926342"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Reino Unido es uno de los pa\u00edses con m\u00e1s muertos por covid-19 del mundo y el NHS","id":"1360588106534170626"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Que buenas charlas","id":"1283621592845746181"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-En Ignacio Esteva 48 entre Tagle y Cano como todos los fines de semana est\u00e1n en fiesta","id":"1373482397942087680"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Hola 33 https:\/\/t.co\/MKwXBDkPCr","id":"1318906568729972737"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Ma\u00f1ana tendremos este interesante ejercicio de apoyo colectivo! \u00daltima llamada! https:\/\/t.co\/hiEWl7HdRh#Crisis #puebla #eneagrama #COVID19mx  #webinario #Webinars #sesiongratuita https:\/\/t.co\/3hdkzh0rYG","id":"1246136466004156419"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@CiroGomezL CiroTe propongo una forma de compararnos vs el mundo en covid 130 millones de mexicanos somos el 1.78 % de poblaci\u00f3n total46","id":"1289282663950348289"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Tengo dolor de garganta","id":"1245374399647109121"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@lopezdoriga Bueno pero es @HLGatell no le pidas demasiado mejor preg\u00fantenle de la fuerza moral de su patr\u00f3n","id":"1272893218988986368"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Oigan no se supone que Alfaro se las jactaba del gobernador m\u00e1s responsable de M\u00e9xico y era el mes\u00edas salvador del COVID para Jalisco? Bueno...no parece eso justo ahora.","id":"1331266921677910034"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#Distrito04 del @INECoahula  \ud83d\udda5\ufe0f As\u00ed funcionar\u00e1 la expedici\u00f3n de #ConstanciasDigitales","id":"1261854989921579009"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@selenaxunnie @PopCrave Quintanilla?","id":"1327773707427737602"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@CarlosLoret @evafloresr @latinus_us Si los gobiernos estatales","id":"1352654566756642816"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Momentos de cuarentona...no! De cuarentena!\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83d\ude02\ud83d\ude0d\ud83c\udf39\ud83d\udc93\ud83d\udc8b https:\/\/t.co\/mlReniY28X","id":"1245091675246125058"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Y ustedes est\u00e1n listos mentalmente para cuando salgan positivo de COVID?","id":"1280343816042512384"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Siendo la segunda ocasi\u00f3n que resulta contagiado de #Covid19","id":"1356702233073696775"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#LordVacuna El m\u00e9dico que inyect\u00f3 a toda su familia usando influencias https:\/\/t.co\/YYyH6gsGhg v\u00eda @La Otra Opini\u00f3n","id":"1344459328422518785"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-En el D\u00eda Internacional de la Preparaci\u00f3n ante las Epidemias","id":"1343211494553640965"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-As\u00ed la tarde antes de que llegara la tormenta \ud83d\ude44#FelizViernesATodos #Paris2024 #CuidarteEsCuidarnos #UsaCubrebocas #vaccinated #COVID19 https:\/\/t.co\/DiUBfxx4Gj","id":"1426323205866852355"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#Internacional Las vacunas son una parte importante de la lucha contra el #COVID19","id":"1334932240548196358"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@CarlosLoret @HLGatell A ese hocicon","id":"1384502866572836866"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@Ricar_peralta @CarlosLoret @HLGatell Ahora s\u00ed abrazos para todos los del palacio nacional!","id":"1259359515377430529"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Calvargi @brasildjs @ManuelVegaMX @ROLFICOMPAFUEGO @GhostWritter15 @LarisMiRu @covidpunk @DigiTesla @LolitaLopez85 @AlanPonce_ @plcs_Galan @Gabbicha_rueda @estanislaojr @Mexican65915089 @svegaf @JLo_RxG @DesarrolloGIS @Beengfui @jo52170739 @Joel51193159 @adnware @JesZer2 @SrFloyd7 @jjibr1981 @Valenlicder @blkalexmx @Emisan10029731 @pejeland @espartaco_II @DylanDark11 @jimontijo @JoDaSu85 @dianaor03327112 @AlonsoEscobed15 @MinekoKia @flyndamx @SonorasinPRI @coronasec @CharlieTerroris @pal4s_atenea @raulmena70 @LaPolaca2020 @iris70444046 @Lizinia_ @invasor100 @JLo_RxM @ZoilaReyna10 @FernandoValdesP @alvaro_delgado @SEDENAmx Mi estimado Analfaburro","id":"1259306613891948544"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-La FNERRR exige vacunas para menores de edad.","id":"1437920718965157891"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Dafneconefe En mi trabajo el dia 31 no fueron 4 por s\u00edntomas de covid","id":"1345376955059716098"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Marierocket Weee\u2026 yo tambi\u00e9n me puse muy mal en el \u00faltimo de Acapulco. Ya se me sali\u00f3 de control y me dan crisis horribles y te juro que por eso hu\u00ed de CDMX estos d\u00edas","id":"1440019392121737221"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"now yetCOVID-19: determinaron en qu\u00e9 momento de la enfermedad hay m\u00e1s riesgo de transmitir el virus - Infobae https:\/\/t.co\/JfH3gXdsSL\"","id":"1334198394865086467"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Alguien que falt\u00f3 a sus clase de Qu\u00edmica y no sabe c\u00f3mo se hace una vacuna \ud83d\ude44\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f","id":"1262119253928542214"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-En chihuahua se extreman medidas sanitarias.. al entrar en los supermercados","id":"1255906531213803521"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\u2705#ValoraAQuienTeCuida\ud83d\udee1\ufe0f #H\u00e9roesCOVID19\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f  #S\u00e9Fuerte\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https:\/\/t.co\/V6aG741oVq","id":"1257764388112646146"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@ixzeltrivera Tienes covid?","id":"1276277768049889287"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@DIANA_INFO7 Hola buen diaQue vacuna es?","id":"1450831633880436741"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@MetropolServic2 @gambusinoegremy @lord_inario @CarlosLoret Crisis a nivel Mundial!!!Tu apreciaci\u00f3n Golpista sale Sobrando","id":"1275031720853680129"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@JesusRCuevas @HLGatell @WHO Ah\u00ed les encargo si tienen por all\u00ed alg\u00fan tweet de apoyo para que me lo manden","id":"1271815370081538049"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#Covid_19 sigamos realizando las medidas sanitarias de cada uno de nosotros","id":"1353809262166777856"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@ElMaderense12 @LillyTellez @HLGatell https:\/\/t.co\/QSdouyzgJG","id":"1375609061803180042"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@JJDiazMachuca @HLGatell Ese d\u00eda lo disfrutaremos al m\u00e1ximo","id":"1284633287869313025"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Gracias a Siiau que me entren\u00f3 para registrarme en 30 segundos para m\u00ed vacuna! \u263a\ufe0f\ud83e\udd70 \ud83d\udc89","id":"1431334469571649548"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Cuarentena time :( https:\/\/t.co\/HFgduLd8dR","id":"1253524953405837313"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-susanazabaleta no se le va vivo hlgatell \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 en Queretaro https:\/\/t.co\/xqdzMM3pyd","id":"1268418334502068224"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Despu\u00e9s de la contingencia","id":"1265649915855806465"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Urge uno terminando esta cuarentena\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\ude0e\ud83e\uddd4\ud83c\udffb\ud83e\uddd4\ud83c\udffb\ud83e\udd24 https:\/\/t.co\/bgUxG16DEJ","id":"1261290901512630272"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Covid o dengue\ud83d\ude14\ud83e\udd14?","id":"1322370067850551296"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Entonces tambi\u00e9n multiplicamos por 8 los muertos por #NeumoniaAtipica ?  Yo no le aplaudo","id":"1248823223007019010"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-D\u00eda qui\u00e9n sabe de cuarentena leyendo \u201cA History of Infamy\u201d de Pablo Piccato. Veo \u201cDavid Hume\u201d donde dice \u201cDavid Hockney Polaroid collage\u201d. Esto tiene que ser s\u00ednthome de algo","id":"1252390557130715137"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Mis Mejores Tiktok 2021#FelizMartes #MartesDeGanarSeguidores#MartesMusicales#September2021#tiktokers#TikTok#Video#Vacunate#YouTube#BuenosDias#Parati#like#5G#NoSoyBot#Algoritmo#RedesSociales#Suscr\u00edbete#AlMomento#BREAKING#ULTIMAHORA#CDMXhttps:\/\/t.co\/jDPFGf3L5G","id":"1435243238210764809"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Rojo pandemia  #NuevaFotoDePerfil https:\/\/t.co\/afvLXVsAIU","id":"1340001009112731648"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#VotaEsAhoraONunca #LigaDeGuerreros #OposicionUnida #CorijamosElRumbo #DondeEstanLasVacunas #NohayGobierno #AtoleConElDedo #TransformacionDe4Ta #FueraMonrealDelSenado #MentirasDeCuarta #YaCholeCulparAlPasado #UnVioladorNoSeraGobernador #ApagonAMorena #NiUnVotoAMorena","id":"1401231942465503242"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#SEPOcultaRezago Es urgente que esos datos se den a conocer","id":"1359655676218396672"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Lo consecuencia de esta cuarentena es que me quiera comprar una motooo \ud83e\udd74","id":"1250975701877940224"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ya me pinte la pela#pinchecuarentena","id":"1245182751755599872"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Algo bueno que hicieron ac\u00e1 en Chihuahua durante esta pandemia; fue instalar estos lavabos en la zona centro. Que la verdad","id":"1266864586826715138"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Esto no se ha acabado. Al gobierno de L\u00f3pez Obrador le vale le vale la salud de la gente\u2026 Hoy es momento de cuidarte tu solo y cuidar a tu familia. #UsaCubrebocas No estes en lugares concurridos y cerrados. #COVID\u30fc19","id":"1391511831257178116"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u00a1Compra tu promo! \ud83d\ude0b Si no puedes venir p\u00eddela y nosotros te la llevamos \ud83d\udcf2\ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https:\/\/t.co\/qE8P5QOvcU \ud83d\ude09 #DonJam\u00f3n #ComeTorta #Veracruz #BocaDelR\u00edo #Comida #Food #BuenMi\u00e9rcoles #QuedateEnCasa\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 #YoMeQuedoEnCasa\u00a0#COVID19mx https:\/\/t.co\/ftOqS25mmS","id":"1260569395774066695"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@_VicenteSerrano @EPN @HLGatell Amarillismo en videos Groseros","id":"1286371409703211008"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@DraMedelPalma @HLGatell @victor_suarez Si no usan no cubrebocas","id":"1287290072673316866"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Andres_Vaca_ Con descuento por la pandemia? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a","id":"1296920665988030466"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Parafraseando a Barbosa: \"\"lo castig\u00f3 Dios\"\".Artista que fue mal mexicano al final de su vida. Acompa\u00f1\u00f3 al violador Salgado Macedonio en contra del INE y apoy\u00f3 al cuatrot\u00e9 de #ElCacas e ir\u00f3nicamente ferece por la Covid-19 (vacunado).QEPD un chairo rabioso y solovino purasangre.\"","id":"1412010972487766019"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Su teor\u00edas conspirativas de las vacunas","id":"1424596204374134784"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Buenos d\u00edas mis virusas \ud83d\udc85\ud83c\udffd. Otro d\u00eda m\u00e1s sin ser hijo de Carlos Slim \ud83d\ude14\ud83d\ude29","id":"1271457586689093633"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Se me empa\u00f1an los lentes","id":"1254853717645377536"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-En pa\u00edses del primer mundo el movimiento antivacuna vs Covid parece ganar terreno y no es sano para ninguna sociedad.Gran cr\u00f3nica desde Alemania de @dianaegomez : La nueva ola de antivacunas en #Alemania https:\/\/t.co\/iLVu5u28Pt","id":"1461729338412482571"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@EnriqueAlfaroR @HLGatell Es f\u00e1cil echar la culpa a otros.Y no asumir la responsabilidad que le corresponde.La decisi\u00f3n que tome y los resultados ser\u00e1n responsabilidad de usted.No se haga pendejo","id":"1284492711068745728"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@lajornadaonline Los m\u00e9dicos son inteligentes y no van a prestarse a qu\u00e9 los utilicen pol\u00edticamente","id":"1382445447826968579"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Pruebas r\u00e1pidas de covid-19 en Soriana: as\u00ed es su nuevo servicio https:\/\/t.co\/2t8Hi3YCum v\u00eda @Milenio\"","id":"1349859707276599297"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@JLozanoA @HLGatell @El_Universal_Mx @HLGatell esta jugando con la poblaci\u00f3n","id":"1271819095013560320"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@ActualidadRT Todo se genera en China.. tecnolog\u00eda.. tsunamis.. virus.. pandemia y lo que falta por venir...","id":"1263254408592269312"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@RuidoEnLaRed Funcionario de Pacotilla y Chapulin","id":"1322182396884766722"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Mam\u00e1 vacunada \ud83e\udd70","id":"1397242347767926788"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Incre\u00edble que dejen de vacunar para \"\"tomar el puente\"\"... Realmente pat\u00e9tico.\"","id":"1345392431647350784"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@_taxista_regio_ no ames ya sab\u00eda. c\u00f3mo iba a estar el borlote por el covid \ud83d\ude31\ud83d\ude31","id":"1293070037616648193"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@bola9_ Todo el mundo sabe que \"\"la madre\"\" de la vacuna se tira.\"","id":"1352289985710465024"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@juliomayoagosto @rociojimenez15 Solo si el sem\u00e1foro en la entidad est\u00e1 en verde . Se permitir\u00e1 la reanudaci\u00f3n de clases presenciales https:\/\/t.co\/qLPeJvl8Ww","id":"1260934638651891712"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Cuando te llevan a la vacuna y no sabes \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude48 https:\/\/t.co\/R5psyiuItc","id":"1399309090225102852"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Seguramente La compra de equipo m\u00e9dico la har\u00e1n a los proveedores consentidos al hijo de Bartlet","id":"1306662824425320450"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@PartidoMorenaMx luchando con la vacuna y la salud de los mexicanos","id":"1360317963447005188"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-La cuarentena lo nuevo","id":"1321577784334905344"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\u00a1Felices Pascuas de Resurrecci\u00f3n Familia Motolin\u00eda!#Motolin\u00edaxalapa #SoyCat\u00f3lico #DomingoDePascua #semanasanta #Xalapa #QuedateEnCasaYa https:\/\/t.co\/clathryfKB","id":"1378703826279141376"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Miguel_Angel_FS @lximenezfyvie Vacunas falsas? Jajajja solo los chairos bar lo creen","id":"1372611182771662855"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Como presidente de la Red Mexicana de Municipios por la Salud","id":"1288959078073540610"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@SritaMaga Un COVID?","id":"1279094347808550914"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@GusVillegas  ah! la cuarentena me puso a recapitular","id":"1265363423845650434"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-2 hrs en el bosque con los perros","id":"1411115802837897224"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-No puedo con la gente ignorante que sale a pedas","id":"1269875528535871488"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Que hueva las personas que suben fotos estando de fiesta y tomando.Atte: mi envidia y encierro.","id":"1310087581028278272"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#PulsoNoticias @RadioEducacion El registro para personas de 30 a 39 a\u00f1os para vacunaci\u00f3n contra #COVID19 en M\u00e9xico ha comenzado. Hay que entrar a la p\u00e1gina https:\/\/t.co\/ioP1LX72lm \ud83c\udf99\ud83d\udcfb \ud83c\udfa7 https:\/\/t.co\/83FSvgPqaL","id":"1407327393044443136"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@jlpreciadob De las cuales 50% son vacuna y 50% placebo.","id":"1335253898416828418"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Mi reacci\u00f3n cuando un m\u00e9dico","id":"1285208706645401601"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@bereaguilarv @or_nc @HLGatell Ya lo era. Por eso lo ech\u00f3 a la calle Calderon hace unos a\u00f1os.Ahhh","id":"1402725779092512782"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@bbva que tonter\u00eda que en esta \u00e9poca de pandemia me obliguen a mantener un saldo m\u00ednimo de $4","id":"1334700541436436480"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@PeraltaIsidoro @AnaLiliaHerrera @LauraBarreraF Buenas tardes","id":"1433188841721155586"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Un concentrador de ox\u00edgeno es un equipo m\u00e9dico que por medio de la electricidad logra administrar a un paciente una mayor relaci\u00f3n de oxigeno por volumen","id":"1358262317331353603"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#enventa #tapetesanitizador #tapetesdesinfectantes #contingenciasanitaria #nuevanormalidad $590.00 @En_laDelValle @ColDelValleBJ @ColDelValleBJ @coldelvallecdmx @AdolfoPrietoVec @AmpliNapoles Entregas a convenir. Este tapete se puede seguir utilizando a\u00fan sin contingencia. https:\/\/t.co\/VQppK6uoyU","id":"1270218610103840768"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Las pruebas limitadas y los desaf\u00edos en la atribuci\u00f3n de la causa de muerte significan que el n\u00famero de muertes confirmadas puede No ser un recuento exacto del n\u00famero verdadero de muertes por #COVID19 #M\u00e9xico #Qu\u00e9dateEnCasa https:\/\/t.co\/CPXGRnc3eT","id":"1264645356207386624"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@MaluMicher @diegosinhue @HLGatell @Desde_Izquierda @MorenaSenadores @Redes_MORENA @MorenaEnGto @MorenaCrece @Somos4T_ @legisladores4T @4TGuanajuato @4Transformacion @M_ProgresistaMX A mi si. Que se vaya","id":"1289587698404122624"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Acord\u00f3 ponerse en ciertos puntos de la ciudad entre jueves","id":"1247234543960166402"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-estoy triste pq quiero coger y no se puede pq hay cuarentenaaaa\ud83e\udd7a","id":"1257170449743728645"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"10 Cosas que tienes que saber sobre el covid 191.- El cubrebocas es una herramienta de prevenci\u00f3n que evita que las personas expulsen virus al medio ambiente y tambi\u00e9n que ingresen al cuerpo","id":"1283495856440659969"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-La neta sobre la vacuna Covid 19 explicado super sencilloEl mejor el Dr. Fauci ! \ud83e\udd1f\ud83d\ude00https:\/\/t.co\/rN6vADq4jn","id":"1353074561365864451"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Raz\u00f3n por la que la sintomatolog\u00eda se presenta diferente en cada paciente.","id":"1285636645438533632"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-El inepto @HLGatell dice que la velocidad de contagio disminuy\u00f3 justo cuando se vuelve a tener r\u00e9cord de contagios","id":"1281259416189382656"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Cada uno de los negocios locales de nuestras comunidades son importantes activadores de la econom\u00eda. \ud83d\udcb1#Qu\u00e9dateEnCasa y consume local para apoyar a cada una de las y los microempresarios que son afectados en tiempos de contingencia. #ATuBarrioLoRespaldas. https:\/\/t.co\/ARm5akVodU","id":"1248650172889849857"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#LenguasdeSe\u00f1as como Desastres de entretenimiento; #int\u00e9rpretes de Lengua de se\u00f1as se han convertido en celebridades de las redes sociales durante coronavirus. Pero se\u00f1as \/ interpretar no es una forma de entretenimiento; debe servir para  salvar vidas.","id":"1279433918635216905"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-As\u00ed de claro:\u201cLa pandemia agarr\u00f3 a la econom\u00eda mal parada","id":"1357133865941258240"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-PR\u00d3XIMAMENTE CONFERENCIA DE #tanatolog\u00eda#FuneralesSanIsidro #Covid19 #Coronavirus#PongaSuCoraz\u00f3nEnLasManosDeDios\u00c9lHar\u00e1ElResto \u00ae\ufe0f https:\/\/t.co\/IkJKxporZc","id":"1315102159776681984"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#vacunaedomex primero nuestros adultos mayores si se puede","id":"1376342907704197125"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"@HLGatell puede tener un buen curr\u00edculum pero lo da\u00f1o el poder","id":"1346884709918380032"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Hace un a\u00f1o fui a Chiapas y les puedo decir que es un estado muy bonito y eso que me hizo falta recorrerlo. (No vi quetzales ni jaguares pero s\u00ed personas muy agradables).Creo ser\u00e1 buena idea que sea el pr\u00f3ximo destino para recorrerlo bien terminando la pandemia.","id":"1300120315352281089"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@MiguelABP @DrParvovirusB19 Pues es que la UCI esta bien cochina!","id":"1382506604063563779"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Quien le dice que decir? Quien se atreve a APOYARLO? a decirle que no est\u00e1 bien lo que difunde. Pareciera necedad senil todo lo que vemos y escuchamos. #peje #COVID19","id":"1246962935894867968"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\ud83d\udde3 Inicia registro de vacunaci\u00f3n covid para mayores de 18 a\u00f1os https:\/\/t.co\/vKq64aYYBU v\u00eda @Milenio","id":"1412408712665391105"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@ChinoSanchezLov nos cuenta datos curiosos de nuestro sencillo #11 \u201cLa Muralla Verde\u201d #DiscoLOV  #LosOchentaViven #GrupoLOV #YoSoyLOV #FelizMiercoles #cuarentena #QuedateEnCasa https:\/\/t.co\/WnVAm2D9E8","id":"1258053161505263620"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@galvanochoa @el_pais Te aplicaras a ti mismo la cuarentena inmediata  por lo que escribiste  en forma tan soez? https:\/\/t.co\/tt23dXDOdq","id":"1279485828973166593"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@HLGatell C\u00f3mo es el programa de vacunaci\u00f3n cuando","id":"1350865748277661703"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Lamento mucho el fallecimiento del Dr Ricardo Jim\u00e9nez","id":"1247159418287837186"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Gracias en verdad por dedicarme de su tiempo en escribir","id":"1248679099377291267"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"La Jefa @Claudiashein no pudo antes","id":"1267432751969587202"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@PopCrave @esthelaramirez que bonito que lo hace ahora por ella","id":"1296508779115294722"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Activaci\u00f3n por parte de los trabajadores del @GobCDMX Felicitaciones a @Claudiashein por la log\u00edstica impresionante en los centros de vacunaci\u00f3n https:\/\/t.co\/WObXnZf4Ei","id":"1378360959073419265"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@jgnaredo @ApariciiEduardo @HLGatell Lelo diarrea?","id":"1249955460863741953"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@A_ausdenRuthen Gracias al presidente que m\u00e1s mexicanos ha vacunado y como dices eligiendo vacuna","id":"1398702567937413122"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@TUaez @MartitaPRG Pues olvida tus sue\u00f1os guajiros \u00e9ste se\u00f1or nos lleva a lo peor","id":"1292571104913944576"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Todos tan productivos esta cuarentena y yo s\u00f3lo he barrido y trapeado. H e l p","id":"1250800040496381952"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"\u2757\ufe0f El estudio que realiza la farmac\u00e9utica Johnson &amp; Johnson sobre la vacuna contra el covid-19 ha sido suspendido debido a una enfermedad inexplicable que present\u00f3 uno de los participantes","id":"1316086470512308224"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-El conductor Fabi\u00e1n Lavalle ! Confirma que si tiene covid y se est\u00e1 recuperado en su casa\u2026.","id":"1403195489630162945"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Anderesunext @Claudiashein @EVIDEGARAY @HLGatell @RicardoBSalinas @lopezobrador_ Y tu responsabilidad personal? Tu conciencia civica?","id":"1254810157764075520"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#Qu\u00e9dateEnCasa #CPCSAECH #ChiapasSinCorrupci\u00f3n https:\/\/t.co\/Lo7THvkfc7","id":"1256645477669494784"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Cinco meses y el esp\u00edritu m\u00e1s fuerte. El cuerpo agotado","id":"1291758453543727105"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@LillyTellez Las vacunas rusas vienen corruptas","id":"1353952973014003713"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-En NY est\u00e1n por abrir cines y en pa\u00edses europeos regresan al lockdown.La coordinaci\u00f3n que suelen tener los movimientos sociales en la globalizaci\u00f3n no son acordes a los llevados acabo en esta pandemia. Confusi\u00f3n","id":"1318286700330864647"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Diferentes tipos de vacunas https:\/\/t.co\/Ms2vVUcZHw","id":"1342269259804778503"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Extra\u00f1o la vida sin coronavirus \ud83d\ude2d","id":"1359378279082446848"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Como se supera una crisis econ\u00f3mica sin recursos","id":"1247024664217563137"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-A prop\u00f3sito de la actualidad #COVID19mx","id":"1291479454414503936"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Xel H\u00e1 en Quintana Roo.#QuintanaRoo #M\u00e9xico #Turismo #TuriMexico #YoMeQuedoEnCasa Foto: @xelhapark en Xel Ha Cancun https:\/\/t.co\/IO6if8YEVY","id":"1260233898774138882"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Se debe tener confianza en uno mismo y esa confianza debe estar basada en la realidad #excelentediaatodos #martes #worktime #clasesenlinea #clasespresenciales  #conactitudpositiva #photo #iphone11pro https:\/\/t.co\/X7scfUov5t","id":"1397192134244044809"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@laadelita3 @Oajlalo Yo s\u00ed me voy a arrepentir mi querida Adelita","id":"1426249825314508802"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@IrvingGatell @HLGatell https:\/\/t.co\/WyCHSLOnVU","id":"1247294748035108866"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-A ustedes se les atraso el periodo con la vacuna del Covid?","id":"1448796339811332096"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"\"\" Sammy P\u00e9rez \"\" por su lamentable fallecimiento a causa de complicaciones por Covid-19#QEPD https:\/\/t.co\/QYjquIV7ZK\"","id":"1421079789826318338"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Beatriz CastilloSin t\u00edtulo","id":"1278356823633006601"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-A buen tiempo me enferm\u00e9! En serio no podr\u00eda ser m\u00e1s jodido mi encierro","id":"1271179500202725376"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-El estado de #Puebla rebas\u00f3 los mil 024 fallecimientos por #coronavirus de acuerdo con la Secretar\u00eda de Salud federal. Esta cifra se alcanz\u00f3 en menos de una semana","id":"1276141646917308417"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@lopezobrador_ Due\u00f1os de negocios Privados Servidores P\u00fablicos involucrados en Omiciones y recursos de proyectos Sociales Prevenci\u00f3n COVID 19 comunidades VIANNEY R.S Robaron carpeta de Sociales y Desvio de insumos para trabajar Proyectos Trata de Personas Urgente CEL 5583009479 https:\/\/t.co\/6bJSs6qUmP","id":"1260774435931504644"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Relax... El cielo en tu mirada!!#stayathome #relax #men #bed #artista #insta #instagram #instagramers #followers #instapic #picoftheday #artista #mx #follow #newlook #hair #loveyourself en Guadalajara","id":"1262860756439019520"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-As\u00ed de sucio el @MetroCDMX  en tiempo de #COVID19mexico  @GobCDMX @Claudiashein  en la l\u00ednea A \ud83e\udd2e\ud83d\ude37 https:\/\/t.co\/J2DBhI4Ktz","id":"1282660351834652678"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-El sistema de @INSABI_mx @SSalud_mx @HLGatell  @SSaludCdMx @Tu_IMSS yo decido vacunarme sin que sea obligatorio","id":"1463178262180511755"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Ya eres como el Covid","id":"1258491908994863104"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Mira a tu alrededor","id":"1266085389846093826"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Asi es como si no hubiera pandemia","id":"1366171280286834689"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#covidcretin\ud83d\ude34\ud83e\udd23\u2764\ufe0f\ud83d\udc51 @ El Castillo del Diablo https:\/\/t.co\/7Ep67WhIJJ","id":"1245016293780094977"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Los invitamos el viernes 21 de Mayo a escuchar por #FBlive en @UCRadioMX Sana Sana con el tema HAS y Covid-19 con el Cardi\u00f3logo Dr. David Luna a las 5:00 de la tarde.#ComunidadUC #SanaSanaUCRadio https:\/\/t.co\/yXKyvthXKL\"","id":"1395504871936303104"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"Servicio a la comunidad: Ya est\u00e1 abierta la p\u00e1gina para registro de vacunas 40-49 \ud83d\udc89https:\/\/t.co\/sUOFlPa06z\"","id":"1398129860145565696"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"#Sucesos Muere por COVID-19 'La Jefa'","id":"1305221966090178563"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-El vet de Nala y Luna es lo m\u00e1s \ud83d\udd1dNo s\u00f3lo las visita a domicilio","id":"1363598580896833537"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@abdon_correa @rtoursg @chiogb66 Nos vacunaban en la escuela","id":"1362228504151134209"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Ojal\u00e1 pronto pase todo. #covid_19 #Morelos https:\/\/t.co\/HuwYrQV9QV","id":"1329087755758891013"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@lopezdoriga \ud83d\ude33\ud83d\ude31\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0fPERO LA REALIDAD EST\u00c1 AH\u00cd","id":"1346640722578071559"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Y AMLO NO SE HA VISTO EN LOS HOSPITALES COVID NI EN LAS HINUNDACIONES.","id":"1293565929251639299"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Recomendaciones para mantener h\u00e1bitos saludables durante la cuarentena por #Covid_19","id":"1269866090345181184"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@DanDGowen @mgag_1966 @DeniseDresserG @HLGatell @richardjensor @TheEconomist Con una prueba que no es 100% confiable nunca podremos comparar hasta el final","id":"1247730598585815040"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Excelente jueves de cuarentena @Fmglobo881 nos programan #LoSientoMucho de R\u00edo Roma ft Thalia","id":"1248423037738704899"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Reactor105 #Reactivemos  servicio de barberia en Nezahualc\u00f3yotl. Pregunten por nuestras promociones de #pandemia https:\/\/t.co\/zNmceNVko3","id":"1304521584577777664"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Es s\u00faper importante tener un ox\u00edmetro  en casa!!! #COVID19","id":"1348305174650085378"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Ah\u00ed te voy","id":"1248330705907548160"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Es incre\u00edble e impresionante ver cu\u00e1ntas familias viene de Acapulco","id":"1373829869910523904"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#Noticias #CDMX @_Politica_MXTrabajadores de limpia que exigen apoyo para evitar m\u00e1s enfermedades del #Covid_19mx se manifiestan en la Picacho Ajusco frente a Six Flags M\u00e9xico. https:\/\/t.co\/GixpsOVLBm","id":"1318917238490124288"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-A veces me daba ansiedad ver a mis amigos m\u00e1s cercanos hacer covidioteces pero al final del d\u00eda 1\u2026 quien est\u00e9 libre de culpa que arroje la primer piedra","id":"1407747991453069314"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\ud83d\udcf1Puedes encontrar \u00e9ste modelo de set","id":"1366813158405509121"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@dbrown se une a la edici\u00f3n #M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd de #COVID19StartupWeekend","id":"1253749196601077765"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-La cara que puso Carlos cuando le dije lo de convertir casita de campa\u00f1a en casa\/camita \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a lo mejor de la cuarentena","id":"1252079236711677960"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Hice la estupidez de la ceja por que #cuarentena y mi teach me alegro un buen con lo que me dijo al final\ud83e\udd7a\ud83d\udc99 https:\/\/t.co\/N8PuXhhkeD","id":"1247402488480837634"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Te ha tocado encabezar la Instituci\u00f3n de Salud m\u00e1s grande de Latinoam\u00e9rica en tiempos de una pandemia mundial","id":"1264064008988098560"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"En el estado de Puebla mil 217 amas de casa y 23 menores de edad han perdido la vida por Covid-19","id":"1324835426155130880"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@mbartletta @MXvsCORRUPCION Me indigna por qu\u00e9 si bien no es ilegal si es algo inmoral presizamente alguien vinculado con pol\u00edtica no deber\u00eda ser as\u00ed  y con respecto al costo es de muy mal gusto abusar de la crisis y situaci\u00f3n que vivimos actualmente es un abuso a todas luces.","id":"1256632513159671809"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@VanekitaNekita @CienciaMXN @Conacyt_MX @IPN_MX @MarleneAyanami @pena_prospero @IrisVelzquez S\u00ed","id":"1395054993321996301"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Hace un a\u00f1o de vacaciones y sin pandemia :\/ xDAunque ya estamos a casi nada de eso xD https:\/\/t.co\/J6ZE326NFz","id":"1350109149623947272"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Cu\u00e1ndo dijeron que acabar\u00edamos de vacunar a los mayores de 60?","id":"1377990135111946240"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@carolina_rocha_ @el_pais HEEEEEEYYYYY GOBIERNO DE QUERETARO ALLIII LES HABLA SU PAISANA YA LOS TRAISIONO RETWITEO UNA INFORMACION FALSA DICE QUE EN QUERETARO MIENTEN Y QUE HAY MAS CONTAGIADOS DE COVID JAJAJA JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJA QUERETARO SU PAISANA LOS TRAISIONO RETWITEO UNA INFORMACION FALSA JAJAJAJA","id":"1258851228290818049"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@alfredodelmazo Hola Gobernador les pedimos venir a nuestra comunidad para verificar las prioridades de la Comunidad Escolar","id":"1409653869206925315"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-La vacuna contra el desempleo se llama #SalarioSolidario.Trabajadores y empresas ya rompimos nuestra alcanc\u00eda","id":"1263291715433254914"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Ya me vacunaron contra el Covissspor si ten\u00edan el pendiente.... https:\/\/t.co\/BrPgyyBCcB","id":"1349887054855987201"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@OmiiLaif Yo prometo no ponerte nada de covid es promesa  \ud83e\udd1a\ud83c\udffb","id":"1300918942731505665"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-A pesar de todas las ocupaciones en estos meses y no se diga la pandemia #covid19 \ud83d\ude05 al fin ya quedo el articulo de transferencia de conocimiento con fecha para Junio 2020 \ud83e\udd29\ud83e\udd29en la revista\u2026 https:\/\/t.co\/WxiQyhFLj1","id":"1263250972161294338"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Convocatoria Oficial del XXVII Campeonato Nacional de Charros Mayores 2020.A realizarse del 21 al 25 de octubre en el lienzo charro \"\"Andr\u00e9s 'Nito' Aceves\"\" de Tlajomulco de Z\u00fa\u00f1iga","id":"1313214786533031941"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Ahora si ya nos va a tocar la vacunaci\u00f3n a los ancianos de 40.","id":"1398283502282592256"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@NachoRgz El otro genocida sali\u00f3 con COVID donde quedaron sus.medidas de protecci\u00f3n","id":"1363214323653480449"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Virgencita del piso del metro Hidalgo plis que ya termine la prraaaa #pandemia porque extra\u00f1o salir a perrear \ud83e\udd74\ud83d\ude16","id":"1362237245470765063"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@JorgeSanchezMty @telediariomty Pero la vacunacion no impide contagiarse ni transmitirlo \ud83d\ude15","id":"1413233948356927492"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-En Jap\u00f3n si te resfr\u00edas utilizas el cubrebocas para no contagiar a los dem\u00e1s! Y su habito ayud\u00f3 mucho en la pandemia!","id":"1292255948904509445"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ojala una pandemia no me separar\u00e1 tanto tiempo de mi Chetito. \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a","id":"1250655336064827394"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Pasando la cuarentena","id":"1258639624076918784"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Ante la situaci\u00f3n que enfrentamos es momento de aportar esfuerzos e ideas para salir adelante","id":"1248258363521105923"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"#FelizMiercolesATodos      \"\"A veces el problema es que tuCoraz\u00f3n\u2764 NO quiere admitir loQue tu mente ya sabe.\"\"...          #Caf\u00e9EnCasa\u2615\ud83c\udfda#CuidarteEsCuidarnos https:\/\/t.co\/uIPKod7e1V\"","id":"1395050917284745220"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-No mms \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02De lo mejor que he visto esta cuarentena!!!","id":"1250203019540598786"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Lo mejor que podemos hacer es cuidarnos de ese bicho","id":"1420804641822961675"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ultima foto en la oficina antes de este encierro de locura \ud83e\udd2f en Walmart de M\u00e9xico y Centroam\u00e9rica https:\/\/t.co\/XIud91IqX8","id":"1291203802410946562"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Mientras tu te vas a la #playa","id":"1287986933097005056"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-+ apoyen a la se\u00f1ora que les pide barrer su banqueta por unos pesitos. Ayuden con lo que puedan a la gente que vean que lo necesita. La situaci\u00f3n siempre ha sido dif\u00edcil","id":"1299366464013598720"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-PERI\u00d3DICOVIRTUAL #LAREDDEALTAMIRA #TAMAULIPAShttps:\/\/t.co\/fIllipV9wi#PORTADAPANDEMIA DE MIEDOhttps:\/\/t.co\/58C3rCOWY3#CONTRAPORTADAAprueba Congreso cobro a empresas contaminanteshttps:\/\/t.co\/1hYszULvDB#ELPODERDELAINFORMACI\u00d3N#EstamosEnTodasPartes https:\/\/t.co\/iwfmGGVQhU","id":"1278235070910787587"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@juanpsg1010 Lleg\u00f3 a cuarentena en mi trabajo \ud83d\ude02. Siempre pido mis env\u00edos al trabajo. Ojal\u00e1 lo hayan desinfectado como les dije \ud83d\ude37.","id":"1312939447089012742"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Cuenta la leyenda q aqu\u00ed se armaban unos huateques muy padres los 15 de septiembre y los 2 de noviembre \ud83d\ude02 #yavetecovid #rodandoxjuaritos https:\/\/t.co\/TbSlmG8Ntu","id":"1285619851655090186"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Maryalem59 @tuginecologa21 @venividiviperi @azucenau @HLGatell Ooooorale!!!!Que ofensivo.Y yo porque?","id":"1370048649611386886"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@PanchDominguez @gobqro Felicidades gobernador","id":"1329573547413565441"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Una muestra de la ineptitud de la 4T es que usan pol\u00edticamente la entrega de la vacuna","id":"1351184876381343748"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Claramente vemos a un super chairo con su metida de camote del presidente que le da","id":"1361510266219999233"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"@genarolozano Eres pendejo (a) o te haces?La corrupci\u00f3n de los barttletEl crecimiento a -0La crisis en PemexLa construcci\u00f3n de una refiner\u00eda que no terminar\u00e1. Los NIVELES M\u00c1XIMOS  DE VIOLENCIA  EN LA HISTORIA.el peor manejo de una crisis sanitaria.Esa es tu transformacion de CUARTA!\"","id":"1257758517404094469"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Happy covidween! Helloween 2020!#thepurge en Monterrey","id":"1322705975439228929"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@PPMERIN0 Claro que pasa","id":"1422021882396741640"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Tan dif\u00edcil es decir este mensaje? @HLGatell","id":"1358537020319105025"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Ustedes todav\u00eda les importa la cuarentena? que vintage","id":"1314238004123381761"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Jorgeelmeoutlo1 @factoariano @gabyplatas @jrsestaca @KatyaMartorell Jajaja tanto te ardi\u00f3 chairin? Cuando te d\u00e9 coronavirus el cacas te va a inyectar atole\ud83d\ude02","id":"1250627841722445826"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Wey del viaje que iba a costar car\u00edsimo de paris ahora iba a costar m\u00e1s caro","id":"1414294727969628167"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#SNTEsalud \u2695 \ud83d\udc49Ahora que estamos en #Fase3 #Coronavirus \ud83e\udda0 es IMPORTANTE\u203c\ufe0f conocer la sintomatolog\u00eda del #COVID19 y la recomendaci\u00f3n de la @OPSOMSMexico \ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\u2705Y ten PreSNTE\u261d\ufe0f #QuedateEnCasa https:\/\/t.co\/s5pgu32kaG","id":"1253405801169014784"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-La chava que me vacun\u00f3","id":"1459202411755679751"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-d\u00eda y medio tratando de dar de alta a mi mam\u00e1 para la chingada vacuna y nada... Ya hasta me aprend\u00ed SU CURP","id":"1357709267130855427"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Les comparto mi segunda publicaci\u00f3n acad\u00e9mica | Del altar al #streaming: la explosi\u00f3n de eventos religiosos en redes sociales en tiempos de #COVID-19 https:\/\/t.co\/ilPbZP5izw https:\/\/t.co\/nGKkjTvKZA\"","id":"1308476380863176706"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-No dejen de leer el art\u00edculo de Memo @ordorica_gLo secular y lo cristiano en \u00e9poca de coronavirus https:\/\/t.co\/yx4ruM7Olj v\u00eda @Siempre_revista","id":"1247186035995373569"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@spygerman72 @carolina_rocha_ @HLGatell Corre ve y ati\u00e9ndete en hospitales legado de tu s\u00faper h\u00e9roe borrachin Borolas https:\/\/t.co\/XbQgOmeEmY","id":"1246976726736855041"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Tuwerofav Piensa que al menos tuvieron m\u00e1s suerte que a los que nombraron Covid o Corona...","id":"1259904159953965056"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"\u00bfQue recomienda la @OMS para el proceso de vacunaci\u00f3n? \u00bfDonde falla el Documento Rector del gobierno federal? @Mokanela y un servidor escribimos esto:  La vacunaci\u00f3n que nos espera. - La Cr\u00f3nica de Hoy | Ricardo Becerra | https:\/\/t.co\/dV8tJERj2K\"","id":"1348300389423185924"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-A las 8:40 desde el aeropuerto de Tuxtla con el Secretario de Salud del @ChiapasGobierno","id":"1413179272857014275"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-216 casos nuevos de #Covid_19 con 18 fallecimientos","id":"1301948238703013889"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Hoy fui una covidiota feliz... despu\u00e9s de seis meses y una prueba negativa pude abrazar a mis amigas \ud83e\udd17","id":"1301768980798021632"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@MhartinGp Y curiosamente me dio semanas despu\u00e9s de vacunarme \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f","id":"1404605590224125952"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Milenio Pura estrategia pol\u00edtica para elevar su  popularidad. Este mes sacan la vacuna.","id":"1311897991872217088"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-21 de agosto del 2021","id":"1429674435070644224"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#COVID19NL  #COVID2019mx#mty 12 de  julio  202018744 casos confirmados en #NuevoLeon","id":"1282418503971155973"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Ricardo18Mx @m_ebrard Que se puede esperar con estos resultados","id":"1348099879579615234"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Habitantes de colonias populares en el abandono tras la perdida de sus empleos ante esta contingencia ocasionada por el COVID-19","id":"1262871565055729666"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@JaliscoVial @Trafico_ZMG @informador_JAL @ubravo_gdl_mx La soluci\u00f3n de @JaliscoVial es la misma que la del oficial... Si no te gusta levanta tu queja en las oficinas en tiempos de COVID. @EnriqueAlfaroR  tu eres derecho","id":"1296554364983812096"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@horacio_tt @IvanMercadoNews Cancel\u00f3 presupuestos vitales de salud en lugar de revisarlas conforme a la ley","id":"1246839617577316352"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-La resistencia sigue!!!! No moriremos!!! #cuarentena ? #ochentena !!!!","id":"1291212340608798720"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@DrManueldelaO Buenas tardes. Soy dentista del sector privado","id":"1394037723409813504"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#PANDEMIASONORA || Desde Bogot\u00e1","id":"1262870117186187266"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@FerchMiramontes @Trafico_ZMG @SSalud_mx @HLGatell https:\/\/t.co\/2uPfAE87lR","id":"1244855466041044992"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#ContingenciaSinViolencia Tratemos de ser pascientes \ud83d\udc96","id":"1246508620558237698"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#FaseTres #CuidemonosTodosDeTodos #covid_19mexico","id":"1252805183144222726"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-FAST FOOD BURGERS Centro por el #Covid19","id":"1267980256457220098"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"#CoronavirusEsDelCastigoMenor\"\"Dios ciertamente no incumples tus promesas","id":"1271872101021102081"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Por eso y por el covid no asisto !! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https:\/\/t.co\/gly0qyopES","id":"1330380952099381252"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@EncasaBr Te go 3 hrs aqu\u00ed","id":"1312603708971266048"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Ayer que empez\u00f3 la vacunaci\u00f3n para adultos mayores","id":"1361660742378872836"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@OficialFrenaaa \u00c9SE MOVIMIENTO HUELE A PURA MIEREDA SER\u00c1 POR QU\u00c9 SOLO EST\u00c1 CONFORMADO POR LO MAS MIEREDA DE LA SOCIEDAD HOY QUIEREN VACUNAS PERO SON COMUNISTAS  LAS QUE EST\u00c1N SALVANDO VIDAS QUE HIPOCRES\u00cdA TAN GRANDE SER\u00c1 QU\u00c9 SOLO SON BUFONES POL\u00cdTICOS UN L\u00cdDER QU\u00c9 SOLO EST\u00c1 BUSCANDO SU BENEFICIO https:\/\/t.co\/iyOczdQJi9","id":"1385076125164924928"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\ud83d\udfe0\ud83c\udfe0 #EnDirecto \u00daltimo reporte de datos del @GobiernoMX sobre el #COVID19.\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd 18 de febrero 2021. #NuestraCiudad #Tlalnepantla #Sem\u00e1foroNaranja \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0fhttps:\/\/t.co\/jME2kAegqe","id":"1362568344466051072"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@laishawilkins @lopezobrador_ @HLGatell Jajajajaja \ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude01\ud83d\ude05\ud83d\ude02","id":"1344791539206270978"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-ME ACABAN DE PASAR ESTA SESI\u00d3N DE FOTOS QUE ME HICIERON ANTES DE LA CUARENTENA Y ESTOY LLORANDO DE LO HERMOSAS QUE EST\u00c1N LAS FOTOS\ud83e\udd29\ud83e\udd70 https:\/\/t.co\/uyRbbZiIV1","id":"1259273363735941121"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Hola a todos! Hoy les traigo un art\u00edculo s\u00faper interesante de https:\/\/t.co\/o8QPINzAP2 \u2728para pasar esta cuarentena. Ver\u00e1n","id":"1244865587487977472"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Vacunaci\u00f3n para personal educativo.@moralesRodr@agusaviles1@FEDESSP@SnteNacional https:\/\/t.co\/NW1tvig9Dy","id":"1383073174523289602"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Golondrina X eric_haro_wayne citas disponibles manda inbox con gusto te atenderemos #patadegallotatuajes #quedateencasa #mchc #swallow #golondrina #mchcfamilia #aguascalientes #mexico #tattoo #tatuaje en\u2026 https:\/\/t.co\/WWRuoW7IFB","id":"1264604714316050440"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Bombonete_sarai @jgnaredo @HLGatell Yo opino....qu\u00e9 chinge a su madre el peje.","id":"1390473719194083331"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Hermosa fotograf\u00eda del templo de Sto Domingo de Guzm\u00e1n y ese hermoso Arco\u00edris que captur\u00f3 el amigo @chumbert1 #Oaxaca #SiempreHermoso \ud83d\ude4c\ud83c\udffc #QuedateEnCasa https:\/\/t.co\/qv5vmDZIMA","id":"1256389666858827777"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@manuelhborbolla En US hay muchos covidiotas que no quieren vacunarse","id":"1445445005053624330"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Nunca vuelvas a lo que te lastimo #MadamCJWalker #CuarentenaCoronavirus #QuedateEnCasa","id":"1248788946542362630"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Pase el Covid y me cure con","id":"1348164315556188167"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@ecoParq @LaSEMOVI @andreslajous @AdrianaZentenoR @cordi74 @lilianaru2 @AFamalcan @DURKINREO @HegelCortes @uliseslabrador @faboitiz @gabysalido @FDoringCasar @Claudiashein ok...a partir de cu\u00e1ndo cuentan los 40 d\u00edas \u00bfdesde que lo solicitaron? \u00bfdesde ayer? y \u00bf la fecha clara  de validez del permiso anterior por pandemia? su tuit no es claro https:\/\/t.co\/ujBfskS3nf","id":"1323405366864932864"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#Vacunas de segunda?No'mbre","id":"1355219483204444165"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-D\u00eda 141 de cuarentena \ud83e\udda0","id":"1289426045418930178"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-El sector salud nos necesita","id":"1252807483594166272"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@fernandeznorona @HLGatell Jam\u00e1s se le ha visto en un hospital al mentiroso pati\u00f1o y t\u00edtere del poder","id":"1346619578269409280"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-En esta cuarentena fitosanitaria!!!!!\ud83d\udc40 https:\/\/t.co\/FHkvI8QO4o","id":"1254230583128911872"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Mi recomendaci\u00f3n para esta #CuarentenaPositiva es que intenten hacer esas recetas que siempre ven en redes sociales y guardan para nunca volverlas a ver. Ahora hay tiempo de sobra","id":"1245760672832651276"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Ojal\u00e1 puedan ver la conferencia de hoy","id":"1248071354445856768"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"El gobernador @mrikelme encabez\u00f3 la Reuni\u00f3n del Subcomit\u00e9 T\u00e9cnico COVID-19 de la regi\u00f3n Norte","id":"1263269798848475136"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Duelo de orqu\u00eddeas parte II \ud83c\udf1e\ud83c\udf1e\ud83c\udf1e\ud83c\udf3a\ud83c\udf37\ud83c\udf38\ud83d\udc90#quedateencasa #quedateentuputacasa en Pueblo Magico Metepec https:\/\/t.co\/7oTcmPbK9u","id":"1248632300662898689"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-En cuesti\u00f3n de unas cuantas horas ingresaron a la Torre #COVID del @Tu_IMSS de  #Monclova 10 personas graves","id":"1318983779990433792"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Centros de #vacunacion #Covid encuentralos v\u00eda #GoogleMaps","id":"1392229676861427713"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@LuisLoPl10 @HLGatell Va con manzanas y palitos","id":"1292550398432034816"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-D\u00edganmelo a mi que compr\u00e9 una vacuna de 9mil \ud83d\ude43","id":"1386920927410233346"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Obvio que voy a poner en mi CV que soy inmune al covid.","id":"1441823965593292801"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Tu salud mental no es negociable.#QuedateEnCasa @nituniyopod","id":"1308154766044921856"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-En mi mundo ha hecho m\u00e1s mal la pandemia de Diegos","id":"1404294215396474889"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#Chimalhuac\u00e1nBajaContagiosEn el municipio de #Chimalhuac\u00e1n se a controlado en cierto punto la pandemia","id":"1291815860277932032"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@HLGatell Doctor una pregunta yo al igual que el Presi debo ir de Gira para buscar que comer","id":"1266146799250747392"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Obvi me autorizaron mi pastel y pues bien cool. Bien sad porque fue mi cumplea\u00f1os pre pandemia y este a\u00f1o me toc\u00f3 confinada.","id":"1289690545187627008"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Estoy hasta la madre","id":"1245435526112366593"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Alguien mas se ha percatado que no ha habido un solo panel cientifico en relacion al covid-19? O solo es idea mia?Todo lo que hay son cifras oficiales de los gobiernos o instituciones no gubernamentales financiadas por politica.Si alguien ha visto o sabe","id":"1264224503825158145"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@jgnaredo @AccionNacional @HLGatell Dan pena ajena lis Panistas","id":"1266049962250579969"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Esto de la vacunas me recuerda a la peli del Titanic","id":"1343256769791979521"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Lo malo de la vacunaci\u00f3n covid","id":"1400416637765963777"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Mi econom\u00eda es mejor ahora","id":"1281726019351838729"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@PalaciosMarn1 @_jicastillo Manual de Vacunaci\u00f3n edici\u00f3n 2017","id":"1422407290678775809"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#Covid_19mx \ud83c\udfef\ud83c\udff0\ud83d\udc92Las medidas ser\u00e1n obligatorias para el personal de @Centros_INAH y los estudiantes de sus tres escuelas","id":"1275152231227154438"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Me van a despedir x no estar vacunada jaja chaleee","id":"1427075111866224644"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Querido @BanorteEscucha @Banorte_mx entiendo la crisis pero ya tengo una hora esperando en mi llamada","id":"1245403430509637633"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Hoy mis mujeres se volaron la barda con la comida #PolloFrito y hasta ensalada de repollo #FZASfamily #YoMeQuedoEnCasa https:\/\/t.co\/XMq5J3sq3V","id":"1251270350647721985"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Impresionada al mil \ud83d\ude31 c\u00f3mo puede estar el aeropuerto tan tan atascado","id":"1305147781451935745"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@ZuritaCarpio @politicomx @SSalud_mx @HLGatell Ha Bueno Se Not\u00f3 Que era En Seri\u00f3","id":"1265436202259234817"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Por desgracia la #Pandemia en #Jalisco ya se sali\u00f3 de control","id":"1337988481172312066"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@beltrandelrio Una nueva pregunta para L\u00f3pez Castell","id":"1245681549128974336"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\u00a1Buenos d\u00eda amigos! Les deseo un excelente inicio de semana y mucho \u00e9xito en cada una de sus actividades. Continuemos cuidando de nuestra salud","id":"1335964991975899136"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Vacunado... #COVID19 https:\/\/t.co\/i5iq0G8ixr","id":"1413541583169929220"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@paobresi Yo les quiero preguntar quien gano la rifa del avi\u00f3n. Ya me veo estacionando el avi\u00f3n en la puerta de mi casa.Ah perdon ud pregunto por las vacunas. Bue da lo mismo. Mentiras m\u00e1s mentiras!","id":"1355974577084633104"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Milenio @maiteazuela Dices mentiras","id":"1264793028255977472"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@ATelloC despu\u00e9s de ofrecer licencias de manejo gratis a los j\u00f3venes si se vacunan. https:\/\/t.co\/71GqHqEFpy","id":"1421855029237932036"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@FraroJamell @SSalud_Tab Primero inf\u00f3rmate y despu\u00e9s tira t\u00fa mierda; la vacuna que van a poner en Tacotalpa es de una marca diferente a la que colocaron en los otros municipios y no pueden estar revolviendo vacunas. #OtroPendejoQueOpina #FraroJamellPendejo","id":"1378582785531768836"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@oleond @navarrosugich @ceciverdugo Exacto as\u00ed debe de ser!! Y hay gente muy pendeja con comentarios pendejos","id":"1258548045609762817"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@PonchoYezka @OyeElDebraye @pao_sasso @Oye897 #EstaIncreible que ya me voy a poner mi segunda dosis de la vacuna ya se hab\u00edan tardado @rebeldesCLUB897","id":"1443169935207845895"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Quedate en casa","id":"1297654838172348418"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@SSalud_mx @AEM_mx Esp dIganselo al pejebobo cpntaminado de COVID. Va estar contagiando a todo mundo si sale vivo.","id":"1355279845673021443"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#UnidosContraLaCrisis: \u00a1Basta de mentiras de morena en el gobierno! Dijeron en campa\u00f1a \u201c1\u00ba los pobres\u201d","id":"1266143529522335744"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@RuidoEnLaRed @HLGatell Por favor este se\u00f1or debe renunciar YA","id":"1251534003896832000"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Buenos d\u00edas. As\u00ed amanece la fila de la vacunaci\u00f3n anticovid 19 para las personas de 30 a 39 a\u00f1os","id":"1419984742452273153"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@gabiortiz7_ Pasando la cuarentena :(","id":"1252045549462851585"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@MauricioViramon Es tanta mi Fe que aunque no tengo jard\u00edn","id":"1336502661403828231"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"\"\"Yo creo que a m\u00ed no me ha dado Covid","id":"1425920759717933059"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@andycano91 @Claudiashein Por qu\u00e9 en esta semana no se est\u00e1n aplicando vacunas para menores de 29 a\u00f1os.","id":"1422355127147679746"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Sara_ElizondoC @kdartigues @HLGatell No la quisiste hacer","id":"1275608809239650309"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@LyzSol68 @luisghernan @HLGatell @RegeneracionMx Miserable la gente como t\u00fa que usa el dolor de las familias para joder con temas pol\u00edticos. Son basura.","id":"1410343481042681856"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Les cuento que hoy me dieron de alta y soy el m\u00e1s feliz de la vida\u2026\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udcab\u2728\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\u00a1Se logr\u00f3!Gracias a Dios soy de los afortunados que vencieron el #COVID\u30fc19 \u00a1Gracias por sus oraciones","id":"1423477665365962755"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-En este Jueves le brindamos informaci\u00f3n por medio de un \ud83d\udcf1#whatsapp si usted tiene \ud83c\udf3d#ma\u00edz ofrecemos un buen precio en la costa de Chiapas #quedateencasa \u2764\ufe0f #suchiate #tapachula #huixtla #tonala #arriaga #cacahoatan #tuxtlachico #motozintla #pijijiapan #mapastepec https:\/\/t.co\/XXiPUfzDC9","id":"1258370908609294342"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Incrementen las medidas de seguridad. Un fallecido m\u00e1s en hidalgo. #CuidaATuFamilia#Mej\u00edaMeGu\u00eda#Contingencia#Cuarentena#Prevenci\u00f3n https:\/\/t.co\/MYMTw6nBl2","id":"1245424087809179649"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@CarlosJoaquin @SESA_QROO Una chica de 19 a\u00f1os que viene de intercambio de otro pa\u00eds se puede vacunar sin registrarse","id":"1417570134626078722"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Cierre del d\u00eda en este encierro domiciliario","id":"1271283537140871169"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Confirmen si esto de la pandemia tambi\u00e9n los ha puesto bien marranos \ud83d\ude16","id":"1283246238410977280"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@dj3mb No manden a sus hijos este gobierno se lava las manos si tu hijo se muere","id":"1425982158137606145"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Si hubiera tomado todas las indicaciones de los expertos no estar\u00eda enfermo.Seguro le hizo caso al doctor @HLGatell y ah\u00ed est\u00e1n los resultados","id":"1304081923015352322"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@DrPedroAlvarado \u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 con esto se\u00f1or presidente @lopezobrador_ ? \u00bfNo que primero los m\u00e9dicos? La primera l\u00ednea y el primer frente vs el covid...","id":"1343240553308282882"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@JLozanoA @Claudiashein @lopezobrador_ @HLGatell @EnriqueKrauze @Reforma La \u00fanica empat\u00eda que siente y demuestra es por el mismo","id":"1262240342709088256"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Yo en cuarentena.","id":"1268328348091990017"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@EdStuart Qu\u00e9 onda Eduardo","id":"1266866033924517888"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Con el zote no te metas #FelizViernesAtodos #ladyzote #COVID2019 #quedatencasa #QuedateEnCasa #pandemia #YoMeQuedoEnCasa https:\/\/t.co\/bT8uXQw9sW","id":"1246169688540770305"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Por la cuarentena no sab\u00eda ni en que dia vivo","id":"1247370024354025472"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@nanos_82 Ya lo estamos preparando","id":"1258406912762294273"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\ud83d\udcccToma en cuentaHoy No Circula Sanitario es una medida temporal derivada de la pandemia por #COVID19Recuerda que para desempe\u00f1ar actividades esenciales puedes circular de manera diaria.Conoce m\u00e1s:https:\/\/t.co\/yj9hzFJyB0 https:\/\/t.co\/xmG7pPPm5B","id":"1287622835372990466"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@liverpoolmexico me dejaste en visto!!! Como uso la p\u00f3liza de garant\u00eda. El producto que me enviaron no sirve.. https:\/\/t.co\/PCRW6BbMCs","id":"1257933891022622720"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Cuando alguien me dice que no necesita bloqueador en los d\u00edas de cuarentena. https:\/\/t.co\/IGwIjkEbUq","id":"1246935159695273984"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"#Covid_19mx- alta eficacia a corto plazo brindan una nueva esperanza de que la vacunaci\u00f3n contribuir\u00e1 pronto a controlar la pandemia\"","id":"1357433665589022720"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"La gente que su mejor argumento contra la contingencia es \"\"No puedes tener encerrada a la gente siempre\"\" es la que anda buscando donde venden cerveza","id":"1262882950858891265"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Presentaremos los resultados de los primeros 1\u20e31\u20e30\u20e30\u20e3 pacientes de 24 pa\u00edses inscritos en @CovidSurg. Mortalidad elevada y alta tasa de complicaciones pulmonares.Datos importantes para tomar decisiones sobre #COVID19 y #Cirugia. \ud83c\udf0eReg\u00edstrate \ud83d\udc49\ud83c\udffc https:\/\/t.co\/nw4kei2BeM https:\/\/t.co\/ricc3Dze66","id":"1258561307717955584"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Engorde en la pandemia pero vamos a darle https:\/\/t.co\/I0vHXsRtaQ","id":"1318355895097741312"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Me Caga la gente que va hablando bastante fuerte por tel\u00e9fono. En tiempos de pandemia y se ponen a gritar. \ud83e\udd2c","id":"1304500852846141443"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@CarlosTron65 @HLGatell Mentiros@ hablador","id":"1346627917502099463"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Bombolady Un cantante","id":"1260757386178039815"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@SiggiBlendl @luis_bejines @m_ebrard Esquema de vacunaci\u00f3n: triple viral","id":"1296212339037884416"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-DICE GOBIERNO FEDERAL QUE EL PICO MAS ALTO DE LA PANDEMIA EN MEXICO SERA EL 6 DE MAYO","id":"1256209377142493185"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Tenia medio a\u00f1o que no ve\u00eda a Mario","id":"1276364536535289861"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@lopezdoriga Les plat\u00edco algo q me da mala espina: TRABAJO EN UN HOTEL. DESDE AYER EMPEZARON A LLEGAR INDUES A HOSPEDARSE POR 15 D\u00edas","id":"1401432530927206400"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"\ud83d\udea8\ud83d\udea8ALERTA\ud83d\udea8\ud83d\udea5\ud83d\udea7CERCAS EL\u00c9CTRICAS \ud83d\udea7\ud83d\udea5\ud83d\udea8DON CHEN\ud83d\udea8Atenci\u00f3n a clientes:\ud83d\udce2\u260e\ufe0f WhatsApp +5212464695563 -\ud83d\udcf1+5215540215145 ing_donchen@hotmail.com https:\/\/t.co\/MzixiNGFVD #QuedateEnCasa\u2026 https:\/\/t.co\/61QdHUnIXT\"","id":"1277117034099290114"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Yoko Ono tambi\u00e9n es m\u00e1s villana que el covid19","id":"1246593691281752067"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@casadomidyuc Conoci\u00e9ndote de eso estoy seguro. Realmente desde que eso pas\u00f3 no volvimos a hablar del tema hasta anoche que dijo algo. Pero despu\u00e9s lo contrarrest\u00f3 con el covid. Pero conoci\u00e9ndote","id":"1357021387353968641"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Mart\u00edn Delgado y Febe Esquerra: La Otra M\u00fasica","id":"1309610629905350656"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Yo ya trabajaba desde mi casa antes de la cuarentena. Pero me la pasaba todo el d\u00eda en la calle paseando. Ahora que no se puede nisiquiera pasear estoy que colapso.","id":"1253168629400690690"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-No es un comercial para  Loretto BakeryPero que rico esta lo que est\u00e1n cocinando caramba#yomequedoencasa #comidaadomicilio #covid19 #cerraronelpuente #trc #comida #postres https:\/\/t.co\/ivmXsI7Yrs","id":"1247684422096367616"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Anamtzsosa @MarySnc56366684 @HLGatell Claramente usted nunca sigue sus comunicados. En absolutamente nada se contradice. Seguro ud. oye lo que le cuenta Adela Micha o Alatorre o Thalia. \ud83d\ude44\ud83d\ude44","id":"1255860944179265543"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Bonifaz49 @LuisAntoRamirez @lopezobrador_ @isain @cesarcknews #COVID__19 @INSABI_mx @HLGatell @zoerobledo #Noticias #Chiapas #COVID19 @ramirezlalo_ @LuisAntoRamirez @ISSSTE_Salud @chiapas_issste @lopezobrador_ @CarlosADoMa @RamiroLopezE @FiacroP","id":"1318345440513921025"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@StratCons ALERTA @HLGatell @lopezobrador_","id":"1333477533698940931"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@gabrielguerrac Es correcto tu consejo . No lo siguen  por motivos pol\u00edticos y prefieren depender de las participaciones Federales. La crisis y los gastos inherentes sacaron a relucir el problema","id":"1335397976135577601"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#Endomexsequedaencasa la mejor manera de cuidarnos y ayudar es quedarnos en casa","id":"1267999442847903745"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@p_m_10 @Claudiashein @SSalud_mx @SSaludCdMx No as le\u00eddo que la vacuna est\u00e1 teniendo reacciones negativas","id":"1345980292603981825"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-As\u00ed Gonzalitos y Fleteros en Monterrey#Precaucion #Hanna#QuedateEnCasa https:\/\/t.co\/ZoCGI0O2ne","id":"1287550913482121217"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Rueda de Presa sobre COVID 19https:\/\/t.co\/AOva396ndO","id":"1340088188417822720"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#playeras#dorado #festejaencasa#2020#cumple#plazafiesta  te esperamos * #calcasplazafiesta en Plaza Fiesta Las Palmas https:\/\/t.co\/OHlpotVyFH","id":"1316132867076882432"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@GisRiquelmeL @TlalpanVecinos @TlalpanAl @EnTlalpan @vecinoseguro Dicen que te lo puedes tomar hora y media despu\u00e9s de la vacuna y ba\u00f1arte y as\u00ed no te da tanto efecto.","id":"1403887012663418880"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@MTequieroyteamo @KiaBocadelRio@Kia@KamalaHarris@Natura_Mexico@cher@natturalabs@lapsleyyyy ?@AstraZeneca","id":"1340848034788335616"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Hay que seguirnos cuidando y tomando las medidas sanitarias por el bien de la familia#CuidemosTodosDeTodos","id":"1330239410785366022"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Este horario y la cuarentena me est\u00e1n llevando a joder","id":"1247409479609487361"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Viri_Rios Me sorprende cuando dicen que AMLO no tiene un solo fracaso.Las consultas mamarracho","id":"1333933262662733826"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@SoyCriSzis Si lo ponemos desde el punto de vista econ\u00f3mico","id":"1422066007825321984"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@ResidencialesnuevoveracruzNoeCasRo #veracruzpuerto #quedateencasa #bienesraices #inversion #propiedades #inmueble #YoMeQuedoEnCasa #departamentos #asesorinmobiliario #casasenventa #agenteinmobiliario\u2026 https:\/\/t.co\/7kohSE3L7E","id":"1247516060284223489"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Fallece a\u00f1os 85 a\u00f1os de edad Oscar Ch\u00e1vez al parecer a consecuencia de COVID-19","id":"1256001525907931136"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@SharonSPcM M\u00e9xico est\u00e1 cubierto de todos modos ya que contrat\u00f3 77.4 millones de dosis con Astra Zeneca","id":"1351053644976820226"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@mermeidia \u00bfQue te gustar\u00eda que preguntar\u00e1n? \u00bfDe que actor se trata? \u00bfEl co\u00e1gulo fue un efecto de la vacuna? \u00bfEn qu\u00e9 \u00e1rea de la pierna? Da igual porque adem\u00e1s de que es de morbo","id":"1422609185380896768"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Esos pol\u00edticos son unos loquillos! De haber sabido que ellos pod\u00edan suspender el COVID","id":"1302470853313966080"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"El trumpismo ya tiene partido en M\u00e9xico. Est\u00e1n a nada de incluir como programa de gobierno el construir muros entre los estados \"\"ricos\"\" y el resto del pa\u00eds.En cambio","id":"1248685299519143938"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Tambi\u00e9n inauguramos en Puerto M\u00e1rquez un comedor comunitario","id":"1246417976636645376"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@ramonramirezpe @GobiernoMX @HLGatell @lopezobrador_ Basura","id":"1367332081785790469"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-VOLVI\u00d3 Luis Fernando Tena regres\u00f3 a los entrenamientos de Chivas tras superar el #Covid_19 https:\/\/t.co\/ANCFn5SxgJ","id":"1288931461735886848"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Que bueno que la pandemia sigue por que este diciembre no voy a poder salir como antes","id":"1316609043557953536"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Por q\u2019 piensan que por 2 o 3 personas algo puede ser muy cruel","id":"1379090174362144774"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@alexfsv74 @NachoRgz Hay? Neta? Cuantas? Habr\u00e1... cuando? Al ritmo que vamos nos tocar\u00e1 vacunaci\u00f3n a los de 30-40 en 2a\u00f1os! Y la vacuna rusa que no ha sido liberada en fase 3 estas de acuerdo que se use?\"","id":"1356759495922302976"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@HLGatell @Javier_Alatorre Que poca dignidad tienen todos los de la 4t","id":"1252424789697806343"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"As\u00ed luce esta ma\u00f1ana el z\u00f3calo de OAXACA tras un repunte de contagios de COVID-19 en el estado. #GatellOrgulloMexicano #EpigmenioIbarra https:\/\/t.co\/nyfLumxkMr\"","id":"1282345466970222592"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@GobIzcalli Y para cuando el operativo para cuidar la ciclov\u00edas @GobIzcalli ??? Es la opci\u00f3n de movilidad ante la pandemia y no parece que tengan inter\u00e9s alguno","id":"1353425956728406016"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"La entidad poblana es una de las m\u00e1s golpeadas por el Covid-19 por el nulo apoyo por parte del @Gob_Puebla y de @MBarbosaMX. Exigimos vacunas. #BarbosaQueremosVacunas\"","id":"1354235827329503237"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@NanncyfCordova Estaba ideando la vacuna contra el COVIK","id":"1276721873967955968"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Se tiene un n\u00famero de 46 personas contagiadas con #COVID\u30fc19 en #aguascaliente   @GobAgs @SaludAgs https:\/\/t.co\/3SUFuaHbvI","id":"1245765975657635840"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@StratCons @julioastillero Una triste historia en cuatro actos.#COVID19 #LopezGatell\ud83d\udc47\ud83c\udffe https:\/\/t.co\/CfnuCI157I","id":"1346097917103366144"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@leodiaz_escribe @IvnAya @DTigreregio @ChumelTorres Muchos tratamientos no incluyen quimioterapia","id":"1284503796148776960"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-De los primeros programas de comedia que vi fue \u00bfQu\u00e9 nos pasa?","id":"1267827387623858183"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-https:\/\/t.co\/WzDjTRzyi3 ah\u00ed te hablan @HLGatell","id":"1336832096652836865"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"#Campeche | Dan a conocer los programas de la @SEDESYH que estar\u00e1n operando en apoyo a las familias afectadas por la tormenta tropical #Crist\u00f3bal y la pandemia del Covid-19. Conferencia a cargo del secretario @ChrisCastroB\ud83d\udc47\ud83c\udffchttps:\/\/t.co\/StHVA1aQ0g https:\/\/t.co\/C3av9DarlE\"","id":"1275104207964721153"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"#AhiVeale \"\"A los Empresarios que conforman el Sector TUrismo no les va caer nada bien esta 'Recomendaci\u00f3n\"\"@lopezobrador_ @HLGatell @newsmobilePress\"","id":"1374362920881119238"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Tenia todo lo que necesitaba para hacerme un picnic en casa \ud83d\udc95 y creo que ha sido de mis highlights de esta cuarentena \ud83c\udf77cheers\ud83c\udf77.#xuzzi en Mexico City","id":"1266504622165962754"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#QuedateEnCasa en Los Tulipanes","id":"1292056300080312327"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Davireyes4004 @Carolin55471497 @NaturaCleanMex @DraGloriaMolina @fgcabezadevaca @HLGatell @DeniseMaerker Hay estados como Tamaulipas","id":"1252646075204161537"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@cohetemedina \ud83d\ude4f\ud83c\udffc porque con este encierro prolongado por la 3a ola","id":"1422051567847550977"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Ocupaci\u00f3n Hospitalaria en #Aguascalientes. Interesante analizar que ayer","id":"1324525303025250304"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Reporte_Indigo @HLGatell Ese hdez carranza es un imb\u00e9cil gato de la coparmex est\u00e1n tarados","id":"1263132578242011141"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Sagia19 Lo m\u00e1ximo","id":"1263951217128017920"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Por instrucciones del Gobernador @MauVila","id":"1263859975660752898"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Todos hemos sido o seremos covidiotas en alg\u00fan momento","id":"1324131333078048768"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Los grandes bancos espa\u00f1oles sortean la crisis gracias al mercado latinoamericano https:\/\/t.co\/y1wdLiwN5d","id":"1388085604227981317"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"#Soldados y #COVID-19: de manejar tanques a cargar #enfermosLos integrantes del #Ej\u00e9rcitoMexicano convertir\u00e1n la mitad de sus dormitorios en lugares para atender casos graves de #contagio por #coronavirus y ellos\u2026 https:\/\/t.co\/K9JAE0Mn4m\"","id":"1245547901549334532"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-De manera correcta su salario","id":"1358534336916688897"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@YerelyFonseca @ChumelTorres El pex es que chumel no es funcionario","id":"1346545886185230337"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Sebas_RM C\u00f3mo se ve que no has  usado los servicios de salud p\u00fablica.Ten\u00edamos el mejor esquema de vacunaci\u00f3n del mundo.","id":"1362422257990139905"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@chelseamex Aun soy beb\u00e9 aun no me toca la vacuna \ud83e\udd7a","id":"1410304119382945799"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@SSalud_mx @SSPCMexico @NestleMX @ANTADMx Aqu\u00ed tienen a un par de delincuentes que exponen a la clientela en plena pandemia. CC @CiroGomezL @DeniseMaerker @CarlosLoret","id":"1257723113195765760"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@lopezobrador_ \ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude12 ahi si hay protocolo mientras en los lugares donde van a. Vacunar en oaxaca es un desmadre","id":"1369313219236487174"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-A medio partido sacaron a Justin Turner por dar positivo a COVID!Esperemos ver cuantos terminan contagiados!","id":"1321305882416893958"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Saludos @luisalaouija muy buenas tardes ya listo para est\u00e1s descargas el\u00e9ctricas y que tal si pones Wisplash pero con Mot\u00f6rhead para esta tarde en #Est\u00e1Vivo  #ReactorEnCasa #ElOrdenDelCaos","id":"1334935806591393793"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"@MxFaby @julio_rios @HLGatell Agarrense los huevos YA y no dejen el #QuedateEnCasa como opcional","id":"1246537866022457349"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Qu\u00e9 b\u00e1rbaro lo mucho que me afecta no dormir 8hrs D:Ya hasta sent\u00eda el covids imaginario anoche y todo por 2 hrs de sue\u00f1oYa estoy mayor \ud83d\ude2d","id":"1286653767392296960"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@jgnaredo @EnriqueAlfaroR @lopezobrador_ @HLGatell @NARIZROJAAC As\u00ed empiezan los fascistas. Creando mentiras y difundiendolas. No mencionas nada de la agrupaci\u00f3n. Cuando inici\u00f3","id":"1410733125068484611"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"El presidente L\u00f3pez Obrador asegura que ya se recuper\u00f3 de COVID-19.Revel\u00f3 que dio negativo a COVID-19 en video compartido en redes sociales.Se supone que en la \u00faltima pel\u00edcula revive!! https:\/\/t.co\/myRbZcwOfk\"","id":"1357535439469633536"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@rameCadenas *Inicia cuarentena y me dicen que estar\u00e9 meses encerrado en mi casa*Inmediatamente yo: https:\/\/t.co\/2kG7XdThZE","id":"1277311106982133761"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-que se cancele el covid19 que mi amigo @marianogv tiene que terminar\/estrenar su \u00f3pera prima que me muero por ver (y subtitular) \ud83d\udc9c https:\/\/t.co\/C7xJC4G2Bm","id":"1252278753109082112"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@TheSilver_Wolf_ Porque COVID es el nombre de LA enfermedad no de EL virus. Pero hay varios casos en donde se dice as\u00ed como el sida","id":"1351931493128540168"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-La #depresi\u00f3n afecta la calidad de vida de las personas que la padecen. Identificar sus s\u00edntomas es clave para salir de ella. https:\/\/t.co\/gOuZM0VPAZ","id":"1434195458268794887"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\ud83c\udf21\ufe0f @conagua_mx informa:Probabilidad de #LluviaQro causada por presencia de canales de baja presi\u00f3n y entrada de humedad.#Cuid\u00e9monosEnComunidad #SomosUAQ #Qu\u00e9dateEnCasa @UAQmx @DraTereGasca https:\/\/t.co\/Dm7nEciVEu","id":"1266742189528428544"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@lopezdoriga Por lo menos en equipamiento  se ve que est\u00e1n superando a la polic\u00eda  y guardia nacional juntas","id":"1284548460230742017"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#interesante #platica con @jordiestal en #FacebookLive \u201cQuiero aprender a\u201d con @jzavala. El #Turismo ante el #COVID\u30fc19 . @canarias_es @GerardoCoronaG @bettynabenitez @WTTC @echaillo @jmcpcancino @arqortizg @ithotelero @asetur_mx @tonyyarto @sahowardt https:\/\/t.co\/CjoCkSFNiI","id":"1264380929230827521"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Alguien que tenga el mapa de los m\u00f3dulos de vacunaci\u00f3n en Culiac\u00e1n por fa?","id":"1380186066620145666"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Nunca me hab\u00eda tumbado tan feo una vacuna :(","id":"1300701778728554496"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"COVID-19 ya largate","id":"1244861003096965122"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@arevuelta @julioastillero @HLGatell Eso es lo que t\u00fa entiendes? Ok","id":"1346283914340532224"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@soydanifuentes Dif\u00edcil la econom\u00eda en \u00e9stos tiempos de pandemia","id":"1305600671903821826"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"23  de marzo 2020 - 23 de septiembre 2020 .. 6 meses de pandemia y contando... https:\/\/t.co\/QDuj3jUTJv\"","id":"1308982272939393027"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#AMLOMienteNoHayTrabajo Se habla de pandemia pero porque no hablan del hambre que tienen millones de mexicanos es est\u00e1 crisis. @lopezobrador_  No cumple.","id":"1272554936350408707"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Contra Ideolog\u00eda de G\u00e9nero","id":"1359128693663297537"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@aarizpew Jajaja f\u00edjate que public\u00f3 uno en el 2019 de predicciones para el 20 y en su mayor\u00eda y sucedieron en el presente a\u00f1o","id":"1339470102631051265"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"\"\"Se le est\u00e1n dando cualidades humanas al virus como si fuera un invasor","id":"1259517547356884992"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@A_ausdenRuthen @HLGatell De desequilibrio mental....!","id":"1316036242413297670"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-08:49 Polic\u00edas de la Secretar\u00eda de Seguridad Ciudadana realizan recorridos con Perifoneo en Zona de Hospitales","id":"1257306238192193536"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@hector_sinecio Jajajaj soy la quejumbrosa del a\u00f1o jajaja pero sisi... y estoy acatando todas las indicaciones #QuedateEnCasa o Qu\u00e9date en cauusa...Jajaja https:\/\/t.co\/MSjpHYbqbN","id":"1257046496207351810"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@HLGatell Finlandia https:\/\/t.co\/phDM9HAvoh","id":"1276383911996776449"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ni todos los tuitazos del mundo van a cambiar el modo de distribuci\u00f3n de la vacuna. Sigan emput\u00e1ndose por nada","id":"1344152206723969032"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Muertes diarias en el \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d mundo:-Neumon\u00eda: m\u00e1s de 7 mil.-Coronavirus (que produce neumon\u00eda): 588\"","id":"1245961290209611776"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Mi hobbie en esta cuarentena es comentarle . a Diego","id":"1245825282155499521"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@zerleon @FelipeCalderon @JoeBiden @HLGatell \ud83d\ude18 https:\/\/t.co\/WU3oEeQIDf","id":"1313123700066201601"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@jgnaredo @fernandeznorona @lopezobrador_ Y no se diga de la vacuna Mexicana Patria que en tan poco tiempo se logr\u00f3 tener una propia. \ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83d\ude00\ud83d\udc4a\ud83c\udffe\ud83d\ude00Saludos","id":"1403795872631070721"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Batman_Dios @HLGatell \u00a1Las playas deber\u00edasn estar cerradas..!Pelmazo","id":"1375929821184753666"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@boomichan 24 aviones de equipo m\u00e9dico china 1000 ventiladores de EU50","id":"1286195290492612614"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"\u203cCORRAN LA VOZ\u203c Cuando pase la pandemia del Covid-19","id":"1292544494756298754"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ahora en este encierro por culpa del maldito virus \ud83e\udda0 t\u00fa:","id":"1255687957022793728"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@DanielH51041650 Las vacunas no son garant\u00eda de que no te de","id":"1443013416592068609"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Fue y ha sido lo mejor de mi cuarentena... https:\/\/t.co\/ZAHwV0j6yU","id":"1287531743034171392"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Con la novedad de que ya vacunaron a mis pap\u00e1s!!!!!! https:\/\/t.co\/GrBnyqhxBk","id":"1372975076086218753"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Mira @JoeBiden Presumen a @lopezobrador_ con las vacunas de @AstraZenecaES","id":"1377691454642917378"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-La cuarentena la env\u00edo diosito para que los hombres se dejar\u00e1n larga su cabellera No para que se raparan hijos de la \ud83c\udf46","id":"1261234333429293056"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Recibir\u00e9 este a\u00f1o en casita como nos piden..recibir el a\u00f1o nuevo","id":"1344800496935194624"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Si no es as\u00ed cuando me vaya a vacunar","id":"1412590480001581063"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Al menos 444","id":"1375970285522944004"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\u2728 Excelente domingo... #D\u00edaDelPadre \ud83c\udfa9#Qu\u00e9dateEnCasa                                  Junio 2020 https:\/\/t.co\/DEr08vH74r","id":"1274785499480236033"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-El amor es lo \u00fanico que crece cuando se reparte","id":"1360726780437389313"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Me puse la vacuna de la influenza y me doli\u00f3 un chingo cuando volv\u00ed a ver el sticker de aguacate que ten\u00eda olvidado","id":"1364653593526108166"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\u00bfPor qu\u00e9 hay senadores que asistieron al @senadomexicano usando cubre bocas N95 y caretas? No los requieren ya que no est\u00e1n atendiendo a pacientes #COVID2019 se ven realmente tontos.","id":"1252530301059940352"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@jerrycun1 Mi opini\u00f3n es que el gobierno no se debe echar la carga solito porque est\u00e1n re pendejos pa la log\u00edstica de administrar 120 millones de vacunas. La iniciativa privada debe entrar","id":"1343255658469142530"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Recapaciten. Vas a llevar m\u00e1s ruina a la ciudad. Esta factura te va perseguir el resto de carrera pol\u00edtica. Hay formas mejores de enfrentar la pandemia. Evitando las borracheras por un tiempo es una","id":"1272613498447695874"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Cuando tengo la mente agitada","id":"1248505318071578625"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-15:07 #Qu\u00e9dateEnCasa #BuenAvance encontrar\u00e1 en Av. Chapultepec de Glorieta de los Insurgentes hacia calle Lieja . #MovilidadCDMX https:\/\/t.co\/l28UHDhNP2","id":"1259575946396368896"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Total es cuarentena que puede pasar...\ud83d\ude02","id":"1248675878688579585"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-La vida es un proceso continuo de elegir entre seguridad y riesgo. Toma la elecci\u00f3n del crecimiento una docena de veces al d\u00eda. Abraham Maslow.#quedateencasa #CorreLaVoz\u2026 https:\/\/t.co\/rqGbVB8rNT","id":"1252468397087981569"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Llegamos a viernes","id":"1339922459487731712"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Edomex mantiene color naranja dos semanas m\u00e1s: Pese a menos hospitalizaciones","id":"1304346218286383104"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Jajajaja me hizo la cuarentena .... https:\/\/t.co\/ktE8AMX87J","id":"1249582192566472704"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@IrvingGatell No me agradan tus hilos","id":"1251853812584742913"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@HLGatell @lopezobrador_ SON UNOS ASESINOS LA LEY LOS ESPERA PARA JUZGARLOS AL FINAL DEL SEXENIO #HijosDeMx","id":"1435991834497626117"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-El dolor por perder a un ser querido y la ignorancia puede matar. Esta se\u00f1ora destap\u00f3 un cuerpo contagiado","id":"1256954503225503746"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-El Lic Andres M Lopez O recibi\u00f3 un pa\u00eds con muchos problemas.  Todos los profundiz\u00f3.Ante la crisis mundial no sabe que hacer y nos va a hundir como nunca antes.Hay que exigirle dimitir.Cuanto antes.Y convocar a elecciones.#SomosMexico#AMLOseVA30#Afores#FRENAAA22","id":"1253130023906803719"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 con lo de conservar un asiento de distancia @UltramarFerry ? \u00bfSe acabaron las medidas sanitarias?\u00bfYa se acab\u00f3 la pandemia? \ud83e\udd14","id":"1319741568547491842"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-SIN VACUNA... En #M\u00e9xico ya se tiene listo el plan de vacunaci\u00f3n contra el #COVID19 \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https:\/\/t.co\/JJYG4tvckT","id":"1321508342154596354"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Buen Jueves Esta es la portada de la edici\u00f3n de hoy.Irresponsables","id":"1273613651505606657"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Es Mi\u00e9rcoles La Dra. Martha P\u00e9rez nos hablar\u00e1 de los mitos y realidades sobre la Vacunaci\u00f3n en zoom.  @mappego #momandbabycenter #vacunas #pediatria #crianzapositiva #FelizMiercoles #embarazo #mommytwitter  #yosoymedphy https:\/\/t.co\/3C5OXGA7ym","id":"1263106043468566533"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-La crisis autogenerada por el gobierno @Claudiashein y @lopezobrador_https:\/\/t.co\/JKXoal4Ekp","id":"1349095500247662596"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Naysalvatori @Mx_Diputados @HLGatell Entre los 2 no juntan medio cerebro","id":"1319447276721418241"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Les pregunto si el filtro sanitario que iban a colocar en la caseta fitosanitarias C\u00e1rdenas Coatzacoalcos no ocasi\u00f3na demora en el tr\u00e1fico","id":"1247218043052154880"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@ChumelTorres Prefiero que me visite una neumonia antes que #ElCacas.","id":"1274431398183567361"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@AlbertoChavezV O hasta que llegue a M\u00e9xico (con estos imb\u00e9ciles no se sabe) la vacuna...","id":"1274899837771710469"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#EdomexTeEspera  quedate en casa para evitar contagios","id":"1261782169803845634"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Como hemos dicho anteriormente","id":"1260381085390843905"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Al 30 de abril en M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd se han acumulado 19","id":"1256015145735720961"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\u201cMuerta est\u00e1 mi abuelita\u201dDefinitivamente esto es lo mejor que he visto en la cuarentena \ud83e\udd23","id":"1245055103368867843"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Restaurante La FuenteTe ofrece \"\"Men\u00fa del d\u00eda para llevar\"\"","id":"1291042826403352577"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Una cosa es vivir sin miedo y otra muuuucho muuuy diferente","id":"1426709719876608001"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-09:25 #Qu\u00e9dateEnCasa  Jos\u00e9 Mar\u00eda Pino Su\u00e1rez registra #BuenAvance de Circuito Plaza hacia Izazaga. #MovilidadCDMX https:\/\/t.co\/rR8hjc72lw","id":"1255867015752900609"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@ciudadanosvigUN D\u00cdA MAS PARA AMAR","id":"1306189691595751426"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@leray_i Todos los planteles regresaremos. Ser\u00e1 de forma gradual y con todas las medidas sanitarias \ud83d\ude03\ud83d\udc4d\ud83c\udffc","id":"1446631474082557956"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@HLGatell Oye pedazo de imbecil dime cuando dejaras ese puesto para que una persona preparada y con empatia al pueblo pueda realmente trabajar para el bienestar de los Mexicanos y no como tu solo le besas las paras al bueno para nada de tu patr\u00f3n @lopezobrador_","id":"1466909011853426697"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"15:01 Polic\u00edas de la Secretar\u00eda de Seguridad Ciudadana realizan recorridos con Perifoneo en el IMSS Hospital General de Zona 1-A ubicado en Dr Vertiz y Municipio Libre","id":"1255950480364064768"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Esta cuarentena convert\u00ed la rec\u00e1mara  en el comedor oficial. \ud83d\ude00","id":"1284984266976370695"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Esta es la \u00faltima actualizaci\u00f3n de casos positivos de #COVID19 en #Durango... Se mantuvo sin cambios en 80; la capital","id":"1258013398270443520"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Que prefieres ser paciente de paciencia.\u00bfO ser paciente de hospital?#QuedateEnCasa #COVID__19","id":"1288844017900433408"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@ElUniversalOax @El_Universal_Mx @aquino_elim En Monterrey hacen lo mismo","id":"1303379272577544192"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-La transformaci\u00f3n de la mente moderna C\u00f3mo las buenas intenciones y las malas ideas est\u00e1n condenando a una generaci\u00f3n al fracaso JONATHAN HAIDT GREG LUKIANOFF","id":"1454199255523024899"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@jgnaredo @HLGatell Echando un desmadre","id":"1353351634361995270"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-VIERNES nos vemos en TU punto de reuni\u00f3n #Ac\u00e1batelo 5:00 PM. QU\u00c9DATE en CASA #Qu\u00e9dateEnEl6 @multimediostv https:\/\/t.co\/UyS3EQKGke","id":"1271548438513979392"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@lopezobrador_ @HLGatell Deleznable trato a m\u00e9dicos mexicanos en la crisis sanitaria. Ineptitud total.Urge equipamiento y material hospitalario para protegernos.Su irresponsabilidad es criminal. #AMLOseVA11 #AMLOseVA","id":"1249010781724839943"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Despu\u00e9s de varios mensajes en chats de M\u00e9dicos","id":"1382135664335056899"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@SacmexCDMX @Alc_Iztapalapa @ClaraBrugadaM @NTelevisa_com@ImagenTVMex @AztecaNoticias @GobCDMX @PresidenciaMXNo es posible que tengan as\u00ed el agua los vecinos de Iztapalapa y estamos en plena pandemia","id":"1265070674655219717"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Mi horario de sue\u00f1o no chambea muy bien durante la cuarentenA","id":"1247437337891688449"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Dos defunciones m\u00e1s por Covid-19 confirm\u00f3 hoy la Secretar\u00eda de Salud en Sonora","id":"1257180029940830209"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Este se\u00f1or ya le afect\u00f3 la cuarentena jajaja. #Matador \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","id":"1271175342842171395"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@MarianG1979 De temas como \u00e9ste o del desabasto en medicamentos que sigue creciendo","id":"1405117089170534400"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Asi la doble moral de L\u00f3pez y sus morenacos #MorenaLaPandemiaDeMexico #NiUnVotoAMORENA2021","id":"1359211629615874049"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@EduardoPonceR Algo bueno de cuarentena \ud83e\udd37","id":"1252947656474845186"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\u00a1S\u00faper panel sobre el rol del Sector Financiero en el M\u00e9xico #PostCovid19!Me quedo con las palabras de @ArturoSaval1: a dejar de quejarnos y demostrar de qu\u00e9 estamos hechos \ud83d\udcaa\ud83c\udffc https:\/\/t.co\/1hlkSNwqO2","id":"1260979986569342978"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-HORARIOS: por pandemia con previa cita de lunes a viernes de 9 am a 3 pmCalle 65 434","id":"1448352051637936132"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@mijagerontes Pues ser\u00e1 ! Pero a mi se me hace s\u00faper Gato que digan La Covid","id":"1452672963455692809"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-...imag\u00ednense que el tiempo y el dinero que cuparon para hacer este video se hubiera ocupado para informar a la poblaci\u00f3n sobre c\u00f3mo debe cuidarse... pero la imagen es lo primero para los pol\u00edticos como @HLGatell... https:\/\/t.co\/VOysebmkPk","id":"1276311383076995083"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@julioastillero Ven a un hospital de Tuxtla Guti\u00e9rrez. Aqu\u00ed los hospitales COVID-19 est\u00e1n bien equipados y vac\u00edos.\"","id":"1339063215456735232"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@davidaniston @PopCrave @Madonna https:\/\/t.co\/XPDTDBhg5N","id":"1255898885849075712"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Estacionado esperando que pase la cuarentena en Guaymas","id":"1271739214883729408"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Por favor qu\u00e9date en casa! #mexico #magico #mx #cancun #quedateencasa  https:\/\/t.co\/lFeqfYhNlE \ud83e\udd2d\u270c\ud83c\udffb https:\/\/t.co\/WAKhKpUaNd","id":"1247784398960734211"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-A los L\u00f3pez no les interesa nuestra salud ni nuestra vida. A partir de hoy  la prevenci\u00f3n y el confinamiento son voluntarios.S\u00e1lvese qui\u00e9n pueda.#QuedateEnCasa y si no puedes","id":"1267853813928558597"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Y si a ustedes les vale verga y rompen la cuarentena por calientes","id":"1276772808991952896"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Comida deliciosa y divertida para que los peque\u00f1os la disfruten. Te invitamos a descubrir nuestros platos infantiles. \ud83d\udc19 Estamos abiertos. #ElCarnalMx #ComidaMexicana #CDMX #FelizMartes #cuidate #restaurantFamiliar #lugarseguro https:\/\/t.co\/mq5g77a1rM","id":"1313534843536510980"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Adapt\u00e1ndonos a la Nueva normalidad #nosampliamosparati #comoencasa #sugarblush x @berryinteriorismo en Sugar Blush https:\/\/t.co\/1Ty0Uk034X","id":"1304881541932363776"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Se\u00f1ores y Se\u00f1oritas!!!! 1a Docis de Astra Zeneca aplicada esta en mi puerquecito! https:\/\/t.co\/KmVqYqQUQE","id":"1410334182757355529"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@ALFLORO0685 @omarfayad Contin\u00faa vigente el \"\"Hoy No Circula Sanitario\"\"","id":"1280319329679093760"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#QueremosVacunasYa Gobernador @MBarbosaMX su chilate de guajolote no es la cura.Exigimos vacunas y no demagogia.","id":"1352029099770843141"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-18:44 #Qu\u00e9dateEnCasa Frontera registra #BuenDesplazamiento de Av. Chapultepec hacia el Eje 2 Sur. #MovilidadCDMX https:\/\/t.co\/zAFLawfkM2","id":"1257093650044993536"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@Felipeelopezc Y uno en cuarentena fit!!","id":"1246313819087024128"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#memecuarentena #memeslatinos\ud83d\udca5 #mexico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #cuarentenamexico #bettylafea en Mexico City","id":"1254938903582314497"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-No sab\u00eda que empezar\u00eda la cuarentena \ud83e\udd27","id":"1248898502941216768"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Hola saludos S\u00edgueme en instagram como @elplebevlogs #FelizJueves#JuevesDeGanarSeguidores#JuevesMusicales#Agosto2021#Instagram#Videos #vlogger#Facebook #SIGUEME#BuenosDias #ULTIMAHORA#BREAKING#AlMomento#5G#4G#Vacunate#LoMasVisto #Mexico https:\/\/t.co\/MIOrZtQXjJ","id":"1425775387217330180"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Cu\u00eddate y cuida a tu familia#EdomexEnCasa","id":"1258213458295701504"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@penileyramirez @rcamachoco Burraza es virus no avi\u00f3n jet.","id":"1353842061733203968"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Por s\u00edntomas relacionados con el COVID-19 una persona falleci\u00f3 al llegar a la cl\u00ednica del Seguro Social.https:\/\/t.co\/Z1fIQbpkh0 https:\/\/t.co\/KjUwLX3V4u\"","id":"1277822319344472064"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Buenos d\u00edas \ud83e\udd70\u2665\ufe0f#quedateencasa #abrazoparejo\ud83d\udc95 https:\/\/t.co\/lwN8WbPPrJ","id":"1255470119544905728"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-No me contagi\u00e9 de covid yendo a valorar pacientes covid a su casa","id":"1451047347929161728"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Ser\u00e1???Importante noticia: Israel cre\u00f3 un anticuerpo que neutraliza al coronavirus https:\/\/t.co\/bPoKDbeSph","id":"1258366446775787521"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@TruebaLara Ojal\u00e1 y que los padres de los que lo aprobaron","id":"1250488006030524421"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Campa\u00f1a #QuedateEnCasaRecomendaciones por parte del personal del Centro Artesanal Independencia #arteenlasalud @EstarBien_PS @culturadfsur #alumnosArtesanias @omarmatamoros @Saber_IMSS#IMSSCultura #ElIMSSTambienesCultura https:\/\/t.co\/NT0wrR2Rgy","id":"1250152933456597006"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@meles_voy @cabasev @Drtwitt02 @HERMES_VJ @ilii_ar @DrMarkoLarrea @nash59 @MediCasos @OrlandoRPN @angna_86 @EM_RESUS @DrWasili @Kadirsinger @SOLACI3 @PCRonline @mornei2011 @INC_CathLab @umae34cathlab @UrgenciasHJM @Dansan911 @SMMEAC @UrgenciologosMX @EmergenxyPhysic @muse Si lo urgencios somos la pura buena onda \ud83e\udd18\ud83c\udffc https:\/\/t.co\/Mh8nRB3ldZ","id":"1269629893395927042"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Ya estas preparado para este concierto en l\u00ednea. Por el canal de #YouTubede de mi compa gallo_elizalde#quedateencasa#conmigo#yomequedoencasa en Guadalajara","id":"1250924224434171904"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Its_a_Bell_ oye tengo una especie de crisis convulsiva que me esta lastimando las enc\u00edas. Pero tu consultorio me queda un poco lejos crees que se pueda hacer algo en una sesi\u00f3n o conoces un lugar c\u00e9ntrico","id":"1463545407443775496"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Excelente servicio de la @SEDENAmx \ud83d\udc9a en la log\u00edstica de la #Vacunacion de una sola dosis #CanSino en #VillaCuichapa \ud83d\udc89\ud83e\uddec","id":"1434596738384506881"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Animoooo!! Ya casi se acaba la cuarentena jajaja y puuum!! 30 d\u00edas m\u00e1s jajaja","id":"1270168685336985602"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#RegresoEdomex@alfredodelmazoPor nuestra propia y para protejer a los que amamos mantengamos las medidas sanitarias...","id":"1275915559637377024"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@HLGatell @INSABI_mx A los m\u00e9dicos y enfermeras como los estamos protegiendo?","id":"1246240805829910529"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@bryan_cansino92 @sisadre @GarcesLaureano @JesusManzano60 Eso si en una \u201cconsulta ciudadana\u201d no cambian las cosas.","id":"1278911992007401472"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Aaaaaaaaaaaabril d\u00e9janos florecer a partir del encierro igual que las semillas","id":"1245359801447702529"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Ya cada d\u00eda parece domingo aqu\u00ed","id":"1250452237140271109"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Buenos d\u00edas!? ptm que tienen de Buenos si no puedo dormir pinche covid hdtpm todo es tu puta culpa alv","id":"1295639053161897984"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"La SSyPC contin\u00faa sum\u00e1ndose a la campa\u00f1a #AceptoElReto #UsoCubreboca implementado por la @SSaludChiapas","id":"1326304883671248902"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#VacunasCOVID19 Confirman que el #lunes iniciar\u00e1 la #vacunaci\u00f3n de personas de 50 a 59 a\u00f1os","id":"1388611464395689994"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8Reportes de que la nueva cepa #B117 de #Covid-19 s\u00ed es m\u00e1s letal que la anterior!!!!A cuidarnos y a cuidar a nuestros seres queridos!!!!\"","id":"1348877144487829504"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"Prevenci\u00f3n COVID-19 \ud83e\udda0\ud83e\uddfc#Adistanciaperounidos en Sanatorio Jes\u00fas M\u00e9dico Zinacantepec https:\/\/t.co\/NBPBMBWyLC\"","id":"1260951835915018242"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"@palomaparda 3. Contraer deuda (que se har\u00e1) significa en un mundo en crisis por recursos naturales","id":"1247255438896365568"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@politicomx @JLozanoA @vampipe @ClouthierManuel @cynthialopezc1 @ferbelaunzaran @MarkoCortes @damianzepeda @XochitlGalvez Y cuando se vaya la van a mandar quemar","id":"1266217990267326472"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Que bueno que me puse la vacuna de la influenza en la izquierda si no no podr\u00eda levantar mi caguamita","id":"1460764142357209093"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Cuiden su Sana Distancia","id":"1342278431388659712"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Claudiashein @lopezobrador_ No hay que ir","id":"1465513310980296706"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Trabaja tus emociones","id":"1246644426593763330"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@m_ebrard @DrSJaishankar Por eso los pol\u00edticos no deber\u00edan intervenir","id":"1360938152408608771"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#COVID19 #M\u00e9xico #Decesos https:\/\/t.co\/VkUoZLI0wg","id":"1307845280583344130"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@tannnit @AntonioAttolini Para  periodistas que tienen una visi\u00f3n sesgada","id":"1280544168008282113"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Cuchillo tiene covid","id":"1271502306736037888"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@DeniseDresserG EEUU con una crisis mayor que la de M\u00e9xico de #CODVID19  su moneda se fortalece","id":"1245736011621113856"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-A Mi awuelaaaa ya le dieron fecha pa su vacuna \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f","id":"1376202935433060353"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Magn\u00edfico video de #FRENAAA","id":"1280302334946488320"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Sergio_Alzu @HLGatell La inmundicia de la \u201cpol\u00edtica\u201d y lo cient\u00edfico olvidado ....","id":"1300994633951072256"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#SNTEsalud \u2695\ufe0f\ud83d\udc49Si en tu estado hay #Sem\u00e1foroNaranja \ud83d\udfe0\ud83d\udea6 e inicia la #NuevaNormlidad por lo que debes regresar a tu centro de trabajo","id":"1272574019867480066"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@sonate_bleu Y la vacuna de la tuberculosis","id":"1260711675147108353"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Propondr\u00e1 @CANACINTRAMva hacer obligatoria la vacuna contra el #COVID_19. https:\/\/t.co\/3ROOTgRHM7","id":"1409247670607228928"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-El gobierno federal que encabeza Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador no est\u00e1 tomando la cosas enserio","id":"1266144881992318976"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-La bella noche!! #travel #pandemia #mexico en Quer\u00e9taro Centro","id":"1400245359012728835"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Qu\u00e9date con quien te defienda como AMLO defiende a @Javier_Alatorre ... aunque el pa\u00eds est\u00e9 en plena crisis sanitaria https:\/\/t.co\/PaF3pFIH4g","id":"1251675631751966720"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Que despu\u00e9s de esta cuarentena no te reconozcan por los kilos que bajaste y no por los que subiste\u203cNo aumentes de peso durante el confinamiento por #coronavirus... Bajadepeso:Hasta 6 KILOS en UNA SEMANA \ud83d\udc59Sin dejar de comer y beber lo que mas te gushttps:\/\/t.co\/PbknamFSEK https:\/\/t.co\/LxQCvWBXlX","id":"1357478738213146627"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Hoy inici\u00f3 la fase 3 de la epidemia de #COVID19. Amigas y Amigos cuidemonos y seamos solidarios.#QuedateEnCasa#LasRosasJuntos https:\/\/t.co\/MYl4mdB7ru","id":"1252737367011659777"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Esperen la entrevista que me realiz\u00f3  @MEX_TRANSFORMA en donde  abordamos temas de inter\u00e9s para la ciudadan\u00eda","id":"1259935184591269891"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@naomimargarita1 @gonzalosolislo @LalaL111444 @HLGatell Gatell dijo en una ma\u00f1anera que que la \"\"fuerza de AMLO es moral","id":"1282417262918500352"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@LAR0WE @memopelayo84 @GarciaR666 @OchoaTrizia @ferhues21 @MarioSigala9 @CampaMexico @VMNKarajo @jamlopez70 @samuelll1989 @RogerRo03575107 @ogarciaviesca \u00bfLes hiciste prueba covid?\u00bfVacunas?","id":"1431756886928363524"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Ptm... Est\u00e1n viendo que la ni\u00f1a es risue\u00f1a y le hacen cosquillas \ud83d\ude13\ud83d\ude13#coronavirus #corona #fiebredeverano #FelizJueves https:\/\/t.co\/AusmhgmTR8","id":"1273772031109001216"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-me qued\u00e9 as\u00ed \ud83e\udd21 cuando mi amix me cont\u00f3 que se meti\u00f3 con un wey dsps de salir positivo de COVID hace una semana","id":"1282131119153074176"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#Educacionencasa #Educaci\u00f3nVirtual #MaestrosChingones #ProfeEnTuCasa #QuedateEnClase #QuedateEnTuCasa #SARS_CoV_2 https:\/\/t.co\/JlfwU35Q8Q","id":"1300580149939769350"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-tenemos que recordar que los funcionarios de casilla son nuestros vesinos","id":"1401580726953385986"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Que ya termin\u00e9 esta pandemia \ud83d\ude2d","id":"1253752264688197632"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@HLGatell Ahora resulta. Ma explicaciones para retrasados mentales. D\u00e1rselas a los de tu partido","id":"1269456931657322496"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Antor333 @Javier_Hidalgo @SergioSarmiento @HLGatell Verdad que ves mucho los medios chayoteros!!!Dime en 20 a\u00f1os como dejaron el sector salud!!!.Creo que no analizas otras tasas!! Por n\u00fameros de habitantes y patolog\u00edas.Analizalo.","id":"1295201037599617026"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Aunque se tarden un poco m\u00e1s las carreras; pero ya inche Covid.Como el meme de ayer.","id":"1279087563324743680"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Casi 40 mil compatriotas muertos por el #coronavirus.Rumbo a los 400 000 infectados.Creo que alguien no se tom\u00f3 en serio lo de la pandemia.","id":"1284897837231288321"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Comunicado T\u00e9cnico Diario sobre la situaci\u00f3n que guarda la Pandemia del Covid-19 en Tabasco","id":"1326308168666738689"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@bereaguilarv @HLGatell Esdeque no son iguales... \u00a1Son peores!","id":"1345954778141110272"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@ggonzalitos Jajaja ya s\u00e9","id":"1273286153026879490"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Reforma Yo tengo otros datos sobre este tema. Pero me interesan m\u00e1s saber porqu\u00e9 no se han ahorrado muertos por la inseguridad y por la pandemia!\ud83d\ude31","id":"1388247148391772160"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Estamos acatando la indicaci\u00f3n de #quedatencasa pero necesitamos la ayuda de los cr\u00e9ditos y tengo una duda","id":"1254807101744037890"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-OLV!!! Si se siente bien fea la prueba COViD con isopo \ud83e\udd74","id":"1458422665258143745"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-En QRoo creen que con transmisiones en fb van a solucionar la pandemia \ud83d\ude36\ud83d\ude05 #cancun #mx #COVID19mx #qroo #covid_19mexico","id":"1253419771317501959"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\u201ctenemos el registro de unidades y m\u00e9dicos de Terapia Intensiva para cubrir TODO EL PA\u00cdS oportunamente...\u201d\u201cAnte esta pandemia","id":"1373362459864600581"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u00bfExiste alg\u00fan protocolo de orden y limpieza durante la cuarentena? Porque me estoy tomando una cerveza y ni siquiera me he duchado.","id":"1256641691429285889"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Ya tengo jitomates!!!!!! Oficialmente soy la Se\u00f1ora que tiene su #huertoencasa #orchard #garden en Club de Golf M\u00e9xico","id":"1294709908689113090"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Que m\u00e1s quieres hijita en cuarentena y en domingo trabajando","id":"1246899370768904192"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-El sarcasmo existe en Jap\u00f3n! #COVID19mx","id":"1245738216654884864"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Vivir en LATAM hace que la probabilidad de que te pongan la vacuna (aunque sea la 1\u00aa dosis) sea como ganarte la loter\u00eda. Una","id":"1353056971679690758"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-El mejor amigo del hombre. Fiel compa\u00f1ero de viaje por San Pedro del Saucito","id":"1411852845599522817"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Restaurante La Fuente.Te ofrece \"\"Men\u00fa del d\u00eda para llevar\"\"","id":"1270010170022621185"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"@talipurpura @HLGatell No hemos escuchado a @GobiernoMX @lopezobrador_ @SEMARNAT_mx hablar d una #reactivacion d actividades #sustentable #ecologica con base en @Agenda2030MX como lo plantea @AngelaMerkelMES pues el #CambioClim\u00e1tico continuar\u00e1 y #Mexico no cumple #AcuerdodeParis -con refiner\u00edas ;( #SOS\"","id":"1261356623500640256"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Que pasa estamos en contingencia! Mucha gente est\u00e1 en Home Office","id":"1270041662618648576"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@TwiteraAnaliza Al contrario el agua salada mata al virus","id":"1304167519553490946"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"SARS-CoV-2 y sepsis viral: observaciones e hip\u00f3tesishttps:\/\/t.co\/bO1G4L6DgX\"","id":"1252102918427246593"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-JUEVES de...??? #CuarentenaPositiva https:\/\/t.co\/2ONDJczhLl","id":"1248362980351201280"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Eramos felices sin saberlo... que bonito recuerdo #SinCovid #Enfermeras https:\/\/t.co\/pWGYSV0dhN","id":"1296484665222729729"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@PatyArmendariz Y las vacunas","id":"1358645659486871552"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Estoy enferma de una enfermedad en estudio. #COVID__19","id":"1289251579862933505"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Si se pretend\u00eda mostrar m\u00fasculo vs.  AMLO a ra\u00edz del COVID19","id":"1267116880210259969"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\u00a1@flexi se une al combate contra #COVID19 a trav\u00e9s de @MSF_Mexico!10% de las ventas online del 1 al 22 de Mayo ser\u00e1 destinado para apoyar a MSF","id":"1258585429579665409"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Ya sali\u00f3 la mujer creativa que vive en mi","id":"1249852110377750528"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Me: yo creo que ya nos fue muy mal en esta cuarentena","id":"1259249685908209665"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@melinamao No s\u00e9 si viste esto","id":"1260452196988211209"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Me encantar\u00eda que lo de Gatell fuera real","id":"1363261400177659906"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-D\u00eda 241 de Pandemia (COVID19)","id":"1319978213985091584"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"El Presidente @lopezobrador_ revela hoy que se reuni\u00f3 con el representante de #Iberdrola y que \u00e9ste le dijo que sus contratos \"\"son legales; s\u00ed","id":"1349763064317394945"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Me regalaron una flor... Y la pint\u00e9.\ud83c\udf37\ud83e\udd2d\u2728#drawing #flowers #freehand #acuarela #aquarela #stayhome #sketch #sketchbook #painting #tulipanes\ud83c\udf37 en Fuentes Del Valle","id":"1361093640555167744"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Me he quedado sorprendido del nivel de ataque que existe cuando tocas intereses... justo ahora iba a participar en un conservatorio sobre: \"\"Trata de personas en M\u00e9xico en tiempo de Pandemia\"\"","id":"1288946537171759104"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#playera#mascota#snauzhers #fiestaencasa#plazafiesta#calcasplazafiesta Te esperamos* en Plaza Fiesta Las Palmas https:\/\/t.co\/gCgZG481V5","id":"1316564048100683776"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Si te puedes vacunar privado antes en EEUU con ciertas caracter\u00edsticas y edad.","id":"1351911902755098630"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Al rato a las 20:00 hrs en @imagenqro Karla nos cuenta c\u00f3mo se vive la situaci\u00f3n del Covid-19 desde Alemania. 94.7 FM \ud83d\udcfb\"","id":"1266397917406851078"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Es m\u00e1s f\u00e1cil mantener la higiene y las medidas sanitarias en una escuela p\u00fablica que en un antro","id":"1294731457420722177"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Se llevo a cabo el lanzamiento del portafolio el\u00e9ctrico de #Cadillac con el debut de #LYRIQ","id":"1291524800972693505"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Ayer arribaron 82 mil dosis CANSINO que ser\u00e1n distribuidas en siete sedes en toda la entidad. El Secretario de Salud de #Coahuila @DrRobertoBernal supervis\u00f3 la log\u00edstica de este proceso","id":"1383958589904093187"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Seg\u00fan esta nota uno de los negocios m\u00e1s emblem\u00e1ticos de #Durango pudiera cerrar a causa de la pandemia... https:\/\/t.co\/nTLnkfqAHR","id":"1259283263857647616"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@BeAcevedoTachna Ah que cosas... debido a la pandemia hasta el cabello le corto \ud83e\udd2a\ud83d\udcab","id":"1278846275056660485"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Muere enfermero por #COVID19 en San Luis R\u00edo Colorado. Da impotencia saber que son h\u00e9roes sin capa que pr\u00e1cticamente van a la guerra sin fusiles dando lo mejor que tienen y luchando por la vida de todos. Jesus Daniel Martinez P\u00e9rez","id":"1250886219572994050"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@DeniseDresserG @lopezobrador_ Y neg\u00f3 el apoyo a empresas mexicanas durante la pandemia que estamos viviendo","id":"1384700628841091081"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Localiza la sucursal m\u00e1s cercana de @GranjasRYC y pide a domicilio #QuedateenCasa \ud83c\udfe1 https:\/\/t.co\/SstgnCbeuu","id":"1257778736352522240"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Aproximadamente 1 mill\u00f3n de alumnos de todos los niveles educativos desertaron a ra\u00edz de la pandemia en M\u00e9xico... Aqui un fragmento del avance de informaci\u00f3n de Pulso Vespertino en #RadioEducaci\u00f3n \ud83d\udcfb https:\/\/t.co\/Sz1posD9Y8","id":"1403432315754356736"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@CarLon_2020 Tanta suerte tiene la Navidad o tal vez si se vacuno Yo conozco a una persona que no cree en el covid ni usa cubrebocas solo d\u00f3nde lo exigen y ya tiene sus 2 dosis de vacuna. Bendita suerte no se ha contagiado y si si pues fue asintom\u00e1tico. \ud83d\ude44 Pero bien que se vacun\u00f3","id":"1423280157947662338"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#151 ATUSA PLUSPOWERED BY @carrier#TransportamosSonrisas \ud83d\ude8c\u2728#QuedateEnCasa \ud83c\udfe1#ViernesSanto \ud83d\ude4f\u26ea\u271d\ufe0f\ud83d\udd4a\ufe0f#DiaMundialDelAutismo \ud83d\udc99#MesDelNi\u00f1o \ud83d\udc67\ud83d\udc66\ud83e\uddd2\ud83e\ude81\ud83e\uddf8\ud83d\udef4\ud83d\udeb2\ud83c\udfa0\u26bd\ud83c\udf66\ud83c\udf61\ud83c\udf6d\ud83c\udf6c https:\/\/t.co\/M7g6yQYlgn","id":"1378127636212293633"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@GlodeJo07 @AntonioAttolini Espantoso el saber que las empresas hacen oficial su declaraci\u00f3n de tener retrasada la producci\u00f3n de vacunas y al mismo tiempo saber que solo se han aplicado 600 mil vacunas en M\u00e9xico.","id":"1356069217716547584"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Por favor tu que puedes #QuedateEnCasa en casa cuidate","id":"1248124760183062529"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Vaya 2020 para Novak #Djokovic:\u2022 Descalificado hace unos minutos del #USOpen (ins\u00f3lito caso... pelotazo accidental a una juez).\u2022 Organiza torneo y varios (\u00e9l incluido) dan positivo al COVID-19.\u2022 Encabeza pol\u00e9mica Asociaci\u00f3n de Jugadores de Tenistas Profesionales.\ud83c\udfbe\ud83d\udca5\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\"","id":"1302708388640354304"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-No mames \u00bfcu\u00e1nto lleva esta cuarentena? Ya es septiembre y est\u00e1 el Informe de Gobierno","id":"1246929307546443776"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-El ex receptor @amezcua31 se\u00f1ala que le falta mano dura a la #LMP con los equipos por el #COVID19Cuestiona el que los peloteros hayan entrenado el mismo viernes de la suspensi\u00f3n y d\u00edas posteriores.Ad\u00e1n dio sus declaraciones en Pol\u00e9mica Puro Beisbol.https:\/\/t.co\/GXoQtLt6lW","id":"1326226494591361024"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Es normal que despu\u00e9s de m\u00e1s de 100 dias de cuarentena","id":"1280311461546352640"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Supervisa @CelidaLopezc L\u00f3pez medidas preventivas en transporte p\u00fablicoJunto a las Brigadas de Vida","id":"1280592486558097408"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@MonkeyManRules @Fer_moreno17 @DIANACECI @ElOrlandao @lamanodeldiego @victor_deportes @hagala_ @Tavaresalaire @richymejia @rgtito @enriquebermudez @MarcoCancino @_ericklo @OlgaHirata @quintanillajc @diego_ornelas_ @Miguelangeltudn @elzorro23 @betoperezlanda @AlexLindoro @PiviRomero @TotalmenteLeo @alextubar @EstadioRetro @mariaflober Abrazote afectuoso querido amigo!!","id":"1247343985124753409"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@lopezobrador_ @ArturoHerrera_G @HLGatell @m_ebrardEl kk's ya cambio de mu\u00f1eco de ventr\u00edlocuo","id":"1376800153001201664"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#ContingenciaSinViolencia Todos respetemos no a la violencia","id":"1246861297607561216"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Arabellakat @bquezadapd Covid.End.\u2620\ufe0f\ud83d\ude2d","id":"1291202368856522752"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Suman 50 los pacientes recuperados de #COVID19mx #Coronavirus en #Zacatecas #QuedateEnCasa @ATelloC @GilbertoBreC @SSZ_Zac @gobiernozac https:\/\/t.co\/tGhbQ4wKGu","id":"1261444198525399041"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Estatus #Covid_19 en San Luis Potos\u00ed Se registran 12 nuevos contagios y 5 fallecimientos en las \u00faltimas 24 horas #UsaCubrebocas  https:\/\/t.co\/IRnG4nAOZ6 https:\/\/t.co\/f1CxaIX0dN","id":"1379876713505644545"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#EnHuatulcoSomos TRABAJO EN EQUIPOReuni\u00f3n virtual para la plantaci\u00f3n en apoyo a comedores y distribuci\u00f3n de despensas para beneficiar a la poblaci\u00f3n de #Huatulco durante la pandemia del #COVID2019mx https:\/\/t.co\/c08PPEDpX2","id":"1258166759766413314"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Las Diputadas de #MovimientoCiudadano presentamos propuestas para mejorar el sistema de #transporte de forma inmediata y as\u00ed frenar el contagio del #COVID19mx en este servicio.https:\/\/t.co\/94qLt66dUz","id":"1291419766436102145"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-5 enfermos por cada 100 mil personas.Gracias a contratar 50 mil personas m\u00e1s de personal de salud.407 hospitales rehabilitados.Acuerdo con hospitales privados y un proyecto viable de vacuna con muchos pa\u00edses y el pago de 20 mil millones para su compra.","id":"1308393013467639809"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"@marioquinones Gracias por darme \"\"me gusta\"\" a  mi tuit.Te comparto mi art\u00edculo \"\"Despu\u00e9s del COVID19\"\"Una reflexi\u00f3n sobre los cambios que nos exige el mundo.https:\/\/t.co\/h4RVnln0X1\"","id":"1251610276627005440"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Claudiashein Que  as\u00ed sea","id":"1395392140054863878"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"Vacunar\u00e1n contra COVID-19 esta semana a mayores de 50 a\u00f1os en Torre\u00f3n https:\/\/t.co\/1UKA6aBkkW\"","id":"1392310065454067712"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Lo que hace uno en la cuarentena \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude05\ud83d\ude0a\u263a\ufe0f en San Pedro Totoltepec","id":"1258547719922003968"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@lopezobrador_ @jenarovillamil @HLGatell @LOVREGA LOS NUEVOS CHAYOTEROS.","id":"1347927576128466950"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-avisa AMLO que despu\u00e9s de casi 400 muertos por #COVID__19 va a suspender sus giras pedorras y confirma que tambi\u00e9n para eso es lerdo","id":"1250469278060621825"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@gabyamillan @SEP_mx @GuardianesMx @bbmundo_com @marthadebayle @tveducativamx @kdartigues @warkentin @sissicancino @HLGatell @karlaiberia Trabajamos la tarea que le restaba al semestre \ud83d\ude05","id":"1246242813811003395"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-A mi mam\u00e1 no la saques una hora de su rutina porque se le acaba el mundo.Por eso un aplauso a su valent\u00eda y disposici\u00f3n para ir a vacunarse que hasta convenci\u00f3 a la t\u00eda de ir con ella \ud83e\udd7a Mi hermosa \u2764\ufe0f https:\/\/t.co\/z4cq5HdpZ1","id":"1380369026715578376"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Maye_hd @MalditaSummer Jajajaja me consta ..... che cuarentena \ud83d\ude05","id":"1340734243304050690"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Tengo que confesar que el COVID me dejo paranoica. Cada ves que escucho alguien toser en mi casa se me para el coraz\u00f3n.","id":"1250308769096974338"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"El mundo sin Covid-19. Tr\u00e1game tierra y llevabe a Jo\u00e3o Pessoa-Paraiba","id":"1259861797953142784"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Yaaaaa presente la ruda @zaipadron en el cuadril\u00e1tero con su punk feliz@Reactor105#ReactorEnCasa#Reactorneo2 #RICA https:\/\/t.co\/bpw0AfZ4gj","id":"1326256690099052546"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Esos piojosos vagoneros siguen esparciendo si asqueroso virus por el @MetroCDMX sin cubrir sus hocicos asquerosos","id":"1271879537870110720"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Entrenamiento funcional con @IMBEABETTERU #garmin #beatyesterday #trainingtuesday #Qu\u00e9dateEntrenandoEnCasa #coachM #BeaBetterU #ResistenciaTR en En Casa https:\/\/t.co\/NnZAC986Ic","id":"1260418324246204418"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#ACTUALIZACI\u00d3N\u2b55| Mapa de casos confirmados acumulados por entidad federativa de residencia con #coronavirus #covid19.\ud83d\ude37#87Punto3 | https:\/\/t.co\/O3UTWUCgtm \ud83d\udcfb\ud83d\udea9 https:\/\/t.co\/GLrr0afwTr","id":"1263984549710700545"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Hay demasiados conflictos \u00e9ticos con respecto al oftalm\u00f3logo vacunado que sali\u00f3 a vacacionar y lo que se vio en Vallarta y Zipolite abro hilo noct\u00e1mbulo...","id":"1346401120084606977"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Trabajamos en la supervisi\u00f3n de negocios","id":"1265780109266620420"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Covid-19 impulsar\u00e1 tecnolog\u00eda financiera: Los reguladores de Am\u00e9rica Latina","id":"1305563253070688256"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Ahorr\u00e9 durante la pandemia","id":"1270887831133663233"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f Hoy m\u00e1s que nunca es digno reconocer la labor que realizan todos los d\u00edas los hombres y mujeres profesionales de la medicina. Gracias a quienes en esta pandemia han incluso entregado su vida para buscar salvar la de sus pacientes. Felicidades doctoras y doctores. https:\/\/t.co\/7AyBUeorec","id":"1319669547478048768"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-El comit\u00e9 organizador de los Juegos Ol\u00edmpicos de #Tokyo2020 anunci\u00f3 que el relevo de la antorcha ol\u00edmpica arrancar\u00e1 como estaba previsto el pr\u00f3ximo 25 de marzo en Jap\u00f3n","id":"1364956201688121350"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@GMonroyEnergy @HLGatell  entonces si lo dijo verdad?","id":"1372780733509431300"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Porque la educaci\u00f3n es la mejor herramienta de vida y Unocij te invita a ser parte de su  comunidad virtual \ud83d\udcbb\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf93 Profesionalizate a distancia","id":"1246104124636237825"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Del campo a tu mesa","id":"1316478120799678465"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Cuando te topas a #SusanaDistancia en #Pok\u00e9monGo! https:\/\/t.co\/2McKwPCzvB","id":"1280501428310679556"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Esta cuarentena me est\u00e1 haciendo esperar en Rummy https:\/\/t.co\/1mDFf1WUmf","id":"1251791945950691331"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Los gobernadores Claudia Pavlovich y Doug Ducey refrendaron hoy por videoconferencia la alianza estrat\u00e9gica entre ambas entidades y acordaron dise\u00f1ar estrategias para salir de manera conjunta de la crisis de la pandemia","id":"1260997773266018305"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"#NOTICIAS Detectan brote de Covid-19 en penales de NL  https:\/\/t.co\/nlYgxOV1qn\"","id":"1280271365598314498"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Reporte #Covid19 en noreste de Guanajuato 10 de Agosto (acumulado): Sem\u00e1foro Naranja Fallecen 3 pacientes en San Jos\u00e9. Suben 9 casos en San Luis","id":"1292901082671218693"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Estas mal @PatyNavSinaloa como puede ser posible que sigas diciendo que el covid-19 no existe ya se han contagiado varias personas por la nueva variante delta\"","id":"1421235197937324033"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Si @Javier_Alatorre dijo que no hay que hacerle caso a @HLGatell...\u00bfPor qu\u00e9 @ChapoyPati y @pedrosola no han regresado al foro de \u201cVentaneando\u201d?","id":"1252352037578104832"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@ElFinanciero_Mx @HLGatell @ManuelBartlett @lopezobrador_ Yo no quiero que caiga ninguno. No es cierto que AMPLIOS SECTORES lo quieran.","id":"1347344182990528512"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@atlneptun @sotosaenzpardo @SRE_mx @El_Universal_Mx Desde abril del a\u00f1o pasado los particulares empezaron a donar $$ para la investigaci\u00f3n y producci\u00f3n de la vacuna. As\u00ed que cosechan lo que sembraron. Punto \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89 como Dolly Parton hubo muchos particulares que donaron. Mucho o poco todo ayuda. https:\/\/t.co\/vt0GEEFHeN","id":"1374497440011718657"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@HLGatell **C\u00e1llate Hugo..!**","id":"1464957222404907010"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@rosySb Lo importante son los argumentos","id":"1291427686217322496"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\ud83d\udd3a Aunque pareciera que todas estas palabras podr\u00edan ser utilizadas para un mismo fin","id":"1262543836913364993"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-El personal eventual que #SeParteElAlma en \u00e1rea #Covid en el Hospital Regional Jos\u00e9 Mar\u00eda Morelos y Pav\u00f3n espera que el Presidente @lopezobrador_  cumpla su palabra y se contrat\u00e9 al personal ya!!!","id":"1365112630537564161"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Viagens art\u00edsticas modernas https:\/\/t.co\/kayA4EPkwV","id":"1401235501856722945"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-No se ustedes pero yo si soy muy feliz en cuarentena.","id":"1247301212308996097"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@pedroferriz3 @HLGatell Le digo que vaya mucho y chingue a SPM.","id":"1435349568858869767"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@CFEmx No respetan contingencia y sus trabajadores pesimo trato en estos momentos me encontraba trabajando en linea sin previo aviso desconectan mi luz y al reclamar me contestan groseros y pierdo mi informacion llamo al 071 y nadie contesta","id":"1270054058083180546"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Esta cuarentena he tomado cursos de cocina online","id":"1405221027400011777"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Fel\u00edz D\u00eda del Padre \u2764 pasen un lindo d\u00eda y que sea con mucho amor.Abrazo especial para quienes ya no lo tienen f\u00edsicamente por esta pandemia. \ud83d\ude2d","id":"1406586294617190402"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Mis plantitas rescatadas ya florearon \ud83c\udf3a#quedateencasa #usemoscubrebocasmx #cuarentena #dia185 #elkique #kique en Mexico City","id":"1309215628566331395"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Quiero compartir lo \u00faltimo que he a\u00f1adido a mi tienda de #etsy: Bloodroot Super Powerful Virus Fighter #virus #bloodroot #hawkdok https:\/\/t.co\/2SBGHnp3z4 https:\/\/t.co\/ITTPK6sOoE","id":"1297196295279374338"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-M\u00e1s claro ni el agua. En Baja California Sur hay m\u00e1s Coronavirus de lo que estamos detectando. https:\/\/t.co\/5XPXHFkhL9","id":"1245065509793644544"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Todo esto sera unica y exclusivamente con el proposito de encontrar una vacuna contra el COVID 19 y lograr que @fernandeznorona por fin ba\u00f1e...Encuesta pactada con mi gran amigo y colega @Yaniro290 !!!","id":"1265051293057335296"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@ReginadelC Son $2","id":"1303221285036662790"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"En #Sem\u00e1foroNaranja\ud83d\udea5 se aplican medidas sanitarias y de control en entrenamientos de la deportivas","id":"1286467619659427841"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\ud83d\udc50\ud83c\udffc Para ti que te sigues esforzando","id":"1270774109622935555"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Jajaja que divertido es jugar con michis beb\u00e9s #michisjugando #pandemia #covid #quedateencasayjuegaconmichis en Fraccionamiento Romero de Terreros","id":"1261303471912910849"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@areliron @HLGatell \ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f","id":"1409861038632210435"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Fernando Belaunzar\u00e1n\u201c\u00bfC\u00f3mo no me van a gritar vivas si produje 4 millones d pobres","id":"1438442332651671552"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Bueno la alcaldesa morenista de Mexicali ya inicio campa\u00f1a","id":"1315466900197965824"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"Ciertas dosis de luz ultravioleta pueden destruir casi por completo el SARS-CoV-2","id":"1276405650768031744"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Les ofrezco *SaniProtec*\ud83d\udee1ideal para sanitizaci\u00f3n personal","id":"1286062211727798279"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Al mismo tiempo en ese mismo municipio del Estado de M\u00e9xico","id":"1256465709141331970"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Una sonrisa es capaz d derribar fronteras","id":"1245056745971408896"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ada circulando en redes que la vacuna de Pfiser contiene sulfas y es peligrosa para los al\u00e9rgicos a este compuesto...","id":"1348498567758032896"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Mi vida en rosa #9k \ud83c\udfc3\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f #train #lavidaenrosa \ud83d\udc9e\ud83d\udc95#tour #YoMeQuedoEnCasa\u00a0 #M\u00e9xicoEntrenaEnCasa #activate  @yoelegicorrer1 @Strava  #trotando #jogging  #cuarentena #\u00c9picoONada#YoEntrenoEnCasa #M\u00e9xicoEntrenaEnCasa#SiSePuede#EpicVirtualRace #R\u00e9cordMX #ExperienciasQueHacenMarca https:\/\/t.co\/RqV8lK62l0","id":"1251870568066015238"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@beltrandelrio Este maldito charlat\u00e1n","id":"1304169573151920135"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"As\u00ed fue la aplicaci\u00f3n de la primera dosis de la vacuna \ud83c\udd9a el COVID-19 a los adultos mayores en la #CDMX Video completo \ud83d\udc49\ud83c\udffb https:\/\/t.co\/JKxzp8h1Au https:\/\/t.co\/mnCbfbKgtN\"","id":"1381990868547203073"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-M\u00e1s personas como la Dra. @lximenezfyvie #SoyTuFan \ud83e\udd29https:\/\/t.co\/Um37J7etjR#ElCaf\u00e9DeLaMa\u00f1anaP\u00f3dcast con @apchavira y @AlfredoLecona#COVID19 #UsaCubrebocas https:\/\/t.co\/9WePQIjEBR","id":"1354499914491899909"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Hoy durante la caminadera para vacunar toqu\u00e9 muchos gatitos https:\/\/t.co\/sSDz2Fej5l","id":"1379539219815804932"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Hace un mes deb\u00ed haber fijado un tuit sobre mi predicci\u00f3n\/opini\u00f3n del covid. No quiero cantar victoria pero creo que esto va a terminar cuando menos lo esperemos.","id":"1260800647793831937"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Si no pudiste ver la funci\u00f3n de #DomingosCreativos \"\"Punto y Contando\"\" con @Romerypunto","id":"1307845508044664839"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@marialuisalg1 @esbores @HLGatell Son puras mentiras ok ese es su ADN de Gatell. Y su patr\u00f3n ...","id":"1266505190464729088"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@TELMEXSoluciona Ya fui a la oficina","id":"1314659204939091968"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Guasonhappy @HLGatell #YoLeCreoaLopezGatell","id":"1252608706832764929"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Sabemos que durante esta crisis se puede perder noci\u00f3n del tiempo","id":"1250943594858295296"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Me voy a ser alcoholico en esta cuarentena","id":"1245201720118034436"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Update.... casi 24 hrs post vacuna. Me duele el brazo hasta la madre","id":"1349738810947592193"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"WTF?!!!\"\"COVID-19: Brasil suma cuatro millones de contagios y reabre nuevas atracciones tur\u00edsticas\"\" #Coronavirus https:\/\/t.co\/PDdlyZpkZA\"","id":"1302407977832460288"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Despu\u00e9s de una buena pl\u00e1tica en TV MAR nos agendaron saldremos el lunes a las 11:15am :Dhttps:\/\/t.co\/otD1aqgJsD#miorientacion #OrientacionVocacional #setumismo #StayHome #QuedateEnCasa #COVID\u30fc19 https:\/\/t.co\/IoRPIqZv5T","id":"1264379661720719360"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@A_ausdenRuthen @sescandonm @FiscaliaCDMX Va mucho m\u00e1s all\u00e1","id":"1378818737323790339"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Por definir @FIFAcom y @Sudamericana una salida a la negativa de clubes europeos de ceder a sus jugadores en marzo para dos fechas de las Eliminatorias Sudamericanas del Mundial Qatar 2022 por la pandemia de coronavirus. https:\/\/t.co\/6lVPy65Asx https:\/\/t.co\/f7Yym4JPAl","id":"1367999526892675075"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-3\/3 las tiendas que funcionan como chelerias trabajan sin ninguna medida de seguridad sanitaria hasta las 5 am sin que @nenulo ponga objeci\u00f3n Colonia #Guerrero de las de mayor contagio \ud83d\udc47\ud83c\udffc @Poncelaw3 @ilichvaldez @informantesdel1 @76Lawyer @5antaMerlina https:\/\/t.co\/89gYUwtPlt","id":"1302608294410887168"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Primero que nada","id":"1250586248399421442"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#CuarentenaTotal #coronavirusMonton Subastas oferta fotograf\u00edas de M\u00e9xico del XIX a la actualidad https:\/\/t.co\/WO48xhkiPe v\u00eda @Milenio","id":"1283829953197465600"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"\u00bfEn qu\u00e9 momento dej\u00f3 de impactarnos que 800 mexicanos perdieran la vida cada 24 horas por COVID-19? No puede ser... parece que ya todos hacen su vida normal","id":"1337056886684835845"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Me encomiendo a ti @SATMX","id":"1245477190709501952"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@DGPCCA_Edomex Gracias! El holograma es \u201c0\u201d y no pude hacer ning\u00fan tr\u00e1mite de placas ni verificaci\u00f3n. De hecho verificaba en marzo la primera y x pandemia ya no se pudo. El tema es que vivo fuera y necesito regresar a la ciudad. Pero no se si pueda circular","id":"1355622984019365888"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@AristeguiOnline Jajajajaja....el principio  del fin de la pandemia.","id":"1342326868591185925"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@5plexo91 Cuando van a entender que un \u201cjuramento\u201d no protege a la gente estupida que no respeta ni el personal de salud ni el #QuedateEnLaCasa \ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83d\ude24","id":"1256607115369537536"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@RiosCorona222 @HLGatell Tienes que resguardar el hueso verdad Gatoell? Sigues mmdo reata del otro infame de @lopezobrador_ !!","id":"1380707393907097602"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@LuisMendozaBJ Deseo de todo coraz\u00f3n que salga de este virus tan latoso y pueda volver a su trabajo","id":"1303730383457054721"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Necesito una limpia urgente","id":"1408286169788411912"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Excelente noticia mi querido Sr. Embajador! Gracias por sus diarios reportes desde Roma referente mundial de la pandemia. Saludos","id":"1259878554755641345"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"El Subcomit\u00e9 T\u00e9cnico Regional COVID-19 Sureste trabajar\u00e1 de manera coordinada con la Canaco y la Canirac para incrementar los trabajos de supervisi\u00f3n","id":"1274379678870953985"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Alguien m\u00e1s que haya quedado con disnea de esfuerzo post COVID?","id":"1268995484686966786"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-El #Racismo en \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd y todo el \ud83c\udf0eLes dejo un estudio realizado a ni\u00f1os sobre las #preferencias","id":"1269813434369146882"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#InformePresidencial. La inversi\u00f3n p\u00fablica","id":"1246930230582882310"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"\ud83d\ude37 En operativo la Unidad Anti-COVID verific\u00f3 y efectu\u00f3 dos suspensiones y una dispersi\u00f3n \ud83d\udeab\u2022 En comercios que no cumpl\u00edan las medidas sanitarias \ud83d\udc47\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/GTfeXxM2Ts\"","id":"1360430766744875012"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@JJDiazMachuca @Jaime_BonillaV @lopezobrador_ @HLGatell Gran verdad es no difundir Fakenews","id":"1249545297228857345"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Cuauht\u00e9moc Blanco Bravo ha anunciado p\u00fablicamente que donar\u00e1 el sueldo que percibe como gobernador de Morelos","id":"1248264646878023685"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Se resisten a cumplir aislamiento por coronavirus en CDMX y Edomex https:\/\/t.co\/ywmUWH6jk7 v\u00eda @El_Universal_Mx","id":"1246826195565543424"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"La OMS advierte a los pa\u00edses que se preparen para una segunda y tercera ola de contagios de coronavirus - RTComo siempre la OMS esparciendo el miedo","id":"1256596868030763015"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Por favor #Qu\u00e9dateEnCasa es para cuidar y proteger a tu familia","id":"1248377441535406087"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#padreehija #dadanddaughter #prouddad #ohana #princesasaiyajin #photooftheday #stayhome en Queretaro https:\/\/t.co\/I6Q0eLfEFH","id":"1259315151263670279"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Les dejamos un nota con recomendaciones sanitarias b\u00e1sicas para los restaurantes que siguen abiertos en la modalidad #togo #acasa #Takeout #adomicilio https:\/\/t.co\/T2n6rkWFPH","id":"1247679596000088065"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#COVID19mx #Coronavirus @ATelloC @GilbertoBreC @SSZ_Zac @gobiernozac #Zacatecas https:\/\/t.co\/SV2XlJEgRv","id":"1248394833141493764"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Le hice su avatar de Facebook a @HLGatell \u00bfse parece? \ud83e\udd14 https:\/\/t.co\/Tv64oI26ZU","id":"1267985545218662403"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-El residente de urolog\u00eda valorando pacientes Covid","id":"1274183301763198976"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@acastagne @seb0872 @HLGatell Exacto","id":"1363192336067538944"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@paw @HLGatell @Conacyt_MX @ElenaBuylla Y los ventiladores?","id":"1266210218742026240"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@HLGatell @LuisaAlcalde Dr Vivo en Cuernavaca y mucha gente est\u00e1 en la calle y muchos negocios abiertos","id":"1245435990291996679"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Cuarentena Me aburro mucho. Tonteando un rato.  @_PonchoDeNigris @MaRtYnMcfly #meaburro #meaburromucho #ponchodenigris #martynmcfly #monterrey #mexico #surdemonterrey #rayados @ Monterrey","id":"1250505595674820608"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Mariazelzel Desde marzo del a\u00f1o pasado todos los d\u00edas han sido de puente para mi. Ya quiero que todo acabe","id":"1355335640855015432"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@marianagc Mariana ni siquiera te pueden realizar el ant\u00edgeno porque no tienen reactivos","id":"1441393633727377409"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@ReginadelC Pasemos #DeLaIndignaci\u00f3nALaAcci\u00f3n S\u00famate en https:\/\/t.co\/AFxtq4ZRhAY #vacuna a #M\u00e9xico contra el #morenavirus Necesitamos un #MexicoUnido Solo tenemos 284 d\u00edas para lograrlo.#unidossomosm\u00e1sfuertes https:\/\/t.co\/gAaQpJJQYe","id":"1298716958032982016"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Rodea69 Las indicaciones para ciertos medicamentos ya est\u00e1 descrita. Sin embargo hay gente que no se ha preparado como es debido","id":"1330712900005072902"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"@luis4271 @SofiaBernal5 @HERMES3MEGISTO @HLGatell Y haci\u00e9ndo m\u00e1s pruebas que nadie. Moraleja: el fen\u00f3meno \"\"epidemia\"\" es complejo y multifactorial... Tonto pensar que pruebas masivas y listo.\"","id":"1257463906559295488"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ya abri\u00f3 Amlo  su f\u00e1brica de cerveza y ya surti\u00f3 toda la Rep\u00fablica mexicana con su producto.Mientras unos mueren en esta pandemia mundial","id":"1251996796668297216"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-La canci\u00f3n de esta cuarentena es Cap.4: Disputa.","id":"1254837559873716226"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Que el 2021 les traiga todo lo que siempre han so\u00f1ado... feliz a\u00f1o de la Familia Ruiz Flores reportando desde la cuarentena en Puebla... \ud83d\ude18 @ Cholula","id":"1344791168752746497"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-en el imparcial de Hermosillo","id":"1337970115153805312"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#SNTEconM\u00e9xico \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfebSus maestros #SNTE les extra\u00f1amos en las aulas \ud83c\udfeb Hoy #23deMayo \ud83d\uddd3 a la distancia\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udd1b\ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udfeb les deseamos:\u00a1FELIZ  #DiaDelEstudiante\u203c\ufe0f#QuedateEnCasa\u00a0\u00a0 #SanaDistancia\u00a0\u00a0 #FelizSabado #HotSale #estudianTe #NuevaNormalidad #HayM\u00e1sMexico #COVID19 #ActivateEnCasa https:\/\/t.co\/AkL0LzXQTC","id":"1264347140429615104"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-La se\u00f1ora Sarah del Sarah's de la UABC de Mexicali tambi\u00e9n se fue por COVID. Pinches tragedias\u2026 \ud83e\udd7a","id":"1325175138686414849"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@IMELDAGALEANA @martibatres @senadomexicano Es muy preocupante que los chinos vayan a querer que el  xoloscuintle sea registrado como propiedad intelectual suya. Muy bien por el diputado Batres que a pesar de sufrir la peor crisis econ\u00f3mica","id":"1324439495039737861"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Buscamos personas voluntarias mayores de 18 a\u00f1os sin l\u00edmite de edad que no est\u00e9n vacunadas que quisiesen participar en el ensayo. Si est\u00e1s interesado puedes contactarte al siguiente n\u00famero 5516217417. O en la p\u00e1gina web que est\u00e1 en el twit. #vacuna #cdmx #mexico https:\/\/t.co\/ycNIrazZPh","id":"1451598112485789700"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Enrique_Ikal @HLGatell Gracias","id":"1334664872576028672"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-De Nueva York a Puebla: el viacrucis de repatriar un cuerpo desde el epicentro mundial de la pandemia via @el_pais https:\/\/t.co\/ZQXmwmgcj1","id":"1256031182204084225"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Cuidemos a nuestras familias","id":"1377761655514300417"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Quienes se fueron a vacunar a municipios tendr\u00e1n que hacer lo mismo: https:\/\/t.co\/dPBOrvcVMo","id":"1380987862016008193"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@ElAmaDeCasa1 @HLGatell @lopezobrador_ No merece vivir en este mundo!","id":"1435670912477634560"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-El a\u00f1o pasado borr\u00e9 un chingo de covidiotas y una vieja me manda por whats que pq no se puede reaccionar en mis historias jaja bien borrada la mensa","id":"1387264925744066561"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#QuedateEnCasa #Perspectiva #ArtesUVenCasa @ArtesUV","id":"1291193331524022272"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-No se ag\u00fciten","id":"1405313536138559492"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Yapake1 @ogribell @HLGatell Es el mismo pico m\u00e1s bien no ha bajado es un recordatorio todos los d\u00edas","id":"1268945181790920710"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@lopezobrador_ @HLGatell @SSalud_mx @Claudiashein @OlivaLopezA @SSaludCdMx @JesusRCuevas @jenarovillamil","id":"1279879405804949505"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Que ya se acabe la cuarentena para regresar a nuestro lugar favorito. https:\/\/t.co\/Jh9qXRSyZD","id":"1255685579393687553"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Condena internacional por el secuestro de 317 ni\u00f1as en Nigeria https:\/\/t.co\/vNSo4p37ES v\u00eda @YouTube y la Pandemia no es capaz de acabar con esto! Pasa en cualquier parte del mundo \ud83d\ude14","id":"1366202654431481857"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Vamos a jugar un rato #BugsBunny #COVID19 #PedidosYaEstaHot \u00bfcu\u00e1l es el tipo de sexo m\u00e1s \"\"arriesgado\"\" que has hecho?Dense\"","id":"1287909539023589377"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#SusanaDistancia \ud83d\udc4f\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/Ih8e0Mbu8O","id":"1246905734547169280"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@lau_19 @SalCamarena El se\u00f1or es un marrano","id":"1291228119878295558"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Omargc76 @Mauroalbiazul @absalon78 @JaimeRdzNL @DrManueldelaO El covid es fresa","id":"1423486549849788424"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@ERIFERCA Pues de alg\u00fan lado debemos de sacar algo de motivaci\u00f3n si no estaremos como globos \ud83c\udf88 al final de la cuarentena !","id":"1253349842635632640"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Mi sobrino de 3 a\u00f1os tiene covid y es un ni\u00f1o fuerte y sano. Se contagi\u00f3 porque su papi se contagi\u00f3 en el trabajo.Por eso me da coraje ver que traigan a los beb\u00e9s en la calle como si nada.","id":"1320887350235254785"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@MagoCarranza @gabrielguerrac @SCJN Lo importante es que las mujeres tomen su decisi\u00f3n en condiciones seguras sanitarias y emocionales. Sin presiones.","id":"1435603569399455747"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@IxaOdietamo @PatYpolvorita @mario_delgado @DiputadosMorena @PRI_Nacional @DulceSauri @Mx_Diputados Por una parte","id":"1301982757136998400"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@sofffiaaa @HLGatell Muy sensillo","id":"1254175576761364481"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Ya lista para vacunarme! \ud83d\udc89S\u00ed no lo publicas dicen que no hace efecto jajaja \ud83d\ude1c\u2665\ufe0f\u2728\ud83d\udcab #HappyInn #FelizMartes \ud83d\ude4c\ud83c\udffb https:\/\/t.co\/eecrHaGzxj","id":"1417582246404448259"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@Marcoantg @JLozanoA @lopezobrador_ @HLGatell @Claudiashein @Reforma @El_Universal_Mx @ferbelaunzaran @JTrianaT @andreasolanor @g_quadri @jorgeberry @AreliPaz @marianarmyt @aracelibs Facho-bot","id":"1288582642011648005"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Descartan #Covid19 a empleado del #C5i El resultado de la prueba fue negativo al virus; contin\u00faa @ssp_sonora con medidas de higiene.https:\/\/t.co\/E5qWVPFsrD https:\/\/t.co\/WwbwXq74Uh","id":"1255981306707505152"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-El paquete ideal para el #homeoffice y el #cineencasa  precio especial de instalaci\u00f3n: $170 pesos en #Cancun y #playadelcarmen ;) en Quintana Roo","id":"1360783657687015424"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@LuceroKingstone Es la cuarentena. Yo ando igual jaja","id":"1293534904798642179"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-D\u00eda #N de cuarentena","id":"1260684461819248641"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-REAPERTURA DE ESTADIOS \ud83c\udfdf Anuncia el Gobernador de Jalisco Enrique Alfaro en el nuevo plan Covid 2021 la reapertura de eventos deportivos y culturales.Chivas y Atlas PUEDEN abrir sus estadios la mesa de salud determinar\u00e1 el porcentaje de acceso.@TUDNUSA @TUDNMEX","id":"1360313328648658944"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@HLGatell Claro que el tipo O es el que predomina en M\u00e9xico","id":"1274211323946008576"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\ud83d\ude04 \ud83d\ude04 \ud83d\ude04 #FelizSabado #encasa","id":"1264414063469015041"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Cachoperiodista @JLozanoA @HLGatell @RAEinforma As\u00ed de de pendejo es el subsecretario dios m\u00edo en manos de qui\u00e9n estamos","id":"1247736300498825216"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-La importancia de no dejarse enga\u00f1ar por desarrolladores irregulares y m\u00e1s a\u00fan en tiempos de #COVID__19  https:\/\/t.co\/kT5enQmXRw","id":"1255148477270523917"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#MexiquensesSolidarios cuida tu salud y quedate en casa","id":"1265433872847831040"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Por lo \u00fanico que me importa que termine la cuarentena es para volver a verte","id":"1256264274474864640"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Estamos de acuerdo a que regresar a la #NuevaNormalidad es una estupidez y solamente acrecentar\u00e1 los \u00edndices de contagio? La gente lo va a confundir con que ya no pasa nada y olvidar\u00e1n los cuidados \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44 #COVID\u30fc19","id":"1267464230611095556"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@HLGatell Es esencial que Obrador haga sus giras?","id":"1268601514140057600"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#cuarentena #46 https:\/\/t.co\/S2JWUbhwm3","id":"1257825008870621185"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Llegaron bien asoleados acalorados a dar la #ConferenciaCovid19 los doctores \ud83e\udd7c #alumia y #Gatell","id":"1260068142530924545"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@SGIRPC_CDMX @GobCDMX Por favor me podr\u00edan informar donde puedo tramitar la ayuda por covid. Muchas gracias","id":"1346821126236774400"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@CarlosLoret @HLGatell @lopezobrador_ @WSJ Lo bueno a a ustedes chayoteros ya se les acabo desde la llegada del presidente L\u00f3pez obrador y lo que digan ya no se les cree nada mentirosos","id":"1259267321937395712"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@ALCBolivar @hguerrerogarcia La toma de temperatura como \u00fanico determinante de presencia del virus en un cliente es un pajazo mental.Yo tuve covid y nunca tuve fiebre.Cuanta gente mas puede estar igual?","id":"1351571811436261378"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Registra Morelia ocupaci\u00f3n superior al 50% en camas COVID-19 https:\/\/t.co\/bSWkDqoJDb v\u00eda @ForoMedia\"","id":"1342987464680624128"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Soft_Isheria Wow.Cu\u00e1nto amor y detalle.Debe ser buen\u00edsimo para perder horas o d\u00edas en el encierro no?","id":"1303028867817496577"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@omarfayad @Salud_Hidalgo @SSalud_mx Que bueno para que mandes guardar a toda la pinch\u00e9 gente irresponsable que est\u00e1 en las calles de Pachuca vali\u00e9ndoles madre la contingencia","id":"1253374841140531202"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-So\u00f1\u00e9 q est\u00e1bamos en cuarentena","id":"1255501897735311372"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\u00bfMe explican por qu\u00e9 en Xalapa est\u00e1n vacunando a pinche gente que no son maestr@s y al personal de salud que faltan a\u00fan no?","id":"1385722797620563970"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"La pandemia de COVID-19 nos puso a todos ante una situaci\u00f3n que nunca hab\u00edamos vivido en la era moderna. Les comparto esta entrevista con el Dr. Jos\u00e9 Antonio Duarte @JosADuarte2. #Plenilunia #salud #saludp\u00fablica #COVID19https:\/\/t.co\/UqPLGrXaun\"","id":"1288264371697836032"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@p_escobarg @LeonKrauze @HLGatell Jajaja otro perro de MVS.. COMO DICE KIKO.. PS AS\u00cd QUE CHISTE!!","id":"1403016120966201355"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Se necesita ser muy cabr\u00f3n o muy pendejo para renovar un estadio de b\u00e9isbol enmedio de una pandemia y de una crisis econ\u00f3mica.","id":"1348868156127932417"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"D\u00eda 5 de mi encierro:- No me sabe a nada la comida - Mi tos est\u00e1 disminuyendo - La Anosmia continua - Me duelen mis articulaciones horrible Pero siempre positiva ya voy a la mitad   #FelizInicioDeSemana #FelizLunes  #COVID__19\"","id":"1295440272365621253"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Ya estuve con la familia un rato","id":"1452086492889817091"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Cu\u00e1ntos ya no pueden pagar la renta por la #Pandemia? El @congresocdmx nos debe una ley emergente #Moratoria vs Desalojos ilegales en Tribunal Superior de Justicia de la Ciudad de M\u00e9xico https:\/\/t.co\/fAVRWaARdz","id":"1385098497750302723"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#Telmar #Telcel #QuedateEnCasa https:\/\/t.co\/oENMyU1xpv","id":"1267204862866886656"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@sarysilvap Empezaron las vacunas ojal\u00e1 que poco a poco disminuyan !!!","id":"1344826981175717888"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@Claudiashein Dra Claudia le agradezco mucho la atenci\u00f3n que ha tenido para \u00e9sta PANDEMIA. Sra. Mar\u00eda Guadalupe Alvarado vda de Garc\u00eda CDMX gracias","id":"1361423565443186688"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u26a0\ufe0f De los 19","id":"1256013151709118469"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"S\u00ed extra\u00f1o ir a la oficina... A tomarme fotos en el elevador jajajaja#preCOVID #precuarentena en Facultad de Contadur\u00eda y Administraci\u00f3n - UNAM https:\/\/t.co\/YmWc3Qqb4z\"","id":"1279192789859872769"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#desdemiventana #desdecasa #desdemibalcon #desdelaesencia #desdeladistancia #hoy #aquiyahora #miciudad #mexicolindo #quedateencasa en Mexico City","id":"1261515287054225408"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-No salgas de vacaciones #QuedateEnCasa","id":"1246636615835037698"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#QuedateEnCasa\ud83c\udfe1\u2693\u2615 #Hoy Rica Comida #FrijolitosYTortillas + #BirriaDeYaka\ud83c\udf48\ud83c\udf04\ud83c\udf05\u2693\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udfbc Cocino #Joaqu\u00edn en Puerto Vallarta","id":"1248447509707534336"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#QuedateEnCasa #quirogatrucks https:\/\/t.co\/jsPWtnd0MU","id":"1248989064113672192"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Mi vida en tiempos de cuarentena","id":"1269341695998648321"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Reportan 835 nuevos casos de COVID-19 https:\/\/t.co\/VGMu1w0PsK\"","id":"1438274542250520576"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u26a0\ufe0f\ud83d\udcfa| Hoy jugamos nos vemos al terminar el informe presidencial; revive la final \ud83c\udd9a @CA_Zacatepec por @cortv y su facebook oficial. Recuerda #Qu\u00e9dateEnCasa\ud83c\udfe1\ud83e\udd97 #TuCasaTuCancha\u00a0 #AlebrijesEsOaxaca\ud83d\udc9a\ud83d\udda4\ud83e\udde1 #OaxacaQuiereAscenso\ud83d\udd1d #Alebrijes\ud83e\udd97 https:\/\/t.co\/xadM42fYAg","id":"1246903767955636228"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-No solo es soberbio","id":"1345938728477487104"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Pues la pandemia hizo que @PorcupineTree se juntara de nuevo. \ud83d\udc40","id":"1454511957172752387"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Si a las vacunas de 12 a\u00f1os hasta 17 es URGENTE.","id":"1424492858799763457"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Mejor d\u00eda no pod\u00eda teners #Aries #shion #saintseiya #joansebatian #erasure #depechemode #abba #homeoffice #stayathome #bday #ytals en En El Oriente Donde Todo Es Diferente https:\/\/t.co\/pWgyaaY2Sn","id":"1245763138634616832"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-De lo mejor que han creado y a salido en esta cuarentena definitivamente es #OscuroDeseoNetflix aplausos para todo el reparto!! 100% recomendable v\u00e9anla @MaiteOficial @a_speitzer @jorgepoza @erikhayser @MFernandaYepes @ReginaPavonOf bravooo Netflix \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc","id":"1284641617199194112"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@ma_toscano @HLGatell Los medios?","id":"1287927201174679554"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-El que tomes tratamiento antirretroviral para #VIH ayuda a mantener tu sistema inmunol\u00f3gico estable y as\u00ed combatir probables infecciones que pudiesen presentarse. #QuedateEnCasa https:\/\/t.co\/NVECt4DGSE","id":"1258269150696345601"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@repartidorr @PresuntoC @pasotti_ @ferfisfer @VirizAngel @PePedaleando @quesillo @equis_oh Ahorita por la covid no hay citas presenciales \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f","id":"1335702297851072515"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Miriposita Lo que s\u00ed he le\u00eddo que est\u00e1 prohibido es el Ibuprofeno","id":"1443344253363671046"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Seguiremos luchando contra el covid19 #VacunacionEdomex","id":"1375935315043569664"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Nunca pens\u00e9 estar en medio de mis preparativos de la boda en pandemia...#coronavirus #bodas #survivor2020","id":"1277813319890591744"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Aun recuerdo cuando al estornudar la gente educada en lugar de decir \u201ccoronavirus\u201d dec\u00eda \u201cSancho.\u201d","id":"1288701628338655232"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Estoy Aqu\u00ed porque estamos en una crisis que nos exige evolucionar y desterrar el pasado. Por ello asumo con honor","id":"1374216476433989634"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"\"\"La gente ya no se traga las mentiras ni las promesas del partido en el gobierno","id":"1396725578586329092"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Aazulandres @m_ebrard Tranquila","id":"1316188546055766021"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Clavan su tumba @lopezobrador_ @ArturoHerrera_G faltan estrategias en econom\u00eda @GMarquezColin @SE_mx plan emergente @GobiernoMX  @Hacienda_MexicoDestrozan M\u00e9xico. Industria pas\u00f3 de 2.3% los primeros 10 meses de 2018 a CERO desde Nov 18 y Ene 20 (SIN COVID)#AMLOseVA20#AMLOseVA","id":"1250142435684110338"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@record_mexico Fucking @HLGatell No cabe duda que eres un mentiroso de primera. La p. Curva no m\u00e1s no se aplana ni tienes p. idea de cu\u00e1ndo va a suceder \u00e9sto ni c\u00f3mo.","id":"1270514498965852160"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Me gustan muchos weyes de Tinder pero ninguno me gusta lo suficiente como para andar de covidiota.Y el que s\u00ed me gusta","id":"1305004167430369280"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-La Educaci\u00f3n financiera desde primaria deber\u00eda de ser una prioridad despu\u00e9s de la pandemia.","id":"1265372163529310208"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Alerta M\u00e1xima!!! Emergencia Sanitaria!!! #Zacatecas #Covid19 #Coronavirus https:\/\/t.co\/q29nVb0pCL","id":"1299377423365087234"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Que liberador es llorar en d\u00edas  de cuarentena.","id":"1261752317134635010"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#ExaViral No hay nada m\u00e1s lindo que iniciar el d\u00eda con la m\u00fasica de @jesseyjoy desde casa \ud83c\udfe0 \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83e\udd29\ud83e\udd70\ud83d\ude0d#Dueles  #QuedateEnCasa #PonteExa https:\/\/t.co\/ihdYvMIRYk","id":"1250452903652966400"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-M\u00e1s de 250 estilistas se suman para generar certificados","id":"1245106366878044162"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Deja t\u00fa el COVID... el Tik-Tok wee","id":"1345236201888907270"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@cruzjocx Si tiene usted un paciente con alergia a la prote\u00edna del huevo","id":"1327681587769700357"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Por favor #QuedateEnCasa \ud83d\ude4fHazlo por solidaridad","id":"1246617568540012545"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Atento e importante aviso a las personas que no creen en el #COVID19 https:\/\/t.co\/j3kE4Vfp9S","id":"1434191934701068289"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"\u201cNo podemos abrir las salas de espera  a los familiares de los enfermos por el #Covid_19\u201d-Hospital de #Queretaro \u201c\u00bfY si metemos un mariachi para despedir a la Directora Lupita?\u201d-El mismo hospital\"","id":"1460282477206032388"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@A_sintomatico \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https:\/\/t.co\/SyuOIgEJTj","id":"1279086476798627840"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Que ladilla estar sentado todo el d\u00eda en la computadora. Cuarentena te tienes que terminar ya co\u00f1o","id":"1253398957558022144"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@HLGatell Ya parale no te vallas a cansar","id":"1355747696997355520"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@jorgeberry @HLGatell https:\/\/t.co\/IkFqCkBXbx","id":"1260948090489409537"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Nomas no me da el Covid \ud83d\udc81\u200d\u2640\ufe0fQUE SUERTUDOTA SOY \u2764\ufe0f","id":"1295573054756536320"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\ud83d\udd34 Conoce los s\u00edntomas de la variante #Omicron \ud83d\ude37\ud83d\udc47\ud83c\udffc https:\/\/t.co\/zoHhrzQroP","id":"1465703635455594504"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@MayaCarl Todo wey que tenga eses chaleco especial","id":"1379442433931554821"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@doctormacias La tasa de pruebas positivas podr\u00eda atribuirse a una estrategia efectiva de detecci\u00f3n de s\u00edntomas para la toma de decisiones en la aplicaci\u00f3n de las pruebas?","id":"1294870764571721728"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Por qu\u00e9 el #COVID19mexico no se lleva a @Irma_Sandoval y dem\u00e1s de la Transformaci\u00f3n de 4ta y nos deja a gente como #Yoshio","id":"1256973623660654593"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ol\u00e9 por los acurvadores de la plana @lopezobrador_ @HLGatell!#AmloElFracasoPresidencial","id":"1277678464695439360"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Edici\u00f3n #1267 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfdSigue su avance el covid_19 en el mundo","id":"1326889583620009985"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"El martes @ResearchAmerica nos otorg\u00f3 el premio \"\"Meeting The Moment For Public Health\"\" mencionando que hemos sido \"\"instrumentales preparando a primeros respondientes frente a los retos de combatir al COVID-19\"\".Una de las cosas que me dan mucha felicidad de mi trabajo\"","id":"1357763301602656263"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u00bf\u00bfCual cuarentena?? \u00bfCovi que? \u00bfSusy que? \ud83e\udd41 \ud83c\udfba \ud83c\udfb6 https:\/\/t.co\/1v9p1mEYqA","id":"1261574358868414464"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Lamentable que #MiguelBose promueva el repudio al #CubrebocasObligatorio  sobre todo cuando su se\u00f1ora madre fue victima del #Covid #FelizDomingo https:\/\/t.co\/hkW1wLf2sO","id":"1295060902493007873"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@DrManueldelaO Dr. Tengo una duda si me aplicaron Cansino en que momento me puedo aplicar otra vacuna","id":"1405632802465406979"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Los invitamos a hechar un vistazo a  una de las mejores opciones de comida para llevar ante Covid19","id":"1245810742781194240"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Hoy cocinamos juntos","id":"1313709239626588161"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@JulioViggiano En cuarentena \u00a1\u00a1definitiva!!\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https:\/\/t.co\/jB7m42PSbL","id":"1245192821956653057"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Lamentable que la gente est\u00e9 muriendo as\u00ed por su decid\u00eda","id":"1350501214706925572"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-S\u00e1bado 29 de agosto tendremos asombrosa acampada con teepees. Habr\u00e1 tablas con quesos y carnes fr\u00edas. Botella de vino","id":"1295555339434078208"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Ojo en la recomendaci\u00f3n de las patitas de tus mascotas","id":"1247964815550590976"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@mario_delgado Queremos la corrupci\u00f3n de antes: hab\u00eda guarder\u00edas","id":"1337194977156165633"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-las cuales no hicieron realmente efectivas; peor a\u00fan","id":"1340107385432584193"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@July91434885 @acastagne @HLGatell Eso son 90 millones de infectados!!!5 millones de muertos","id":"1261998906138902529"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\u00a1Qu\u00e9 poco hombre es @HLGatell!Calificar a los ni\u00f1os y ni\u00f1as con c\u00e1ncer de golpistas es no tener madre.","id":"1409594366465921024"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Primer pastel de cumplea\u00f1os jaja gracias \ud83d\ude4a #COVID__19 #CuarentenaPositiva #cuarentenaYA #QuedateEnCasaYa #YoMeQuedoEnCasa https:\/\/t.co\/K8Xp4E3gYV","id":"1248824546620256256"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Interesante punto de vista de la Mtra. @ValeriaMoy","id":"1412369717378097158"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#virtualtravel #memories #beforecovid19 #freedom #barrancasdelcobre #chihuahua #\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #tinyplanets @ Barrancas del Cobre Chihuahua https:\/\/t.co\/gBwG5vMufP","id":"1316013806019960832"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\u00bfHan pensado en amarrar una carta a un globo con helio y que caiga en manos de alguien que necesita tus palabras de aliento?#COVID__19 #EstoPasara #lectores #escritores","id":"1249188154847965187"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Nunca sera lo mismo @MijaresOficial viejito en pandemia https:\/\/t.co\/27lc6Q4hSn","id":"1297365843366608901"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"94 casos de Covid-19 en #Veracruz y 5 defunciones; hay 571 sospechosos https:\/\/t.co\/szg6XesdFr https:\/\/t.co\/gvqUrQUYGj\"","id":"1250469736233623553"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Jackskinripper @lximenezfyvie @saularellano @A__Tapia @MartinGIglesias @MonitorCancun @QuadratinQRoo @el_sureste @pedrokanche @AmirIbrahimQRoo Termino MAL LA #SEMANA...#Cancun retrocedio a #Cifras similares de hace 3 semanas del #COVID19mx\u00a1 AS\u00cd DE MAL ANDAMOS !Mientras NO COLABOREMOS TODOS UNIDOS (sociedad","id":"1302348769464385536"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ya perd\u00ed la cuenta de Los d\u00edas de la cuarentena... Porque estoy saturado con todos los maldito cursos que me met\u00ed...NO ERA LA VIDA ACELERADA QUE TEN\u00cdA","id":"1265132013000044545"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@BaksLive @Juantiburon77 @FrancoRox @ZuritaCarpio @politicomx @SSalud_mx @HLGatell BOSS el ego es cab....n y le dimos en la madre a su ego","id":"1265480747747438593"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@andreadaavila @joseansolorzano Hummm por la contingencia no estoy taaaan segura pero si!! O sea si hay jajaja","id":"1251709983965745152"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#Qu\u00e9dateEnCasa#FelizMi\u00e9rcolesEscucha a los protagonistas de @UNACAR que explican junto al rector Jos\u00e9 Antonio Ruz alcances institucionales; la radionovela 'Coraz\u00f3n de mujer' y la conferencia de la @SSalud_mx sobre lo casos del #Covid19 en la programaci\u00f3n del 6 de mayo de 2020\ud83d\udc2c https:\/\/t.co\/OWwmERVEaL","id":"1257897915282055170"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Parece el estallido de los pasados d\u00edas en #cuarentena","id":"1268193542771478528"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#AmloLiderMundial en ocurrencias sin sentido","id":"1419259688127025157"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@StratCons Y @HLGatell es un santo.","id":"1251907321393033216"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\ud83d\uded1 #EnVivo el mejor #Noticiario de #Veracruz","id":"1397992526519226368"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#Tardesdes\u00e1bado sin nada que hacer \ud83e\udd74 maldito #COVID__19 https:\/\/t.co\/W3mh4TbK6L","id":"1294784492771500033"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@alfbasmen @GOAN_MX @GobiernoMX \u00a1Como son covidiotas!\u00a1Todo ser\u00e1 lo mismo!\u00bfQu\u00e9 acaso no han entendido que el planeta est\u00e1 en una pandemia?Con raz\u00f3n #FelipeElBorracho","id":"1353908748369104896"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Morat siempre hace conciertos en fechas cercanas o pasadas de mi cumplea\u00f1os","id":"1329256816363130887"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Una muerte m\u00e1s de covid con otras complicaciones en mi centro de trabajo. \ud83d\ude2b\ud83d\ude2d","id":"1272908935499055106"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#QuedateEnClase \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\udd1b\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udcda Como organizar tus clases \u2714\ufe0f y evaluaci\u00f3n escolar \u2714\ufe0f requiere de una planeaci\u00f3n adecuada \ud83d\udcdd en tiempos de la educaci\u00f3n a distancia \ud83c\udfeb\ud83d\udd1b\ud83c\udfe1 Ponte al \ud83d\udcaf en el tema y conoce estas App \ud83d\udcf2 de apoyo#QuedateEnCasa Pero #QuedateEnClase \u2705 https:\/\/t.co\/tOWcjZN6uz","id":"1326942568874209284"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@jgnaredo @AccionNacional no es as\u00ed.... y suponiendo fuera as\u00ed...qu\u00e9 opinas de funcionario que su logro es comer tlayudas en 3 a\u00f1os? qu\u00e9 opinas de qu\u00e9 ganen m\u00e1s que los m\u00e9dicos mexicanos?qu\u00e9 opinas de qu\u00e9 no quieren vacunar menores?","id":"1440011402257764353"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Yesenia_MerazAl @JLo_RxM @AccionNacional @PRI_Nacional @PRDMexico @PartidoMorenaMx Se han hecho millonarios","id":"1249047195480776705"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@cjuanpavon @AluannaDe @goliveros No Todos queremos medicamentos y vacunas. Estoy encontra de la farmac\u00e9utica","id":"1420240805734719496"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#sosad \ud83d\ude1e porque Aerom\u00e9xico cancel\u00f3 el vuelo que ten\u00edamos a #Londres \ud83c\uddec\ud83c\udde7... #damncoronavirus... ahora tendremos que reprogramar @cesarognacioo bueno... \ud83d\ude05 #ayayay diria @elnodal https:\/\/t.co\/QORX8H2Wc7","id":"1292337618768867328"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Exclusivos departamentos con acabados de lujo.Totalmente el\u00e9ctricoDesde $6.4 MillonesHasta $9.8 MillonesVideo completo: https:\/\/t.co\/S1QUzKKloaInfo: 4426685075.#QuedateEnCasaYa #Queretaro #bienesra\u00edces #inmuebles #Mexico #MillonariosForbesMx #inversion #propiedades #luxury https:\/\/t.co\/0uUp8tZHDm","id":"1253658814869626880"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-La culpa no es el indio","id":"1426635312382586881"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Cr\u00f3nica de una muerte anunciada (Mexico es Santiago Nasar y los hermanos vicario son la econom\u00eda y el covid)","id":"1247230838800101376"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Estamos en el momento m\u00e1s importante para poder contener el Covid-19 #Qu\u00e9dateEnCasaObligatorio https:\/\/t.co\/vaQS4pADtz\"","id":"1257872316203229185"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-No quiere cifras de la PANDEMIA en M\u00e9xico","id":"1376328858530684937"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u201cDurante la pandemia","id":"1292886368243261440"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@rickycris10 @ivanlopez161 Todos los que est\u00e1n en \u00e1rea covid se est\u00e1n llevando un jalesoto","id":"1340327525801574402"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-nunca he puesto a tanta gente en mute como en est cuarentena. \ud83d\ude33","id":"1248355291932037122"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Iniciamos di\u00e1logos ambientales por #ElFuturoComun 9 p.m. hablemos de #pueblosind\u00edgenas y su importancia en el conocimiento del #medioambiente !\ud83c\udf31\ud83c\udf0e\ud83e\udd1d grandes invitadas! Participa! \ud83c\udf99 #podcast #radioenvivo #porlanaturaleza #Mexico #Sociedad #ComunidadesInd\u00edgenas  #quedateencasa\ud83c\udfe1 https:\/\/t.co\/BZx1Sm4sbE","id":"1294080795074674688"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"El Pr\u00f3ximo Mi\u00e9rcoles se hablar\u00e1 de la Respuesta Inmunol\u00f3gica en #COVID19 y Posici\u00f3n Prona en paciente Despierto.Colegio de Medicina Interna de M\u00e9xico #CMIMCoordina el Maestro Cabrera-Rayo@vm_aventho Enlace: https:\/\/t.co\/M1IJzSLH9U https:\/\/t.co\/PMymg2ykrn\"","id":"1267178568133599232"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Estamos hablando de movilidad activa en contingencia sanitariaLes dejamos el enlace:https:\/\/t.co\/csHXrELqaB https:\/\/t.co\/nUCB16GPYd","id":"1258798875709779968"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Rechaza @caniraclag que se hayan \"\"relajado\"\" los protocolos del COVID-19 en los establecimientos","id":"1364312331203747841"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Amigos. Se siente feo tener covid y sentirse solo :(","id":"1417692567097905155"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Amigos todos estamos viviendo una inusual Contingencia Sanitaria \u2695\ufe0f ante el Virus del que poco se conoce Coronavirus #COVID\u30fc19 \u2623\ufe0f y reforzar el Sistema Inmunol\u00f3gico es prioridad con Suplementos Alimenticios Omnilife \u00a9 Uzo - Omniplus - One C Mix preg\u00fantame \ud83d\udc49 Morelos M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https:\/\/t.co\/lNcUrmCpKv\"","id":"1349384043775860737"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Me urge que para el pr\u00f3ximo a\u00f1o","id":"1323287560748191744"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\".@AlcaldiaPachuca REALIZA SANITIZACI\u00d3N DE BANCOS Y CAJEROS","id":"1265388714475298816"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ya quiero despertar de esta pesadilla llamada cuarentena.","id":"1249771309187444737"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-PORQUE SABEMOS LA IMPORTANCIA DE LOS TUYOS","id":"1257831335311204354"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@maiteddlp Pero KARANAVIRUSSS","id":"1267817236875472896"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@zoerobledo @paris_martinez @azucenau @Radio_Formula @Milenio Bueno para las aclaraciones y que no perjudiquen tu imagen todo muy bien","id":"1337804617770471425"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Recuerda que debemos estar prevenidos y no exagerar con la cantidad de art\u00edculos que compramos para que estos sean suficientes","id":"1245914156173348865"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@CoronavirusSafe @SinLinea_Mx Es una gran noticia a pesar que no hay apoyos para la investigaci\u00f3n","id":"1361008669224284163"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"#RT... #BuenasTardes #BuenProvecho #BuenFinDeSemana #Domingo #Abril #QuedateEnCasa #PlatanosConCrema #PareceQueVaALlover #SanAndresTuxtla #Veracruz #M\u00e9xico...Hoy celebr\u00f3 4 a\u00f1os y 11 meses \"\"DE YA NO FUMAR\"\" y vamos\u2026 https:\/\/t.co\/4oLYrXXZTC\"","id":"1254568654500397056"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Lo que hace la cuarentena \ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83e\udd23 https:\/\/t.co\/j7MkIZEjSq","id":"1254107909656653831"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"- en este pa\u00eds","id":"1251439369317224449"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Punto y te mando el ID de zoom de mi graduaci\u00f3n en l\u00ednea #QuedateEnCasa en En La Cima Del Exito https:\/\/t.co\/fEmYwwIPI0","id":"1249506334048956416"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#plandevacunacion contra #COVID19  2\/2 Tercera etapa","id":"1336346371494977539"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u00danete a esta charla donde hablaremos de la importancia del papel que juega la sociedad civil ante la pandemia. \ud83d\udc47\ud83c\udffc","id":"1280201820879478784"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-El mensaje del Dr @HLGatell es y fue claro","id":"1245567774006620160"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-No olvides que hoy comienza la vacunaci\u00f3n para \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47+30 1ra dosis+40 solo 2da dosis #Pizer+50 2da dosis #AztraSenecaEmbarazadas 1ra y 2da dosis.#VacunaCOVID19 #w7diario #TeMantieneAlTanto #w7salud \ud83d\udc89","id":"1422899765151473668"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-De verdad se va a formar Laura Zapata por su vacuna?","id":"1343005585730629632"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Esto me pone muy sad... pero tambi\u00e9n se que la Puta pandemia no ha terminado y pues ni pedo \ud83e\udd7a otro Puto boleto que se va a la mierda","id":"1407407633678487553"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Habr\u00e1 alguien que responda el tel\u00e9fono de atenci\u00f3n Ciudadana en la @SSC_CDMX ? No es posible que el n\u00famero del secretario @OHarfuch nadie lo atienda en emergencia por la pandemia espero que @Claudiashein pueda ayudar a que atiendan en esa \u00e1rea!","id":"1344003020292501506"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@lopezobrador_ @HLGatell @GobiernoMX @JesusRCuevas NEFASTOS","id":"1258828290518851585"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Actitud de un Mas\u00f3n ante la Pandemia. CMI. https:\/\/t.co\/m3CX9Y6qg9 en Baja California","id":"1272145513694068738"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@Arquera_ Formidable decisi\u00f3n del @TFJA_Mex_Ofi ahora deber\u00eda seguir con los sobrecostos del #PasoExpress #TrenInterurbanoMexicoToluca  y en #NAIM en texcoco felicidades! M\u00e9xico saldr\u00e1 de la #crisis sin gobernantes #corruptos y los que fueron ladrones","id":"1293748097143775232"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Est\u00e1n vacunando a Queretaro","id":"1373473135551410177"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@JavierlopezLr @lopezdoriga @TResearchMx No","id":"1423848681569128448"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#VotaEsAhoraONunca #LigaDeGuerreros #OposicionUnida #CorijamosElRumbo #DondeEstanLasVacunas #NohayGobierno #AtoleConElDedo #TransformacionDe4Ta #FueraMonrealDelSenado #MentirasDeCuarta #YaCholeCulparAlPasado #UnVioladorNoSeraGobernador #ApagonAMorena #NiUnVotoAMorena","id":"1401025626522402820"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Roberto_Arteaga @HLGatell @ISSSTE_mx @Tu_IMSS @lopezobrador_ @BeatrizGMuller \ud83d\udc4d","id":"1274500488361172992"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Creo que soy ser\u00e1 un d\u00eda s\u00faper s\u00faper estresante y mi gente se est\u00e1 enfermando de COVID por negligencia de una fiesta que hicieron \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c","id":"1427674069684658177"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Les compartimos una serie de recursos sobre el Coronavirus que pueden ser de su inter\u00e9s para apoyar a personas en esta emergencia sanitarialink: https:\/\/t.co\/Unku2VX9rq https:\/\/t.co\/golUwgFaoo","id":"1253084553499074561"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@SSalud_Qro ante un inminente regreso a escenario B \u00bfclases presenciales? digo para ver si voy comprando uniformes o contrato un mejor plan de Internet","id":"1426004629763018753"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Las #gr\u00e1ficasDelHubiera con el gobierno","id":"1263618538285215744"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Igual y estoy equivocado","id":"1257199074316558337"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Presenta @SEP_mx protocolo de regreso a clases en #Mexico p cuidar uno del otro ante  #COVID19 y ser corresponsables https:\/\/t.co\/upj9Kfvyby","id":"1266889927133978624"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-El #Coronavirus va a pasar pero la #obesidad se queda. Debemos tratarla y lograr el acceso al tratamiento para todos los pacientes.","id":"1247683096763420674"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Estoy en tratamiento desde 4 a\u00f1os","id":"1440553091032489989"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@econokafka @CarmenT20374326 @HLGatell \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude37\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc94\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\ude30\ud83d\ude37\ud83d\ude29ES QUE TODO HICIERON MAL DESDE EL PRINCIPIO . AFIRMANDO","id":"1276188722631974912"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Yo s\u00e9 que ya tienen sus vacunas","id":"1423120461764960257"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@riaton_don @epigmenioibarra fue a Santa Lucia a grabar al Presidente ya es un tema m\u00e1s importante que la pandemia...","id":"1359605579271069700"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ahora resulta que el super @HLGatell ya tiene Covid y super leve jaja pero lo peor no es el teatro sino los mensajitos de la gente pro 4t de verdad que no entiendo como a un a\u00f1o de pandemia del mal manejo de tanta muerte siguen apoyandolos \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f","id":"1363220194991161344"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-06:46 #Qu\u00e9dateEnCasa #BuenAvance en calle Amberes desde Paseo de la Reforma y hasta Av. Chapultepec. #MovilidadCDMX https:\/\/t.co\/cniY7ZG29y","id":"1252201817489866752"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-UNAM extiende suspensi\u00f3n de actividades hasta marzo de 2021 debido a la pandemia  https:\/\/t.co\/JEoFKn2Rnt","id":"1334827175569219584"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@beltrandelrio @HLGatell Muy presionado ya desbarra","id":"1257034082451685376"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@lopezdoriga @aguilarcamin @JoeBiden Pues si","id":"1388823142219624449"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@gamaride @HLGatell La historia pondr\u00e1 a cada quien su culpabilidad de eso no cabe la menor duda","id":"1437151771701374977"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@PatuRaya2 @MtyFollowMx @AsiEsMonterrey @_taxista_regio_ @ElRancheroLoco @Mty_Leones @AtentosMTYSur @CentroMitras @p_delasmitras @ObispadoVecinos @vayalamty @imeldaescobar @aztecacomunidad @ArbSanJorge @QuePasaEnSN S\u00ed","id":"1422372172769734660"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Lo \u00fanico bueno del covid es que te da tema de pl\u00e1tica jajaja","id":"1285779089320808449"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Dr. @HLGatell  de la manera m\u00e1s atenta le pido auxilio y la ayuda a la cl\u00ednica del IMSS de Reynosa","id":"1258220858008571911"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\u26a0\ufe0fAlerta\u26a0\ufe0f\ud83d\udea6 #Oaxaca se encuentra en sem\u00e1foro rojo por el n\u00famero de contagios de #COVID_19. https:\/\/t.co\/JwzvS13884","id":"1274514554366484480"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Buenos recuerdos!! #scuba #buceo #FelizMiercoles #QuedateEnCasa #PasionPorelBuceo https:\/\/t.co\/jXSHU6SDis","id":"1255570273715335172"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Antes de la pandemia","id":"1255006046721961984"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Qu\u00e9 onda con la gente de Ecatepec \ud83d\ude31\u26a0\ufe0fS\u00e9 pasan de mmda","id":"1364630396466438150"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Hospitales del IMSS E ISSSTE me acaban de confiar que de 5 casos de muerte por neumon\u00edas at\u00edpicas solo a uno se le hace la prueba de coronavirus dando positivo","id":"1247894163288256512"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Notisistema Y a todo esto \u00bfQue dice el gobierno? Porque han estado subiendo las tarifas a $9.50 a sabiendas de que la gente no tiene trabajo por la pandemia","id":"1258486314187587589"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-A lo mejor es la cuarentena o saber que cuando se acabe no estaremos a una visita y un mezcal de distancia... Sea lo que sea te voy a extra\u00f1ar mucho!!! @estefsingular y ya es todo... Ve a comer cabrito y diles que no se casen con sus primos.","id":"1263932765415837699"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-M\u00e9xico gobernado por un buf\u00f3n autoritario. Mexico sumido en un desastre (+306k) muertos por COVID19 y una crisis econ\u00f3mica sin precedentes. El mundo nos ve con l\u00e1stima y preocupaci\u00f3n! El Domingo votar\u00e9 por la oposici\u00f3n para quitarle fuerza. #AMLOPeligroParaMexico #AmloAlCarajo","id":"1400579367240179714"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Atenci\u00f3n personas de 50 y m\u00e1s #CDMX  2a dosis #AstraZeneca #Vacunate y protege a tu familia.","id":"1422101436087820289"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@arelyMeGa @amandititita @arelyMeGa  hay un protocolo de Doterra para el covid.","id":"1285787713392668672"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Todos los d\u00edas disfruta de tu presencia","id":"1268886896496840705"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"@Aeromexico Vuelo 132 MEX-BJX lleva m\u00e1s 40 minutos rompiendo protocolo COVID-19.Cu\u00e1l seguridad sanitaria?@COFEPRIS @SSalud_mx\"","id":"1453912342660464645"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Sin protocolos \u2018les vale\u2019 COVID y realizan fiestas masivas \u2013 Noticieros Televisa https:\/\/t.co\/gDXhDYFFxr","id":"1321085330749976576"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@DeniseDresserG @HLGatell pinche piruja","id":"1268726541841645569"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@FcoEduardoRC Ya est\u00e1 vacunado segun art\u00edculo El Financiero","id":"1342109045151428610"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@A__Tapia Nos faltan aproximadamente 700 d\u00edas para estar todos vacunados","id":"1425817232693673984"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#QuedateEnClase \ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\udd1b\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udcdaEducaci\u00f3n a distancia\u2795confinamiento = distracci\u00f3n\u2753 Mantener al \ud83d\udcaf la atenci\u00f3n de los alumnos es primordial para una mejor ense\u00f1anza\u2714\ufe0f aprendizaje\u2714\ufe0f en el proceso de clases en l\u00ednea \ud83c\udfeb\ud83d\udd1b\ud83c\udfe1#QuedateEnCasa Pero #QuedateEnClase \u2705 https:\/\/t.co\/q11RPY54oR","id":"1324033604389900288"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@renkkor @CiroGomezL @HLGatell Guzm\u00e1n","id":"1348325875733979141"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Acabo de ver c\u00f3mo a una vecina le dejaban comida y agua en una ventana de su casa \ud83d\ude43#coronavirus","id":"1264205350099734529"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@revistapolemon @VeroDelgadilloG @MovCiudadanoMX @HLGatell S\u00f3lo demuestran su desesperaci\u00f3n","id":"1266066134765391876"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Gracias por la informaci\u00f3n de la econom\u00eda y crisis que pasa el pa\u00eds","id":"1301955270403268608"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@ignacio58094067 @CarlosLoret @JLozanoA @HLGatell UD es un farsante","id":"1275244934375841792"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-El pa\u00eds se cae a pedazos y se la pasa diciendo que lo atacan","id":"1283858672364462082"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Leyendo La soberan\u00eda nacional y la vacuna en https:\/\/t.co\/VhgSO570Cv v\u00eda @DineroEnImagen","id":"1346115251595587584"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"(Pil\u00f3n)10. El que resolvi\u00f3 el problema de acceso a servicios de salud para los m\u00e1s pobres (ups","id":"1431734194670026753"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@JessJimnezPrez1 @SergioSarmiento Bloqueo fue cuando la crisis de los misiles","id":"1415686871049461760"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"#Neza  Ya viene 2\u00aa dosis de vacuna contra covid-19 para 30-39 a\u00f1os","id":"1446824577380802563"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u00bfSe acuerdan cuando pod\u00edamos cantar en p\u00fablico?..#throwback #opera #mozart #lenozzedifigaro #susanna #dehvieninontardar #operasingersofinstagram #actriz #concert #covid19 @ Universidad de las Am\u00e9ricas Puebla https:\/\/t.co\/XLuzyin81r","id":"1262968834794938368"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Hola @viajaVolaris la prueba de covid19 que piden para viajar a EUA es de ant\u00edgenos o de PCR?","id":"1420607997840007171"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Estamos:Sin empleoSin vacunas en eln60%de la sociedadSin medicamentos ni\u00f1os con c\u00e1ncer https:\/\/t.co\/MxIUvflTN7","id":"1377058532827267073"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Quisiera que mis \u00fanicas preocupaciones fueran tan banales como quejarme de la frecuencia con que se deben lavar trastes en el encierro en casa.","id":"1260344301134856197"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#QuedateEnClase #QuedateEnCasa https:\/\/t.co\/RrqMQEUZ2F","id":"1299031559677370373"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-No se si es el covid o que pedo? pero estos d\u00edas eh estado muy nost\u00e1lgico...","id":"1275163126728740865"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Yo solo espero salir de esta pandemia","id":"1245884860524195840"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"Puebla baja en contagios de Covid-19; reporta 87 casos este martes https:\/\/t.co\/cZGXXqX2N8 v\u00eda @angulosiete\"","id":"1331365310096674817"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"La postergaci\u00f3n para dar a conocer \"\"el plan\"\" nacional para la aplicaci\u00f3n de la Vacuna Covid-19","id":"1342246369919193088"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-El gob de la cdmx: quedate en casa","id":"1319703356823248897"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-La @SSP_GobOax que encabeza @Heliodoro_hcde","id":"1437898384375828480"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udded\ud835\uddd4\ud835\udde7\ud835\udddf\ud835\uddd4\u0301\ud835\udde1\ud83d\udea7TOME PRECAUCIONES \ud83d\udea7 Cerrada la Circulaci\u00f3n en Av Gabriel Leyva y Guti\u00e9rrez Najera","id":"1392131581620342785"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@EnriqueAlfaroR @saludjalisco @GobiernoJalisco Todo muy bonito con su capacidad de vacunar","id":"1433487731691302912"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Me caga ser el esclavo de un wey de base que no sabe ni madres! #nurses #Enfermer\u00eda #enfermeras","id":"1440379153367252992"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#ConsumeLocal #diadelpadre #asador #parrillada #consumedesdecasa #QuedateEnCasa #cocinando P A R R I L L A D A \ud83e\udd69\ud83e\udd69Aprox. 8 personas $1","id":"1270951688547991553"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@ariivn1 I know \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a... oye ya te extra\u00f1o \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a fucking covid \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a","id":"1297441218041962496"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"Ya llegaron las primeras vacunas COVID-19 a nuestro estado\"","id":"1349134449372504064"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Es lo m\u00e1s justo para los jovenes estudiantes","id":"1273004190688837635"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-De: mi  Para:mi #cuarentenalive #sercomoelrioquefluye #losunicosquetienenraices  #sonlosarboles en Mexico City","id":"1254973602686009345"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@aracelibs @Reforma Alguna opini\u00f3n @ArturoZaldivarL","id":"1253369867333500931"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#SNTEaTuLado \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\udd34 Mtro. Alfonso Cepeda SalasReafirma #SNTE compromiso con maestros\u2714\ufe0f alumnos\u2714\ufe0f m\u00e9dicos\u2714\ufe0f y gobierno\u2714\ufe0f ante pandemia por #COVID19: Nada nos detiene... Con el #SNTEducacionAdelante al \ud83d\udcaf https:\/\/t.co\/76eFq8wh34","id":"1252326203589099520"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@Alex_Runner_ Urrrgee que se termine la pandemia para volver a correr","id":"1323659576516972544"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Ya ahora si con lo del covid se est\u00e1n jubilando las vacas sagradas de la secretaria de salud. Es tiempo de reclutar gente joven e ideas frescas en el deteriorado sistema de salud.","id":"1347233903342477314"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Este a\u00f1o mi padre casi fallece por Covid","id":"1461163718780370947"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@Bohaliciousss UwU me retuiteaste \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d ya me puedo morir en paz de coronavirus \ud83e\udd7a gracias t\u00eda hermosa Boha \u2764\ufe0f","id":"1251031904373088259"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Javier_Hidalgo @Azteca @HLGatell Que los sancionen","id":"1251540061541273600"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Esto sucede cuando ignorancia","id":"1416059273516355592"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-La vacuna contra rumores https:\/\/t.co\/IigNOkUZf5 v\u00eda @Excelsior","id":"1355547799719473157"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-No puedes venir a quejarte de que ya est\u00e1s harto de la cuarentena sino te cuidas \ud83d\ude44","id":"1262625421650284544"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Pues que pase un puto cumplea\u00f1os de mierda el maldito. TE ODIO COVID.","id":"1328783131323863040"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@cdeprihidalgo @Erika_RodH @jmvalerapiedras @RedJovenesHgo @onmpri_hgo @CDEPRI_Deporte @PRI_MX_HGO @PRI_Nacional @SIDigPRIHidalgo @pri_gestion @PRENSA_PRIHgo Checa actividades para hoy en #AulaAbierta de #ElPartidoQueSeMueve para estar #EnCasaPeroEnMovimiento@cdeprihidalgo@eriks@jmvalerapiedras","id":"1271497900984537090"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-La cuarentena no es tan mala como parece si se tiene una terracita peque\u00f1a y a tu familia... #carnitaasada https:\/\/t.co\/39f0hLiYON","id":"1248087811900739585"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Britovsky @HLGatell Si","id":"1248403457880383491"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Nos hemos adaptado al momento que vivimos dando terapias","id":"1252612003333656578"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Muy extra\u00f1o que hoy el gobierno mexicano v\u00eda el Dr. Gatell coincide con Donald Trump acerca ya ir \u201caplanando la curva\u201d de contagio. Sospecho que Trump instruy\u00f3 a su achichincle el Peje que aunque la cosa esta que arde por el covid","id":"1257909896139419648"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@RuidoEnLaRed @M_OlgaSCordero @EnriqueEnVivo Asi de ingenua es!? O d\u00e1ndole el beneficio de la duda. La secretaria de gobernaci\u00f3n tiene informacion relevante sobre como evitar el contagi\u00f3 del virus que esta matando a la poblaci\u00f3n y no lo comparte. Las autoridades para hacerlo extensivo a los ciudadanos. Si fuera asi","id":"1268692252148355072"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Zarasa_ryu @Claudiashein Se est\u00e1 atendiendo.ya.Asi me inform\u00f3 Capital Humano ser\u00e1 retroactivo a raz\u00f3n de la crisis sanitaria que ha disminuido el ingreso a Tesorer\u00eda .","id":"1355864296731910145"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@ESPNColombia Si por culpa del coronavirus el futbol va a cambiar y muchas cosas en la vida","id":"1249887395765313536"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Actuemos responsables y con fe","id":"1292220545136721925"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Un tianguis de trueque que usaba las medidas de sanitarias necesarias. Por qu\u00e9 los restaurantes","id":"1325298253378719744"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@geroavalos @Pajaropolitico @HLGatell Chairo p3ndejo con primaria trunca. Los pa\u00edses con mayor \u00e9xito han sido aquellos que han adoptado el uso del cubre bocas como medida prioritaria.","id":"1356485953343299584"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\ud83d\uded1SE HACE PATENTE EL LIDERAZGO DE @lopezobrador_ \ud83d\udc4fM\u00c9XICO Y ARGENTINA PRODUCIR\u00c1N VACUNA CONTRA COVID de ASTRA ZENECA\ud83d\udc4fDISTRIBUCI\u00d3N A NIVEL GLOBAL SIN LUCRO\ud83d\udc4fSE AGRADECE A @AstraZeneca Y @Fund_CarlosSlim PARA QUE SE HAGA REALIDAD #AMLOLujoDePresidente #EscudoAMLO https:\/\/t.co\/6XXBJqSjKD","id":"1294090128650940417"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"\u00bfEs neta que van a vacunar primero a los estudiantes de la \"\"Normal\"\" que a los trabajadores de la salud que faltan? \u00bfNeta wey?\"","id":"1384666562305556485"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@Adela_Micha El presidente se hace wuey","id":"1377273055098109958"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@cuco_bebe @EPN @lopezobrador_ Sabes Ale","id":"1353655230127239169"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Imaginando que mi terraza es la playa\ud83c\udf34 Producci\u00f3n","id":"1254590052396662785"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@pepebandera1 Pregunta por favor si la vacuna Cansino eleva el riesgo de contagiarse con VIH. Gracias","id":"1396855692900933632"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Hoy en la conferencia de la Jefa de Gobierno @Claudiashein","id":"1349769846662205442"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Ya vivimos en una Parodia.\u00bfCuanto habr\u00e1 costado esa chingadera?","id":"1425474559357112329"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Re\u00edrse con otro es el mayor s\u00edntoma de amor. #CarmenMartinGaite\ud83c\udf3aLo raro es vivir\ud83c\udf3a https:\/\/t.co\/VPYNzvtdwD","id":"1341079488650649602"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-S\u00faper si cuando acabe esta cuarentena y qu\u00e9 gran pel\u00edcula !\ud83d\ude4f\u2764\ufe0f","id":"1374176619405926400"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@andyvillarrealS la nueva esclavitud moderna a 5 a\u00f1os con intereses. cuando se liquide en 2026 de los 2 millones que pagaste te quedara un bien que vale 500","id":"1441892648776704005"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-La nueva normalidad.... As\u00ed los n\u00fameros del #COVID19 en M\u00e9xico... M\u00e1s lo que se acumule!!","id":"1284283424228999168"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#FuerzaGatell @HLGatell#100YSeVanTe dejo esta lectura mientras te recuperas. SERVIL CROMADOR.https:\/\/t.co\/6SKhPis1zB","id":"1365087591318528002"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Los nachos que a todos les gustan \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83e\udd24 Propiedad intelectual de @_viruzky y su Servilleta en Mexico City","id":"1366208256234856450"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@RPerezGay Gracias a los L\u00f3pez corruptos: @HLGatell y @lopezobrador_ as\u00ed como su \ud83d\uddd1 de partido pol\u00edtico @PartidoMorenaMx ..... \u00bfo qu\u00e9 tambi\u00e9n le van a echar la culpa a @FelipeCalderon ?","id":"1357173298329772035"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Pinche covid ya me tienes hasta la verga","id":"1354833890406359040"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@C5_CDMX @C5_CDMX Poste de Antonio maura y Victor Hugo","id":"1435450453970538503"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Adi\u00f3s 64 legislatura en @Mx_Diputados","id":"1432045571628572675"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@DagninoDamar \u00bfComo se consigue trabajo en Cuarentena? \ud83e\udd14\ud83d\ude22","id":"1259366926419210242"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"\"\"Atacar los s\u00edntomas y no el problema\"\" descripci\u00f3n gr\u00e1fica:Otra iniciativa populista de la #4T que perjudica m\u00e1s que ayudar...\"","id":"1295385992011055104"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ah pero estaban mame y mame con sus fiestas","id":"1339994686715551746"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Despu\u00e9s de 1029393 d\u00edas de pandemia","id":"1401037564484763648"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Ya estamos entrenando m\u00e1s en el que era el cuarto de mi hermano.Sacamos cama","id":"1275430619309158401"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@literalmexico @HLGatell @lopezobrador_ @Radio_Formula @ruizhealy @hugopaezoficial Para que cuando vengan por sus cates por lo menos traigan puesta su vacuna y no infecten los toletes o las botas.","id":"1435548744561352704"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Javier_Alatorre La \u00fanica forma de evitar la transmisi\u00f3n del virus. Es mantenerse totalmente aislados.preferentemennte.","id":"1290296843218419713"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@tumbaburross @LCUgalde @HLGatell @lopezobrador_ @tatclouthier @lzaroRos5 Cham\u00e1n","id":"1248112232376020992"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@PelonGomis @Mau_Romer No pel\u00f3n!!!! Creo que en tu video mientes","id":"1245549475445293064"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@tihui Un fuerte abrazo","id":"1334173665227726848"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-La vacunaci\u00f3n para docente de Covid  fue muy bien organizados en la Mixteca Juxtlahuaca en C.B.T.A  esperamos la segunda dosis para adultos mayores el 12 de mayo https:\/\/t.co\/Vkk3afmD56","id":"1388525055223771139"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Vamos a morir...\"\"COVID-19: El n\u00famero de personas vacunadas supera al de contagios\"\" #Coronavirus https:\/\/t.co\/PDdlyZpkZA\"","id":"1357910608251912192"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Oz__Santiago @ANPNL05 @HLGatell Videos de Youtube","id":"1302850968476880898"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@CapitanSurvivor @KigasTv @THETAtv @Luciano85448988 @ZettForce @dadejecova @Francois_coca @Wemo25 @EnchiladoGaming @Catochex @RubiusyMorenus @NinetaNii @DaVirusOfficial @Otollal Extra\u00f1aba mi cama","id":"1381497028593610752"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@ciudadanosvigRECUERDO DE AMORES","id":"1279973785869996033"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Tumbaron el Yankee stadium... que no vendan","id":"1250247013377044482"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@GiancoUrias Somos muchos los que seguimos en confinamiento","id":"1376418626815811584"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@SanOswaldo_TD @Chivas @ClubAmerica @MiCanal5 @TUDNMEX Hoy tendremos esos 3 pts. Saludos Osvaldo desde ac\u00e1 en #Tijuana #QuedateEnCasa","id":"1264586998527877120"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Una nueva realidad #Covid19_mx","id":"1267280909960712195"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@jgnaredo @HLGatell \u00bfSabe usted el significado de persona mezquina o s\u00f3lo repite en autom\u00e1tico?","id":"1328045736714440706"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Excelente viernes #Viernes #FelizViernes #Covid_19 #Covid_19mx #QuedateEnCasa https:\/\/t.co\/iMdklstk2Y","id":"1246064523854753796"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Cuidense mucho esto acaba de pasar en mi fraccionamiento.#COVID2019mx https:\/\/t.co\/R1gbt6sfwm","id":"1258128102292705282"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-En esta #contingencia sanitaria","id":"1245022868775284736"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Nadie pero nadie se imagin\u00f3 que esta pandemia cancelar\u00eda la Semana Santa de este a\u00f1o y las playas se cerrar\u00edan ...hoy a las de Acapulco a las 20 horas se quedar\u00e1n vac\u00edas 30 d\u00edas https:\/\/t.co\/IZSmAbg5T3","id":"1245855557887524864"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@laishawilkins Dos Bocas","id":"1300813539142021120"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u00bfPero qu\u00e9 basura es esta?\ud83d\ude02 Ah\u00ed les va el trailer de #SONGBIRD","id":"1321859207109529600"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"@CDEPRI_Deporte @Erika_RodH @jmvalerapiedras @cdeprihidalgo Muchas gracias @KarlaTV12  y al Profr. Rend\u00f3n por la rutina de hoy en #ActivateEnCasa de #\"\"ElPartidoQueSeMueve@CDEPRI_Deporte\"","id":"1340415964089896961"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@teo_spider Eso depende","id":"1274030909201756161"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@mine_silva Jajajaja ya que pase la pandemia \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https:\/\/t.co\/21n8DSK4rf","id":"1357760433914925056"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Garcimonero @HLGatell Ande pendejo @HLGatell que tiene que decir al respecto?","id":"1251158592645812228"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Me cuid\u00e9 durante 1 a\u00f1o y medio super bien","id":"1456298819038027779"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Volveremos a abrazarnos #COVID19 #fuerzamexico","id":"1261018762846887937"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ya se que esta mal tomarle fotos a las personas","id":"1292281037758717954"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@AreliPaz @HLGatell Sorry Areli","id":"1346076623330807813"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#EstrategiaDeVacunacionEdomex bien para nuestros adultos mayores que tengan su vacuna","id":"1379121295556800517"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#AmloVeteYa #AMLODimiteYA es tan Hdspm que va a reservar los datos de la pandemia. \u00bfNo lo creen?","id":"1269281827140837377"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Jajaja no mms no creen en el virus pero si en una imagen de la luna \ud83c\udf12 con una nube \ud83d\udc79\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f","id":"1245264009923907584"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Por q la gente usa guantes para protegerse de Covid?","id":"1349176730888626178"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Gente hubieran hecho postre en su casa","id":"1256071475779551232"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"@LauroGarza @MtyFollow @AsiEsMonterrey @Mty_Leones A mediados de marzo estuve muy enferma","id":"1276705286645059584"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Solo noticias amarillistas. Cuando ya se comprob\u00f3 que es un virus creado en laboratorio. Y las vacunas s\u00f3lo empeorar\u00e1n la salud de los ciudadanos del mundo. Bill y Melinda Gates. Soros. Y Foro Econ\u00f3mico Mundial. Orquestando el nuevo orden mundial.","id":"1325618783168425986"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-@gobiernozac contin\u00faa con la entrega del Programa Emergente de Apoyos Alimentarios en los municipios del Estado. #Qu\u00e9dateEnCasa \ud83c\udfe0 https:\/\/t.co\/fqMFpjAgDC","id":"1257389237831426048"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Ante las medida de quedarnos en casa ante  la actual pandemia a muchos mexicanos que trabajan al d\u00eda para poder sobrevivir nos topamos con la disyuntiva de quedarnos en casa y morir de hambre o salir a buscar para comer y morir de coronavirus. #ViescaExige","id":"1255224177193353218"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@hlsantillana hola H\u00e9ctor buenas tardes! Sabes cu\u00e1ndo tendremos la vacuna en Le\u00f3n? Saludos !!!","id":"1366473865153536002"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Mis Gallos Covid-19 ft yo#GallosBlancos https:\/\/t.co\/eeqkkq8NOW\"","id":"1291546730639642625"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@ceciliachagui Estoy pensando en comprar ese modelo en negro y nude","id":"1253832765239365633"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"#covidEspana  #COVID\u30fc19 Espa\u00f1a supera los 10 mil muertos por #coronavirus; hay m\u00e1s de 100 mil casos - https:\/\/t.co\/YtjcuohrQo\"","id":"1245715987816538112"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Y la pandemia se comi\u00f3 el verano y el calor \ud83d\ude14","id":"1304206787948797953"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"@ixmacrixpin Hoy estuvieron desatados con lo de las vacunas.Yo lo recibi en 2 directos y como en 5 grupos diferentes.Pura informaci\u00f3n falsa y re-envios sin filtrar la bola de sandeces.Y una amiga en uno de los directos","id":"1383178488283340805"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@El_Babisuri Per est\u00e1n llegando para la segunda","id":"1387127710904770560"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-La #bicicleta ante esta emergencia sanitaria","id":"1284187589688393728"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-La Jornada en su Rayuela de hace poco","id":"1290373801075589120"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Acu\u00e9rdense que el protozoo de salud levant\u00f3 la cuarentena no porque est\u00e9n \u201csanos\u201d.... es para que lleguen nanas y jardineros","id":"1251118795076308993"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@HLGatell @Rafaherrera1983 En #huatulco Oaxaca los vecinos queman basura y cocinan con le\u00f1a... El tabaco es lo de menos. #epoc.","id":"1387951313850445824"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Primer viaje en metro en meses y pues el COVID no acab\u00f3 con los vagoneros.","id":"1449382636619710469"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"Excelente trabajo en el D-87 !!!! #activateconxorge#nutreteconxorge #confinamientoenmovimiento #nutrichamacosxmmx #CDMX #COVID19 #ejerciciosencasa #ejercicioyconfinamiento #mueveteenelconfinamiento https:\/\/t.co\/V1Hgx4LqVR\"","id":"1326155671583272961"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@mateogogui @rosigrecco @santiagobaeza @HLGatell De que se r\u00ede este pendejo???\ud83e\udd14","id":"1410756735913152513"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#papillomavirus #genital #warts #laser #ricardomadrigal Dr Ricardo Madrigal. #egohshot https:\/\/t.co\/M0nZopCaEz","id":"1306044410530918400"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-El riesgo claro que es para @HLGatell y para @lopezobrador_ porque ya no los queremos en el gobierno","id":"1282510868497010689"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Hoy estar\u00eda sonando Madonna en cada antro del mundo","id":"1294789104434130944"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u00a1Esp\u00e9renlo..!#Qu\u00e9dateEnCasa #SomosICSA #SomosCienciasSociales #SomosUACJ\ud83e\udda0\ud83e\uddfc\ud83d\udc50\ud83d\ude37\ud83d\udc48\ud83c\udffc\u2705 https:\/\/t.co\/NpedHfcGVZ","id":"1258941947713998848"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Los Traviesos de maz ( Suavecito y 17 a\u00f1os)#LosTraviesosdemaz#FelizLunes#Mayo2020#Suavecito#LunesDeGanarSeguidores #YouTuber#LunesMusicales #Youtubers #Culiacan#Mazatlan#Sinaloa #QuedateEnCasa#YouTube#BuenosDias#BREAKING#Mexico#videoshttps:\/\/t.co\/CoGAeH1mTp","id":"1259802596308512769"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@JohnPaulCline Yo la Pfizer.","id":"1378889833003819009"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@HLGatell Le felicito pero tengo pena si  sigo no salga de casa me expongo a una industria que esta cancelada en papel pero sigue laborando con encubrimiento de la sedue de mty y autoridades alcalde queja 056\/2018 lo puede investigar no miento soy de mty nl https:\/\/t.co\/nLQtvCuNEk","id":"1253318737140183040"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Pruebas masivas y gratuitas de covid-19 en Chimalhuac\u00e1n. @GobChimalhuacan @jtolentinoroman #Chimalhuac\u00e1nBajaContagios M\u00e1s informaci\u00f3n DISAM 1551-6395. https:\/\/t.co\/HnRy83HlKc\"","id":"1291814229478199296"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Ton's no lo han secuenciado?... y de que me enferme entonces? Y la vacuna como se hizo? \"\"Nuestro objetivo era desarrollar e implementar una metodolog\u00eda de diagn\u00f3stico s\u00f3lida para su uso en entornos de laboratorio de salud p\u00fablica sin tener disponible material de virus\"\".\"","id":"1446136250512052224"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@Excelsior Shopping en cuarentena @adidas","id":"1270604424008925186"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-El colmo del cinismo de MORENA! https:\/\/t.co\/pNpCReTBSa","id":"1368416419189301251"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Cerrar\u00e1n todos los negocios en Juchit\u00e1n por Covid-19: El objetivo","id":"1284723429539631104"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@HLGatell  LOS MEXICANOS CELEBRAMOS QUE YA NO HABR\u00c1N MENTIRAS POR LAS TARDES","id":"1403446027529637893"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Sentimientos encontrados...ma\u00f1ana despu\u00e9s de 6 meses regreso presencial a mi trabajo","id":"1307773627274850312"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Mis amigas y yo a las 5:00 a.m con puras aguas locas #cuarentena #vacalola #ElClubDeLasLocas https:\/\/t.co\/kXMhDefKeY","id":"1261343545719283717"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@oscarJimnezGar3 @HLGatell @SusanaDistancia https:\/\/t.co\/7CtcYT1oCE","id":"1256179960278126593"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Felicidades compa\u00f1eras enfermeras \u00e9xito siempre ! en UAD Extensi\u00f3n Moderna https:\/\/t.co\/Z68kA5uOUi","id":"1346884227296620544"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#19 ATUSACR\u00c9DITOS: C.A.Q.C.A\u00d1O: 1960's#JuevesRetro #TransportamosRecuerdos \ud83d\ude8c\u2728#QuedateEnCasa \ud83c\udfe1#MesDelAmorYLaAmistad \ud83d\udc8c\ud83d\udc93\ud83d\udc95\ud83d\udc96\ud83d\udc97\ud83d\udc98\ud83d\udc9e\ud83d\udc9d\u2763\ufe0f\u2665\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83e\udd0e\ud83d\udc8f\ud83d\udc91\ud83d\udc68\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc68\ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc69 #DesdeCasa https:\/\/t.co\/UpOJKt6ulE","id":"1362618283501916161"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"\"\"La crisis sanitaria nos obliga a dar un nuevo paso hacia el frente","id":"1257872652787687427"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Hoy fue el d\u00eda m\u00e1s productivo de mi cuarentena","id":"1251366584305758213"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-En medio de un pa\u00eds con crisis humanitaria encontr\u00e9 a las personas m\u00e1s hermosas del mundo.","id":"1271335276934201344"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Buenas promos en vinos y m\u00e1s en su tradicional #MartesChelero \ud83c\udf7b\ud83d\udc4c#CheleandoPorAh\u00ed#BebeLocal #craftbeer #cervezaartesanal #ConsumeLocal #SoyCervecero #SoyCervecera #CervezaIndependiente #yotomoencasa https:\/\/t.co\/WbfNFTZBvF","id":"1270511937911164929"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@latinus_us La corrupci\u00f3n eres t\u00fa","id":"1297781455570055169"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@covidmx @SSalud_mx @ssaludsonora @HgeSonora @CIMAHMO Todo lo ud. debe saber de las pruebas diagnosticas para Covid19. https:\/\/t.co\/cdK3ASNq3R","id":"1365497752193499140"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Se Acabaron las Excusas\u2026 #Ayuda #Comparte #Covid #Contagios #SeAcabaronlasExcusas #TodosUnidosPorCoatza https:\/\/t.co\/x9sCNdf39K","id":"1360777351177601027"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#FakeNewsAlert. Es falso que consumir alimentos con PH mayor a 5 genere inmunidad al #COVID19","id":"1272229591419981824"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Escrib\u00ed mi primer libro de magia en esta temporada de encierro.Fue muy divertido el recordar mis \u00faltimos a\u00f1os de maestro de magia.si les gusta la magia","id":"1300479492998213634"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@econokafka @RamirezClaudia_ @HLGatell Mariachi listo para la celebraci\u00f3n.","id":"1386662272852840450"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-A m\u00ed me vale madre que #vacuna me pondr\u00e1n","id":"1356667943531216898"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@diaws20 @VOlagit @HLGatell En efecto","id":"1279707860625240070"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Recuerden que estamos publicando rindas cada semana con las mejores rutinas de ejercicio en casa. S\u00edguenos en nuestro canal de Youtubehttps:\/\/t.co\/ycie4GmShU#EjercitateEnCasa#Training#ejercicioencasa https:\/\/t.co\/tYPRA1AOMG","id":"1255985374066851840"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Si no supiera que soy al\u00e9rgica y asm\u00e1tica ya le estar\u00eda hablando al ISSEA para hacerme la prueba del Covid \ud83d\ude05","id":"1251379566398095360"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\ud83c\udf84\u2728 Sin #SanaDistancia","id":"1334688288658042881"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Mi abuelita (La \u00fanica que me queda ya est\u00e1 vacunada) y tiene mas de 1 a\u00f1o y medio que no la veo. La extra\u00f1o tanto \ud83d\ude22\ud83d\ude1e\ud83d\ude2a. Espero pronto verla","id":"1377497765769453568"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Estoy en cuarentena","id":"1248310815666720771"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Buen Martes #QuedateEnCasa","id":"1298232836445687814"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-El CoronavirusHizo flotar la mierdaY dar a conocer hastaD\u00f3nde la gente mierdaPor ambici\u00f3n de dineroY poder les vale madreQuien muera o por qu\u00e9Muera","id":"1251085600800804864"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"Suspenden el Trail La Raya por Covid-19LA JUSTA PEDESTRE DE 10 Y 25 KIL\u00d3METROS ESTABA PROGRAMADA PARA CELEBRARSE EL 20 DE SEPTIEMBREhttps:\/\/t.co\/r1KFxZbK11#corremexico #marat\u00f3n #yocorro #mediamaraton #runnerofinstagram #correr #runningmom #runnershigh #instarunner #COVID19 https:\/\/t.co\/5k8mFpndC4\"","id":"1259522998828138497"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#COVID\u30fc19mx #Econom\u00edaInformal #M\u00e9xico","id":"1251854236893302784"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Reconozco que en esta pandemia la muerte me hizo m\u00e1s de un favor","id":"1329656839009570816"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"@CarlosLoret @lopezobrador_ @zoerobledo Por favor AMLO y Zo\u00e9 es claro que deben tener control","id":"1247892478230818819"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-#COVID19NL  #COVID2019mx#mty#nosonsolonumerosNUEVO LE\u00d3N DE LUTO 28 sept 20 64","id":"1310681427558752256"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Hoy me toca vacunarme \u2764\ufe0f","id":"1415353430269337604"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#Nicaragua y #Rep\u00fablicaDominicana","id":"1285681221692002306"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Al fin vacunaron a mis pap\u00e1s \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83e\udd70","id":"1407023813141962759"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-#BuenosDias\ud83c\udf1e     \u00a1Listos para empezar el d\u00eda","id":"1313812002926669824"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Chistes cortos  (Clips de TikTok)#FelizDomingo#DomingoDeGanarSeguidores#DomingosMusicales#Mayo2020#Chistes#Comediantes#ComediaEnEspa\u00f1ol#Mexico#LibertadDePrensa#memes#Video#TikTok#YouTube#Viral#QuedateEnCasa#FelizDiaDeLasMadres#ESTRENO#5Ghttps:\/\/t.co\/Ke6RrZDbBN","id":"1259450747109830658"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-As\u00ed es. Pensar que ahora que ha sido el m\u00e1ximo pico en ni\u00f1os y adolescentes","id":"1427970769699672071"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Literatura er\u00f3tica en tiempos de pandemia... #pandemia #humor #Covid_19mx https:\/\/t.co\/ZtrrWkghRJ","id":"1337029941490143233"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@karina_dennisse Coronavirus no da pataditas. \ud83e\udd14","id":"1256971924409909248"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@HLGatell @SSalud_mx \ud83d\udcaf\ud83d\udc8b\ud83c\udf08\ud83d\udcaf\ud83d\udc8b\ud83c\udfb7\ud83c\udf08\ud83d\udc8b\ud83d\udcaf\ud83d\udc9b\ud83e\udde1\ud83e\udde1\ud83d\udc9c\ud83d\udc99\ud83d\udc9a\u2665\ufe0f\ud83d\udc8b","id":"1305313245306261505"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-chairis pendexis... ustedes ni a las esquina pueden viajar... #NiUnVotoAMORENA #NiUnVotoAMORENA2021 #MorenaDestruye #MorenaAsesinos #NoCompraronVacunas #MorenaTeOdia #MorenaTeQuierePobreOMuerto #MorenaTieneMiedo #MorenaAsesinos #NiUnVotoAMORENA2021yALIADOS","id":"1376524397209653248"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@Mariana_Diaz_Lu @HLFrisbie @pfizer_news Pues no se si mucho \"\"pudiente\"\" pero s\u00ed se que muchos pap\u00e1s preocupados por nuestros  hijos( que no tienen acceso a la vacuna por la edad) har\u00edamos el esfuerzo. En mi caso tengo tres entre 12 y 15. No tienen  visa; as\u00ed que ser\u00eda la \u00fanica opci\u00f3n.Saludos\"","id":"1429890074813079556"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@adevaldes Les piden alg\u00fan comprobante de vacunaci\u00f3n a los aficionados para entrar en estadio? Saludos. Carlos Guerrero.","id":"1449936534300336137"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Cuando termine esta contingencia","id":"1256632571166969856"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@aracelibs @lximenezfyvie @ArturoErdely @HernanGomezB Estamos dlv si creemos que esto aporta algo a la sociedad","id":"1357038769430495238"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@higiniob29Jr @lopezobrador_ Mejor platicamos","id":"1417597655111266307"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Cuando ir a la iglesia no te hace inmune al COVID. https:\/\/t.co\/sXyX2A8SJH","id":"1316042723015548929"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@lopezobrador_ Amlo dijiste que el avi\u00f3n ya estaba vendido","id":"1367927869402386436"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Comunicado T\u00e9cnico Diario sobre la situaci\u00f3n que guarda la Pandemia del Covid-19 en Tabasco","id":"1267943479906373641"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"\u201cPorqu\u00e9 a veces la  -d i s t a n c i a  f \u00ed s i c a- es una Buena Idea\u201dSesiones en L\u00ednea Disponibles:\u00b7 Manejo de Emociones en Tiempos de Crisis\u00b7 Cambio de Enfoque y Perspectiva\u00b7 Innovaci\u00f3n\u00b7 Balance de Vida\u00b7\u2026 https:\/\/t.co\/eTijNAkJ39\"","id":"1245365615256391680"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"@gruposalinas @RicardoBSalinas : Aprueben el trabajo desde casa para los empleados del Grupo Salinas durante contingencia - \u00a1Firma la petici\u00f3n! https:\/\/t.co\/5p6d6Fx0bQ v\u00eda @Change_Mex\"","id":"1250536396898611200"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@irisbanuelos @lopezobrador_ @HLGatell Pobres tipos...","id":"1280492159079194624"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Aristeguinoticias: Olvidan la pandemia y abarrotan las playas en Hong Kong.https:\/\/t.co\/WHzUFrYHCcvia @GoogleNews","id":"1257428537583325195"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@OFLandivar @mikyparedes86 @mijail_kbx @COVID19_ES Probablemente no tendr\u00edas que ir buscando informaci\u00f3n si se brindar\u00e1 la misma en firma clara y detallada","id":"1249201404272693248"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-D\u00eda 140 de la pandemia. \ud83d\ude37Regreando a pintar volcanes. #Popocatepetl https:\/\/t.co\/V998BeyQqW","id":"1284302257173995521"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Reporte en vivo para @SuperChannel_12 en #ElReporteroUrbano con el tema: Agente del @INAMI_mx da positivo a #Coronavirus y se teme un brote masivo en el Puente Internacional #2 de #PiedrasNegras https:\/\/t.co\/4d6dbIRDXs","id":"1268365300724125701"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Mientras esperaba su turno para recibir la vacuna #anticovid","id":"1392992280332709890"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Entrega de caretas a personal de Caises San Diego de la Uni\u00f3n por parte de SNTSA 37. #Qu\u00e9dateEnCasa https:\/\/t.co\/QV7HubLXYE","id":"1255261209655476224"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Los que quieren unidad\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f #LopezElNarcoVirus  #LopezLiesToTheWorld  #LopezFracasoPresidencial #LopezYaNoGobierna","id":"1245362310761365504"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-\"Mutaci\u00f3n del COVID-19 hallada en Europa no afectar\u00e1 la eficacia de la vacuna https:\/\/t.co\/jpUIsgmaUL v\u00eda @RadioAnimeTzl\"","id":"1322191634138861570"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Es impresionante todo el desmadre que ya dejo hecho el #COVID__19","id":"1288812542203027456"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@M_OlgaSCordero @GobiernoMX Y si en lugar de felicitaciones les dan el equipo necesario para protegerse y atender debidamente a los afectados por esta pandemia?","id":"1247631489774346244"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-No hay forma q nosotros ciudadanos podamos controlar la pandemia","id":"1352433078237618177"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Es normal tener miedo de que te agarre el coronavirus","id":"1290031657911631873"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#EnPortada \ud83d\udcf0Hoy en @UnivDeportes y @El_Universal_Mx #FelizS\u00e1bado #QuedateEnCasa https:\/\/t.co\/I5PLJBpDqm","id":"1289547454602330112"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Tremenda lecci\u00f3n la que nos est\u00e1 dando Dios","id":"1245203038626856961"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Desde que dijeron que no deb\u00edas tocarte la cara por el covid me da mas comez\u00f3n la nariz y los ojos https:\/\/t.co\/fZZ4RaQjR9","id":"1286757164367974412"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"#\u00daLTIMAHORA \u26a0\ufe0ffallece Jos\u00e9 Manuel Mireles","id":"1331777948513349637"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@FelipeCalderon En lugar de eso vacunan a influyentes y lamesuelas de alto pedorraje como Lorenzo Mayer","id":"1361782759769862144"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@noegonmer Jajajaja en Azteca no hay Covid hajaj","id":"1293841454910058497"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\"#NoticiasDMX \u25cf Suman dos casos m\u00e1s de COVID-19 en Durango","id":"1255314312513687553"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Acto no. 1","id":"1245749073807921152"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-La mejor manera de cuidar la salud de las y los dem\u00e1s","id":"1377746601557508097"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Se abri\u00f3 la bolsa y era ropa y obvio debi\u00f3 haber estado contaminada","id":"1261360329239359490"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@lopezobrador_  c\u00f3mo puede ser que en una pandemia c\u00f3mo est\u00e1 nos quieras seguir chingando","id":"1322461024293953537"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@GobCDMX @GobiernoMX Si no existiese lo mencionado","id":"1406354088040833027"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-\u00bfNo que no hab\u00eda evidencia? Eres un bastardo @HLGatell eso es lo que eres","id":"1460638261953581066"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\"Easter Sunday in times of COVID-19 \/Domingo de Resurrecci\u00f3n en tiempos de Coronavirus https:\/\/t.co\/xHWTsmkuj3\"","id":"1249344342906400769"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-Disminuye n\u00famero de pruebas PCR para detectar #COVID en los municipios de #SanPedro y #FranciscoIMadero","id":"1420925853983154176"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-\u201cDoblemente embarazada\u201d es la pel\u00edcula perfecta en demostrar:\u2022Las mujeres se casan con los imbeciles y t\u00f3xicos.\u2022La masculinidad t\u00f3xica es real (El esposo) \u2022La masculinidad moderna es real (el yogui) \u2022Las mujeres \u201cnunca tienen la culpa\u201d","id":"1257131636975529985"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-@dmorenochavez @sylviaroll @Pajaropolitico Por eso se llama PANDEMIA.","id":"1329929947591348225"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Una agradable sorpresa ver a mi \u00eddolo @laparktapia en @luchalibreaaa #LuchaFighterAAA #QuedateEnCasa https:\/\/t.co\/aHof6yBkR5","id":"1254246486814187526"},{"Label":"POSITIVO","Tweet":"-Eres de las mejores personas que me a pasado en esta cuarentena","id":"1298487440102117378"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-#Correcci\u00f3n de #Color en clienta despu\u00e9s de una larga cuarentena.#Estamos a sus #ordenes","id":"1267557873661296641"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-ya tuve covid psicol\u00f3gico como 7 veces en el mes \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f","id":"1320721887824171015"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-360 Tapat\u00edos Dijeron #36 Vacunas Covid &amp; Regreso a Clases Presenciales \/ Video Completo @ YouTube\/alejandrohayao #RegresoAClases #Mexico #RegresoAClasesPeligroso #RegresoALasAulas #RegresoAClasesSeguro #alejandrohayao #Guadalajara #JaliscoEnLaEscuela #Sep D\u00e1nos tu opini\u00f3n porfa https:\/\/t.co\/oh73If6PkH","id":"1428877997210275842"},{"Label":"NEUTRO","Tweet":"-Tener una base de datos podr\u00eda permitir registrar donantes de caso (para un familiar)","id":"1316411371299328000"},{"Label":"NEGATIVO","Tweet":"-@beltrandelrio @HLGatell La memoria que se les coloca a los integrantes de la #4T es corta","id":"1285080436557807616"}]